[{"municipio":"Madrid","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"256903","p_alquileres_provincia_2020":"0.6310764038154006","p_alquileres_comunidad_2020":"0.6310764038154006","rent_m2_median_2020":"12.1212121212121","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.16363636363635786","rent_total_median_2020":"754.166666666667","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.02295738195354927"},{"municipio":"Barcelona","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"126373","p_alquileres_provincia_2020":"0.39404626043790886","p_alquileres_comunidad_2020":"0.3041826833970793","rent_m2_median_2020":"11.9959274193548","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2643114312511341","rent_total_median_2020":"800","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.01988524901955746"},{"municipio":"Valencia","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"53828","p_alquileres_provincia_2020":"0.4987768717568569","p_alquileres_comunidad_2020":"0.28435438116419","rent_m2_median_2020":"6.13929146537842","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1910225442834141","rent_total_median_2020":"513.1","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.058489981156982195"},{"municipio":"Zaragoza","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"46294","p_alquileres_provincia_2020":"0.8561389233073807","p_alquileres_comunidad_2020":"0.6722232709425414","rent_m2_median_2020":"6.54453441295547","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03403816064389802","rent_total_median_2020":"453.780487804878","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.03403643724696475"},{"municipio":"Palma","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"27702","p_alquileres_provincia_2020":"0.47053028501545674","p_alquileres_comunidad_2020":"0.47053028501545674","rent_m2_median_2020":"8.05088607594937","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.02648797468354479","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.028036222005842514"},{"municipio":"Sevilla","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"27291","p_alquileres_provincia_2020":"0.6795229321248942","p_alquileres_comunidad_2020":"0.14545890629996802","rent_m2_median_2020":"7.7440253006253","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10763028542277087","rent_total_median_2020":"575","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.03253670675004005"},{"municipio":"Coru\u00f1a, A","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"22081","p_alquileres_provincia_2020":"0.3899583215597626","p_alquileres_comunidad_2020":"0.19008961699709886","rent_m2_median_2020":"5.91397849462366","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.17302052785923774","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.04013789706968783"},{"municipio":"M\u00e1laga","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"20538","p_alquileres_provincia_2020":"0.41216134858518966","p_alquileres_comunidad_2020":"0.10946594179724976","rent_m2_median_2020":"7.5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.04761101888358638","rent_total_median_2020":"575","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.042857142857142615"},{"municipio":"Vigo","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"19317","p_alquileres_provincia_2020":"0.5177293559540082","p_alquileres_comunidad_2020":"0.16629505599986227","rent_m2_median_2020":"6.48014758497317","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.20345598006644697","rent_total_median_2020":"457.225","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.051223941562313524"},{"municipio":"Palmas de Gran Canaria, Las","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"18469","p_alquileres_provincia_2020":"0.44485391526362694","p_alquileres_comunidad_2020":"0.22566101363569718","rent_m2_median_2020":"6.82539682539683","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0618057226143157","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.03377493900544603"},{"municipio":"Hospitalet de Llobregat, L'","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"17927","p_alquileres_provincia_2020":"0.0558985488266512","p_alquileres_comunidad_2020":"0.04315069647202679","rent_m2_median_2020":"11.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.18569436979306675","rent_total_median_2020":"631.25","rent_size_median_2020":"55","diff_rent_m2_median_2019":"0.03235294117647038"},{"municipio":"Valladolid","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"17918","p_alquileres_provincia_2020":"0.7674647706343427","p_alquileres_comunidad_2020":"0.18967068562173836","rent_m2_median_2020":"5.80645161290323","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03812316715542617","rent_total_median_2020":"458.33","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.02821469708404238"},{"municipio":"Gij\u00f3n","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"17411","p_alquileres_provincia_2020":"0.35291375291375293","p_alquileres_comunidad_2020":"0.35291375291375293","rent_m2_median_2020":"6.25932835820895","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.07652526839486676","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.022880032605329184"},{"municipio":"Oviedo","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"16040","p_alquileres_provincia_2020":"0.3251241512111077","p_alquileres_comunidad_2020":"0.3251241512111077","rent_m2_median_2020":"6.35416666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09283625730994198","rent_total_median_2020":"430","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.02372685185185204"},{"municipio":"Murcia","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"15901","p_alquileres_provincia_2020":"0.41713011542497375","p_alquileres_comunidad_2020":"0.41713011542497375","rent_m2_median_2020":"5.26315789473684","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.18421546054687338","rent_total_median_2020":"437.785741265345","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.01754385964912199"},{"municipio":"Alicante\/Alacant","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"15394","p_alquileres_provincia_2020":"0.2665396935330274","p_alquileres_comunidad_2020":"0.08132108463330498","rent_m2_median_2020":"5.625","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.12341753894986172","rent_total_median_2020":"492.146419491525","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.043181818181817766"},{"municipio":"Granada","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15343","p_alquileres_provincia_2020":"0.5468120745571831","p_alquileres_comunidad_2020":"0.08177699605585759","rent_m2_median_2020":"5.48783916354364","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.08725556481743568","rent_total_median_2020":"475","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.01891637642417044"},{"municipio":"Salamanca","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"12150","p_alquileres_provincia_2020":"0.7715265430530861","p_alquileres_comunidad_2020":"0.12861361928251597","rent_m2_median_2020":"5.42318634423898","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.07187683039076292","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.012328117591275636"},{"municipio":"Terrassa","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"11673","p_alquileres_provincia_2020":"0.036397822304540604","p_alquileres_comunidad_2020":"0.028097176321636004","rent_m2_median_2020":"7.64705882352941","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1940378139968698","rent_total_median_2020":"560","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.054323457559419155"},{"municipio":"Santander","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"10994","p_alquileres_provincia_2020":"0.48130636546712197","p_alquileres_comunidad_2020":"0.48130636546712197","rent_m2_median_2020":"7.00934579439252","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.14241874738457108","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.03350445293750259"},{"municipio":"Alcal\u00e1 de Henares","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"10848","p_alquileres_provincia_2020":"0.026647866426586946","p_alquileres_comunidad_2020":"0.026647866426586946","rent_m2_median_2020":"8.04825302902226","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2273677092138656","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.0328591387245235"},{"municipio":"Santa Cruz de Tenerife","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"10780","p_alquileres_provincia_2020":"0.267314702308627","p_alquileres_comunidad_2020":"0.13171399247348614","rent_m2_median_2020":"6.35514018691589","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.017841971112999188","rent_total_median_2020":"486.458333333333","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.03623925071097549"},{"municipio":"C\u00f3rdoba","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10534","p_alquileres_provincia_2020":"0.7473572188719404","p_alquileres_comunidad_2020":"0.056145400277155956","rent_m2_median_2020":"6.25925925925926","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.12007797270955121","rent_total_median_2020":"474.234848484848","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.01685884745959377"},{"municipio":"Sabadell","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10107","p_alquileres_provincia_2020":"0.03151484537239715","p_alquileres_comunidad_2020":"0.024327778727214523","rent_m2_median_2020":"7.32758620689655","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22770864802750462","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.041744664339819784"},{"municipio":"Badalona","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10026","p_alquileres_provincia_2020":"0.0312622776000449","p_alquileres_comunidad_2020":"0.024132809886123756","rent_m2_median_2020":"8.88410201173374","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06365957902400418","rent_total_median_2020":"645","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.03647277276379299"},{"municipio":"Getafe","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"9958","p_alquileres_provincia_2020":"0.024461601574110692","p_alquileres_comunidad_2020":"0.024461601574110692","rent_m2_median_2020":"8.6957671957672","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16520634920635147","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.037624423914392156"},{"municipio":"Castell\u00f3n de la Plana\/Castell\u00f3 de la Plana","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"9691","p_alquileres_provincia_2020":"0.410218421943786","p_alquileres_comunidad_2020":"0.05119414259980243","rent_m2_median_2020":"4.25531914893617","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0425531914893628","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.06234878079375157"},{"municipio":"Girona","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"9475","p_alquileres_provincia_2020":"0.25409638231113735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02280654036216064","rent_m2_median_2020":"7.68356867779204","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2109013715841069","rent_total_median_2020":"576.151666666667","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.028416115335242464"},{"municipio":"Lleida","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"9429","p_alquileres_provincia_2020":"0.47199279171046704","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02269581731660292","rent_m2_median_2020":"5.49329441391941","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.14009472647532287","rent_total_median_2020":"437.5","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.028744226606725723"},{"municipio":"Burgos","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"9204","p_alquileres_provincia_2020":"0.6989671931956257","p_alquileres_comunidad_2020":"0.09742878616265653","rent_m2_median_2020":"6.14035087719298","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.05094466936572224","rent_total_median_2020":"457.6","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.03243280502607311"},{"municipio":"Le\u00f3n","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"9126","p_alquileres_provincia_2020":"0.5095761907420849","p_alquileres_comunidad_2020":"0.09660311848331199","rent_m2_median_2020":"4.77059436913451","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.049530761209591","rent_total_median_2020":"414.996666666667","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.01391124045490048"},{"municipio":"Legan\u00e9s","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"9089","p_alquileres_provincia_2020":"0.02232692274624343","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02232692274624343","rent_m2_median_2020":"8.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20000000000000284","rent_total_median_2020":"588.016844510957","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"0.041192303057083664"},{"municipio":"Logro\u00f1o","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"8893","p_alquileres_provincia_2020":"0.6570858578395153","p_alquileres_comunidad_2020":"0.6570858578395153","rent_m2_median_2020":"5.3968253968254","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.07936507936507997","rent_total_median_2020":"445.833333333333","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.042936779491989756"},{"municipio":"Tarragona","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"8754","p_alquileres_provincia_2020":"0.23357079964780278","p_alquileres_comunidad_2020":"0.021071076974179866","rent_m2_median_2020":"6.34920634920635","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1098769393259018","rent_total_median_2020":"490","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.025059535221772112"},{"municipio":"Santiago de Compostela","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"8702","p_alquileres_provincia_2020":"0.15368041819723086","p_alquileres_comunidad_2020":"0.07491326693124198","rent_m2_median_2020":"5.88236519607843","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.16675012153621685","rent_total_median_2020":"401.315789473684","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.02228374355954521"},{"municipio":"San Crist\u00f3bal de La Laguna","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"8488","p_alquileres_provincia_2020":"0.2104793314652714","p_alquileres_comunidad_2020":"0.1037094961145594","rent_m2_median_2020":"5.98039215686275","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07575757575757545","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.03555960043166649"},{"municipio":"Ourense","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"8433","p_alquileres_provincia_2020":"0.7278612118073537","p_alquileres_comunidad_2020":"0.07259751551725623","rent_m2_median_2020":"4.35483870967742","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.074193548387098","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.021935483870966947"},{"municipio":"Albacete","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"8366","p_alquileres_provincia_2020":"0.7479660259275815","p_alquileres_comunidad_2020":"0.15709618056859578","rent_m2_median_2020":"4.98049888565061","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09570975484313295","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.02455977076241139"},{"municipio":"M\u00f3stoles","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"8235","p_alquileres_provincia_2020":"0.020229091078811164","p_alquileres_comunidad_2020":"0.020229091078811164","rent_m2_median_2020":"7.86773397674654","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24469753823233456","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.029111692805507877"},{"municipio":"Alcorc\u00f3n","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"7807","p_alquileres_provincia_2020":"0.019177718767732697","p_alquileres_comunidad_2020":"0.019177718767732697","rent_m2_median_2020":"8.87096774193548","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1483870967741966","rent_total_median_2020":"647.302730751391","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.026497695852533615"},{"municipio":"Fuenlabrada","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"7664","p_alquileres_provincia_2020":"0.018826442504919095","p_alquileres_comunidad_2020":"0.018826442504919095","rent_m2_median_2020":"7.73805555555556","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25714666666666863","rent_total_median_2020":"592.585227272727","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.03174074074074132"},{"municipio":"Matar\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"7504","p_alquileres_provincia_2020":"0.02339837733001565","p_alquileres_comunidad_2020":"0.018062298562285323","rent_m2_median_2020":"7.79934684684685","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17798740938936725","rent_total_median_2020":"588.767916666667","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.03991291291291337"},{"municipio":"Badajoz","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"6929","p_alquileres_provincia_2020":"0.5500515995872033","p_alquileres_comunidad_2020":"0.3238001775783915","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.13749999999999876","rent_total_median_2020":"416.666666666667","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.02702702702702688"},{"municipio":"Almer\u00eda","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"6652","p_alquileres_provincia_2020":"0.40494308151214464","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03545464236222151","rent_m2_median_2020":"5.51724137931035","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.12351097178683385","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.0390804597701151"},{"municipio":"Elche\/Elx","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"6515","p_alquileres_provincia_2020":"0.11280408622630075","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03441645227919852","rent_m2_median_2020":"4.31034482758621","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13914364831428158","rent_total_median_2020":"391.354018976988","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.05467873438552049"},{"municipio":"Santa Coloma de Gramenet","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"6384","p_alquileres_provincia_2020":"0.01990608220613272","p_alquileres_comunidad_2020":"0.015366433105227813","rent_m2_median_2020":"8.66666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08657618919645198","rent_total_median_2020":"569.868421052632","rent_size_median_2020":"65","diff_rent_m2_median_2019":"0.04000000000000072"},{"municipio":"Torrej\u00f3n de Ardoz","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"6328","p_alquileres_provincia_2020":"0.015544588748842385","p_alquileres_comunidad_2020":"0.015544588748842385","rent_m2_median_2020":"7.85660620371364","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24576580444349297","rent_total_median_2020":"604.504504504504","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.037488719632848"},{"municipio":"Lugo","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"6276","p_alquileres_provincia_2020":"0.5898496240601504","p_alquileres_comunidad_2020":"0.054028460498790475","rent_m2_median_2020":"4","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10546794506599963","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.026201360240829558"},{"municipio":"Alcobendas","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"5914","p_alquileres_provincia_2020":"0.014527607120836578","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014527607120836578","rent_m2_median_2020":"10.1973684210526","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.021052631578953526","rent_total_median_2020":"721.151203647544","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.03145795523290625"},{"municipio":"Cartagena","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"5836","p_alquileres_provincia_2020":"0.15309548793284364","p_alquileres_comunidad_2020":"0.15309548793284364","rent_m2_median_2020":"4.5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.01250421876757717","rent_total_median_2020":"412.5","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.03695652173913141"},{"municipio":"Reus","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"5729","p_alquileres_provincia_2020":"0.1528589343365618","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013789833217395072","rent_m2_median_2020":"5.40303083386292","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05551985631702774","rent_total_median_2020":"441.509465020576","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.04950958643380434"},{"municipio":"Cornell\u00e0 de Llobregat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"5330","p_alquileres_provincia_2020":"0.016619583044907172","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012829431148318334","rent_m2_median_2020":"9.96735543318095","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0505099750087988","rent_total_median_2020":"625.200008335","rent_size_median_2020":"62","diff_rent_m2_median_2019":"0.03660156128449848"},{"municipio":"Marbella","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"5212","p_alquileres_provincia_2020":"0.10459562512542644","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02777955441850549","rent_m2_median_2020":"7.68085106382979","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.07287256118290729","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.009142811999598998"},{"municipio":"Benidorm","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"5175","p_alquileres_provincia_2020":"0.08960263180676997","p_alquileres_comunidad_2020":"0.027337703844183013","rent_m2_median_2020":"6.89655172413793","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.3773701626971482","rent_total_median_2020":"453.719008264463","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0017434620174346432"},{"municipio":"Parla","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"5134","p_alquileres_provincia_2020":"0.012611554778216941","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012611554778216941","rent_m2_median_2020":"6.92307692307692","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33538461538461783","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.03216783216783199"},{"municipio":"Guadalajara","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"5103","p_alquileres_provincia_2020":"0.48646329837940894","p_alquileres_comunidad_2020":"0.09582378788447816","rent_m2_median_2020":"5.84415584415584","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0006028055152153091","rent_total_median_2020":"491.666666666667","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.03614997441314558"},{"municipio":"Rozas de Madrid, Las","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"5096","p_alquileres_provincia_2020":"0.012518208638448292","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012518208638448292","rent_m2_median_2020":"11.5927419354839","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11290322580645089","rent_total_median_2020":"850","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.01899672263956453"},{"municipio":"Manresa","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"4961","p_alquileres_provincia_2020":"0.0154689965264136","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011941239761127063","rent_m2_median_2020":"5.28481674534487","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44300644796946387","rent_total_median_2020":"431.25","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.043560922020870696"},{"municipio":"Toledo","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"4958","p_alquileres_provincia_2020":"0.2743926061209807","p_alquileres_comunidad_2020":"0.09310098771923236","rent_m2_median_2020":"5.9480198019802","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.22002661905534837","rent_total_median_2020":"475.575511363636","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.028070408924454476"},{"municipio":"C\u00e1ceres","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"4887","p_alquileres_provincia_2020":"0.5552147239263804","p_alquileres_comunidad_2020":"0.22837515771765035","rent_m2_median_2020":"4.48709340659341","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11536321821036094","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.03022683446970877"},{"municipio":"Eivissa","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"4882","p_alquileres_provincia_2020":"0.08292285219281856","p_alquileres_comunidad_2020":"0.08292285219281856","rent_m2_median_2020":"10.5654761904762","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.34709821428571574","rent_total_median_2020":"755","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"-0.010181704260651918"},{"municipio":"San Sebasti\u00e1n de los Reyes","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"4860","p_alquileres_provincia_2020":"0.011938479980937736","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011938479980937736","rent_m2_median_2020":"10.1025641025641","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.030153846153849445","rent_total_median_2020":"725","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.02534075013825123"},{"municipio":"C\u00e1diz","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"4794","p_alquileres_provincia_2020":"0.2062733961533497","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02555164694595459","rent_m2_median_2020":"7.91139240506329","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.3219872676115697","rent_total_median_2020":"573.12091503268","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.02081914785268359"},{"municipio":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"4760","p_alquileres_provincia_2020":"0.014842254276502466","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011457428192494422","rent_m2_median_2020":"11.7325675675676","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.23655460516281235","rent_total_median_2020":"946.891437908497","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.037104576586977224"},{"municipio":"Pontevedra","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"4742","p_alquileres_provincia_2020":"0.1270938865214012","p_alquileres_comunidad_2020":"0.040822651320150484","rent_m2_median_2020":"5.31513888888889","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.012902777777776717","rent_total_median_2020":"440","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.0250624999999993"},{"municipio":"Castelldefels","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"4589","p_alquileres_provincia_2020":"0.014309055645981054","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011045827305747248","rent_m2_median_2020":"11.2056720219436","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.18102242010366376","rent_total_median_2020":"800","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.027818792141579333"},{"municipio":"Collado Villalba","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"4367","p_alquileres_provincia_2020":"0.010727436641307632","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010727436641307632","rent_m2_median_2020":"8.07486432072829","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22481302521008664","rent_total_median_2020":"582.243920068027","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.03879787381980978"},{"municipio":"Palencia","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"4331","p_alquileres_provincia_2020":"0.7802197802197802","p_alquileres_comunidad_2020":"0.04584572716975939","rent_m2_median_2020":"5.1446151924038","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.05371158222554998","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.029789088877488268"},{"municipio":"Ciudad Real","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"4215","p_alquileres_provincia_2020":"0.43498452012383904","p_alquileres_comunidad_2020":"0.07914898411386938","rent_m2_median_2020":"4.97551729634943","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.13726109630844122","rent_total_median_2020":"380.019251925193","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.03351096120661825"},{"municipio":"Huesca","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"4167","p_alquileres_provincia_2020":"0.3997889283315744","p_alquileres_comunidad_2020":"0.06050793558598458","rent_m2_median_2020":"5.59742581868222","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11948516373644402","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.042011145458825325"},{"municipio":"Ja\u00e9n","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"4156","p_alquileres_provincia_2020":"0.4394628317648303","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02215115659311374","rent_m2_median_2020":"5.09174311926605","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2785932721712532","rent_total_median_2020":"416.387335766423","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.026834862385320665"},{"municipio":"Roquetas de Mar","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"4069","p_alquileres_provincia_2020":"0.24770195409995738","p_alquileres_comunidad_2020":"0.021687453363180897","rent_m2_median_2020":"4.94239112837947","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0064505570518185356","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.05767170147320724"},{"municipio":"Jerez de la Frontera","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"3993","p_alquileres_provincia_2020":"0.1718084419775397","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02128237927726255","rent_m2_median_2020":"5.18867924528302","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1329758976947513","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.028301886792452643"},{"municipio":"Arona","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"3969","p_alquileres_provincia_2020":"0.09842041312272175","p_alquileres_comunidad_2020":"0.048494697228874444","rent_m2_median_2020":"7.66369047619048","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.18438852813852818","rent_total_median_2020":"471.666666666667","rent_size_median_2020":"62","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01223544973544895"},{"municipio":"Huelva","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"3961","p_alquileres_provincia_2020":"0.6238777760277209","p_alquileres_comunidad_2020":"0.021111821767402197","rent_m2_median_2020":"5.68181818181818","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1002875572354542","rent_total_median_2020":"437.5","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.03473222632404107"},{"municipio":"Sant Boi de Llobregat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"3937","p_alquileres_provincia_2020":"0.012276040984577775","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009476448486103054","rent_m2_median_2020":"9.61686933147224","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.01357047300997759","rent_total_median_2020":"643.668831168831","rent_size_median_2020":"65","diff_rent_m2_median_2019":"0.031336526575273645"},{"municipio":"Vilanova i la Geltr\u00fa","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"3913","p_alquileres_provincia_2020":"0.012201206089065999","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00941867994059468","rent_m2_median_2020":"7.62728948076406","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19612140496677075","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.0457437155345724"},{"municipio":"Vic","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"3878","p_alquileres_provincia_2020":"0.012092071866444657","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009334434145061632","rent_m2_median_2020":"5.94059405940594","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3738907618254434","rent_total_median_2020":"499.9975","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.029201410155628185"},{"municipio":"Granollers","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"3867","p_alquileres_provincia_2020":"0.012057772539335092","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00930795689503696","rent_m2_median_2020":"7.48024002157497","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21161969081935916","rent_total_median_2020":"599.996666666667","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.05929485190369894"},{"municipio":"Majadahonda","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"3762","p_alquileres_provincia_2020":"0.009241267837096247","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009241267837096247","rent_m2_median_2020":"11.4285714285714","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09714285714285095","rent_total_median_2020":"976.797385620915","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.02420588851991655"},{"municipio":"Fuengirola","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"3718","p_alquileres_provincia_2020":"0.07461368653421634","p_alquileres_comunidad_2020":"0.019816650676900117","rent_m2_median_2020":"7.42574257425743","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03723863255800687","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.01760176017601776"},{"municipio":"Rub\u00ed","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"3696","p_alquileres_provincia_2020":"0.01152457390881368","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008896356008289787","rent_m2_median_2020":"7.89473684210526","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16793377558381312","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.04508080453812558"},{"municipio":"Segovia","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"3590","p_alquileres_provincia_2020":"0.6096111394124639","p_alquileres_comunidad_2020":"0.038001884215986194","rent_m2_median_2020":"5.67857142857143","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09332772052340726","rent_total_median_2020":"457","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.02214285714285657"},{"municipio":"Talavera de la Reina","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"3582","p_alquileres_provincia_2020":"0.1982400796945044","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0672625530476584","rent_m2_median_2020":"4.21221120026958","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13601333544634456","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.0520184030511204"},{"municipio":"Coslada","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"3502","p_alquileres_provincia_2020":"0.008602583722889702","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008602583722889702","rent_m2_median_2020":"8.5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1840000000000026","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.02000000000000036"},{"municipio":"\u00c1vila","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"3487","p_alquileres_provincia_2020":"0.6880426203630624","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03691157945992865","rent_m2_median_2020":"4.76190476190476","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1020408163265296","rent_total_median_2020":"391.666666666667","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.047619047619046104"},{"municipio":"Valdemoro","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"3450","p_alquileres_provincia_2020":"0.008474846900048393","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008474846900048393","rent_m2_median_2020":"7.46268656716418","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28358208955224096","rent_total_median_2020":"575","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.04809286898839183"},{"municipio":"Avil\u00e9s","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"3442","p_alquileres_provincia_2020":"0.06976791324617411","p_alquileres_comunidad_2020":"0.06976791324617411","rent_m2_median_2020":"5.3030303030303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08794589553864846","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.006532561023001946"},{"municipio":"Figueres","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"3434","p_alquileres_provincia_2020":"0.09209150151519215","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00826571605315669","rent_m2_median_2020":"5.37190082644628","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15340874123261714","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.03919725288962344"},{"municipio":"Ponferrada","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"3422","p_alquileres_provincia_2020":"0.19107711206655872","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03622352306047486","rent_m2_median_2020":"4.48304020100502","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.013731155778896727","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.020277941925467443"},{"municipio":"Aranjuez","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"3404","p_alquileres_provincia_2020":"0.00836184894138108","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00836184894138108","rent_m2_median_2020":"6.49115533443892","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3768490878938657","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.03858485351022722"},{"municipio":"Pozuelo de Alarc\u00f3n","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"3399","p_alquileres_provincia_2020":"0.008349566554569416","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008349566554569416","rent_m2_median_2020":"11.8163983514861","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.134374241742662","rent_total_median_2020":"1074.075","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.028987076171328764"},{"municipio":"Santa Luc\u00eda de Tirajana","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"3368","p_alquileres_provincia_2020":"0.08112339523568658","p_alquileres_comunidad_2020":"0.04115145887297786","rent_m2_median_2020":"5.73529411764706","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10777815989624744","rent_total_median_2020":"409.495746268657","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.0487394957983195"},{"municipio":"Arrecife","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"3315","p_alquileres_provincia_2020":"0.07984680974058819","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0405038854405943","rent_m2_median_2020":"5.97699633668134","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07017729859771674","rent_total_median_2020":"447.73384057971","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.0061277166746924495"},{"municipio":"Telde","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"3312","p_alquileres_provincia_2020":"0.07977455018426187","p_alquileres_comunidad_2020":"0.040467230340648065","rent_m2_median_2020":"6.03174603174603","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0616600590850242","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.03746031746031767"},{"municipio":"Torrent","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"3310","p_alquileres_provincia_2020":"0.030670867309117864","p_alquileres_comunidad_2020":"0.017485565164105463","rent_m2_median_2020":"4.83870967741935","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06129032258064574","rent_total_median_2020":"430","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.05483870967741883"},{"municipio":"Zamora","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"3261","p_alquileres_provincia_2020":"0.7450308430431802","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03451926028644317","rent_m2_median_2020":"4.26118409116108","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.05194177484281651","rent_total_median_2020":"365","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.00848023490812141"},{"municipio":"Gandia","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"3240","p_alquileres_provincia_2020":"0.030022238695329873","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01711577979809719","rent_m2_median_2020":"4.11616339325699","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2014643017081436","rent_total_median_2020":"390","rent_size_median_2020":"96.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06362827755920009"},{"municipio":"Ferrol","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"3116","p_alquileres_provincia_2020":"0.05502966939813507","p_alquileres_comunidad_2020":"0.026824837940444726","rent_m2_median_2020":"3.90625","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22520661157024838","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.02539062499999982"},{"municipio":"Torremolinos","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"3109","p_alquileres_provincia_2020":"0.06239213325306041","p_alquileres_comunidad_2020":"0.016570728067370217","rent_m2_median_2020":"7.86516853932584","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09861829695656957","rent_total_median_2020":"535.683333333333","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.02538493549729401"},{"municipio":"Benalm\u00e1dena","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"3054","p_alquileres_provincia_2020":"0.061288380493678504","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01627758234729773","rent_m2_median_2020":"7.98809523809524","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11578887884267718","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.020631060034167127"},{"municipio":"Cerdanyola del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2930","p_alquileres_provincia_2020":"0.00913609349372946","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00705257659748081","rent_m2_median_2020":"8.89830508474576","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06216264536141648","rent_total_median_2020":"664.916666666667","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.039322033898304486"},{"municipio":"Ames","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"2854","p_alquileres_provincia_2020":"0.05040265611754733","p_alquileres_comunidad_2020":"0.024569347715670493","rent_m2_median_2020":"4.61187214611872","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08524849994339496","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.033410167192031194"},{"municipio":"Torrevieja","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"2802","p_alquileres_provincia_2020":"0.048515280062332265","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01480197993650257","rent_m2_median_2020":"5.19607843137255","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03775389218897923","rent_total_median_2020":"349.999583333333","rent_size_median_2020":"64","diff_rent_m2_median_2019":"0.025076033979323023"},{"municipio":"Blanes","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2774","p_alquileres_provincia_2020":"0.07439191182386226","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006677081051676371","rent_m2_median_2020":"6.77773259259259","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0681450295774664","rent_total_median_2020":"458.333333333333","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.040866076719577094"},{"municipio":"Calvi\u00e0","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"2765","p_alquileres_provincia_2020":"0.04696470428372457","p_alquileres_comunidad_2020":"0.04696470428372457","rent_m2_median_2020":"10.1851851851852","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2986111111111131","rent_total_median_2020":"641.833333333333","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.018518518518519933"},{"municipio":"Prat de Llobregat, El","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2751","p_alquileres_provincia_2020":"0.008577949898037455","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006621719528897512","rent_m2_median_2020":"9.62702138758477","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.014640449523262173","rent_total_median_2020":"675","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.026882281342375525"},{"municipio":"Arganda del Rey","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"2737","p_alquileres_provincia_2020":"0.006723378540705058","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006723378540705058","rent_m2_median_2020":"6.84782608695652","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3426086956521762","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.040869565217391345"},{"municipio":"Paterna","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"2735","p_alquileres_provincia_2020":"0.025342846553002223","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014448042514751794","rent_m2_median_2020":"5.26315789473684","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.021052631578947385","rent_total_median_2020":"490","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.05463211822317176"},{"municipio":"Mijas","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"2726","p_alquileres_provincia_2020":"0.05470600040136464","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01452936787122908","rent_m2_median_2020":"7.04225352112676","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.016327681799449476","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.036217303822937336"},{"municipio":"Vilafranca del Pened\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2721","p_alquileres_provincia_2020":"0.008484406278647733","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006549508847012042","rent_m2_median_2020":"6.24417344173442","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34189499609992025","rent_total_median_2020":"511.494945652174","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.051055439061178876"},{"municipio":"Mollet del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2716","p_alquileres_provincia_2020":"0.008468815675416113","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006537473733364464","rent_m2_median_2020":"7.35294117647059","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22503635961237453","rent_total_median_2020":"592.553832116788","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.0457516339869283"},{"municipio":"Viladecans","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2711","p_alquileres_provincia_2020":"0.008453225072184493","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006525438619716886","rent_m2_median_2020":"9","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.051444504165546606","rent_total_median_2020":"680","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.03185363778187534"},{"municipio":"Lorca","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"2711","p_alquileres_provincia_2020":"0.07111752360965372","p_alquileres_comunidad_2020":"0.07111752360965372","rent_m2_median_2020":"4.08846529814272","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08009147496570138","rent_total_median_2020":"399.996666666667","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.02211632453567991"},{"municipio":"Colmenar Viejo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"2692","p_alquileres_provincia_2020":"0.006612837059400079","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006612837059400079","rent_m2_median_2020":"7.40740740740741","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2888888888888909","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.024691358024692082"},{"municipio":"Puerto de Santa Mar\u00eda, El","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"2684","p_alquileres_provincia_2020":"0.11548556430446194","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014305511139537362","rent_m2_median_2020":"6.16438356164384","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.030063503859536277","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.04794520547945286"},{"municipio":"Pinto","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"2682","p_alquileres_provincia_2020":"0.00658827228577675","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00658827228577675","rent_m2_median_2020":"8.1029718875502","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22211469879518322","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.034687179487179386"},{"municipio":"Azuqueca de Henares","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"2640","p_alquileres_provincia_2020":"0.25166825548141086","p_alquileres_comunidad_2020":"0.049573740939647726","rent_m2_median_2020":"6.41533657846544","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09707364915763707","rent_total_median_2020":"469.961296296296","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.047585544391795444"},{"municipio":"Cuenca","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"2606","p_alquileres_provincia_2020":"0.6821989528795811","p_alquileres_comunidad_2020":"0.04893529124572802","rent_m2_median_2020":"4.57831325301205","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.058099062918339654","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.0178154408883196"},{"municipio":"San Fernando","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"2580","p_alquileres_provincia_2020":"0.11101071382470634","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013751199232491206","rent_m2_median_2020":"5.72916666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.04266088703795429","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.031249999999999747"},{"municipio":"Sitges","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2567","p_alquileres_provincia_2020":"0.00800421569911383","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006178827346666634","rent_m2_median_2020":"11.2686388824752","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1876588158384071","rent_total_median_2020":"787.708333333333","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.0169673263792889"},{"municipio":"Esplugues de Llobregat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2521","p_alquileres_provincia_2020":"0.007860782149382925","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006068104301108915","rent_m2_median_2020":"11.1940298507463","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.17979539282892548","rent_total_median_2020":"700","rent_size_median_2020":"62","diff_rent_m2_median_2019":"0.04313343465266636"},{"municipio":"Rivas-Vaciamadrid","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"2507","p_alquileres_provincia_2020":"0.006158388747368499","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006158388747368499","rent_m2_median_2020":"7.90469562134831","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24114922035056466","rent_total_median_2020":"750","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.03415075427568422"},{"municipio":"Lloret de Mar","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2503","p_alquileres_provincia_2020":"0.06712435302636166","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006024777891977634","rent_m2_median_2020":"7.25806451612903","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.14384352456287813","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"64","diff_rent_m2_median_2019":"0.016129032258064686"},{"municipio":"Soria","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"2479","p_alquileres_provincia_2020":"0.7265533411488863","p_alquileres_comunidad_2020":"0.026241412526860665","rent_m2_median_2020":"5.64592517284578","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09530948353208189","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.031832048496791505"},{"municipio":"Vendrell, El","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2456","p_alquileres_provincia_2020":"0.06553003015021745","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005911647823690399","rent_m2_median_2020":"5.79710144927536","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.013365901123648919","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.04347826086956394"},{"municipio":"Granadilla de Abona","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"2443","p_alquileres_provincia_2020":"0.06057976045825378","p_alquileres_comunidad_2020":"0.029849469722887444","rent_m2_median_2020":"7.18319740923189","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11013050869947343","rent_total_median_2020":"458.333333333333","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.024693672859789968"},{"municipio":"Puerto del Rosario","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"2442","p_alquileres_provincia_2020":"0.058819278849627864","p_alquileres_comunidad_2020":"0.029837251356238697","rent_m2_median_2020":"5.81395348837209","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09554136662112205","rent_total_median_2020":"400.494761085875","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.040964518567287084"},{"municipio":"Villajoyosa\/Vila Joiosa, la","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"2420","p_alquileres_provincia_2020":"0.04190113410094364","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012784008367714568","rent_m2_median_2020":"5.48362068965517","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0951814506145696","rent_total_median_2020":"407.791666666667","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.027817988162815808"},{"municipio":"Salou","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2416","p_alquileres_provincia_2020":"0.06446276581552336","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005815366914509774","rent_m2_median_2020":"6.875","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.20178862336382794","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.014062500000000444"},{"municipio":"Teruel","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"2387","p_alquileres_provincia_2020":"0.5460992907801419","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03466101325743825","rent_m2_median_2020":"4.77378746022776","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.16692798458898114","rent_total_median_2020":"394.791666666667","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.0582628816948501"},{"municipio":"Dos Hermanas","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"2374","p_alquileres_provincia_2020":"0.059110602061650315","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012653235262765164","rent_m2_median_2020":"6.08108108108108","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1302211302211299","rent_total_median_2020":"462.946428571428","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.04423484753115738"},{"municipio":"Santa Eulalia del R\u00edo","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"2335","p_alquileres_provincia_2020":"0.03966097088697897","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03966097088697897","rent_m2_median_2020":"10.6423314108934","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.35689725488890867","rent_total_median_2020":"742","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.011021484034871538"},{"municipio":"Algeciras","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"2304","p_alquileres_provincia_2020":"0.09913514908997031","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012280140709945635","rent_m2_median_2020":"5.76923076923077","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.035966207926331956","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.05105306368647631"},{"municipio":"Estepona","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"2294","p_alquileres_provincia_2020":"0.04603652418221955","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012226841488114273","rent_m2_median_2020":"6.45161290322581","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09882923106788224","rent_total_median_2020":"533.333333333333","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.04317878035086169"},{"municipio":"Igualada","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2279","p_alquileres_provincia_2020":"0.007106196952972504","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0054856048005661314","rent_m2_median_2020":"5.71924424187918","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39721993803843914","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.07175477007959022"},{"municipio":"Melilla","provincia":"Melilla","ca":"Melilla","n_alquileres_2020":"2274","p_alquileres_provincia_2020":"1","p_alquileres_comunidad_2020":"1","rent_m2_median_2020":"8.11015","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0","rent_total_median_2020":"553.080971428572","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.015780838040777404"},{"municipio":"Sant Feliu de Llobregat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2256","p_alquileres_provincia_2020":"0.007034480178107052","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005430243277787272","rent_m2_median_2020":"9.74025974025974","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.026575211942049072","rent_total_median_2020":"677.731210013908","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"0.036032421625833526"},{"municipio":"Tres Cantos","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"2251","p_alquileres_provincia_2020":"0.005529530542611284","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005529530542611284","rent_m2_median_2020":"10.2236363636364","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.01853090909090872","rent_total_median_2020":"850","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.033723232323235965"},{"municipio":"Gav\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"2250","p_alquileres_provincia_2020":"0.007015771454229107","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005415801141410178","rent_m2_median_2020":"9.25925925925926","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.02411986025261994","rent_total_median_2020":"750","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.026936026936026987"},{"municipio":"San Vicente del Raspeig\/Sant Vicent del Raspeig","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"2247","p_alquileres_provincia_2020":"0.038905722448272874","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011870110248865551","rent_m2_median_2020":"5.06211227745189","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.010998349621845633","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.03773301687763839"},{"municipio":"Arteixo","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"2201","p_alquileres_provincia_2020":"0.03887044362814354","p_alquileres_comunidad_2020":"0.018947839636366766","rent_m2_median_2020":"4.27855725623583","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1513605442176871","rent_total_median_2020":"358.2","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.037122278911563986"},{"municipio":"D\u00e9nia","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"2184","p_alquileres_provincia_2020":"0.03781490780019046","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011537303419458106","rent_m2_median_2020":"5.35211267605634","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.06891684457201275","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.07687439706733579"},{"municipio":"Alcoy\/Alcoi","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"2173","p_alquileres_provincia_2020":"0.037624448099731624","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01147919429051395","rent_m2_median_2020":"3.61415960873196","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2781848367975727","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.046958934275527366"},{"municipio":"Mislata","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"2166","p_alquileres_provincia_2020":"0.02007042253521127","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011442215753913122","rent_m2_median_2020":"5.05050505050505","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.020202020202019826","rent_total_median_2020":"440","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.050505050505049894"},{"municipio":"Ma\u00f3","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"2086","p_alquileres_provincia_2020":"0.03543159968746815","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03543159968746815","rent_m2_median_2020":"5.55555555555556","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.291666666666666","rent_total_median_2020":"472.312019816113","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.05555555555555682"},{"municipio":"M\u00e9rida","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"2022","p_alquileres_provincia_2020":"0.16051440819242677","p_alquileres_comunidad_2020":"0.09449039674751157","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.052083333333333696","rent_total_median_2020":"355","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.047619047619047596"},{"municipio":"Galapagar","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"2011","p_alquileres_provincia_2020":"0.004939975975651397","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004939975975651397","rent_m2_median_2020":"7.16355022639611","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31229917826597564","rent_total_median_2020":"543.106666666667","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.043414955335849895"},{"municipio":"Rinc\u00f3n de la Victoria","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"2010","p_alquileres_provincia_2020":"0.0403371462974112","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010713143588103614","rent_m2_median_2020":"6.88073394495413","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.03888897350129664","rent_total_median_2020":"567.5","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.038365304420349904"},{"municipio":"Torrelavega","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"1983","p_alquileres_provincia_2020":"0.08681376411872865","p_alquileres_comunidad_2020":"0.08681376411872865","rent_m2_median_2020":"5.26315789473684","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14218381775333963","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.022556390977443445"},{"municipio":"Siero","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"1979","p_alquileres_provincia_2020":"0.04011350967872707","p_alquileres_comunidad_2020":"0.04011350967872707","rent_m2_median_2020":"5.21461231884058","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1031526699261815","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.02802357142857204"},{"municipio":"Olot","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1962","p_alquileres_provincia_2020":"0.05261605299149883","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0047225785953096755","rent_m2_median_2020":"5.15462418300654","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1876507187026458","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.03092483660130796"},{"municipio":"Ceuta","provincia":"Ceuta","ca":"Ceuta","n_alquileres_2020":"1951","p_alquileres_provincia_2020":"1","p_alquileres_comunidad_2020":"1","rent_m2_median_2020":"8.45500327546675","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0","rent_total_median_2020":"620.833333333333","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.014600393056010295"},{"municipio":"Premi\u00e0 de Mar","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1943","p_alquileres_provincia_2020":"0.006058508415807624","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004676845163448878","rent_m2_median_2020":"8.32858555702983","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12220826637243354","rent_total_median_2020":"645.799402823018","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.04211591114458683"},{"municipio":"Burjassot","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1941","p_alquileres_provincia_2020":"0.017985544848035582","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010253619934600817","rent_m2_median_2020":"4.72331583552056","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08367672790901098","rent_total_median_2020":"415.089416058394","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.061569456857621996"},{"municipio":"Calafell","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1932","p_alquileres_provincia_2020":"0.0515488673657248","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004650367913424207","rent_m2_median_2020":"6.98484848484848","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2209907556379599","rent_total_median_2020":"496.147260273973","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.049139299249892604"},{"municipio":"Culleredo","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"1918","p_alquileres_provincia_2020":"0.03387256287086748","p_alquileres_comunidad_2020":"0.016511565843957954","rent_m2_median_2020":"5.14705882352941","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.020904229460378315","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.02818449546742012"},{"municipio":"Sagunto\/Sagunt","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1915","p_alquileres_provincia_2020":"0.017744625648628613","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010116271084369173","rent_m2_median_2020":"4.27684457088465","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17029215324837746","rent_total_median_2020":"385","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.0762920112160036"},{"municipio":"Cambrils","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1907","p_alquileres_provincia_2020":"0.05088182715654099","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004590192345186315","rent_m2_median_2020":"6.68575102880658","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.16870684000912817","rent_total_median_2020":"454.166666666667","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.040159813342259064"},{"municipio":"San Bartolom\u00e9 de Tirajana","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"1904","p_alquileres_provincia_2020":"0.045860731748440395","p_alquileres_comunidad_2020":"0.023263770099213137","rent_m2_median_2020":"7.66795474649658","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.19287983378230952","rent_total_median_2020":"504.066115702479","rent_size_median_2020":"71.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.003165882955444276"},{"municipio":"Pineda de Mar","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1858","p_alquileres_provincia_2020":"0.005793468160870081","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004472248231440049","rent_m2_median_2020":"6.89651340996169","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2731415892094258","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.04074656913967256"},{"municipio":"Sant Joan Desp\u00ed","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1830","p_alquileres_provincia_2020":"0.005706160782773007","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004404851595013612","rent_m2_median_2020":"10","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.05395055092717044","rent_total_median_2020":"700","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.03414322871510376"},{"municipio":"Vinar\u00f2s","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1828","p_alquileres_provincia_2020":"0.07737893667456823","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009656680700901747","rent_m2_median_2020":"4.4","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.07800000000000124","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.055999999999999335"},{"municipio":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"1819","p_alquileres_provincia_2020":"0.03650411398755769","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009695128451124614","rent_m2_median_2020":"5.40153255528255","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24550599683034477","rent_total_median_2020":"437.5","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.039795016891891806"},{"municipio":"Puerto de la Cruz","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"1769","p_alquileres_provincia_2020":"0.04386639224341012","p_alquileres_comunidad_2020":"0.021614290601632374","rent_m2_median_2020":"8.26086956521739","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.27667984189723255","rent_total_median_2020":"479.5825","rent_size_median_2020":"60","diff_rent_m2_median_2019":"0.05605332882008956"},{"municipio":"Adeje","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"1767","p_alquileres_provincia_2020":"0.04381679767897438","p_alquileres_comunidad_2020":"0.021589853868334882","rent_m2_median_2020":"8.05427377773724","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.24475140201393658","rent_total_median_2020":"512.875833333333","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03348714667153083"},{"municipio":"Ripollet","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1759","p_alquileres_provincia_2020":"0.005484774216884","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004233952981218002","rent_m2_median_2020":"8.17559109311741","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13833312632536385","rent_total_median_2020":"598.77","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.025513972017397694"},{"municipio":"Benicarl\u00f3","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1748","p_alquileres_provincia_2020":"0.0739925499492042","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009234068854035151","rent_m2_median_2020":"4.34626436781609","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.06483477011494322","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.07787356321839013"},{"municipio":"Mairena del Aljarafe","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"1722","p_alquileres_provincia_2020":"0.04287635077934366","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00917812599936041","rent_m2_median_2020":"7.03125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.005681818181818754","rent_total_median_2020":"560","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.03710937500000045"},{"municipio":"San Fernando de Henares","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"1700","p_alquileres_provincia_2020":"0.0041760115159658745","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0041760115159658745","rent_m2_median_2020":"8.50909090909091","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18312727272727528","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.021090909090909528"},{"municipio":"Oleiros","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"1687","p_alquileres_provincia_2020":"0.029793020627295847","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014522946599977618","rent_m2_median_2020":"5.56361111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10352617079889728","rent_total_median_2020":"427.255545454545","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.055167624521073245"},{"municipio":"Candelaria","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"1685","p_alquileres_provincia_2020":"0.04178342053710913","p_alquileres_comunidad_2020":"0.020587947803137677","rent_m2_median_2020":"7.78896103896104","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.20374852420306933","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.06661874576760381"},{"municipio":"Aranda de Duero","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"1680","p_alquileres_provincia_2020":"0.1275820170109356","p_alquileres_comunidad_2020":"0.017783611555113318","rent_m2_median_2020":"5.54456765113552","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05102592124795844","rent_total_median_2020":"429.564652173913","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.028668356695185533"},{"municipio":"Tortosa","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1637","p_alquileres_provincia_2020":"0.04367779289735585","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003940296208217094","rent_m2_median_2020":"4.26724398456106","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2540617783617146","rent_total_median_2020":"350.469527363184","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.023720221241281984"},{"municipio":"Llucmajor","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"1612","p_alquileres_provincia_2020":"0.02738050752454394","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02738050752454394","rent_m2_median_2020":"8.31386292834891","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.06001752336448608","rent_total_median_2020":"608.495423315603","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.012450947976796217"},{"municipio":"Nar\u00f3n","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"1610","p_alquileres_provincia_2020":"0.02843317321277197","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013860073518650838","rent_m2_median_2020":"3.65972552058596","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27410402897468605","rent_total_median_2020":"329.999166666667","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.024723145764069258"},{"municipio":"Plasencia","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"1598","p_alquileres_provincia_2020":"0.18154964780731653","p_alquileres_comunidad_2020":"0.07467638674704426","rent_m2_median_2020":"3.72093023255814","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07508305647840607","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.03148367737095498"},{"municipio":"Ejido, El","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"1592","p_alquileres_provincia_2020":"0.09691361782431362","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008485236115552713","rent_m2_median_2020":"4.44444444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09494949494949662","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.037037037037035"},{"municipio":"Sant Antoni de Portmany","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"1589","p_alquileres_provincia_2020":"0.02698984271495057","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02698984271495057","rent_m2_median_2020":"9.54644022714034","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.21717112896039364","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.002376223849736166"},{"municipio":"Boadilla del Monte","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"1522","p_alquileres_provincia_2020":"0.0037387585454706244","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0037387585454706244","rent_m2_median_2020":"10.7659121470193","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03352756611384951","rent_total_median_2020":"1061.56","rent_size_median_2020":"115","diff_rent_m2_median_2019":"0.03536006179844936"},{"municipio":"Inca","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"1511","p_alquileres_provincia_2020":"0.02566497944763393","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02566497944763393","rent_m2_median_2020":"5.70175438596491","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27302631578947384","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.056501547987615086"},{"municipio":"Motril","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"1487","p_alquileres_provincia_2020":"0.05299547382301579","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00792559428632342","rent_m2_median_2020":"4.66512819324746","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07574066266552755","rent_total_median_2020":"398.692810457516","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.03123886377049198"},{"municipio":"Molina de Segura","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"1477","p_alquileres_provincia_2020":"0.038746065057712484","p_alquileres_comunidad_2020":"0.038746065057712484","rent_m2_median_2020":"4.33070866141732","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.025586491124817104","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.0322161057301446"},{"municipio":"Vila-real","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1475","p_alquileres_provincia_2020":"0.062436505248899425","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007791905926602887","rent_m2_median_2020":"3.7775487553512","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07450055493895498","rent_total_median_2020":"350.522388059701","rent_size_median_2020":"101.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03899156326419362"},{"municipio":"Alboraya","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1473","p_alquileres_provincia_2020":"0.013648999258710156","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007781340630431222","rent_m2_median_2020":"6.4567956421003","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2526183545674587","rent_total_median_2020":"570.0025","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.03314132319739145"},{"municipio":"Masnou, El","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1452","p_alquileres_provincia_2020":"0.004527511178462517","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003494997003256702","rent_m2_median_2020":"8.984375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05309130190137031","rent_total_median_2020":"730","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.03578309755067617"},{"municipio":"Vilassar de Mar","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1438","p_alquileres_provincia_2020":"0.004483857489413981","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0034612986850434827","rent_m2_median_2020":"8.85","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0672537624294542","rent_total_median_2020":"765.415","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.03132259452225015"},{"municipio":"Montcada i Reixac","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1433","p_alquileres_provincia_2020":"0.00446826688618236","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0034492635713959047","rent_m2_median_2020":"7.74647887323944","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1835594323803606","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.03151546353841066"},{"municipio":"San Andr\u00e9s del Rabanedo","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"1413","p_alquileres_provincia_2020":"0.07889887765927746","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014957287575818523","rent_m2_median_2020":"4.78723404255319","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.05319148936170069","rent_total_median_2020":"366.333333333333","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.041919588190685586"},{"municipio":"Vilagarc\u00eda de Arousa","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"1412","p_alquileres_provincia_2020":"0.03784406743319665","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012155542738096263","rent_m2_median_2020":"4.21686746987952","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21686746987951702","rent_total_median_2020":"359.999166666667","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.04953145917001467"},{"municipio":"Altea","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1406","p_alquileres_provincia_2020":"0.024344212622283784","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007427403208680447","rent_m2_median_2020":"5.78358208955224","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.15508934353053805","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.04104477611940246"},{"municipio":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1405","p_alquileres_provincia_2020":"0.004380959508085287","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0033818669349694667","rent_m2_median_2020":"9.54593186591386","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.006094014919314401","rent_total_median_2020":"649.9875","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.02142309056019313"},{"municipio":"Rota","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"1401","p_alquileres_provincia_2020":"0.060281399251323094","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007467220978573713","rent_m2_median_2020":"6.14983974358974","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.02763324363408291","rent_total_median_2020":"433.333333333333","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.0044738247863236776"},{"municipio":"Calella","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1392","p_alquileres_provincia_2020":"0.004340423939683074","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0033505756394857636","rent_m2_median_2020":"6.875","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2754089962375703","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.025260273972603237"},{"municipio":"Miranda de Ebro","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"1384","p_alquileres_provincia_2020":"0.10510328068043742","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014650308566831447","rent_m2_median_2020":"5.23255813953488","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10442754919499121","rent_total_median_2020":"400.0266693336","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.043194318274644664"},{"municipio":"Ag\u00fcimes","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"1344","p_alquileres_provincia_2020":"0.03237228123419322","p_alquileres_comunidad_2020":"0.016421484775915155","rent_m2_median_2020":"6.11111111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.04931348091509021","rent_total_median_2020":"420.416666666667","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.0432357043235706"},{"municipio":"Vila-seca","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1323","p_alquileres_provincia_2020":"0.0352997678700072","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003184491071149185","rent_m2_median_2020":"6","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.048833707662977115","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.013333333333332958"},{"municipio":"Armilla","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"1320","p_alquileres_provincia_2020":"0.04704372928472148","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007035497281739686","rent_m2_median_2020":"5.3125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.05251721414570118","rent_total_median_2020":"374.613333333333","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.06769741762769313"},{"municipio":"San Lorenzo de El Escorial","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"1319","p_alquileres_provincia_2020":"0.003240093640917052","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003240093640917052","rent_m2_median_2020":"7.36785529366741","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2926858918079309","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.031499741113437854"},{"municipio":"Sant Andreu de la Barca","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1301","p_alquileres_provincia_2020":"0.004056674960867586","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003131536571099841","rent_m2_median_2020":"7.59648796227352","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1993677327050205","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.044683814518584934"},{"municipio":"Manacor","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"1293","p_alquileres_provincia_2020":"0.021962156469748955","p_alquileres_comunidad_2020":"0.021962156469748955","rent_m2_median_2020":"4.98286435786436","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36468479437229406","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.07131583694083829"},{"municipio":"Ciempozuelos","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"1290","p_alquileres_provincia_2020":"0.003168855797409399","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003168855797409399","rent_m2_median_2020":"6.66666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36000000000000176","rent_total_median_2020":"460.833333333333","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.03703703703703731"},{"municipio":"Aldaia","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1288","p_alquileres_provincia_2020":"0.011934766493699036","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006804050734552217","rent_m2_median_2020":"4.59183673469388","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10918367346938693","rent_total_median_2020":"403.6","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.038393322087363485"},{"municipio":"Berga","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1259","p_alquileres_provincia_2020":"0.003925713893721976","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003030441616460184","rent_m2_median_2020":"4.05292342864139","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.572841911951777","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.028107959452920765"},{"municipio":"Martorell","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1258","p_alquileres_provincia_2020":"0.003922595773075652","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0030280345937306686","rent_m2_median_2020":"6.86274509803922","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2767006023048826","rent_total_median_2020":"561.403333333333","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.0294117647058825"},{"municipio":"Linares","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"1252","p_alquileres_provincia_2020":"0.132388706778048","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00667306257328643","rent_m2_median_2020":"3.67024253731343","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07836131840796035","rent_total_median_2020":"343.454780127712","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03386207319566335"},{"municipio":"Villaquilambre","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"1237","p_alquileres_provincia_2020":"0.06907141660617566","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013094242555759032","rent_m2_median_2020":"5.05106782881692","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11123492233972115","rent_total_median_2020":"377.934782608696","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.037764339764413846"},{"municipio":"Campello, el","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1223","p_alquileres_provincia_2020":"0.021175655787377717","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006460678608973106","rent_m2_median_2020":"6.74738824845566","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.3475794311856491","rent_total_median_2020":"526.5","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.03037624781554148"},{"municipio":"Sant Josep de sa Talaia","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"1223","p_alquileres_provincia_2020":"0.02077317661446479","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02077317661446479","rent_m2_median_2020":"11.97536181562","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.5268586314915502","rent_total_median_2020":"763.75","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.0015757154882210546"},{"municipio":"Xirivella","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1213","p_alquileres_provincia_2020":"0.011239807264640474","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006407852128114781","rent_m2_median_2020":"4.57686798758654","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1120876104082109","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.06793586377019152"},{"municipio":"Banyoles","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1193","p_alquileres_provincia_2020":"0.031993349245085685","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0028715781163121522","rent_m2_median_2020":"5.47780984996738","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13671787957408826","rent_total_median_2020":"470","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.03469741610495023"},{"municipio":"Roses","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1183","p_alquileres_provincia_2020":"0.03172517364370189","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002847507889016996","rent_m2_median_2020":"6.35684365271532","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0018145240592385005","rent_total_median_2020":"449.996666666667","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.026874743900167124"},{"municipio":"Navalcarnero","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"1175","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028863609007411194","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0028863609007411194","rent_m2_median_2020":"6.66479103226091","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36018006090295474","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.03304261000044049"},{"municipio":"Manises","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1171","p_alquileres_provincia_2020":"0.01085063009636768","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0061859809085098175","rent_m2_median_2020":"4.963156353699","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.03714766738239348","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.05925363124956394"},{"municipio":"Molins de Rei","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1170","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036482011561991354","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0028162165935332927","rent_m2_median_2020":"8.52221994861651","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10180015900331076","rent_total_median_2020":"688.5","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.03687009374834211"},{"municipio":"Torredembarra","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1164","p_alquileres_provincia_2020":"0.031057392139598176","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002801774457156199","rent_m2_median_2020":"6.19260761109177","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.08250260014055873","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.0302245276077806"},{"municipio":"Cambre","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"1160","p_alquileres_provincia_2020":"0.02048601299802204","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00998613992648135","rent_m2_median_2020":"5.00746268656716","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.006784260515605237","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.008139924582706041"},{"municipio":"Olesa de Montserrat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1155","p_alquileres_provincia_2020":"0.003601429346504275","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0027801112525905583","rent_m2_median_2020":"6.86510748877864","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2764516180027509","rent_total_median_2020":"531.825","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.05628612758851611"},{"municipio":"Sant Pere de Ribes","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1150","p_alquileres_provincia_2020":"0.003585838743272655","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00276807613894298","rent_m2_median_2020":"8","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15683955925826365","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"69.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03623282966008884"},{"municipio":"J\u00e1vea\/X\u00e0bia","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1150","p_alquileres_provincia_2020":"0.019911695957059994","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006075045298707336","rent_m2_median_2020":"5.48386021505376","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09522928830946739","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.04566974704199871"},{"municipio":"Calp","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1146","p_alquileres_provincia_2020":"0.019842437884165873","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006053914706364006","rent_m2_median_2020":"5.66666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1317391503494909","rent_total_median_2020":"439.424460431655","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.005518095356838817"},{"municipio":"Arenys de Mar","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1136","p_alquileres_provincia_2020":"0.003542185054224118","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002734377820729761","rent_m2_median_2020":"7.00934579439252","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2612496138360958","rent_total_median_2020":"564.033333333333","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.036316296434652444"},{"municipio":"Calatayud","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"1123","p_alquileres_provincia_2020":"0.020768220738631108","p_alquileres_comunidad_2020":"0.016306794255594115","rent_m2_median_2020":"3.93258426966292","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37865064981100877","rent_total_median_2020":"340.36231884058","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.030466816030789306"},{"municipio":"Valls","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1117","p_alquileres_provincia_2020":"0.029803356546332614","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002688644388868964","rent_m2_median_2020":"4.77611940298508","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1651074963876789","rent_total_median_2020":"412.217916666667","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.020215800631289103"},{"municipio":"Castro-Urdiales","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"1115","p_alquileres_provincia_2020":"0.0488135890027143","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0488135890027143","rent_m2_median_2020":"6.9620253164557","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.13470621575665953","rent_total_median_2020":"522.260273972603","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.02564945876723223"},{"municipio":"Paiporta","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1115","p_alquileres_provincia_2020":"0.010331727205337288","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005890152615703199","rent_m2_median_2020":"4.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07849999999999958","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.054500000000001"},{"municipio":"Carballo","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"1102","p_alquileres_provincia_2020":"0.019461712348120937","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009486832930157282","rent_m2_median_2020":"2.96296296296296","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4123048668503223","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.030199430199427536"},{"municipio":"Mieres","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"1094","p_alquileres_provincia_2020":"0.02217492652275261","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02217492652275261","rent_m2_median_2020":"4.53795379537954","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21952937312713122","rent_total_median_2020":"338.888485449735","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.03186855417175895"},{"municipio":"Catarroja","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1090","p_alquileres_provincia_2020":"0.010100074128984433","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005758086413557388","rent_m2_median_2020":"4.46428571428571","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13392857142857187","rent_total_median_2020":"408.333333333333","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.058905858665224416"},{"municipio":"Valdepe\u00f1as","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"1086","p_alquileres_provincia_2020":"0.11207430340557276","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02039283434108236","rent_m2_median_2020":"4.19354838709677","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.04147465437788124","rent_total_median_2020":"310.046528189911","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.029869841865541875"},{"municipio":"Garriga, La","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1083","p_alquileres_provincia_2020":"0.0033769246599689435","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0026068056160654324","rent_m2_median_2020":"7.39720663265306","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22037099941931879","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.036341328178101484"},{"municipio":"Sese\u00f1a","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"1081","p_alquileres_provincia_2020":"0.05982622170568377","p_alquileres_comunidad_2020":"0.020298944680211817","rent_m2_median_2020":"5.43565344193575","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11493271910655883","rent_total_median_2020":"524.996666666667","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0.038813768903277396"},{"municipio":"Alzira","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1080","p_alquileres_provincia_2020":"0.01000741289844329","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005705259932699064","rent_m2_median_2020":"3.60750360750361","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3001443001442993","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.04302707671773481"},{"municipio":"\u00dabeda","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"1064","p_alquileres_provincia_2020":"0.11250925240562547","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005671037202856838","rent_m2_median_2020":"3.32044334975369","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1661997810618507","rent_total_median_2020":"349.998333333333","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.06992063492063316"},{"municipio":"Villanueva de la Ca\u00f1ada","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"1064","p_alquileres_provincia_2020":"0.002613691913522171","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002613691913522171","rent_m2_median_2020":"9.61538461538461","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07692307692308041","rent_total_median_2020":"666.666666666667","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.033295063145808226"},{"municipio":"T\u00e0rrega","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1062","p_alquileres_provincia_2020":"0.05316113530560144","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002556258138745604","rent_m2_median_2020":"4.333617504973","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10058808217859586","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.04187809227953722"},{"municipio":"Oca\u00f1a","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"1060","p_alquileres_provincia_2020":"0.05866401018318668","p_alquileres_comunidad_2020":"0.019904608104555525","rent_m2_median_2020":"4.55696202531646","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0652998547416468","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.054297682823324686"},{"municipio":"Arroyo de la Encomienda","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"1054","p_alquileres_provincia_2020":"0.04514498650790252","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011157099154219903","rent_m2_median_2020":"6.07594936708861","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.08630609896432734","rent_total_median_2020":"458.700165289256","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.017721518987342682"},{"municipio":"Alc\u00fadia","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"1052","p_alquileres_provincia_2020":"0.017868668682270612","p_alquileres_comunidad_2020":"0.017868668682270612","rent_m2_median_2020":"6.57407407407407","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16180555555555595","rent_total_median_2020":"549.9975","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"-0.018945868945869325"},{"municipio":"Arucas","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"1048","p_alquileres_provincia_2020":"0.02524267167666257","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012804848247886223","rent_m2_median_2020":"5.38461538461538","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16233215800910106","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.020242914979755656"},{"municipio":"Langreo","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"1043","p_alquileres_provincia_2020":"0.021141177662916795","p_alquileres_comunidad_2020":"0.021141177662916795","rent_m2_median_2020":"4.3155667903082","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2577771237836344","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.022420782276873684"},{"municipio":"Alaqu\u00e0s","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1038","p_alquileres_provincia_2020":"0.009618235730170496","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0054833887130941","rent_m2_median_2020":"4.69026548672566","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09008849557522157","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.07354965585054019"},{"municipio":"Paracuellos de Jarama","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"1033","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025375411152898522","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0025375411152898522","rent_m2_median_2020":"8.68809528151633","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1659428529744349","rent_total_median_2020":"741.145833333333","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.022929017092557184"},{"municipio":"Sant Celoni","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1027","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032023099037747967","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002472012343212557","rent_m2_median_2020":"6.3071165677873","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33526110186186914","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.05062637038331255"},{"municipio":"Franqueses del Vall\u00e8s, Les","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1025","p_alquileres_provincia_2020":"0.003196073662482149","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024671982977535257","rent_m2_median_2020":"8.00641025641026","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15616394993074575","rent_total_median_2020":"582.772291666667","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.027588888806061373"},{"municipio":"Seu d'Urgell, La","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1022","p_alquileres_provincia_2020":"0.05115883265755619","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002459977229564979","rent_m2_median_2020":"4.43298969072165","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07996408200789898","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.02592047128129553"},{"municipio":"Quart de Poblet","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1022","p_alquileres_provincia_2020":"0.00946997776130467","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0053988663437207806","rent_m2_median_2020":"4.81012658227848","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06683544303797447","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.07902839548409266"},{"municipio":"X\u00e0tiva","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1016","p_alquileres_provincia_2020":"0.009414381022979985","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0053671704552057855","rent_m2_median_2020":"3.64864864864865","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29216216216216156","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.042471042471042865"},{"municipio":"Illescas","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"1015","p_alquileres_provincia_2020":"0.056173556920692896","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01905960115672062","rent_m2_median_2020":"5.55555555555556","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1395264116575599","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.08888888888888993"},{"municipio":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"1015","p_alquileres_provincia_2020":"0.02527264578457248","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005409871015883168","rent_m2_median_2020":"5.29411764705882","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2427807486631017","rent_total_median_2020":"411.230814606741","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.07205882352941127"},{"municipio":"Malgrat de Mar","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"1015","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031648924560189083","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024431280704583693","rent_m2_median_2020":"6.5180006428801","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31303496314928675","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.03304161132439311"},{"municipio":"Sant Joan d'Alacant","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"1006","p_alquileres_provincia_2020":"0.017418405332871614","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005314343974347461","rent_m2_median_2020":"5.04201680672269","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.006984908862621297","rent_total_median_2020":"475","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.035905271199389376"},{"municipio":"Alcantarilla","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"1002","p_alquileres_provincia_2020":"0.02628541448058762","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02628541448058762","rent_m2_median_2020":"3.38709677419355","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23790005038999534","rent_total_median_2020":"334.999166666667","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.06541143275726401"},{"municipio":"Cardedeu","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"997","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031087662843850756","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023998016613270877","rent_m2_median_2020":"7.53892739273927","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.205434332102251","rent_total_median_2020":"610","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.028035553555355374"},{"municipio":"Palam\u00f3s","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"997","p_alquileres_provincia_2020":"0.026737107457963476","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023998016613270877","rent_m2_median_2020":"6.61611519607843","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.042674738971944404","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.047551572712418166"},{"municipio":"Mollerussa","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"977","p_alquileres_provincia_2020":"0.04890624217850528","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023516612067367754","rent_m2_median_2020":"4.35696094168004","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09574331561737343","rent_total_median_2020":"357.055","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.03399960948523935"},{"municipio":"Sada","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"971","p_alquileres_provincia_2020":"0.01714820570782707","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008359087817770164","rent_m2_median_2020":"4.90333298298474","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.027438086019556347","rent_total_median_2020":"355","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.04154085186907094"},{"municipio":"Camargo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"970","p_alquileres_provincia_2020":"0.04246563348218194","p_alquileres_comunidad_2020":"0.04246563348218194","rent_m2_median_2020":"5.72815533980582","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06639617446747006","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.01273261243525671"},{"municipio":"San Javier","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"967","p_alquileres_provincia_2020":"0.02536726128016789","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02536726128016789","rent_m2_median_2020":"4.85573162274619","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09254416738525578","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.035732775237701"},{"municipio":"Barbastro","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"965","p_alquileres_provincia_2020":"0.09258370910486424","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014012516880363599","rent_m2_median_2020":"4.46428571428571","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10714285714285801","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.06433301797540213"},{"municipio":"Orihuela","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"965","p_alquileres_provincia_2020":"0.016708510085706865","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0050977554028283295","rent_m2_median_2020":"3.88887037037037","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22331996786195227","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.06814306172839392"},{"municipio":"Borriana\/Burriana","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"964","p_alquileres_provincia_2020":"0.04080596004063664","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0050924727547424975","rent_m2_median_2020":"3.54477611940299","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13152985074626655","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"102.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03906995255097233"},{"municipio":"Camas","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"958","p_alquileres_provincia_2020":"0.02385339375529107","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005106065451444409","rent_m2_median_2020":"6.09756097560976","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12786400591278538","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.045296167247387914"},{"municipio":"Villaviciosa de Od\u00f3n","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"954","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023434794036655557","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023434794036655557","rent_m2_median_2020":"10.8974358974359","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.04615384615384303","rent_total_median_2020":"794.355228205747","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.02670057215511767"},{"municipio":"Calahorra","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"953","p_alquileres_provincia_2020":"0.0704152504802719","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0704152504802719","rent_m2_median_2020":"4.68942901234568","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06211419753086407","rent_total_median_2020":"410","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.032986111111111084"},{"municipio":"Cangas","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"952","p_alquileres_provincia_2020":"0.025515263595186407","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008195521732767452","rent_m2_median_2020":"4.86486486486486","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09652509652509668","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.06966593923115469"},{"municipio":"Benicasim\/Benic\u00e0ssim","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"944","p_alquileres_provincia_2020":"0.03995936335929563","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004986819793025848","rent_m2_median_2020":"5.79268292682927","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.41920731707317277","rent_total_median_2020":"424.613636363636","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.013719512195123074"},{"municipio":"Humanes de Madrid","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"943","p_alquileres_provincia_2020":"0.002316458152679894","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002316458152679894","rent_m2_median_2020":"7.11624501103311","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3168404789408236","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.051014647783352046"},{"municipio":"Esparreguera","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"940","p_alquileres_provincia_2020":"0.002931033407544605","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022626013657446966","rent_m2_median_2020":"7.02283582089552","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25982783174960994","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.03097052273387379"},{"municipio":"Alc\u00e1zar de San Juan","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"940","p_alquileres_provincia_2020":"0.09700722394220847","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01765125624366245","rent_m2_median_2020":"4.53121860397196","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.035707109479305235","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.029205809419801713"},{"municipio":"Cuarte de Huerva","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"937","p_alquileres_provincia_2020":"0.017328426386551514","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013605936079689837","rent_m2_median_2020":"6.37327847805789","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.006979677832609024","rent_total_median_2020":"475","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.0379339235694282"},{"municipio":"Ciutadella de Menorca","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"935","p_alquileres_provincia_2020":"0.015881373781295647","p_alquileres_comunidad_2020":"0.015881373781295647","rent_m2_median_2020":"6.1170051013801","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22008184957403717","rent_total_median_2020":"452.75","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.06523202864722488"},{"municipio":"Cubelles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"933","p_alquileres_provincia_2020":"0.002909206563020336","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022457522066380874","rent_m2_median_2020":"7.892904724683","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16812687170046853","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.05515758946656951"},{"municipio":"Balaguer","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"927","p_alquileres_provincia_2020":"0.04640336386844872","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022313100702609934","rent_m2_median_2020":"3.82752557544757","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2056239124995825","rent_total_median_2020":"341.666666666667","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.04858916139341439"},{"municipio":"Utebo","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"922","p_alquileres_provincia_2020":"0.017051023616222512","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01338812493647175","rent_m2_median_2020":"5.61797752808989","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11235807115858328","rent_total_median_2020":"445.308441558442","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.03520947030497711"},{"municipio":"Gabias, Las","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"920","p_alquileres_provincia_2020":"0.03278805374389679","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004903528408485236","rent_m2_median_2020":"4.85294117647059","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.038530987770016636","rent_total_median_2020":"324.58","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"0.04721362229102306"},{"municipio":"Canet de Mar","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"919","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028655528739718","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022120538884248682","rent_m2_median_2020":"7.15074995309128","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24634631473970073","rent_total_median_2020":"564.165","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.05345247766229521"},{"municipio":"Santa Perp\u00e8tua de Mogoda","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"919","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028655528739718","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022120538884248682","rent_m2_median_2020":"7.85898379970545","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1717019694572734","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.030749267989832407"},{"municipio":"Castrill\u00f3n","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"910","p_alquileres_provincia_2020":"0.01844532279314888","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01844532279314888","rent_m2_median_2020":"5.4367201426025","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06495293492197447","rent_total_median_2020":"412.633333333333","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.016412472493915652"},{"municipio":"Maracena","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"908","p_alquileres_provincia_2020":"0.03236038347767205","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004839569342287603","rent_m2_median_2020":"4.78260869565217","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0524653212805971","rent_total_median_2020":"358.952784156142","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.05826079017461959"},{"municipio":"Escorial, El","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"908","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022304814449982434","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022304814449982434","rent_m2_median_2020":"7.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29600000000000254","rent_total_median_2020":"575","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.028306941641870042"},{"municipio":"Almazora\/Almassora","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"904","p_alquileres_provincia_2020":"0.038266169996613614","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004775513869592549","rent_m2_median_2020":"3.65853658536585","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10365853658536585","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.07830551989730397"},{"municipio":"Palafrugell","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"903","p_alquileres_provincia_2020":"0.024216256804955885","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0021735415247526183","rent_m2_median_2020":"5.53749560941342","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12731162956084338","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.035152020403194255"},{"municipio":"Arroyomolinos","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"898","p_alquileres_provincia_2020":"0.002205916671374915","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002205916671374915","rent_m2_median_2020":"8.05084745762712","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.227118644067799","rent_total_median_2020":"703","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.04682069515143873"},{"municipio":"Ontinyent","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"896","p_alquileres_provincia_2020":"0.008302446256486287","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004733252684905889","rent_m2_median_2020":"3.24074074074074","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3712962962962961","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.05265715979897408"},{"municipio":"\u00c1guilas","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"890","p_alquileres_provincia_2020":"0.02334732423924449","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02334732423924449","rent_m2_median_2020":"4","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09999624998437585","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.026666666666665624"},{"municipio":"Jaca","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"886","p_alquileres_provincia_2020":"0.08500431737503598","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012865378192748342","rent_m2_median_2020":"5.48780487804878","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.097560975609756","rent_total_median_2020":"421.666666666667","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.04268292682926866"},{"municipio":"Monz\u00f3n","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"870","p_alquileres_provincia_2020":"0.08346925069557709","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012633046306649048","rent_m2_median_2020":"4.14634146341463","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17073170731707404","rent_total_median_2020":"355.035503550355","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.06620209059233303"},{"municipio":"T\u00edas","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"864","p_alquileres_provincia_2020":"0.02081075222198136","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010556668784516885","rent_m2_median_2020":"8.07291666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.25587849822296393","rent_total_median_2020":"490.583380727366","rent_size_median_2020":"59","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01657196969696978"},{"municipio":"Ronda","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"860","p_alquileres_provincia_2020":"0.01725867951033514","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004583733077497068","rent_m2_median_2020":"4.32098765432099","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.396438096116452","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.057438637808814724"},{"municipio":"Don Benito","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"856","p_alquileres_provincia_2020":"0.06795268714773359","p_alquileres_comunidad_2020":"0.04000186924622646","rent_m2_median_2020":"3.58974358974359","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1833333333333342","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.023991275628401122"},{"municipio":"Elda","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"855","p_alquileres_provincia_2020":"0.014803913081118518","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004516664113386758","rent_m2_median_2020":"3.50756712460745","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29947334634169875","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.05347825464673946"},{"municipio":"Oliva, La","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"855","p_alquileres_provincia_2020":"0.020593973553002385","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010446703484678169","rent_m2_median_2020":"7.29751872659176","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.13525225609571254","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"64","diff_rent_m2_median_2019":"-0.023497494139519563"},{"municipio":"Manlleu","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"851","p_alquileres_provincia_2020":"0.0026535206700217646","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002048376342817805","rent_m2_median_2020":"4.54545454545455","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5209315677603765","rent_total_median_2020":"399.272727272727","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.05104715438715003"},{"municipio":"Cunit","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"850","p_alquileres_provincia_2020":"0.022679367112249528","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020459693200882896","rent_m2_median_2020":"6.75675675675676","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.18111904016101077","rent_total_median_2020":"499.999166666667","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.02553011050431305"},{"municipio":"Chiclana de la Frontera","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"850","p_alquileres_provincia_2020":"0.03657329719031023","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004530433855665707","rent_m2_median_2020":"5.54545454545455","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07335903380070385","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.02590909090909099"},{"municipio":"Almu\u00f1\u00e9car","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"844","p_alquileres_provincia_2020":"0.030079475391140097","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0044984543225668906","rent_m2_median_2020":"5.69620253164557","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.12853670020090077","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.05034719839103715"},{"municipio":"Alca\u00f1iz","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"844","p_alquileres_provincia_2020":"0.19309082589796386","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012255506991737697","rent_m2_median_2020":"3.80348039215686","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07025862684059381","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.02693970588235314"},{"municipio":"Lucena","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"839","p_alquileres_provincia_2020":"0.05952465413267116","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0044718047116512095","rent_m2_median_2020":"3.84639781859931","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3116972324611765","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.04622020665901356"},{"municipio":"Sanl\u00facar de Barrameda","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"837","p_alquileres_provincia_2020":"0.036013940880340774","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004461144867284938","rent_m2_median_2020":"5.40540540540541","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09676113175079691","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.056634638009551805"},{"municipio":"Ingenio","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"831","p_alquileres_provincia_2020":"0.02001589710239179","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010153462685108255","rent_m2_median_2020":"5.23255813953488","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18598722995901004","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.04651162790697594"},{"municipio":"Yecla","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"826","p_alquileres_provincia_2020":"0.02166841552990556","p_alquileres_comunidad_2020":"0.02166841552990556","rent_m2_median_2020":"2.82407407407407","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3645806857528589","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.05014693230369253"},{"municipio":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"821","p_alquileres_provincia_2020":"0.002559977050632043","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001976165660932336","rent_m2_median_2020":"8.03020282186949","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15365633118337316","rent_total_median_2020":"625","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.027865961199294815"},{"municipio":"Navalmoral de la Mata","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"819","p_alquileres_provincia_2020":"0.09304703476482618","p_alquileres_comunidad_2020":"0.038272816486751716","rent_m2_median_2020":"3.84615384615385","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.04395604395604394","rent_total_median_2020":"340","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.03034324666707093"},{"municipio":"Porri\u00f1o, O","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"816","p_alquileres_provincia_2020":"0.021870225938731204","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007024732913800673","rent_m2_median_2020":"4.95327102803738","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08010680907877137","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.0313943393244233"},{"municipio":"Cieza","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"815","p_alquileres_provincia_2020":"0.021379853095487934","p_alquileres_comunidad_2020":"0.021379853095487934","rent_m2_median_2020":"3.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24999687498698064","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.01111111111110904"},{"municipio":"Zubia, La","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"811","p_alquileres_provincia_2020":"0.02890338215902206","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004322566890523398","rent_m2_median_2020":"4.76190476190476","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05656720300665477","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.06349206349206254"},{"municipio":"Medina del Campo","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"810","p_alquileres_provincia_2020":"0.03469396496337859","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008574241285501064","rent_m2_median_2020":"4.05660377358491","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2747284162378494","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.014150943396227467"},{"municipio":"Amposta","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"810","p_alquileres_provincia_2020":"0.02161210277755543","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019496884109076642","rent_m2_median_2020":"4","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3007775282246819","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.03999999999999901"},{"municipio":"Alfafar","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"809","p_alquileres_provincia_2020":"0.007496293550778355","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0042736623014384655","rent_m2_median_2020":"4.42477876106195","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14159292035398127","rent_total_median_2020":"395","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.0619469026548673"},{"municipio":"Alf\u00e0s del Pi, l'","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"801","p_alquileres_provincia_2020":"0.013868929097047875","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004231401116751805","rent_m2_median_2020":"6.73697862037085","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.3455004340719743","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.010546793055627108"},{"municipio":"Realejos, Los","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"801","p_alquileres_provincia_2020":"0.019862623056513005","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009786911685645864","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2272727272727276","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.0500000000000004"},{"municipio":"Salt","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"798","p_alquileres_provincia_2020":"0.02140041299042613","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019208041381534766","rent_m2_median_2020":"6.18357487922705","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.025491979502844944","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"58","diff_rent_m2_median_2019":"0.03470991955697166"},{"municipio":"Pi\u00e9lagos","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"798","p_alquileres_provincia_2020":"0.03493564486472288","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03493564486472288","rent_m2_median_2020":"5.28169014084507","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13916333823838628","rent_total_median_2020":"418.615490196078","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.021126760563379834"},{"municipio":"Cullera","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"798","p_alquileres_provincia_2020":"0.007394366197183098","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004215553172494308","rent_m2_median_2020":"4.72972972972973","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08243243243243199","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.03770096418656773"},{"municipio":"Moncada","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"796","p_alquileres_provincia_2020":"0.00737583395107487","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004204987876322643","rent_m2_median_2020":"5.16483498349835","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.001977986798680399","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.05362633663366471"},{"municipio":"Ponteareas","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"794","p_alquileres_provincia_2020":"0.02128058749430463","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006835340604850165","rent_m2_median_2020":"3.78048780487805","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2979094076655044","rent_total_median_2020":"322.107","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.05427051970364277"},{"municipio":"Villanueva del Pardillo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"794","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019504430256922967","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019504430256922967","rent_m2_median_2020":"8.9041095890411","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14520547945205708","rent_total_median_2020":"730.046666666667","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.03214984623986651"},{"municipio":"Oropesa del Mar\/Orpesa","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"786","p_alquileres_provincia_2020":"0.03327124957670166","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004152161395464318","rent_m2_median_2020":"5.40020485806263","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.3230501902253458","rent_total_median_2020":"322.91489111716","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"-0.008522388059701545"},{"municipio":"Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"785","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024477247073643772","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018895128426697732","rent_m2_median_2020":"6.93833017077799","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2687343093993929","rent_total_median_2020":"535","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.05967224426427438"},{"municipio":"\u00c9cija","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"780","p_alquileres_provincia_2020":"0.01942134355858772","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004157339302846178","rent_m2_median_2020":"3.47457627118644","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5030303030303028","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.04625036039621193"},{"municipio":"Sant Just Desvern","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"778","p_alquileres_provincia_2020":"0.002425897862840109","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018726636835631639","rent_m2_median_2020":"11.1940298507463","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.17979539282892548","rent_total_median_2020":"850","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.0558846570371991"},{"municipio":"Guadarrama","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"776","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019062264331703052","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019062264331703052","rent_m2_median_2020":"6.89897677173126","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3376982299138012","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.04984429135040925"},{"municipio":"Fraga","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"775","p_alquileres_provincia_2020":"0.07435479228628994","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011253575732934496","rent_m2_median_2020":"4.73911070780399","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05217785843920204","rent_total_median_2020":"390.416666666667","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0020681316870939585"},{"municipio":"Mejorada del Campo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"775","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019037699558079723","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019037699558079723","rent_m2_median_2020":"7.70032051282051","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26076923076923336","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.03076016080449944"},{"municipio":"Betanzos","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"773","p_alquileres_provincia_2020":"0.013651455213337101","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006654557037215588","rent_m2_median_2020":"4.28910956325301","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1492675246440315","rent_total_median_2020":"349.996666666667","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.019607312833035854"},{"municipio":"Son Servera","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"772","p_alquileres_provincia_2020":"0.013112749261133948","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013112749261133948","rent_m2_median_2020":"5.28386158656685","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3263076477127265","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0254210851443362"},{"municipio":"Sant Carles de la R\u00e0pita","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"771","p_alquileres_provincia_2020":"0.020571520051228687","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018558145244565545","rent_m2_median_2020":"4.45251457487109","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2216754383357517","rent_total_median_2020":"347.5","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.014316154489349418"},{"municipio":"San Juan de Aznalfarache","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"768","p_alquileres_provincia_2020":"0.01912255365768637","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004093380236648545","rent_m2_median_2020":"6.32183908045977","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0957854406130263","rent_total_median_2020":"430","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.03690380936773124"},{"municipio":"Laguna de Duero","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"767","p_alquileres_provincia_2020":"0.0328521865764338","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008119065513554711","rent_m2_median_2020":"5.0082933870792","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.104577848976749","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.04296418988659669"},{"municipio":"Antequera","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"761","p_alquileres_provincia_2020":"0.015271924543447722","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004056070781366592","rent_m2_median_2020":"4.54545454545455","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36508423097964393","rent_total_median_2020":"401.095890410959","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.06060606060606067"},{"municipio":"B\u00e9tera","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"758","p_alquileres_provincia_2020":"0.007023721275018532","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0040042472490610095","rent_m2_median_2020":"4.79796296296296","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06919518518518532","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.029579864615138708"},{"municipio":"L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, La","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"755","p_alquileres_provincia_2020":"0.03248569338668732","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004024091248267775","rent_m2_median_2020":"6.77020278450363","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.13129540566514164","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0155304176755441"},{"municipio":"Parets del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"750","p_alquileres_provincia_2020":"0.002338590484743036","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001805267047136726","rent_m2_median_2020":"7.73547710502276","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1847189643476749","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.047264592680003846"},{"municipio":"Tomelloso","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"749","p_alquileres_provincia_2020":"0.07729618163054695","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014064671198407631","rent_m2_median_2020":"3.86433056168335","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11672444304380575","rent_total_median_2020":"299.996666666667","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.03328838931967934"},{"municipio":"Onda","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"747","p_alquileres_provincia_2020":"0.031620386048086695","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003946138120116852","rent_m2_median_2020":"3.44059901747125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15705324071954285","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.0579841978724104"},{"municipio":"Picassent","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"746","p_alquileres_provincia_2020":"0.006912527798369162","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003940855472031019","rent_m2_median_2020":"4.09090909090909","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2063636363636362","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.07386363636363592"},{"municipio":"Astillero, El","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"746","p_alquileres_provincia_2020":"0.032659136678049205","p_alquileres_comunidad_2020":"0.032659136678049205","rent_m2_median_2020":"5.66037735849057","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07744297381019438","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.03144654088050397"},{"municipio":"G\u00fc\u00edmar","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"738","p_alquileres_provincia_2020":"0.018300394276787264","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00901715458677484","rent_m2_median_2020":"6.53846153846154","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.010489510489510311","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.10790598290598229"},{"municipio":"Barber\u00e0 del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"733","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022855824337555267","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017643476607349603","rent_m2_median_2020":"8.10578370521685","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14569047981902192","rent_total_median_2020":"649.9975","rent_size_median_2020":"65","diff_rent_m2_median_2019":"0.0273397774701801"},{"municipio":"Villena","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"733","p_alquileres_provincia_2020":"0.012691541857847806","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0038721810469151976","rent_m2_median_2020":"3.30506647502695","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33991650747724966","rent_total_median_2020":"328.40385610766","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.05272487723080631"},{"municipio":"Ribeira","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"729","p_alquileres_provincia_2020":"0.012874399547894886","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006275772419314572","rent_m2_median_2020":"4.03225806451613","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20021327645961107","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.040322580645162046"},{"municipio":"Sant Feliu de Gu\u00edxols","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"726","p_alquileres_provincia_2020":"0.01946954866046287","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001747498501628351","rent_m2_median_2020":"6.62745648512072","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.04446208324291246","rent_total_median_2020":"478.627539722786","rent_size_median_2020":"57.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04834311673727753"},{"municipio":"Caldes de Montbui","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"721","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022481649859996383","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017354633879807727","rent_m2_median_2020":"7.12967474866943","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24856753707083187","rent_total_median_2020":"570.131128093159","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.04073717975097876"},{"municipio":"Lal\u00edn","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"721","p_alquileres_provincia_2020":"0.01932405992870735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006206902488787114","rent_m2_median_2020":"3.33333164770333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38095269399795245","rent_total_median_2020":"265.416666666667","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.026153070957148094"},{"municipio":"Castellar del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"717","p_alquileres_provincia_2020":"0.002235692503414342","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017258352970627102","rent_m2_median_2020":"6.87079996317776","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2758516593498418","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.051531124799378714"},{"municipio":"Ll\u00edria","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"716","p_alquileres_provincia_2020":"0.006634544106745737","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0037823760294560457","rent_m2_median_2020":"3.5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3209999999999997","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.05000000000000107"},{"municipio":"Puerto Real","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"716","p_alquileres_provincia_2020":"0.030807624456778968","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0038162242831254662","rent_m2_median_2020":"5.45833333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08791691783252469","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.030559757942510517"},{"municipio":"Torrelodones","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"708","p_alquileres_provincia_2020":"0.00173918597253167","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00173918597253167","rent_m2_median_2020":"10.1190476190476","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.02857142857143341","rent_total_median_2020":"800","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.045523219436260386"},{"municipio":"Alpedrete","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"707","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017367294951693372","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017367294951693372","rent_m2_median_2020":"7.6520039566302","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26540762016350317","rent_total_median_2020":"575","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.05395526195095193"},{"municipio":"Benavente","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"707","p_alquileres_provincia_2020":"0.1615261594699566","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007483936529443521","rent_m2_median_2020":"3.5385101010101","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12646191379599583","rent_total_median_2020":"304.91","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.01967265917645857"},{"municipio":"Churriana de la Vega","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"707","p_alquileres_provincia_2020":"0.02519690651840764","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0037682549834772414","rent_m2_median_2020":"4.85521250115386","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.038080990908264986","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.04387068774808075"},{"municipio":"San Agust\u00edn del Guadalix","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"706","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017342730178070045","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017342730178070045","rent_m2_median_2020":"8.70833333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16400000000000295","rent_total_median_2020":"600.009231053263","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.05674157303370754"},{"municipio":"Mazarr\u00f3n","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"698","p_alquileres_provincia_2020":"0.0183105981112277","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0183105981112277","rent_m2_median_2020":"4.1025641025641","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07691923075320647","rent_total_median_2020":"313.586304511505","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.01860670974594925"},{"municipio":"Pu\u00e7ol","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"690","p_alquileres_provincia_2020":"0.00639362490733877","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0036450271792244017","rent_m2_median_2020":"4.6875","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0906249999999996","rent_total_median_2020":"400.767991030762","rent_size_median_2020":"91.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.07309623430962398"},{"municipio":"Redondela","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"687","p_alquileres_provincia_2020":"0.018412800514593552","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00591420528404542","rent_m2_median_2020":"4.60564201657347","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14466648263635476","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.0507037224068851"},{"municipio":"Pollen\u00e7a","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"683","p_alquileres_provincia_2020":"0.01160104630227265","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01160104630227265","rent_m2_median_2020":"6.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2031249999999999","rent_total_median_2020":"549.999027777778","rent_size_median_2020":"91.5","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Totana","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"682","p_alquileres_provincia_2020":"0.01789087093389297","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01789087093389297","rent_m2_median_2020":"3.51648351648352","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2087879120741758","rent_total_median_2020":"336.666666666667","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.02344692514651197"},{"municipio":"Sant Sadurn\u00ed d'Anoia","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"679","p_alquileres_provincia_2020":"0.0021172039188540282","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001634368433341116","rent_m2_median_2020":"6.15660916144658","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3511238382450112","rent_total_median_2020":"511.06875","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.04083925819314895"},{"municipio":"Brunete","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"674","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016556657422123527","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016556657422123527","rent_m2_median_2020":"7.55813953488372","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2744186046511652","rent_total_median_2020":"609.166666666667","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.014381884944920674"},{"municipio":"Llanos de Aridane, Los","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"670","p_alquileres_provincia_2020":"0.016614179085972177","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008186305654660084","rent_m2_median_2020":"5.24731182795699","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18905180840664737","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.04946236559139798"},{"municipio":"Vall d'Uix\u00f3, la","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"670","p_alquileres_provincia_2020":"0.028360988824923807","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0035393742175077523","rent_m2_median_2020":"3.39805825242718","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16747572815534004","rent_total_median_2020":"333.113102126003","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.04597544603770396"},{"municipio":"Oliva","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"666","p_alquileres_provincia_2020":"0.00617123795404003","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0035182436251644223","rent_m2_median_2020":"3.28947368421053","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36184210526315685","rent_total_median_2020":"348.096168478261","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.03618421052631849"},{"municipio":"Monforte de Lemos","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"663","p_alquileres_provincia_2020":"0.06231203007518797","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005707595492463047","rent_m2_median_2020":"2.90682170542636","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19665044565726936","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.027934415168593418"},{"municipio":"Santa Coloma de Farners","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"661","p_alquileres_provincia_2020":"0.017726407251468262","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015910420242098346","rent_m2_median_2020":"5.71858864027539","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09877205262065311","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.06091463462122693"},{"municipio":"Gu\u00eda de Isora","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"658","p_alquileres_provincia_2020":"0.01631661169935775","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008039685254875127","rent_m2_median_2020":"7.27272727272727","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1239669421487594","rent_total_median_2020":"470.517649434572","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.018181818181818226"},{"municipio":"Hell\u00edn","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"657","p_alquileres_provincia_2020":"0.058739383102369244","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012337101438389604","rent_m2_median_2020":"3.13629326345671","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31001548203952456","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.03565813097424911"},{"municipio":"Orotava, La","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"656","p_alquileres_provincia_2020":"0.016267017134922013","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008015248521577636","rent_m2_median_2020":"4.93506493506494","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2373081463990551","rent_total_median_2020":"410","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.027027027027027056"},{"municipio":"Torell\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"654","p_alquileres_provincia_2020":"0.002039250902695927","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015741928651032252","rent_m2_median_2020":"4.65116279069767","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5097904414292235","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06683167068247355"},{"municipio":"Santa Marta de Tormes","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"652","p_alquileres_provincia_2020":"0.04140208280416561","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006901734960674931","rent_m2_median_2020":"4.54255319148936","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10217772215269127","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.025665372992375163"},{"municipio":"Taranc\u00f3n","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"646","p_alquileres_provincia_2020":"0.16910994764397905","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012130544184474406","rent_m2_median_2020":"3.97727272727273","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08080808080808083","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.06968785489643871"},{"municipio":"Sant Andreu de Llavaneres","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"644","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020080696962326864","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015501226378080689","rent_m2_median_2020":"8.30489957139256","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12470465213359891","rent_total_median_2020":"700","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.03700379691908929"},{"municipio":"Silla","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"637","p_alquileres_provincia_2020":"0.005902520385470719","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0033650468306752807","rent_m2_median_2020":"4.123043712898","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2001295196977876","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.06447846462525783"},{"municipio":"Barco de Valdeorras, O","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"634","p_alquileres_provincia_2020":"0.054721215259796306","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005457941994301013","rent_m2_median_2020":"3.4375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1520833333333325","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.006575342465753616"},{"municipio":"Llagosta, La","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"634","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019768884897694463","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015260524105129125","rent_m2_median_2020":"7.29411764705882","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23123606873547609","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.034438502673796424"},{"municipio":"Santa Pola","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"626","p_alquileres_provincia_2020":"0.010838888407930049","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003306937701731124","rent_m2_median_2020":"5.3030303030303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.05911417813454918","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.046712461651301364"},{"municipio":"Mar\u00edn","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"626","p_alquileres_provincia_2020":"0.0167778939186835","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005389072063773556","rent_m2_median_2020":"3.81944444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2906746031746033","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.039900852822683935"},{"municipio":"Pobla de Vallbona, la","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"623","p_alquileres_provincia_2020":"0.005772794662713121","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0032910897574736264","rent_m2_median_2020":"4.36336510198628","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15350717021466134","rent_total_median_2020":"400.729927007299","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.0899449391978877"},{"municipio":"Algete","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"622","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015279289193710435","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015279289193710435","rent_m2_median_2020":"7.05882352941176","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3223529411764732","rent_total_median_2020":"565","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.0560733384262785"},{"municipio":"Vera","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"621","p_alquileres_provincia_2020":"0.03780361599805199","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0033098816757275345","rent_m2_median_2020":"4.78835219506861","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.02491737118602939","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.08079949545834411"},{"municipio":"Ripoll","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"620","p_alquileres_provincia_2020":"0.01662688728579474","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014923540922996935","rent_m2_median_2020":"4.74358974358974","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25242819220876317","rent_total_median_2020":"366.198913043478","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.050252185746048575"},{"municipio":"Castell-Platja d'Aro","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"619","p_alquileres_provincia_2020":"0.01660006972565636","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014899470695701779","rent_m2_median_2020":"7.77879146016012","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.22590812204224137","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.03988729949538992"},{"municipio":"Sueca","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"618","p_alquileres_provincia_2020":"0.0057264640474425504","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003264676517044464","rent_m2_median_2020":"3.55769230769231","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3098076923076915","rent_total_median_2020":"333.654166666667","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.042559436454358106"},{"municipio":"Albal","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"617","p_alquileres_provincia_2020":"0.005717197924388436","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003259393868958632","rent_m2_median_2020":"4.31435980654194","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1630141975308632","rent_total_median_2020":"404.869668246445","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.0659423763121981"},{"municipio":"Puertollano","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"613","p_alquileres_provincia_2020":"0.0632610939112487","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011510872422728809","rent_m2_median_2020":"3.84528311965812","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12107814407814398","rent_total_median_2020":"343.911653589073","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.02947234373605905"},{"municipio":"And\u00fajar","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"611","p_alquileres_provincia_2020":"0.06460822671037326","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0032565824538961733","rent_m2_median_2020":"3.19832728974149","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19686448057602543","rent_total_median_2020":"300.51","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.06915512257072706"},{"municipio":"Torre-Pacheco","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"610","p_alquileres_provincia_2020":"0.016002098635886673","p_alquileres_comunidad_2020":"0.016002098635886673","rent_m2_median_2020":"3.8461396011396","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1346149839726908","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"0.09311336032388583"},{"municipio":"Alcarr\u00e0s","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"607","p_alquileres_provincia_2020":"0.0303849426840867","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014610627968159903","rent_m2_median_2020":"5.06542935340404","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.05129433414598232","rent_total_median_2020":"354.017034990792","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.04203118127168855"},{"municipio":"Benet\u00fasser","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"606","p_alquileres_provincia_2020":"0.00561527057079318","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0032012847400144746","rent_m2_median_2020":"4.58715596330275","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11009174311926616","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.06651376146789047"},{"municipio":"San Pedro del Pinatar","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"603","p_alquileres_provincia_2020":"0.015818467995802728","p_alquileres_comunidad_2020":"0.015818467995802728","rent_m2_median_2020":"4.45023148148148","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0013062554427296755","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.03838734567901097"},{"municipio":"Canovelles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"602","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018771086290870766","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014490276831684121","rent_m2_median_2020":"6.72617965367965","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2910939248369208","rent_total_median_2020":"498.366013071895","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.06310677830273514"},{"municipio":"Manilva","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"602","p_alquileres_provincia_2020":"0.012081075657234598","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003208613154247948","rent_m2_median_2020":"6.32911392405063","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11594006845267009","rent_total_median_2020":"499.212142857143","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.012655159196103131"},{"municipio":"Lardero","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"599","p_alquileres_provincia_2020":"0.04425890350229053","p_alquileres_comunidad_2020":"0.04425890350229053","rent_m2_median_2020":"5.11185789141414","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.022371578282828077","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.05645063089225681"},{"municipio":"Zafra","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"596","p_alquileres_provincia_2020":"0.04731285226641264","p_alquileres_comunidad_2020":"0.027851768774241788","rent_m2_median_2020":"3.94736842105263","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10197368421052765","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.03731890948182344"},{"municipio":"Tordera","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"591","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018428093019775122","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014225504331437401","rent_m2_median_2020":"6.253521386306","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34090976896679487","rent_total_median_2020":"458.333333333333","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.03810658271061878"},{"municipio":"Alc\u00e1zares, Los","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"590","p_alquileres_provincia_2020":"0.015477439664218258","p_alquileres_comunidad_2020":"0.015477439664218258","rent_m2_median_2020":"4.86111111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09375455731065406","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"73.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06060606060606101"},{"municipio":"Santa Cruz de la Palma","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"590","p_alquileres_provincia_2020":"0.014630396508542663","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007208836322760374","rent_m2_median_2020":"5.2536231884058","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18807641633728586","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.0385069093360311"},{"municipio":"Castell, Es","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"586","p_alquileres_provincia_2020":"0.009953459931378876","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009953459931378876","rent_m2_median_2020":"6.64991929314565","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15213529012392954","rent_total_median_2020":"450.821167883212","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.025036679180708038"},{"municipio":"Torroella de Montgr\u00ed","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"584","p_alquileres_provincia_2020":"0.015661455120813107","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014057012740371307","rent_m2_median_2020":"5.57692307692308","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12109800975895015","rent_total_median_2020":"430","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.029202720880757923"},{"municipio":"Utrera","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"582","p_alquileres_provincia_2020":"0.014491310193715452","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0031020147105852254","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40404040404040326","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.03864734299517097"},{"municipio":"Almendralejo","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"580","p_alquileres_provincia_2020":"0.04604270858140827","p_alquileres_comunidad_2020":"0.027104070283658115","rent_m2_median_2020":"3.25854700854701","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2586805555555561","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.022186404833328895"},{"municipio":"Torrijos","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"580","p_alquileres_provincia_2020":"0.03209917538325308","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010891200660983213","rent_m2_median_2020":"3.88235294117647","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2036721311475412","rent_total_median_2020":"326.666666666667","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.06102743106588013"},{"municipio":"Alhama de Murcia","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"577","p_alquileres_provincia_2020":"0.015136411332633787","p_alquileres_comunidad_2020":"0.015136411332633787","rent_m2_median_2020":"3.88402187837109","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12609143608082268","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.08924533632435601"},{"municipio":"Corbera de Llobregat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"576","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017960374922826514","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013864450922010055","rent_m2_median_2020":"7.01910112359551","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26022145037729916","rent_total_median_2020":"577.345833333333","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.0474658599827148"},{"municipio":"Mutxamel","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"574","p_alquileres_provincia_2020":"0.009938533460306468","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0030322400012678355","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0014066320445673603","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.08659521890238228"},{"municipio":"Viveiro","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"572","p_alquileres_provincia_2020":"0.053759398496240604","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004924200032713217","rent_m2_median_2020":"3.47222222222222","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0403924087968759","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03161262205063608"},{"municipio":"Rosario, El","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"570","p_alquileres_provincia_2020":"0.014134450864185286","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006964468989785445","rent_m2_median_2020":"7.17391304347826","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10869565217391242","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05669800235017664"},{"municipio":"Mog\u00e1n","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"569","p_alquileres_provincia_2020":"0.013705229183226149","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0069522506231366995","rent_m2_median_2020":"10.6972323600973","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.6641351157521858","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"46","diff_rent_m2_median_2019":"-0.058643552311440736"},{"municipio":"Poio","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"568","p_alquileres_provincia_2020":"0.01522339256519525","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004889765067449489","rent_m2_median_2020":"5.10204081632653","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.052478134110786494","rent_total_median_2020":"390","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.061224489795917617"},{"municipio":"Tomares","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"565","p_alquileres_provincia_2020":"0.014068024500771874","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0030114060334719113","rent_m2_median_2020":"6.40730219480532","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08356162547026887","rent_total_median_2020":"592.226694360524","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.04540193704718319"},{"municipio":"Santa \u00darsula","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"565","p_alquileres_provincia_2020":"0.014010464453095941","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006903377156541713","rent_m2_median_2020":"4.5608339538347","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.295143843498274","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.04899180938198144"},{"municipio":"Sant Quirze del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"564","p_alquileres_provincia_2020":"0.001758620044526763","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001357560819446818","rent_m2_median_2020":"8.45070422535211","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10933756259675763","rent_total_median_2020":"700","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.016689715656840506"},{"municipio":"Calonge","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"564","p_alquileres_provincia_2020":"0.015125103918045536","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001357560819446818","rent_m2_median_2020":"7.27272727272727","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.14615431956199493","rent_total_median_2020":"484.833333333333","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.05661974812149395"},{"municipio":"Ejea de los Caballeros","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"563","p_alquileres_provincia_2020":"0.010411850646348454","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008175178242118867","rent_m2_median_2020":"4.13082118734447","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3473291646148486","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03270529683611745"},{"municipio":"Felanitx","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"561","p_alquileres_provincia_2020":"0.00952882426877739","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00952882426877739","rent_m2_median_2020":"4.94505494505495","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3695054945054938","rent_total_median_2020":"439.9975","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.024332810047097125"},{"municipio":"Sabi\u00f1\u00e1nigo","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"555","p_alquileres_provincia_2020":"0.05324762544373021","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00805901229906922","rent_m2_median_2020":"4.34167306953515","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13166538609296996","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.11495182072597343"},{"municipio":"Riba-roja de T\u00faria","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"554","p_alquileres_provincia_2020":"0.005133432171979244","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002926587039551186","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19166666666666574","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.0584855226610294"},{"municipio":"Boiro","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"552","p_alquileres_provincia_2020":"0.009748516530093246","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004752025206394573","rent_m2_median_2020":"3.61111111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2837465564738299","rent_total_median_2020":"308.333333333333","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.04963738920225719"},{"municipio":"Ribadeo","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"551","p_alquileres_provincia_2020":"0.05178571428571429","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004743416465078641","rent_m2_median_2020":"4.01775174553262","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11037394147981967","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.052032129457275166"},{"municipio":"Molar, El","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"551","p_alquileres_provincia_2020":"0.00135351902664541","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00135351902664541","rent_m2_median_2020":"6.70018866653191","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35678188801293864","rent_total_median_2020":"460.060357476324","rent_size_median_2020":"74.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04110623895341928"},{"municipio":"Bin\u00e9far","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"550","p_alquileres_provincia_2020":"0.05276791710639931","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007986408584663192","rent_m2_median_2020":"4.21951219512195","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15609756097561006","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.079410096426545"},{"municipio":"Barbad\u00e1s","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"549","p_alquileres_provincia_2020":"0.047384774728120145","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004726198982446777","rent_m2_median_2020":"4.25531914893617","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.04964539007092303","rent_total_median_2020":"359.996666666667","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.022275887912728647"},{"municipio":"Atarfe","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"547","p_alquileres_provincia_2020":"0.019494636302077765","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002915467434175461","rent_m2_median_2020":"4.21624847896739","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16467310998045973","rent_total_median_2020":"348.097826086957","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.02595379654873178"},{"municipio":"Solsona","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"546","p_alquileres_provincia_2020":"0.02733143114581769","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013142344103155366","rent_m2_median_2020":"3.65384615384615","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2416698582918424","rent_total_median_2020":"324.749166666667","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.05048076923076741"},{"municipio":"Bisbal d'Empord\u00e0, La","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"545","p_alquileres_provincia_2020":"0.014615570275416342","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001311827387586021","rent_m2_median_2020":"4.78492136910268","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24591448430528917","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.05048883819734423"},{"municipio":"Baiona","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"540","p_alquileres_provincia_2020":"0.014472943635925063","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004648720310603387","rent_m2_median_2020":"6.17977528089888","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.14767255216693598","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.04173354735152521"},{"municipio":"Algemes\u00ed","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"539","p_alquileres_provincia_2020":"0.0049944403261675315","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0028473473182636993","rent_m2_median_2020":"3.22080762250454","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37516332123411894","rent_total_median_2020":"338.083333333333","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.04095387684075226"},{"municipio":"Montgat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"537","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016744307870760135","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012925712057498958","rent_m2_median_2020":"9.54400638907248","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.005891079181537534","rent_total_median_2020":"751.723484848485","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.025751127522030143"},{"municipio":"Requena","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"535","p_alquileres_provincia_2020":"0.004957375833951075","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0028262167259203693","rent_m2_median_2020":"3.34150326797386","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3517483660130709","rent_total_median_2020":"328.65306122449","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.06435948201631991"},{"municipio":"P\u00e1jara","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"529","p_alquileres_provincia_2020":"0.012741768432208493","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006463515957186843","rent_m2_median_2020":"8.51795185638515","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.32511123637666917","rent_total_median_2020":"458.333333333333","rent_size_median_2020":"57","diff_rent_m2_median_2019":"-0.026519787841697198"},{"municipio":"Andratx","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"528","p_alquileres_provincia_2020":"0.008968305194143425","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008968305194143425","rent_m2_median_2020":"7.91663194444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.009370572916666224","rent_total_median_2020":"622.91625","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.024635198431384734"},{"municipio":"S\u00f3ller","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"525","p_alquileres_provincia_2020":"0.008917348914631246","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008917348914631246","rent_m2_median_2020":"6.8956442831216","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12080535390199588","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.02321292407499371"},{"municipio":"Torrox","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"524","p_alquileres_provincia_2020":"0.010515753562111178","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00279287922396333","rent_m2_median_2020":"6.12918660287081","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14386621040518444","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.05810000813452294"},{"municipio":"San Mart\u00edn de la Vega","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"523","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012847376605000897","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012847376605000897","rent_m2_median_2020":"5.82178444928093","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44110869286903254","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.024797492514910358"},{"municipio":"Sant Vicen\u00e7 de Castellet","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"516","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016089502535032085","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012420237284300677","rent_m2_median_2020":"5.38486111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.432462266527815","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.07133995337443677"},{"municipio":"Teo","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"516","p_alquileres_provincia_2020":"0.009112743712913252","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004442110519021014","rent_m2_median_2020":"4.41176470588235","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1249392318911047","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.06976744186046488"},{"municipio":"V\u00edcar","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"513","p_alquileres_provincia_2020":"0.031229074085347294","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002734250079948833","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15151515151515166","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.01388888888888972"},{"municipio":"Almansa","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"512","p_alquileres_provincia_2020":"0.04577559231113098","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009614301273143801","rent_m2_median_2020":"3.57142857142857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21428571428571547","rent_total_median_2020":"348.856209150327","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.01275732544047606"},{"municipio":"Llinars del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"512","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015964777709179124","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001232395637512005","rent_m2_median_2020":"6.7856746031746","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28482345135716214","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.03294736674773847"},{"municipio":"Guardamar del Segura","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"509","p_alquileres_provincia_2020":"0.00881308977577699","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0026888678756887253","rent_m2_median_2020":"5.3546277665996","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.06941915511927409","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.05753898390342011"},{"municipio":"Ordes","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"508","p_alquileres_provincia_2020":"0.008971460864651032","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004373240588493556","rent_m2_median_2020":"3.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3388429752066126","rent_total_median_2020":"299.998","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.010101010101009123"},{"municipio":"Pilar de la Horadada","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"507","p_alquileres_provincia_2020":"0.008778460739329929","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0026783025795170602","rent_m2_median_2020":"4.14755351681957","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17165611297274935","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.025957018977001197"},{"municipio":"Sevilla la Nueva","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"506","p_alquileres_provincia_2020":"0.001242977545340431","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001242977545340431","rent_m2_median_2020":"7.24137931034483","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30482758620689854","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.05959673085198029"},{"municipio":"Nigr\u00e1n","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"505","p_alquileres_provincia_2020":"0.013534882474337326","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00434741436454576","rent_m2_median_2020":"6.02574682290807","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11906726711149981","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.02822232455583399"},{"municipio":"Pozoblanco","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"504","p_alquileres_provincia_2020":"0.03575736076622916","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0026862807803006076","rent_m2_median_2020":"3.14606741573034","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4370195150798342","rent_total_median_2020":"297.5","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.0328082064521191"},{"municipio":"Villaviciosa","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"491","p_alquileres_provincia_2020":"0.009952366474105604","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009952366474105604","rent_m2_median_2020":"4.87010796221323","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16240305970563376","rent_total_median_2020":"367.083333333333","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0003465003465011422"},{"municipio":"San Miguel de Abona","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"490","p_alquileres_provincia_2020":"0.012150668286755772","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0059869996578857335","rent_m2_median_2020":"7.21679976338361","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11532359979564828","rent_total_median_2020":"452.486301369863","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.03511501185811049"},{"municipio":"Eliana, l'","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"489","p_alquileres_provincia_2020":"0.004531134173461824","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002583214913972076","rent_m2_median_2020":"5.62148876404494","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09056882022471877","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.02592169943820153"},{"municipio":"Pobla de Farnals, la","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"489","p_alquileres_provincia_2020":"0.004531134173461824","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002583214913972076","rent_m2_median_2020":"5.57225995010748","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.08101843032085154","rent_total_median_2020":"444.0625","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06049903393262608"},{"municipio":"Manzanares","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"488","p_alquileres_provincia_2020":"0.05036119711042312","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009163630900965185","rent_m2_median_2020":"3.8659793814433","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11634756995581717","rent_total_median_2020":"307.296686746988","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.00785242597205074"},{"municipio":"Llanes","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"488","p_alquileres_provincia_2020":"0.009891557717644673","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009891557717644673","rent_m2_median_2020":"5.26315789473684","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09480344519625249","rent_total_median_2020":"368.333333333333","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.03759398496240604"},{"municipio":"Vilanova del Cam\u00ed","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"488","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015216428754061353","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00117462709200363","rent_m2_median_2020":"5.234375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4483227584990592","rent_total_median_2020":"397.819456521739","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.063508834250731"},{"municipio":"Santa Margalida","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"488","p_alquileres_provincia_2020":"0.008288888133981044","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008288888133981044","rent_m2_median_2020":"6.47058823529412","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17499999999999952","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01647058823529337"},{"municipio":"Jumilla","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"488","p_alquileres_provincia_2020":"0.012801678908709339","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012801678908709339","rent_m2_median_2020":"3.01724137931034","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.321117860979595","rent_total_median_2020":"303","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.024783349650095553"},{"municipio":"Arenys de Munt","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"487","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015185247547598111","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001172220069274114","rent_m2_median_2020":"6.94444444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2680898951894654","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.04797979797979667"},{"municipio":"Manzanares el Real","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"486","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011938479980937735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011938479980937735","rent_m2_median_2020":"7.35294117647059","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29411764705882565","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.05885560650807983"},{"municipio":"Finestrat","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"484","p_alquileres_provincia_2020":"0.008380226820188729","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0025568016735429138","rent_m2_median_2020":"6.9","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.37805884777849713","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0079146341463416"},{"municipio":"Arnedo","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"483","p_alquileres_provincia_2020":"0.035687897147923746","p_alquileres_comunidad_2020":"0.035687897147923746","rent_m2_median_2020":"4.1132586177913","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17734827644174","rent_total_median_2020":"365","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.05039594168343903"},{"municipio":"Burela","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"481","p_alquileres_provincia_2020":"0.04520676691729323","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004140804572963387","rent_m2_median_2020":"3.10039990475123","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14315182210295924","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.036724764850373785"},{"municipio":"Ibi","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"480","p_alquileres_provincia_2020":"0.008310968747294607","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0025356710811995837","rent_m2_median_2020":"3.25892857142857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34913110838619155","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.05216836734693919"},{"municipio":"Nerja","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"480","p_alquileres_provincia_2020":"0.00963275135460566","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0025583626479053407","rent_m2_median_2020":"6.56245833333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08334617853807838","rent_total_median_2020":"499.996666666667","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"-0.002758799460053462"},{"municipio":"Massamagrell","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"476","p_alquileres_provincia_2020":"0.004410674573758339","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0025145404888562537","rent_m2_median_2020":"4.49436329588015","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12809352059925058","rent_total_median_2020":"390.23569023569","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.09148822899946478"},{"municipio":"Alhaur\u00edn de la Torre","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"476","p_alquileres_provincia_2020":"0.009552478426650612","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002537042959172796","rent_m2_median_2020":"7.07053113553114","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.012377823074413525","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.06542249987455472"},{"municipio":"Santa Cruz de Bezana","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"466","p_alquileres_provincia_2020":"0.020401015672883285","p_alquileres_comunidad_2020":"0.020401015672883285","rent_m2_median_2020":"6.24479166666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0178078358208952","rent_total_median_2020":"483.561997929607","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.03927027247511956"},{"municipio":"Villamediana de Iregua","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"465","p_alquileres_provincia_2020":"0.03435791340328063","p_alquileres_comunidad_2020":"0.03435791340328063","rent_m2_median_2020":"4.89598447244495","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.020803105511009966","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.011836790971957452"},{"municipio":"Santiago del Teide","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"461","p_alquileres_provincia_2020":"0.011431547102437573","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0056326670250720886","rent_m2_median_2020":"7.43481628412676","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.14901706209231697","rent_total_median_2020":"457.916666666667","rent_size_median_2020":"64","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0131971113795397"},{"municipio":"Llanera","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"461","p_alquileres_provincia_2020":"0.0093442789094963","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0093442789094963","rent_m2_median_2020":"4.89130434782609","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15875754961173383","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.035344521634832385"},{"municipio":"Hu\u00e9rcal-Overa","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"457","p_alquileres_provincia_2020":"0.02782005235283375","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024357744376932097","rent_m2_median_2020":"3.46730482510094","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2939306537976274","rent_total_median_2020":"300.986842105263","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.0036532548259679445"},{"municipio":"San Roque","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"457","p_alquileres_provincia_2020":"0.019663525665849144","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024357744376932097","rent_m2_median_2020":"6.65304115067079","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11171779147924218","rent_total_median_2020":"552.700617283951","rent_size_median_2020":"99.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.056659476871242384"},{"municipio":"Marratx\u00ed","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"457","p_alquileres_provincia_2020":"0.007762339912355199","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007762339912355199","rent_m2_median_2020":"7.7567264916359","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.011017372316422653","rent_total_median_2020":"672.916666666667","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.0295291525262188"},{"municipio":"Tacoronte","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"455","p_alquileres_provincia_2020":"0.01128276340913036","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00555935682517961","rent_m2_median_2020":"5.78825536062378","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10545144426723436","rent_total_median_2020":"404.673202614379","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.08040679800573423"},{"municipio":"Corvera de Asturias","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"455","p_alquileres_provincia_2020":"0.00922266139657444","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00922266139657444","rent_m2_median_2020":"4.54545454545455","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21823933903312598","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.012987012987013455"},{"municipio":"Cervera","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"452","p_alquileres_provincia_2020":"0.02262601992291135","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001087974273741067","rent_m2_median_2020":"3.52941176470588","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26749534299397754","rent_total_median_2020":"305.1425","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.040240686277369264"},{"municipio":"Carballi\u00f1o, O","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"451","p_alquileres_provincia_2020":"0.03892629035042292","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0038825423334854212","rent_m2_median_2020":"2.99350649350649","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2616017316017317","rent_total_median_2020":"277.553083923155","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"-0.002164502164503368"},{"municipio":"Santany\u00ed","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"448","p_alquileres_provincia_2020":"0.0076094710738186635","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0076094710738186635","rent_m2_median_2020":"5.72727272727273","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2697727272727268","rent_total_median_2020":"451.232876712329","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"-0.037818181818180925"},{"municipio":"Argentona","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"447","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013937999289068493","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010759391600934887","rent_m2_median_2020":"7.82218354918286","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17558053388852754","rent_total_median_2020":"601.31","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.04458077557754746"},{"municipio":"Pallej\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"442","p_alquileres_provincia_2020":"0.001378209325675229","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010639040464459106","rent_m2_median_2020":"8.66752782193959","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08648542768901915","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.04541892944755676"},{"municipio":"Moncofa","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"439","p_alquileres_provincia_2020":"0.01858279715543515","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023190825096804524","rent_m2_median_2020":"4.9314299230344","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2082003311434292","rent_total_median_2020":"336.666666666667","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.03560028383722432"},{"municipio":"Cass\u00e0 de la Selva","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"438","p_alquileres_provincia_2020":"0.011746091340609832","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001054275955527848","rent_m2_median_2020":"5.84415584415584","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07898313606625436","rent_total_median_2020":"464.166666666667","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.06760102068019894"},{"municipio":"Albolote","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"436","p_alquileres_provincia_2020":"0.015538686339498913","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002323846071847351","rent_m2_median_2020":"5.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.023624584737780556","rent_total_median_2020":"373.307546526552","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.03333333333333392"},{"municipio":"Carre\u00f1o","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"433","p_alquileres_provincia_2020":"0.008776730515860951","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008776730515860951","rent_m2_median_2020":"4.96054709279172","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1468486737160056","rent_total_median_2020":"375.018751875187","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.02108954027653919"},{"municipio":"Garrucha","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"431","p_alquileres_provincia_2020":"0.026237292262738174","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022971964609316705","rent_m2_median_2020":"4.28571428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12727272727272715","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.09714285714285825"},{"municipio":"San Bartolom\u00e9","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"429","p_alquileres_provincia_2020":"0.010333116554664354","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005241679292312204","rent_m2_median_2020":"7.48134328358209","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1638492698023882","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"63","diff_rent_m2_median_2019":"0.028684701492537802"},{"municipio":"Velilla de San Antonio","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"428","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010513723110784673","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010513723110784673","rent_m2_median_2020":"7.31707317073171","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.297560975609758","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.024390243902439893"},{"municipio":"Meliana","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"428","p_alquileres_provincia_2020":"0.00396590066716086","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022609733807362957","rent_m2_median_2020":"4.73684210526316","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08105263157894652","rent_total_median_2020":"408.333333333333","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.06246459985580409"},{"municipio":"Roca del Vall\u00e8s, La","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"427","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013314375159803682","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001027798705503176","rent_m2_median_2020":"7.53721475108587","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2056148360636652","rent_total_median_2020":"596.666666666667","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.05812971937771179"},{"municipio":"Ajalvir","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"427","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010489158337161344","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010489158337161344","rent_m2_median_2020":"8.10343734145104","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2220700152207027","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.017640968461293687"},{"municipio":"Castellbisbal","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"425","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013252012746877203","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010229846600441448","rent_m2_median_2020":"7.22582972582973","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23843327795558314","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.027673561006894894"},{"municipio":"Rafelbu\u00f1ol\/Rafelbunyol","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"422","p_alquileres_provincia_2020":"0.003910303928836175","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022292774922213006","rent_m2_median_2020":"5.14705882352941","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0014705882352939407","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.05741449397842783"},{"municipio":"Yebes","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"422","p_alquileres_provincia_2020":"0.04022878932316492","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007924287377473993","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14496017805190584","rent_total_median_2020":"498.831775700935","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Astorga","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"422","p_alquileres_provincia_2020":"0.02356357138868725","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004467073854915369","rent_m2_median_2020":"3.26452599388379","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.281804281345567","rent_total_median_2020":"315","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.007526353938103172"},{"municipio":"Tui","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"421","p_alquileres_provincia_2020":"0.011283535686526762","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003624280094007455","rent_m2_median_2020":"3.84814418722483","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2853446509439595","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.01586856518062063"},{"municipio":"Centelles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"421","p_alquileres_provincia_2020":"0.001312728792102424","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010133565691260822","rent_m2_median_2020":"6.03919587596312","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3634986179371574","rent_total_median_2020":"456.665833333333","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.07195726798345356"},{"municipio":"Colmenarejo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"416","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010218945827304728","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010218945827304728","rent_m2_median_2020":"7.20164609053498","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3086419753086441","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.02623456790123506"},{"municipio":"Cist\u00e9rniga","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"415","p_alquileres_provincia_2020":"0.017775303036792735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00439297547343573","rent_m2_median_2020":"5.20341919320457","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0696917200028192","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.02114198419821937"},{"municipio":"Alovera","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"414","p_alquileres_provincia_2020":"0.03946615824594852","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007774063920081121","rent_m2_median_2020":"6.31868131868132","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.08054482993440497","rent_total_median_2020":"460","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.05340702350487077"},{"municipio":"Icod de los Vinos","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"411","p_alquileres_provincia_2020":"0.010191682991544127","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0050217486926347685","rent_m2_median_2020":"4.3110314615691","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33374968321204845","rent_total_median_2020":"394.444444444444","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.0981765785105869"},{"municipio":"Vielha e Mijaran","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"408","p_alquileres_provincia_2020":"0.02042348701006157","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000982065273642379","rent_m2_median_2020":"6.62646586345382","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.375276512933552","rent_total_median_2020":"493.333333333333","rent_size_median_2020":"78.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.025600954714539263"},{"municipio":"Caravaca de la Cruz","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"405","p_alquileres_provincia_2020":"0.010624344176285414","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010624344176285414","rent_m2_median_2020":"3.09278350515464","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30412081184358936","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"0.044859292281973044"},{"municipio":"Uni\u00f3n, La","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"405","p_alquileres_provincia_2020":"0.010624344176285414","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010624344176285414","rent_m2_median_2020":"4.05892003114225","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08673918773961022","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.025442591246750048"},{"municipio":"Yuncos","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"405","p_alquileres_provincia_2020":"0.022414079362443964","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00760506253051414","rent_m2_median_2020":"5.32086479066575","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0913878731280304","rent_total_median_2020":"387.5","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.09405517873402437"},{"municipio":"Cabra","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"405","p_alquileres_provincia_2020":"0.028733593472862716","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0021586184841701312","rent_m2_median_2020":"3.35998483547572","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3987395557569768","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.0049316346833155845"},{"municipio":"Palau-solit\u00e0 i Plegamans","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"404","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012597207411149153","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009724371827243165","rent_m2_median_2020":"7.2446719858156","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23644739692630104","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.017902777060214686"},{"municipio":"Tremp","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"404","p_alquileres_provincia_2020":"0.020223256745257046","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009724371827243165","rent_m2_median_2020":"3.41526717557252","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2911852518757747","rent_total_median_2020":"307.418333333333","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.03738965977506501"},{"municipio":"Valdemorillo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"404","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009924168543824785","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009924168543824785","rent_m2_median_2020":"7.55102040816327","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27510204081632844","rent_total_median_2020":"498.831775700935","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.053050626314432754"},{"municipio":"Almorad\u00ed","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"403","p_alquileres_provincia_2020":"0.006977750844082763","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0021289071785904837","rent_m2_median_2020":"3.38172365296836","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32460663757755537","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.058577073489731096"},{"municipio":"B\u00e9jar","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"402","p_alquileres_provincia_2020":"0.025527051054102107","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004255364193544973","rent_m2_median_2020":"3.76851851851852","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2551633986928103","rent_total_median_2020":"306.107472346027","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.046810699588477736"},{"municipio":"Ver\u00edn","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"402","p_alquileres_provincia_2020":"0.03469704816157431","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0034607140090047433","rent_m2_median_2020":"3.09734513274336","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23598820058997041","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.032448377581120035"},{"municipio":"Sanxenxo","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"400","p_alquileres_provincia_2020":"0.01072069898957412","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003443496526372879","rent_m2_median_2020":"4.93421052631579","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0836466165413524","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.023938072082379205"},{"municipio":"Capdepera","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"400","p_alquileres_provincia_2020":"0.006794170601623807","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006794170601623807","rent_m2_median_2020":"6.66666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1499999999999995","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.011335830212234681"},{"municipio":"Villanueva de la Serena","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"398","p_alquileres_provincia_2020":"0.03159482416448361","p_alquileres_comunidad_2020":"0.018598999953268844","rent_m2_median_2020":"3.31081081081081","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24679054054054153","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.07245448314908039"},{"municipio":"Estrada, A","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"397","p_alquileres_provincia_2020":"0.010640293747152314","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0034176703024250826","rent_m2_median_2020":"3.19148936170213","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4072948328267468","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.06920592895396648"},{"municipio":"Tuineje","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"396","p_alquileres_provincia_2020":"0.009538261435074788","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004838473192903573","rent_m2_median_2020":"6.25234375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.027342359231124887","rent_total_median_2020":"413.317757009346","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.01257469512195168"},{"municipio":"Massanassa","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"395","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036601186063750925","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002086645993903824","rent_m2_median_2020":"4.47165334665335","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13249925074924965","rent_total_median_2020":"410.584166666667","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.053505118734477795"},{"municipio":"Villarrobledo","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"391","p_alquileres_provincia_2020":"0.03495753240947698","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007342171480076614","rent_m2_median_2020":"2.97307781904417","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34592287981028336","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"113","diff_rent_m2_median_2019":"0.036587460550180334"},{"municipio":"Puigcerd\u00e0","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"389","p_alquileres_provincia_2020":"0.01043203089382928","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009363318417815819","rent_m2_median_2020":"5.83333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08068872285131667","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"62","diff_rent_m2_median_2019":"0.02878787878787741"},{"municipio":"Campos","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"389","p_alquileres_provincia_2020":"0.0066073309100791525","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0066073309100791525","rent_m2_median_2020":"5.6772544724352","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2761500547645119","rent_total_median_2020":"501.173708920188","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.021905805038335197"},{"municipio":"Rinconada, La","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"386","p_alquileres_provincia_2020":"0.009611075145660076","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002057349962690545","rent_m2_median_2020":"5.06666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2753131313131304","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.017960426179604333"},{"municipio":"Castilleja de la Cuesta","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"385","p_alquileres_provincia_2020":"0.009586175987251632","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020520200405074085","rent_m2_median_2020":"5.42709525171625","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2237609215727056","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05457700609475011"},{"municipio":"Salceda de Caselas","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"385","p_alquileres_provincia_2020":"0.010318672777465092","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003314365406633896","rent_m2_median_2020":"4.05514733574631","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24690120907568466","rent_total_median_2020":"322.158507698381","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.07781547607994091"},{"municipio":"Noia","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"385","p_alquileres_provincia_2020":"0.006799237072619384","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003314365406633896","rent_m2_median_2020":"3.27597330880941","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3502201701535058","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.042554344562313606"},{"municipio":"Mi\u00f1o","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"384","p_alquileres_provincia_2020":"0.006781576716586606","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003305756665317964","rent_m2_median_2020":"4.11111111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18457300275482166","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.04016064257028146"},{"municipio":"Canet d'En Berenguer","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"381","p_alquileres_provincia_2020":"0.0035303928836174945","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020126889207021698","rent_m2_median_2020":"6.2975434742177","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.22172343399823433","rent_total_median_2020":"424.367559523809","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.05514628293065366"},{"municipio":"Picanya","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"381","p_alquileres_provincia_2020":"0.0035303928836174945","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020126889207021698","rent_m2_median_2020":"4.40495642701525","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14543845315904108","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.049308880976707284"},{"municipio":"Alaior","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"380","p_alquileres_provincia_2020":"0.006454462071542617","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006454462071542617","rent_m2_median_2020":"5.48040816326531","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3012479591836728","rent_total_median_2020":"408.333333333333","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.03950329840265252"},{"municipio":"Campo Real","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"380","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009334613976864897","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009334613976864897","rent_m2_median_2020":"6.37175324675325","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38831168831168994","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.013969813969814055"},{"municipio":"Fuensalida","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"378","p_alquileres_provincia_2020":"0.0209198074049477","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007098058361813197","rent_m2_median_2020":"3.42352941176471","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2977836065573763","rent_total_median_2020":"297.065018315018","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.05469730153370522"},{"municipio":"Pedrezuela","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"376","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009236354882371582","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009236354882371582","rent_m2_median_2020":"6.89655172413793","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33793103448276085","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"64","diff_rent_m2_median_2019":"0.044014578076815296"},{"municipio":"Palafolls","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"375","p_alquileres_provincia_2020":"0.001169295242371518","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000902633523568363","rent_m2_median_2020":"7.40740740740741","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2192958882020957","rent_total_median_2020":"477.801160337553","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.06042884990253436"},{"municipio":"Sarria","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"375","p_alquileres_provincia_2020":"0.03524436090225564","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003228277993474574","rent_m2_median_2020":"2.79846115108688","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2265977254902387","rent_total_median_2020":"280.376569037657","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"0.06850334859680834"},{"municipio":"Oroso","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"375","p_alquileres_provincia_2020":"0.006622633512291608","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003228277993474574","rent_m2_median_2020":"3.82352941176471","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24161400097228936","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.03376906318082935"},{"municipio":"Carcaixent","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"374","p_alquileres_provincia_2020":"0.0034655300222386953","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001975710384101342","rent_m2_median_2020":"3.47826086956522","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.325217391304347","rent_total_median_2020":"324.998333333333","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.087900880142033"},{"municipio":"Abrera","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"374","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011661771217251937","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009002265008388475","rent_m2_median_2020":"6.78294573643411","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2851110604176168","rent_total_median_2020":"575","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.015813953488371855"},{"municipio":"Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"374","p_alquileres_provincia_2020":"0.009978921529389792","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009002265008388475","rent_m2_median_2020":"5.88235294117647","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.028268340846055912","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.05535197685631531"},{"municipio":"Pen\u00edscola\/Pe\u00f1\u00edscola","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"373","p_alquileres_provincia_2020":"0.01578902810700982","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019704277360155097","rent_m2_median_2020":"4.21209227152512","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03196260652365547","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.013856379745510124"},{"municipio":"Sedav\u00ed","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"371","p_alquileres_provincia_2020":"0.003437731653076353","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001959862439843845","rent_m2_median_2020":"4.91574565037282","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.04634534382767252","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.08556049779066505"},{"municipio":"Ciudad Rodrigo","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"371","p_alquileres_provincia_2020":"0.023558547117094233","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003927214218420858","rent_m2_median_2020":"2.90370426599659","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4260913921324388","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.013384468763280144"},{"municipio":"Gelida","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"370","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011537046391398977","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008905984099207849","rent_m2_median_2020":"6.35294117647059","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3304314147050916","rent_total_median_2020":"495.155769230769","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.1016865106394574"},{"municipio":"Sant Pol de Mar","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"370","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011537046391398977","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008905984099207849","rent_m2_median_2020":"7.4537037037037","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21441648750335948","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.05151646962162299"},{"municipio":"Fuente el Saz de Jarama","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"369","p_alquileres_provincia_2020":"0.000906440146700828","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000906440146700828","rent_m2_median_2020":"7.54070819333161","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27609201344016776","rent_total_median_2020":"510","rent_size_median_2020":"72.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0015902485799235053"},{"municipio":"Martos","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"367","p_alquileres_provincia_2020":"0.03880723273765465","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019560814412109585","rent_m2_median_2020":"3.76552719927165","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.054434281071785155","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.022071668373733453"},{"municipio":"Vallirana","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"364","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011349959152619532","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008761562735436911","rent_m2_median_2020":"7.5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20953708680462219","rent_total_median_2020":"580.438879310345","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.036363636363636036"},{"municipio":"Tona","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"363","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011318777946156293","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008737492508141755","rent_m2_median_2020":"5.67671104703754","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.401702726452043","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.08170334548073978"},{"municipio":"Valverde de la Virgen","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"363","p_alquileres_provincia_2020":"0.020269138422022447","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003842530353872699","rent_m2_median_2020":"5.00431118949637","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10094846168920026","rent_total_median_2020":"360.845070422535","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.05131312296172683"},{"municipio":"Foz","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"363","p_alquileres_provincia_2020":"0.03411654135338346","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003124973097683388","rent_m2_median_2020":"3.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03637619849937465","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.040589511936608265"},{"municipio":"Ba\u00f1eza, La","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"360","p_alquileres_provincia_2020":"0.020101624881344576","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0038107739046671393","rent_m2_median_2020":"3.26086956521739","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.282608695652175","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.021037386526516752"},{"municipio":"Castell\u00f3 d'Emp\u00faries","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"360","p_alquileres_provincia_2020":"0.0096543216498163","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008665281826256286","rent_m2_median_2020":"7.16145833333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.12861875542807116","rent_total_median_2020":"403","rent_size_median_2020":"60","diff_rent_m2_median_2019":"0.04737460107183625"},{"municipio":"Godella","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"359","p_alquileres_provincia_2020":"0.003326538176426983","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018964706628138554","rent_m2_median_2020":"4.88010183132134","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0532602447236597","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.10403193375284926"},{"municipio":"Miguelturra","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"359","p_alquileres_provincia_2020":"0.0370485036119711","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006741277650505127","rent_m2_median_2020":"3.92674769004464","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10245767084693946","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00374988221173825"},{"municipio":"Zarat\u00e1n","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"358","p_alquileres_provincia_2020":"0.01533387587270313","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0037896029385301","rent_m2_median_2020":"5.5881862745098","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0009000297088537978","rent_total_median_2020":"403.2","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.02010746542145577"},{"municipio":"Roda, La","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"357","p_alquileres_provincia_2020":"0.031917746982565935","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006703721786156909","rent_m2_median_2020":"2.94117647058824","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3529411764705879","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":"0.05882352941176557"},{"municipio":"Moa\u00f1a","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"356","p_alquileres_provincia_2020":"0.009541422100720967","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0030647119084718623","rent_m2_median_2020":"4.34782608695652","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19254658385093132","rent_total_median_2020":"398.692810457516","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.014492753623186916"},{"municipio":"Soutomaior","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"354","p_alquileres_provincia_2020":"0.009487818605773097","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003047494425839998","rent_m2_median_2020":"4.12367697594502","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23417427589592424","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.09118836901929761"},{"municipio":"Zuera","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"354","p_alquileres_provincia_2020":"0.0065467053797643926","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005140342979946854","rent_m2_median_2020":"4.52380952380952","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28523690396626955","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.011535048802129315"},{"municipio":"Isla Cristina","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"353","p_alquileres_provincia_2020":"0.05559930697747677","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018814625306470525","rent_m2_median_2020":"4.85963625943905","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.058928473624618026","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.06911997707658983"},{"municipio":"Alcal\u00e1 la Real","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"352","p_alquileres_provincia_2020":"0.03722110605900391","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018761326084639164","rent_m2_median_2020":"3.18181818181818","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20101010101010106","rent_total_median_2020":"320.583941605839","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.03939393939393821"},{"municipio":"Grado","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"351","p_alquileres_provincia_2020":"0.0071146245059288534","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0071146245059288534","rent_m2_median_2020":"3.68421052631579","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36636241163737643","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.07630948838084359"},{"municipio":"Novelda","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"350","p_alquileres_provincia_2020":"0.00606008137823565","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018489268300413632","rent_m2_median_2020":"3.06930693069307","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38700209095805116","rent_total_median_2020":"339.938080495356","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":"0.034794908062236486"},{"municipio":"Hoyo de Manzanares","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"350","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008597670768165036","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008597670768165036","rent_m2_median_2020":"7.6468253968254","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.265904761904764","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.0469568314695728"},{"municipio":"Ayamonte","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"349","p_alquileres_provincia_2020":"0.05496928650181131","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018601428419145081","rent_m2_median_2020":"4.21517530797347","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18372873004443713","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.011642073913632124"},{"municipio":"Piera","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"348","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010851059849207685","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008376439098714409","rent_m2_median_2020":"5.89887640449438","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3782875963631862","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.07566418198422208"},{"municipio":"Santo\u00f1a","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"348","p_alquileres_provincia_2020":"0.015235093249277647","p_alquileres_comunidad_2020":"0.015235093249277647","rent_m2_median_2020":"5.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1579104477611942","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.024934134030068184"},{"municipio":"Montmel\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"347","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010819878642744445","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008352368871419253","rent_m2_median_2020":"6.70868710570857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2929375528940448","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.04267546582699509"},{"municipio":"Benaguasil","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"347","p_alquileres_provincia_2020":"0.003215344699777613","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018330788857838657","rent_m2_median_2020":"3.72678149273894","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2770043904086453","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.08609060645534765"},{"municipio":"Meco","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"345","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008474846900048393","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008474846900048393","rent_m2_median_2020":"6.6290424857324","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3636119213696916","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.055851790319170834"},{"municipio":"Puig","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"344","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031875463306152707","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018172309415263683","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.029999999999999562","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.03805335107481829"},{"municipio":"Chiva","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"343","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031782802075611565","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018119482934405358","rent_m2_median_2020":"3.47826086956522","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.325217391304347","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.043478260869567055"},{"municipio":"Crevillent","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"343","p_alquileres_provincia_2020":"0.005938879750670938","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018119482934405358","rent_m2_median_2020":"2.98655218379989","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4035297592409231","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.018135549805273224"},{"municipio":"Poliny\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"343","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010695153816891482","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008256087962238627","rent_m2_median_2020":"7.54627075052607","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2046603785037456","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.02629282207154538"},{"municipio":"Bargas","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"342","p_alquileres_provincia_2020":"0.01892744479495268","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006422052803545274","rent_m2_median_2020":"5.35714285714286","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09882903981264686","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.1835548172757494"},{"municipio":"Lena","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"342","p_alquileres_provincia_2020":"0.006932198236546063","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006932198236546063","rent_m2_median_2020":"3.55975723622782","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3877668026274846","rent_total_median_2020":"291.033333333333","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.04698742241994703"},{"municipio":"Casarrubios del Monte","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"341","p_alquileres_provincia_2020":"0.018872101389119485","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006403274871371165","rent_m2_median_2020":"4.7530645921735","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.025076324962707865","rent_total_median_2020":"373.564311594203","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.0547474481035715"},{"municipio":"Muela, La","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"341","p_alquileres_provincia_2020":"0.006306289645479259","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004951573322491179","rent_m2_median_2020":"5.22927342004993","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17377342258781592","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.026839144300714074"},{"municipio":"Monachil","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"340","p_alquileres_provincia_2020":"0.012117324209700988","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001812173542266283","rent_m2_median_2020":"4.93333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.02260362231489462","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.03966942148760182"},{"municipio":"N\u00e1quera","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"337","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031226834692364715","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001780252404925541","rent_m2_median_2020":"4.67486255530768","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0930766642703097","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.06346701231001443"},{"municipio":"Salvaterra de Mi\u00f1o","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"337","p_alquileres_provincia_2020":"0.009032188898716197","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0029011458234691504","rent_m2_median_2020":"4.06602254428341","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2448815274902232","rent_total_median_2020":"311.684981684982","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.013593012471796303"},{"municipio":"Alhend\u00edn","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"336","p_alquileres_provincia_2020":"0.01197476745429274","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017908538535337385","rent_m2_median_2020":"4.8780487804878","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.033556646982427364","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.056910569105688945"},{"municipio":"Suances","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"335","p_alquileres_provincia_2020":"0.014665966202609229","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014665966202609229","rent_m2_median_2020":"5.78125716870996","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05774136892070579","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"74.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.020340169288721288"},{"municipio":"Mont-roig del Camp","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"334","p_alquileres_provincia_2020":"0.008911657194695697","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000803945591658222","rent_m2_median_2020":"5.93770279039585","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.037943805441947386","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.08269710430761089"},{"municipio":"Tavernes de la Valldigna","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"334","p_alquileres_provincia_2020":"0.003094885100074129","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017644044606680437","rent_m2_median_2020":"2.89256198347107","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43884297520661214","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.00262272308115756"},{"municipio":"Moi\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"333","p_alquileres_provincia_2020":"0.001038334175225908","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008015385689287064","rent_m2_median_2020":"4.94657030185908","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.47865595051556425","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.044475577390637615"},{"municipio":"Santa Margarida i els Monjos","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"333","p_alquileres_provincia_2020":"0.001038334175225908","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008015385689287064","rent_m2_median_2020":"5.77935222672065","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3908848536645602","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.07044558699596125"},{"municipio":"Haro","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"332","p_alquileres_provincia_2020":"0.024530811290084234","p_alquileres_comunidad_2020":"0.024530811290084234","rent_m2_median_2020":"4.54545454545455","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09090909090908994","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.019561131311337143"},{"municipio":"Guarda, A","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"330","p_alquileres_provincia_2020":"0.00884457666639865","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0028408846342576253","rent_m2_median_2020":"3.97727272727273","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26136363636363513","rent_total_median_2020":"299.998","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.1070660494277179"},{"municipio":"Petrer","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"330","p_alquileres_provincia_2020":"0.005713791013765042","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017432738683247138","rent_m2_median_2020":"3.6036036036036","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2802930681402294","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.02222081070494646"},{"municipio":"Vilamarxant","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"330","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030578206078576723","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017432738683247138","rent_m2_median_2020":"3.90804597701149","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24183908045977062","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.05517241379310329"},{"municipio":"Guadix","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"330","p_alquileres_provincia_2020":"0.01176093232118037","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017588743204349215","rent_m2_median_2020":"3.47826086956522","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31088387002225143","rent_total_median_2020":"320.833333333333","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.047621551265768364"},{"municipio":"Bormujos","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"329","p_alquileres_provincia_2020":"0.008191823116378666","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017535443982517856","rent_m2_median_2020":"6.25523266238649","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10531217677381062","rent_total_median_2020":"522.716666666667","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.044096856994972254"},{"municipio":"Og\u00edjares","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"329","p_alquileres_provincia_2020":"0.011725293132328308","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017535443982517856","rent_m2_median_2020":"4.48717948717949","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11099601821780843","rent_total_median_2020":"378.290979240448","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.03846153846153853"},{"municipio":"Santa Margarida de Montbui","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"328","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010227435719942877","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007895034552811282","rent_m2_median_2020":"4.6195652173913","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5131206694086445","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.05234300447003933"},{"municipio":"Celr\u00e0","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"327","p_alquileres_provincia_2020":"0.008769342165249806","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007870964325516126","rent_m2_median_2020":"6.02761887044624","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05007005680763893","rent_total_median_2020":"525","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.019215554457272514"},{"municipio":"\u00c1lamo, El","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"327","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008032680974828476","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008032680974828476","rent_m2_median_2020":"6.80909090909091","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3463272727272747","rent_total_median_2020":"424.305555555556","rent_size_median_2020":"65","diff_rent_m2_median_2019":"0.06221818181818212"},{"municipio":"Carlet","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"327","p_alquileres_provincia_2020":"0.00303002223869533","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017274259240672165","rent_m2_median_2020":"3.29334918957012","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3610902572233964","rent_total_median_2020":"311.16","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.07156734824818974"},{"municipio":"Segorbe","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"326","p_alquileres_provincia_2020":"0.013799525905858449","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001722143275981384","rent_m2_median_2020":"3.09278350515464","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24226804123711235","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.03917525773195783"},{"municipio":"Museros","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"326","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030207561156412157","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001722143275981384","rent_m2_median_2020":"5.04587155963303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.021100917431191798","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.11009174311926535"},{"municipio":"Coria del R\u00edo","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"326","p_alquileres_provincia_2020":"0.00811712564115333","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017375546317023771","rent_m2_median_2020":"4.74358974358974","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32152292152292167","rent_total_median_2020":"362.429104477612","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.03147290100551795"},{"municipio":"Fene","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"326","p_alquileres_provincia_2020":"0.005757276066685505","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0028064496689938962","rent_m2_median_2020":"3.62637362637363","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28071928071928043","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.004226542688082489"},{"municipio":"G\u00e1ldar","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"324","p_alquileres_provincia_2020":"0.007804032083243009","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003958750794193832","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22216557529416456","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.036133721712614954"},{"municipio":"Sant Joan de Vilatorrada","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"323","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010071529687626674","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00077746834163355","rent_m2_median_2020":"5.32721712538226","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43853765757947094","rent_total_median_2020":"416.251743375174","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.03348012232415895"},{"municipio":"Moralzarzal","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"323","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007934421880335162","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007934421880335162","rent_m2_median_2020":"7.5828648989899","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2720449696969719","rent_total_median_2020":"544.5","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.06619676155494371"},{"municipio":"Goz\u00f3n","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"323","p_alquileres_provincia_2020":"0.006547076112293503","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006547076112293503","rent_m2_median_2020":"5.55555555555556","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.044514747707154266","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.050615833224529116"},{"municipio":"Villares de la Reina","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"322","p_alquileres_provincia_2020":"0.020447040894081787","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003408525548063386","rent_m2_median_2020":"4.22316130192411","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16530458973735251","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.037691062758494404"},{"municipio":"Colindres","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"320","p_alquileres_provincia_2020":"0.014009281148761054","p_alquileres_comunidad_2020":"0.014009281148761054","rent_m2_median_2020":"4.86137931034483","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2076677303139477","rent_total_median_2020":"409.701492537313","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.03233923578751203"},{"municipio":"Negreira","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"319","p_alquileres_provincia_2020":"0.0056336535744560615","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002746188479782371","rent_m2_median_2020":"3.07979972321998","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3891306334109134","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0031142952713405993"},{"municipio":"Puente Genil","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"318","p_alquileres_provincia_2020":"0.02256119191202554","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001694915254237288","rent_m2_median_2020":"3.5727969348659","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36065739060294455","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"91.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.035408056258095406"},{"municipio":"Nules","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"317","p_alquileres_provincia_2020":"0.013418557399254995","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016745994432088918","rent_m2_median_2020":"3.18430810855811","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21984451340326217","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.03857433694510555"},{"municipio":"Tavernes Blanques","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"317","p_alquileres_provincia_2020":"0.002937361008154188","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016745994432088918","rent_m2_median_2020":"4.31733457595527","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16243709226467726","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.08550126481160993"},{"municipio":"Baza","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"317","p_alquileres_provincia_2020":"0.011297622866103568","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001689585332054152","rent_m2_median_2020":"3.15754952118589","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3744234869523453","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"102.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03607093663911929"},{"municipio":"Cangas del Narcea","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"315","p_alquileres_provincia_2020":"0.006384919428397689","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006384919428397689","rent_m2_median_2020":"4.26434786978226","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26658612995979536","rent_total_median_2020":"340","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.0356273398042631"},{"municipio":"Vilassar de Dalt","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"314","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009790898829457508","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007558051370679093","rent_m2_median_2020":"8.44155844155844","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11030148298355757","rent_total_median_2020":"678.823563049853","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.06855061436724502"},{"municipio":"Cenes de la Vega","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"313","p_alquileres_provincia_2020":"0.011155066110695321","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016682656433216075","rent_m2_median_2020":"4.92957746478873","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.023347738323790546","rent_total_median_2020":"350.261194029851","rent_size_median_2020":"73.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06795060614099606"},{"municipio":"San Mart\u00edn del Rey Aurelio","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"312","p_alquileres_provincia_2020":"0.006324110671936759","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006324110671936759","rent_m2_median_2020":"3.58208955223881","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38392592687983657","rent_total_median_2020":"263.463035019455","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"-0.043595372949835474"},{"municipio":"Santa Maria de Palautordera","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"312","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009728536416531028","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000750991091608878","rent_m2_median_2020":"6.55737704918033","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3088848846379208","rent_total_median_2020":"509.579871601208","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.056338368601303056"},{"municipio":"Reinosa","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"312","p_alquileres_provincia_2020":"0.013659049120042028","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013659049120042028","rent_m2_median_2020":"4.45736434108527","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2735161402290879","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.040051679586562035"},{"municipio":"Navia","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"310","p_alquileres_provincia_2020":"0.006283571500962805","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006283571500962805","rent_m2_median_2020":"4.44444444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23561179816572472","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.023255813953488233"},{"municipio":"Tossa de Mar","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"309","p_alquileres_provincia_2020":"0.00828662608275899","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007437700234203311","rent_m2_median_2020":"7.18486602001949","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.13230771834393673","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.021847611736105187"},{"municipio":"Alag\u00f3n","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"309","p_alquileres_provincia_2020":"0.005714497068777393","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004486909550292593","rent_m2_median_2020":"4.61320096326675","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2711130329922423","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.10413489356433848"},{"municipio":"Tudela de Duero","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"308","p_alquileres_provincia_2020":"0.013192273097185934","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0032603287851041083","rent_m2_median_2020":"4.63414634146341","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17147080561714784","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.022538122784852267"},{"municipio":"Tordesillas","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"307","p_alquileres_provincia_2020":"0.01314944104167559","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003249743302035588","rent_m2_median_2020":"3.8810641627543","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30611277090150385","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.020165437066843643"},{"municipio":"Roda de Bar\u00e0","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"307","p_alquileres_provincia_2020":"0.008191253768777182","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007389559779612998","rent_m2_median_2020":"5.86425339366516","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0251044382588376","rent_total_median_2020":"422.915","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.06729411764705993"},{"municipio":"Santomera","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"306","p_alquileres_provincia_2020":"0.008027282266526757","p_alquileres_comunidad_2020":"0.008027282266526757","rent_m2_median_2020":"3.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24999687498698064","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"115","diff_rent_m2_median_2019":"0.009523809523808513"},{"municipio":"San Sebasti\u00e1n de la Gomera","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"306","p_alquileres_provincia_2020":"0.00758796835866789","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0037388201945163973","rent_m2_median_2020":"6.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.034090909090909505","rent_total_median_2020":"416.666666666667","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.059740259740259934"},{"municipio":"Cangas de On\u00eds","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"306","p_alquileres_provincia_2020":"0.006202493159014898","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006202493159014898","rent_m2_median_2020":"4.51612903225806","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22328295620065586","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.03274020279941413"},{"municipio":"Cheste","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"305","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028261675315048185","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001611207666178902","rent_m2_median_2020":"3.58920017740982","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3036951655824946","rent_total_median_2020":"347.27","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.030306955960052274"},{"municipio":"Rocafort","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"304","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028169014084507044","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016059250180930696","rent_m2_median_2020":"5.74324324324324","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11418918918918912","rent_total_median_2020":"518.108974358974","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.07548069942544165"},{"municipio":"Llagostera","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"304","p_alquileres_provincia_2020":"0.008152538282067098","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000731734909772753","rent_m2_median_2020":"5.47942922374429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13646267238979692","rent_total_median_2020":"417.708333333333","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.1087786193929621"},{"municipio":"Medio Cudeyo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"304","p_alquileres_provincia_2020":"0.013308817091323002","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013308817091323002","rent_m2_median_2020":"5.17241379310345","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1569737519300055","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.007957559681698121"},{"municipio":"Benifai\u00f3","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"303","p_alquileres_provincia_2020":"0.00280763528539659","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016006423700072373","rent_m2_median_2020":"3.66260162601626","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2894552845528452","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"101.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.049945799457993385"},{"municipio":"Laredo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"302","p_alquileres_provincia_2020":"0.013221259084143245","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013221259084143245","rent_m2_median_2020":"5.84615384615385","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0471641791044777","rent_total_median_2020":"427.335164835165","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.02602285584092942"},{"municipio":"Carbajosa de la Sagrada","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"301","p_alquileres_provincia_2020":"0.019113538227076454","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0031862304036244693","rent_m2_median_2020":"4.2752663385425","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1550061824998354","rent_total_median_2020":"397.379355534998","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.04506510497705581"},{"municipio":"Espinar, El","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"300","p_alquileres_provincia_2020":"0.05094243504839532","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0031756449205559496","rent_m2_median_2020":"4.44444444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1442857812814712","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.04040404040404052"},{"municipio":"Sentmenat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"300","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009354361938972142","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007221068188546905","rent_m2_median_2020":"6.76498062015504","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2870044948375965","rent_total_median_2020":"551.341666666667","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.035336164475901585"},{"municipio":"Almussafes","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"297","p_alquileres_provincia_2020":"0.002752038547071905","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015689464814922424","rent_m2_median_2020":"3.62637362637363","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29648351648351545","rent_total_median_2020":"378.271604938272","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.0205918093454199"},{"municipio":"Alc\u00fadia, l'","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"295","p_alquileres_provincia_2020":"0.002733506300963677","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015583811853205774","rent_m2_median_2020":"3.25471444362564","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36858539793662554","rent_total_median_2020":"308.388888888889","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.08593031534640216"},{"municipio":"Callosa de Segura","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"295","p_alquileres_provincia_2020":"0.005107782875941477","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015583811853205774","rent_m2_median_2020":"2.83147565416492","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4345014380447281","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.0506264927296143"},{"municipio":"Aguilar de Campoo","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"293","p_alquileres_provincia_2020":"0.052783282291479015","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0031015465390763107","rent_m2_median_2020":"4.96683530234104","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.017298998924370732","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.005784148724060811"},{"municipio":"Cabez\u00f3n de la Sal","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"293","p_alquileres_provincia_2020":"0.01282724805183434","p_alquileres_comunidad_2020":"0.01282724805183434","rent_m2_median_2020":"4.4210722263589","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27943121325613207","rent_total_median_2020":"399.995416666667","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.050004653760239735"},{"municipio":"Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"292","p_alquileres_provincia_2020":"0.012783469048244463","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012783469048244463","rent_m2_median_2020":"4.8","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21767164179104542","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.02857142857142788"},{"municipio":"Alginet","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"292","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027057079318013343","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00154253324106308","rent_m2_median_2020":"3.48837209302326","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3232558139534873","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.08139534883721164"},{"municipio":"Sant Feliu de Codines","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"291","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009073731080802978","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007004436142890498","rent_m2_median_2020":"5.75316783737761","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.393644558821939","rent_total_median_2020":"500.00833416675","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.01290082590900574"},{"municipio":"Pobla, Sa","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"290","p_alquileres_provincia_2020":"0.00492577368617726","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00492577368617726","rent_m2_median_2020":"4.7244094488189","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3976377952755902","rent_total_median_2020":"483.75","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.018248929778966732"},{"municipio":"Alcal\u00e0 de Xivert","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"290","p_alquileres_provincia_2020":"0.012275651879444632","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001531967944891415","rent_m2_median_2020":"3.65853658536585","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10365853658536585","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.04065040650406394"},{"municipio":"Tarifa","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"290","p_alquileres_provincia_2020":"0.012477948453164666","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015456774331094765","rent_m2_median_2020":"7.40484720758693","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.23734397509773075","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.05313382507903005"},{"municipio":"Caldas de Reis","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"290","p_alquileres_provincia_2020":"0.0077725067674412375","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024965349816203374","rent_m2_median_2020":"3.52941176470588","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34453781512605025","rent_total_median_2020":"305","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.05882352941176509"},{"municipio":"Foios","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"289","p_alquileres_provincia_2020":"0.002677909562638992","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015266852968055828","rent_m2_median_2020":"4.59166666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10921666666666555","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05063559322033986"},{"municipio":"Villamayor","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"288","p_alquileres_provincia_2020":"0.01828803657607315","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0030486191237337115","rent_m2_median_2020":"4.21686746987952","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.166548547129695","rent_total_median_2020":"365","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.0126488623746756"},{"municipio":"Cartaya","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"288","p_alquileres_provincia_2020":"0.04536147424791306","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015350175887432044","rent_m2_median_2020":"4.0983606557377","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20634995871541073","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"-0.010573285478709595"},{"municipio":"Coria","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"286","p_alquileres_provincia_2020":"0.032492615314701205","p_alquileres_comunidad_2020":"0.013365110519183139","rent_m2_median_2020":"3.14606741573034","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21797752808988768","rent_total_median_2020":"288.87317147501","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.05867665418227211"},{"municipio":"Santpedor","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"285","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008886643842023536","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006860014779119559","rent_m2_median_2020":"5.72380952380952","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3967387798978771","rent_total_median_2020":"459.333333333333","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.05839276668489631"},{"municipio":"Entrambasaguas","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"285","p_alquileres_provincia_2020":"0.012477016023115314","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012477016023115314","rent_m2_median_2020":"5.08150756390193","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17179011048046225","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.03042756198696844"},{"municipio":"Alcanar","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"283","p_alquileres_provincia_2020":"0.0075508951679607245","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006811874324529247","rent_m2_median_2020":"3.98979591836735","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30256125902002656","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.014548104956269424"},{"municipio":"Escala, L'","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"283","p_alquileres_provincia_2020":"0.007589369519161147","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006811874324529247","rent_m2_median_2020":"6.53955808980756","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.030609628490684857","rent_total_median_2020":"463.333333333333","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.034956149865196205"},{"municipio":"Alc\u00e0sser","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"283","p_alquileres_provincia_2020":"0.002622312824314307","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001494989408290588","rent_m2_median_2020":"3.77775125201596","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2671162571089034","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.010548459914268097"},{"municipio":"Marchamalo","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"283","p_alquileres_provincia_2020":"0.02697807435653003","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005314154805272843","rent_m2_median_2020":"5.84677419354839","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.00015504691553461247","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.08165322580645124"},{"municipio":"Arb\u00facies","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"282","p_alquileres_provincia_2020":"0.007562551959022768","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000678780409723409","rent_m2_median_2020":"4.61538461538462","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27263283566257906","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.08097165991903067"},{"municipio":"Archena","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"282","p_alquileres_provincia_2020":"0.007397691500524659","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007397691500524659","rent_m2_median_2020":"3.34821428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24664864675031364","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"102.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.010944700460831404"},{"municipio":"Cu\u00e9llar","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"280","p_alquileres_provincia_2020":"0.047546272711835626","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002963935259185553","rent_m2_median_2020":"3.83720930232558","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2612002239552232","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"92.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05417375870386315"},{"municipio":"Puebla de Alfind\u00e9n, La","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"279","p_alquileres_provincia_2020":"0.005159691528119394","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004051287263856419","rent_m2_median_2020":"5.35779411764706","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15346711852362926","rent_total_median_2020":"417.362385321101","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.031316982401225345"},{"municipio":"Gondomar","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"278","p_alquileres_provincia_2020":"0.007450885797754014","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023932300858291507","rent_m2_median_2020":"5.81081081081081","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.07915057915057992","rent_total_median_2020":"399.999166666667","rent_size_median_2020":"83.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06235418980624356"},{"municipio":"Cercedilla","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"278","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006829007067285372","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006829007067285372","rent_m2_median_2020":"6.51567417090293","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37449527959332074","rent_total_median_2020":"469.315","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.06746151310537421"},{"municipio":"Tegueste","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"277","p_alquileres_provincia_2020":"0.006868847174349691","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0033844875617027514","rent_m2_median_2020":"5.33203267720132","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17595858625070548","rent_total_median_2020":"432.5","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.015504075514714413"},{"municipio":"Miengo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"276","p_alquileres_provincia_2020":"0.012083004990806409","p_alquileres_comunidad_2020":"0.012083004990806409","rent_m2_median_2020":"6.34920634920635","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03482587064676544","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.05334220879877077"},{"municipio":"Alfara del Patriarca","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"274","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025389177168272793","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014474455755180957","rent_m2_median_2020":"5.64516129032258","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09516129032258103","rent_total_median_2020":"467.580982236155","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.03366739743188141"},{"municipio":"Nore\u00f1a","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"274","p_alquileres_provincia_2020":"0.005553866423431641","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005553866423431641","rent_m2_median_2020":"4.78648648648649","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17678489533536929","rent_total_median_2020":"357.134948096886","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.01712837837837837"},{"municipio":"Xinzo de Limia","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"273","p_alquileres_provincia_2020":"0.023562920766442258","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00235018637924949","rent_m2_median_2020":"2.78981712133179","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31184511007149107","rent_total_median_2020":"292.231818181818","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0.013633554083884275"},{"municipio":"Tarazona","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"273","p_alquileres_provincia_2020":"0.005048730419987794","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003964162806569184","rent_m2_median_2020":"4.2450904890258","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3292745848582322","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.069762803234501"},{"municipio":"Real Sitio de San Ildefonso","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"271","p_alquileres_provincia_2020":"0.046017999660383765","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0028686659115688745","rent_m2_median_2020":"5.13763197586727","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.010822435234165697","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.039331143969153076"},{"municipio":"Camarma de Esteruelas","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"270","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006632488878298743","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006632488878298743","rent_m2_median_2020":"7.37704918032787","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2918032786885267","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"0.047587504762197384"},{"municipio":"Caspe","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"269","p_alquileres_provincia_2020":"0.004974756347900061","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0039060798350443607","rent_m2_median_2020":"3.50701356632013","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44589093300630817","rent_total_median_2020":"299.999166666667","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.10820278546123709"},{"municipio":"Guissona","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"268","p_alquileres_provincia_2020":"0.013415427741903189","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006450820915101901","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1352375577012223","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.05673174426269939"},{"municipio":"Nav\u00e0s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"267","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008325382125685207","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006426750687806745","rent_m2_median_2020":"4.21134108792337","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5561454740240935","rent_total_median_2020":"356.646666666667","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.07088387664337162"},{"municipio":"Yeles","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"266","p_alquileres_provincia_2020":"0.014721345951629864","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004994929958312991","rent_m2_median_2020":"5.92105263157895","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2144952545297673","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.1013157894736836"},{"municipio":"Alm\u00e0ssera","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"265","p_alquileres_provincia_2020":"0.002455522609340252","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013999017427456036","rent_m2_median_2020":"4.45298924672687","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13612008613498688","rent_total_median_2020":"405","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.04118202677092056"},{"municipio":"Pravia","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"264","p_alquileres_provincia_2020":"0.005351170568561873","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005351170568561873","rent_m2_median_2020":"3.70823599213854","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36223033554821776","rent_total_median_2020":"303.314917127072","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"-0.04508944408449538"},{"municipio":"Valmojado","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"263","p_alquileres_provincia_2020":"0.014555315734130278","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004938596161790663","rent_m2_median_2020":"4.61323763955343","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05375689596569668","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.07059825962239076"},{"municipio":"Sant Fruit\u00f3s de Bages","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"262","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008169476093369004","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006306399551330963","rent_m2_median_2020":"5.51463963963964","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4187842513636989","rent_total_median_2020":"434.901724137931","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.0683632350299024"},{"municipio":"Cadrete","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"262","p_alquileres_provincia_2020":"0.004845301721746528","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0038044346348759203","rent_m2_median_2020":"5.77777777777778","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08710958962709403","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.02716049382716095"},{"municipio":"Laviana","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"261","p_alquileres_provincia_2020":"0.005290361812100942","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005290361812100942","rent_m2_median_2020":"3.8558078467717","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33684984401222995","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.031689126568643255"},{"municipio":"Llan\u00e7\u00e0","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"260","p_alquileres_provincia_2020":"0.006972565635978438","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000625825909674065","rent_m2_median_2020":"6.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.015023631626410223","rent_total_median_2020":"444.577083333333","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"-0.011176395035560827"},{"municipio":"Salines, Ses","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"260","p_alquileres_provincia_2020":"0.0044162108910554745","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0044162108910554745","rent_m2_median_2020":"5.95238095238095","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24107142857142877","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"-0.026525741561540712"},{"municipio":"Miraflores de la Sierra","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"258","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006337711594818798","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006337711594818798","rent_m2_median_2020":"6.11111111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41333333333333533","rent_total_median_2020":"437.563148788927","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.018033308226629952"},{"municipio":"Vilalba","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"257","p_alquileres_provincia_2020":"0.024154135338345865","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022124465181945748","rent_m2_median_2020":"2.75545713381841","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2384826161400783","rent_total_median_2020":"273.846220657277","rent_size_median_2020":"108.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.007710037510732783"},{"municipio":"Lepe","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"256","p_alquileres_provincia_2020":"0.04032131044258938","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013644600788828482","rent_m2_median_2020":"4.66666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09629715299061274","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.07333333333333451"},{"municipio":"Arbo\u00e7, L'","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"256","p_alquileres_provincia_2020":"0.00683049174204221","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006161978187560025","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12597191028085242","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.04616429056347693"},{"municipio":"Sant Antoni de Vilamajor","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"255","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007951207648126321","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006137907960264869","rent_m2_median_2020":"7.28172499116296","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23254219338636528","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.047658453204901224"},{"municipio":"N\u00e1jera","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"255","p_alquileres_provincia_2020":"0.018841436382444215","p_alquileres_comunidad_2020":"0.018841436382444215","rent_m2_median_2020":"3.92368112650584","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21526377469883204","rent_total_median_2020":"349.479166666667","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.04054011110258577"},{"municipio":"Bembibre","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"255","p_alquileres_provincia_2020":"0.014238650957619075","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002699298182472557","rent_m2_median_2020":"2.88168560606061","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3660291666666664","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.03926264433241338"},{"municipio":"Montilla","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"255","p_alquileres_provincia_2020":"0.018091521816246896","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001359130156699712","rent_m2_median_2020":"3.97709593777009","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28830914797798435","rent_total_median_2020":"310.169491525424","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.07381590319792529"},{"municipio":"Alella","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"254","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007920026441663081","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006113837732969712","rent_m2_median_2020":"10.6293044619423","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.12027612936367188","rent_total_median_2020":"818.647234678625","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.010474138459970271"},{"municipio":"Torres de la Alameda","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"254","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006239452500325484","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006239452500325484","rent_m2_median_2020":"6.12244897959184","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41224489795918523","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"-0.004147412389613202"},{"municipio":"Premi\u00e0 de Dalt","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"253","p_alquileres_provincia_2020":"0.000788884523519984","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006089767505674556","rent_m2_median_2020":"8.83160077145612","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06919295013549986","rent_total_median_2020":"604.5","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"0.024465689488910484"},{"municipio":"Villarejo de Salvan\u00e9s","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"253","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006214887726702155","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006214887726702155","rent_m2_median_2020":"4.64153561517114","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5544125809435719","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.0830249768732649"},{"municipio":"Cambados","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"253","p_alquileres_provincia_2020":"0.006780842110905631","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002178011552930846","rent_m2_median_2020":"3.88644094001237","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2782323968548449","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.003955453149002196"},{"municipio":"Mercadal, Es","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"252","p_alquileres_provincia_2020":"0.004280327479022998","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004280327479022998","rent_m2_median_2020":"5.65385542168675","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2791334337349393","rent_total_median_2020":"417.71672826087","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.045963253012047844"},{"municipio":"Santovenia de Pisuerga","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"250","p_alquileres_provincia_2020":"0.010708013877585985","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002646370767129958","rent_m2_median_2020":"4.94625150588453","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11567018531155362","rent_total_median_2020":"390","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.002097707685696219"},{"municipio":"Puerto Lumbreras","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"249","p_alquileres_provincia_2020":"0.006532004197271774","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006532004197271774","rent_m2_median_2020":"3.22875688434304","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2735266740506253","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.028517347611575927"},{"municipio":"Almacelles","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"248","p_alquileres_provincia_2020":"0.012414276417880562","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005969416369198774","rent_m2_median_2020":"3.73737373737374","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2243342941804903","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.06648462092767576"},{"municipio":"Boalo, El","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"248","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006092063858585511","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006092063858585511","rent_m2_median_2020":"6.69014084507042","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3577464788732417","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.060312084626545394"},{"municipio":"Soto del Real","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"248","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006092063858585511","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006092063858585511","rent_m2_median_2020":"6.95406593406593","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33240967032967284","rent_total_median_2020":"525","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.050836630036629395"},{"municipio":"Montserrat","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"248","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022979985174203113","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013100967252864515","rent_m2_median_2020":"3.72340425531915","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27765957446808454","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0021276595744678948"},{"municipio":"Teulada","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"248","p_alquileres_provincia_2020":"0.004294000519435547","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013100967252864515","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0014066320445673603","rent_total_median_2020":"444.344547371328","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.027847064375268855"},{"municipio":"C\u00e1rtama","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"247","p_alquileres_provincia_2020":"0.004956853301224163","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013164907792346232","rent_m2_median_2020":"6.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12699081759701134","rent_total_median_2020":"497.10447761194","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.04687975646879823"},{"municipio":"Grove, O","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"247","p_alquileres_provincia_2020":"0.006620031626062019","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0021263591050352526","rent_m2_median_2020":"3.65824530516432","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3206115861837685","rent_total_median_2020":"321.205970149254","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.06425846836937119"},{"municipio":"Pontedeume","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"247","p_alquileres_provincia_2020":"0.004362107940096073","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0021263591050352526","rent_m2_median_2020":"3.94179222622557","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21815691380649901","rent_total_median_2020":"335.609087591241","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.02867812216317877"},{"municipio":"Taradell","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"247","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007701757996420398","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005945346141903618","rent_m2_median_2020":"5.26463236511089","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44513378183623653","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"94.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.09241121576050852"},{"municipio":"Almunia de Do\u00f1a Godina, La","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"247","p_alquileres_provincia_2020":"0.004567898951417528","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003586623491657833","rent_m2_median_2020":"4.4997923046252","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28903163092193707","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.09794932232855007"},{"municipio":"Alcora, l'","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"246","p_alquileres_provincia_2020":"0.010413139180494413","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012995314291147867","rent_m2_median_2020":"2.77777777777778","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3194444444444432","rent_total_median_2020":"279.583333333333","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.037037037037037215"},{"municipio":"Carral","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"246","p_alquileres_provincia_2020":"0.004344447584063295","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0021177503637193206","rent_m2_median_2020":"3.88888888888889","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22865013774104703","rent_total_median_2020":"348.856209150327","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.08888888888888972"},{"municipio":"Tiana","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"245","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007639395583493916","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005897205687313305","rent_m2_median_2020":"9.5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0012530233808119154","rent_total_median_2020":"866.1075","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.0112513452695425"},{"municipio":"Deltebre","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"244","p_alquileres_provincia_2020":"0.006510312441633982","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000587313546001815","rent_m2_median_2020":"3.84615384615385","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32767070021603967","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.04395604395604485"},{"municipio":"Vald\u00e9s","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"244","p_alquileres_provincia_2020":"0.004945778858822337","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004945778858822337","rent_m2_median_2020":"4.18313836224284","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2805531375837739","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.03287366968959011"},{"municipio":"Laracha, A","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"242","p_alquileres_provincia_2020":"0.0042738061599321845","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002083315398455592","rent_m2_median_2020":"3.16260801256874","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3727058487466966","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.07528672427336987"},{"municipio":"Cervell\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"241","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007514670757640954","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005800924778132679","rent_m2_median_2020":"7.57544027220336","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2015860551595395","rent_total_median_2020":"631.4525","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.09137698836827991"},{"municipio":"Caldes d'Estrac","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"240","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007483489551177715","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005776854550837523","rent_m2_median_2020":"8.09523809523809","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14680193496371977","rent_total_median_2020":"599.9975","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05070303435438403"},{"municipio":"Santa Fe","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"239","p_alquileres_provincia_2020":"0.008517766135642754","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012738514017695342","rent_m2_median_2020":"4.26684225372841","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15464942642947926","rent_total_median_2020":"315","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.026976359063570134"},{"municipio":"Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez, As","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"239","p_alquileres_provincia_2020":"0.004220825091833851","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020574891745077954","rent_m2_median_2020":"2.69017814155031","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.46641094713051734","rent_total_median_2020":"285.692488262911","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0001881843564423157"},{"municipio":"Alfaro","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"238","p_alquileres_provincia_2020":"0.0175853406236146","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0175853406236146","rent_m2_median_2020":"3.59223300970874","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.281553398058252","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.02812186139939732"},{"municipio":"Hostalric","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"236","p_alquileres_provincia_2020":"0.006328944192657352","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005680573641656899","rent_m2_median_2020":"5.42168674698795","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.145562668398814","rent_total_median_2020":"434.210526315789","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.08104149119273497"},{"municipio":"Salobre\u00f1a","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"236","p_alquileres_provincia_2020":"0.008410848569086568","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012578616352201257","rent_m2_median_2020":"4.34782608695652","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1386048375278153","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.03057789603112152"},{"municipio":"Bri\u00f3n","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"236","p_alquileres_provincia_2020":"0.004167844023735518","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002031662950559999","rent_m2_median_2020":"4.75671140939597","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05652005102889913","rent_total_median_2020":"322.008215962441","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.010421215005267418"},{"municipio":"Navas del Marqu\u00e9s, Las","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"235","p_alquileres_provincia_2020":"0.046369376479873714","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024875885211021603","rent_m2_median_2020":"3.67160270364535","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1502862314420766","rent_total_median_2020":"258.87323943662","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.0841296448861411"},{"municipio":"Cee","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"235","p_alquileres_provincia_2020":"0.004150183667702741","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020230542092440663","rent_m2_median_2020":"3.08656351853637","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3877890541746047","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.05457586883326066"},{"municipio":"Formentera","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"234","p_alquileres_provincia_2020":"0.003974589801949927","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003974589801949927","rent_m2_median_2020":"11.734693877551","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.4961734693877528","rent_total_median_2020":"769.071614583333","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00047701020434240936"},{"municipio":"Montblanc","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"233","p_alquileres_provincia_2020":"0.006216814749593106","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000560836295977143","rent_m2_median_2020":"4.20926816239316","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2641962777815759","rent_total_median_2020":"399.532710280374","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.07570186372269631"},{"municipio":"Morata de Taju\u00f1a","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"233","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005723592254235581","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005723592254235581","rent_m2_median_2020":"5.66432445199444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4562248526085355","rent_total_median_2020":"403.989626556017","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.032165789030098"},{"municipio":"Benissa","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"233","p_alquileres_provincia_2020":"0.00403428274608259","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012308570039989647","rent_m2_median_2020":"3.62977602108037","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2750659476370968","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.06045273117187472"},{"municipio":"Ar\u00e9valo","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"233","p_alquileres_provincia_2020":"0.045974743488555646","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002466417554965121","rent_m2_median_2020":"3.49031279178338","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1922418967587039","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03681923561224833"},{"municipio":"Roda de Ter","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"232","p_alquileres_provincia_2020":"0.000723403989947179","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005584292732476273","rent_m2_median_2020":"5.3125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4400887698199407","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.010197822419873414"},{"municipio":"Sant Llu\u00eds","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"231","p_alquileres_provincia_2020":"0.003923633522437749","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003923633522437749","rent_m2_median_2020":"5.44466403162055","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3058053359683798","rent_total_median_2020":"450.45486851457","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.02670807453416145"},{"municipio":"Nucia, la","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"231","p_alquileres_provincia_2020":"0.00399965370963553","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012202917078272997","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0014066320445673603","rent_total_median_2020":"417.5","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.030215264187866575"},{"municipio":"Ametlla de Mar, L'","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"230","p_alquileres_provincia_2020":"0.006136769924491048","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000553615227788596","rent_m2_median_2020":"4.59770114942529","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19629600945365697","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.011494252873562663"},{"municipio":"Corrales de Buelna, Los","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"230","p_alquileres_provincia_2020":"0.010069170825672007","p_alquileres_comunidad_2020":"0.010069170825672007","rent_m2_median_2020":"4.51612903225806","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26393837265286607","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.06003032362628614"},{"municipio":"Sanl\u00facar la Mayor","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"229","p_alquileres_provincia_2020":"0.005701907275534087","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012205521799381728","rent_m2_median_2020":"5.02808988764045","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2808307797071838","rent_total_median_2020":"366.666666666667","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.039138576779027365"},{"municipio":"Utiel","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"228","p_alquileres_provincia_2020":"0.002112676056338028","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012044437635698024","rent_m2_median_2020":"3.39805825242718","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34077669902912683","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.07002685395579139"},{"municipio":"Masquefa","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"227","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007078133867155588","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005463941596000491","rent_m2_median_2020":"6.91535058857937","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27115624373122404","rent_total_median_2020":"550.544166666667","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03198308783415242"},{"municipio":"Talamanca de Jarama","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"227","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005576203612495609","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005576203612495609","rent_m2_median_2020":"6.59858093164697","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3665362305618929","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.06507118960770925"},{"municipio":"Cartes","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"226","p_alquileres_provincia_2020":"0.009894054811312494","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009894054811312494","rent_m2_median_2020":"5.47448894798072","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10774001026941175","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.026710125169444383"},{"municipio":"Conil de la Frontera","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"225","p_alquileres_provincia_2020":"0.009681166903317414","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011992324912056284","rent_m2_median_2020":"6.07536641118731","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.015188810066408126","rent_total_median_2020":"412.580401459854","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.0869382815651484"},{"municipio":"Canals","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"224","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020756115641215717","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011833131712264723","rent_m2_median_2020":"3.03594470046083","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4110267281105987","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.08792660550458724"},{"municipio":"Daimiel","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"224","p_alquileres_provincia_2020":"0.023116615067079464","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004206256807000413","rent_m2_median_2020":"3.47826086956522","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2049689440993783","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.014492753623187029"},{"municipio":"Angl\u00e8s","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"224","p_alquileres_provincia_2020":"0.006007133470996809","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005391730914115022","rent_m2_median_2020":"4.39596153846154","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3072130829337878","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.07494180883383456"},{"municipio":"Bellpuig","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"223","p_alquileres_provincia_2020":"0.01116283726285228","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005367660686819866","rent_m2_median_2020":"4.00114408736299","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16959060808544069","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.07723110044388311"},{"municipio":"Daganzo de Arriba","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"223","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005477944518002294","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005477944518002294","rent_m2_median_2020":"7.98550724637681","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2333913043478287","rent_total_median_2020":"575.295","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.009730413054389687"},{"municipio":"Victoria de Acentejo, La","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"223","p_alquileres_provincia_2020":"0.00552979393458477","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0027246957626704464","rent_m2_median_2020":"5.11217370624049","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20993679085374273","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.06350765617548948"},{"municipio":"Torrej\u00f3n de la Calzada","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"222","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005453379744378966","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005453379744378966","rent_m2_median_2020":"6.18279569892473","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4064516129032278","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.026344086021505"},{"municipio":"Bueu","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"222","p_alquileres_provincia_2020":"0.005949987939213637","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019111405721369478","rent_m2_median_2020":"4.15584415584416","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22820037105751245","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.005598508703403102"},{"municipio":"Ares","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"221","p_alquileres_provincia_2020":"0.003902938683243854","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019025318308210156","rent_m2_median_2020":"4.49719101123596","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10799517132509943","rent_total_median_2020":"340","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.04559691011236176"},{"municipio":"Capellades","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"220","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006859865421912904","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005295450004934397","rent_m2_median_2020":"4.60176991150442","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.514996206652984","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.0813515846662019"},{"municipio":"Santa Coloma de Cervell\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"220","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006859865421912904","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005295450004934397","rent_m2_median_2020":"8.37833333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11696509674818602","rent_total_median_2020":"750","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.06160407187174198"},{"municipio":"Fuente \u00c1lamo de Murcia","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"219","p_alquileres_provincia_2020":"0.0057450157397691505","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0057450157397691505","rent_m2_median_2020":"3.29202366381069","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2592915893575512","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.04247416020672021"},{"municipio":"Arenas de San Pedro","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"219","p_alquileres_provincia_2020":"0.04321231254932913","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002318220792005843","rent_m2_median_2020":"3.59240090266876","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1686157910966588","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.07090793979641784"},{"municipio":"Baeza","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"219","p_alquileres_provincia_2020":"0.023157449508300728","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011672529581068117","rent_m2_median_2020":"3.20851698785207","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1943057341615909","rent_total_median_2020":"296.805970149254","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.04442496676673707"},{"municipio":"Lastrilla, La","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"218","p_alquileres_provincia_2020":"0.037018169468500596","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023076353089373234","rent_m2_median_2020":"5.0233244478294","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.032830715070094565","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.023985368211377714"},{"municipio":"Gri\u00f1\u00f3n","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"218","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005355120649885651","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005355120649885651","rent_m2_median_2020":"6.6068611523157","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3657413293776948","rent_total_median_2020":"530","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.04501563487166004"},{"municipio":"Sant Lloren\u00e7 des Cardassar","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"216","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036688521248768556","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0036688521248768556","rent_m2_median_2020":"6.45158602150538","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17742278225806388","rent_total_median_2020":"479.790833333333","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.008618679521058657"},{"municipio":"Bre\u00f1a Baja","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"216","p_alquileres_provincia_2020":"0.005356212959059687","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0026391671961292214","rent_m2_median_2020":"6.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.034090909090909505","rent_total_median_2020":"400.93896713615","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.09504132231404981"},{"municipio":"Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"215","p_alquileres_provincia_2020":"0.003651866698372796","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003651866698372796","rent_m2_median_2020":"6.47246095282945","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.174761228514245","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"106.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.010335368246548276"},{"municipio":"Valdeolmos-Alalpardo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"215","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005281426329015665","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005281426329015665","rent_m2_median_2020":"7.12572544642857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3159303571428595","rent_total_median_2020":"533.333333333333","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.023658319729477552"},{"municipio":"Riudoms","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"213","p_alquileres_provincia_2020":"0.005683182582246058","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005126958413868302","rent_m2_median_2020":"4.67204301075269","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18330063444522632","rent_total_median_2020":"414.5","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.03888026972389498"},{"municipio":"San Mart\u00edn de Valdeiglesias","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"213","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005232296781769008","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005232296781769008","rent_m2_median_2020":"4.00592589699033","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6154311138889295","rent_total_median_2020":"332.499166666667","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.022071843639727945"},{"municipio":"Torrelaguna","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"212","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005207732008145679","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005207732008145679","rent_m2_median_2020":"5.078125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5125000000000015","rent_total_median_2020":"385.583333333333","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.059200276565624155"},{"municipio":"Casar, El","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"212","p_alquileres_provincia_2020":"0.020209723546234508","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003980921620911106","rent_m2_median_2020":"6.10526315789474","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.04404862469451549","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.03705528960022475"},{"municipio":"Mor\u00f3n de la Frontera","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"212","p_alquileres_provincia_2020":"0.005278621582590509","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011299435028248588","rent_m2_median_2020":"4.23527450980392","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3942274034462268","rent_total_median_2020":"329.166666666667","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.10117137254901826"},{"municipio":"Tomi\u00f1o","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"212","p_alquileres_provincia_2020":"0.005681970464474283","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018250531589776259","rent_m2_median_2020":"3.90524967989757","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27473934516187914","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.03737906554808048"},{"municipio":"Quintanar de la Orden","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"211","p_alquileres_provincia_2020":"0.01167745863080414","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003962143688736997","rent_m2_median_2020":"3.12145691609977","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3597431322255686","rent_total_median_2020":"277.844038135859","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.0709564880775352"},{"municipio":"Borges Blanques, Les","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"211","p_alquileres_provincia_2020":"0.010562146468438704","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000507881795927799","rent_m2_median_2020":"3.92156862745098","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18610593665997463","rent_total_median_2020":"349.996666666667","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.032258064516128074"},{"municipio":"Santo Domingo de la Calzada","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"210","p_alquileres_provincia_2020":"0.015516477020836411","p_alquileres_comunidad_2020":"0.015516477020836411","rent_m2_median_2020":"3.65853658536585","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26829268292683006","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.014223569089397464"},{"municipio":"Collado Mediano","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"209","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005134037687275693","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005134037687275693","rent_m2_median_2020":"6.6928583800547","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35748559551475084","rent_total_median_2020":"499.999166666667","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.08526989875771837"},{"municipio":"Pe\u00f1aranda de Bracamonte","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"209","p_alquileres_provincia_2020":"0.013271526543053086","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002212365961320645","rent_m2_median_2020":"3.01903593443045","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4032964270772758","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"98.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04659912393589097"},{"municipio":"Co\u00edn","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"209","p_alquileres_provincia_2020":"0.0041942604856512146","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011139537362754503","rent_m2_median_2020":"4.61106309420916","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3559199324985386","rent_total_median_2020":"381.666666666667","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.09512748487467652"},{"municipio":"Melide","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"209","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036910144108505227","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017992269350298293","rent_m2_median_2020":"2.76864755697198","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.450846765559277","rent_total_median_2020":"270.109649122807","rent_size_median_2020":"103.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.033628421269538654"},{"municipio":"Albatera","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"208","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036014197904943295","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001098790801853153","rent_m2_median_2020":"2.89473684210526","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.421866997499487","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.0775653034533929"},{"municipio":"Cocentaina","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"208","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036014197904943295","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001098790801853153","rent_m2_median_2020":"2.98076923076923","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4046847229496461","rent_total_median_2020":"299.019607843137","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.08529822311087464"},{"municipio":"Algaba, La","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"208","p_alquileres_provincia_2020":"0.005179024948956726","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011086238140923142","rent_m2_median_2020":"5.18072289156626","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2589996349032496","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.049096385542167935"},{"municipio":"Montijo","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"206","p_alquileres_provincia_2020":"0.016353099944431213","p_alquileres_comunidad_2020":"0.009626618066264778","rent_m2_median_2020":"3.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26062500000000083","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.04"},{"municipio":"Loja","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"206","p_alquileres_provincia_2020":"0.007341672903524716","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001097963969726042","rent_m2_median_2020":"2.97029702970297","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4115221167269231","rent_total_median_2020":"274.998333333333","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.03040969848529039"},{"municipio":"C\u00fallar Vega","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"206","p_alquileres_provincia_2020":"0.007341672903524716","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001097963969726042","rent_m2_median_2020":"4.49234092694423","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10997342919151847","rent_total_median_2020":"307.4975","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.06318735271013368"},{"municipio":"Begues","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"205","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006392147324964298","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004934396595507051","rent_m2_median_2020":"8.59605911330049","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09401787617344251","rent_total_median_2020":"750","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.016229452898427515"},{"municipio":"Agramunt","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"205","p_alquileres_provincia_2020":"0.010261801071231917","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004934396595507051","rent_m2_median_2020":"3.67137355584082","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23803216894238724","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"100.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.11251531212477807"},{"municipio":"Cobe\u00f1a","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"205","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005035778592782378","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005035778592782378","rent_m2_median_2020":"8.12316715542522","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2201759530791814","rent_total_median_2020":"578.287671232877","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.015171268432617804"},{"municipio":"Mula","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"204","p_alquileres_provincia_2020":"0.005351521511017838","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005351521511017838","rent_m2_median_2020":"2.8","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36999737498906315","rent_total_median_2020":"290.216417910448","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Toro","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"204","p_alquileres_provincia_2020":"0.04660726525017135","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002159438545978046","rent_m2_median_2020":"3.4375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15139788057434359","rent_total_median_2020":"314.998333333333","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"-0.012500000000000601"},{"municipio":"Gelves","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"204","p_alquileres_provincia_2020":"0.005079428315322942","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010873041253597697","rent_m2_median_2020":"6.38297872340426","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08704061895551143","rent_total_median_2020":"447.503344481605","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.0486322188449856"},{"municipio":"Becerril de la Sierra","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"203","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004986649045535721","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004986649045535721","rent_m2_median_2020":"5.97593535902503","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42631020553359894","rent_total_median_2020":"472.499166666667","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.06222040882360484"},{"municipio":"Santa Br\u00edgida","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"203","p_alquileres_provincia_2020":"0.004889563311414601","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024803284296955183","rent_m2_median_2020":"6.01468183499815","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06431468301711504","rent_total_median_2020":"499.999166666667","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.03911234814754006"},{"municipio":"Bu\u00f1ol","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"202","p_alquileres_provincia_2020":"0.00187175685693106","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010670949133381581","rent_m2_median_2020":"3.18181818181818","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3827272727272728","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.06746438944640658"},{"municipio":"Cedillo del Condado","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"202","p_alquileres_provincia_2020":"0.011179367978305385","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0037931422991700154","rent_m2_median_2020":"4.76190476190476","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.02326307572209263","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.1428571428571416"},{"municipio":"Borriol","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"201","p_alquileres_provincia_2020":"0.008508296647477142","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010618122652523256","rent_m2_median_2020":"3.78787878787879","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0719696969696955","rent_total_median_2020":"322.5","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.07898527955797326"},{"municipio":"Aspe","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"201","p_alquileres_provincia_2020":"0.0034802181629296166","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010618122652523256","rent_m2_median_2020":"3.413123885918","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3183354247024021","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0.08217179672870602"},{"municipio":"Sort","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"200","p_alquileres_provincia_2020":"0.01001151324022626","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00048140454590312696","rent_m2_median_2020":"4.58333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.04876131347134583","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.03521577227971445"},{"municipio":"Sallent","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"200","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006236241292648095","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00048140454590312696","rent_m2_median_2020":"5.07246376811594","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4653874017036094","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06520547945205335"},{"municipio":"Palma de Cervell\u00f3, La","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"199","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006205060086184854","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004789975231736113","rent_m2_median_2020":"7.92259007274283","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1649981828062563","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06577085403881688"},{"municipio":"Tauste","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"199","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036802100863647293","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002889627833359955","rent_m2_median_2020":"3.50999268749269","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4454202310765405","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"86.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03294070517642157"},{"municipio":"Torreblanca","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"199","p_alquileres_provincia_2020":"0.00842363697934304","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010512469690806608","rent_m2_median_2020":"3.23687547241119","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20696550925925758","rent_total_median_2020":"258.333333333333","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.012979081143335569"},{"municipio":"Ondara","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"199","p_alquileres_provincia_2020":"0.0034455891264825555","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010512469690806608","rent_m2_median_2020":"3.79456751054852","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2421540099414183","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.05848462136353415"},{"municipio":"Chipiona","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"198","p_alquileres_provincia_2020":"0.008519426874919323","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001055324592260953","rent_m2_median_2020":"5.93971631205674","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.007478211706660613","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.0009788264386179104"},{"municipio":"Almenara","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"197","p_alquileres_provincia_2020":"0.00833897731120894","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010406816729089958","rent_m2_median_2020":"4.44261695906433","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.08844115497076208","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"-0.010716223548561247"},{"municipio":"Alhaur\u00edn el Grande","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"197","p_alquileres_provincia_2020":"0.003953441701786073","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010499946700778169","rent_m2_median_2020":"4.81927710843374","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32683629308685147","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.08872869366031214"},{"municipio":"Puig-reig","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"197","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006142697673258374","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00047418347771458006","rent_m2_median_2020":"3.73716800356506","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6061209723735211","rent_total_median_2020":"326.020833333333","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.09099079963723826"},{"municipio":"Pobla de Mafumet, La","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"197","p_alquileres_provincia_2020":"0.00525627684836842","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00047418347771458006","rent_m2_median_2020":"5.6636470761526","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.009962673037381495","rent_total_median_2020":"436.255","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.0194564737074672"},{"municipio":"Allariz","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"196","p_alquileres_provincia_2020":"0.016916968755394442","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016873132979227108","rent_m2_median_2020":"3.46534653465347","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14521452145214314","rent_total_median_2020":"327.583333333333","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Cabanillas del Campo","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"193","p_alquileres_provincia_2020":"0.018398474737845567","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0036241409096030345","rent_m2_median_2020":"5.80111544292831","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.007963056915647637","rent_total_median_2020":"429.453125","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.01841804442519222"},{"municipio":"Adra","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"193","p_alquileres_provincia_2020":"0.01174894989955561","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010286749813452724","rent_m2_median_2020":"3.49803921568627","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2876720142602511","rent_total_median_2020":"340","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.062472461053883606"},{"municipio":"Arcos de la Frontera","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"193","p_alquileres_provincia_2020":"0.008304289832623381","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010286749813452724","rent_m2_median_2020":"3.47806334371755","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41881843031848187","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.07080532865634981"},{"municipio":"Carmona","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"193","p_alquileres_provincia_2020":"0.004805537572830038","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010286749813452724","rent_m2_median_2020":"4.32265136140707","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3817298658835945","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.08374165186274214"},{"municipio":"Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"193","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006017972847405412","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004645553867965175","rent_m2_median_2020":"4.51721841704718","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5239075160694764","rent_total_median_2020":"364.48132780083","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.07122608175690213"},{"municipio":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"193","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006017972847405412","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004645553867965175","rent_m2_median_2020":"8.80280194805195","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07222820371478778","rent_total_median_2020":"803.375","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.024288598458225678"},{"municipio":"Torrefarrera","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"192","p_alquileres_provincia_2020":"0.00961105271061721","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00046214836406700187","rent_m2_median_2020":"5.11695906432749","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.061988964226569215","rent_total_median_2020":"405.157894736842","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.043274316490665654"},{"municipio":"Villablino","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"192","p_alquileres_provincia_2020":"0.010720866603383774","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020324127491558076","rent_m2_median_2020":"3.1578947368421","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30526315789473873","rent_total_median_2020":"291.630036630037","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.013713802371330982"},{"municipio":"Palazuelos de Eresma","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"192","p_alquileres_provincia_2020":"0.032603158430973","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020324127491558076","rent_m2_median_2020":"5.15463917525773","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.007547942207891352","rent_total_median_2020":"390","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.01804123711340082"},{"municipio":"Burgo de Osma-Ciudad de Osma","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"192","p_alquileres_provincia_2020":"0.05627198124267292","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020324127491558076","rent_m2_median_2020":"4.28571428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16857142857142737","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.016326530612245486"},{"municipio":"Guijuelo","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"191","p_alquileres_provincia_2020":"0.012128524257048514","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002021827266087288","rent_m2_median_2020":"3.47153598281418","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31386112339672684","rent_total_median_2020":"340","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.011704772134417599"},{"municipio":"Gironella","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"191","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005955610434478931","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00045974134133748627","rent_m2_median_2020":"3.53570386904762","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6273542959301933","rent_total_median_2020":"324.706227254347","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0677357379375594"},{"municipio":"Calamocha","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"189","p_alquileres_provincia_2020":"0.043239533287577216","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0027444204045478965","rent_m2_median_2020":"3.28701631658022","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19650563466119444","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"-0.023855760530722477"},{"municipio":"Ampolla, L'","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"188","p_alquileres_provincia_2020":"0.005016142373062248","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004525202731489393","rent_m2_median_2020":"5.28571428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07602744801118608","rent_total_median_2020":"374.998333333333","rent_size_median_2020":"69.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05714285714285801"},{"municipio":"Abar\u00e1n","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"188","p_alquileres_provincia_2020":"0.004931794333683106","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004931794333683106","rent_m2_median_2020":"2.96116504854369","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33373508797387036","rent_total_median_2020":"266.666666666667","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.06096680589817102"},{"municipio":"Caudete","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"188","p_alquileres_provincia_2020":"0.016808225301743408","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0035302512487324898","rent_m2_median_2020":"2.68","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4104000000000006","rent_total_median_2020":"297.448671497585","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"0.09658463118261278"},{"municipio":"Castellanos de Moriscos","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"188","p_alquileres_provincia_2020":"0.011938023876047752","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019900708168817285","rent_m2_median_2020":"4.30617184348528","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14889780034643893","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"75.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03348124243646642"},{"municipio":"Castalla","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"187","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032378149078001904","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000987855192050671","rent_m2_median_2020":"2.89579606440072","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4216554510275996","rent_total_median_2020":"284.856697819315","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.07461801896733657"},{"municipio":"Parres","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"187","p_alquileres_provincia_2020":"0.00379041248606466","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00379041248606466","rent_m2_median_2020":"4.28804364745805","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2625107560598465","rent_total_median_2020":"347.048913043478","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.05200004150970798"},{"municipio":"Monistrol de Montserrat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"187","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005830885608625969","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00045011325041942373","rent_m2_median_2020":"5.89404757724719","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.378796530876937","rent_total_median_2020":"425","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.10170838457897903"},{"municipio":"Sant Joan de les Abadesses","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"187","p_alquileres_provincia_2020":"0.0050148837458768","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00045011325041942373","rent_m2_median_2020":"4.09340659340659","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.354894598295979","rent_total_median_2020":"351.27","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.08475274725274567"},{"municipio":"Santa Mar\u00eda de Gu\u00eda de Gran Canaria","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"187","p_alquileres_provincia_2020":"0.004504179011007539","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002284834563315576","rent_m2_median_2020":"4.78428866306764","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2557231160272263","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.016661340901872698"},{"municipio":"Pobla de Segur, La","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"186","p_alquileres_provincia_2020":"0.009310707313410422","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004477062276899081","rent_m2_median_2020":"3.26530612244898","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3223086166474889","rent_total_median_2020":"302.479338842975","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.032210841995578304"},{"municipio":"Yuncler","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"186","p_alquileres_provincia_2020":"0.010293873484974266","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0034926953843842715","rent_m2_median_2020":"4.375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10262295081967227","rent_total_median_2020":"359.125","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"-0.017307692307692805"},{"municipio":"Moj\u00e1car","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"186","p_alquileres_provincia_2020":"0.011322822182991417","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009913655260633196","rent_m2_median_2020":"5.87506879471657","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.19637764546955494","rent_total_median_2020":"432.083333333333","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.009531704822489911"},{"municipio":"Yunquera de Henares","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"185","p_alquileres_provincia_2020":"0.01763584366062917","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0034739174522101625","rent_m2_median_2020":"5.23346656976744","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10503553520294895","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.06947109591516938"},{"municipio":"Venta de Ba\u00f1os","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"185","p_alquileres_provincia_2020":"0.03332732840929562","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001958314367676169","rent_m2_median_2020":"3.96573604649975","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1877444963393562","rent_total_median_2020":"334.416666666667","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.014761870721995972"},{"municipio":"Altafulla","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"184","p_alquileres_provincia_2020":"0.004909415939592839","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00044289218223087683","rent_m2_median_2020":"7.66129032258065","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.3392365890857916","rent_total_median_2020":"480","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.047043010752688456"},{"municipio":"Constant\u00ed","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"183","p_alquileres_provincia_2020":"0.004882734331225486","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004404851595013612","rent_m2_median_2020":"4.648019001415","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18750016624298946","rent_total_median_2020":"383.134664556191","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.06240434318057148"},{"municipio":"Numancia de la Sagra","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"183","p_alquileres_provincia_2020":"0.01012784326747468","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0034363615878619446","rent_m2_median_2020":"5.4269566050388","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11314886954500748","rent_total_median_2020":"398.473446196661","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.1456908388415239"},{"municipio":"Padr\u00f3n","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"183","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032318451539983047","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015753996608155922","rent_m2_median_2020":"3.83015500385902","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24029983394531876","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.08338670109155003"},{"municipio":"Pobra do Carami\u00f1al, A","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"183","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032318451539983047","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015753996608155922","rent_m2_median_2020":"3.9538822303283","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2157588964638087","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.11130717833369853"},{"municipio":"Barrios, Los","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"182","p_alquileres_provincia_2020":"0.007830988339572308","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009700458373307749","rent_m2_median_2020":"5.30008761682243","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1143596489815438","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.028565134789004264"},{"municipio":"Cuevas del Almanzora","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"181","p_alquileres_provincia_2020":"0.011018445242588422","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009647159151476389","rent_m2_median_2020":"3.64011958565439","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25873928437583393","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.17292742204419206"},{"municipio":"Navarcles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"181","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005643798369846526","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004356711140423299","rent_m2_median_2020":"5.42009400705053","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4287488935192039","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.08127643364361846"},{"municipio":"Baleny\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"179","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005581435956920045","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00043085706858329864","rent_m2_median_2020":"5.68678571428571","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40064090634238136","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.10692482544212843"},{"municipio":"Cigales","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"179","p_alquileres_provincia_2020":"0.007666937936351565","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00189480146926505","rent_m2_median_2020":"5.00490196078431","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10518419489007777","rent_total_median_2020":"340.798122065728","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.06228896741264252"},{"municipio":"Calaf","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"178","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005550254750456804","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000428450045853783","rent_m2_median_2020":"3.62637362637363","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6177981518615753","rent_total_median_2020":"302.865","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.07148967068386945"},{"municipio":"S\u00faria","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"178","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005550254750456804","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000428450045853783","rent_m2_median_2020":"4.54545454545455","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5209315677603765","rent_total_median_2020":"361.964615384615","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.008941624605460236"},{"municipio":"Borja","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"178","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032918462079041294","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0025846922328546327","rent_m2_median_2020":"3.79746835443038","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3999989999983337","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.03417176546359814"},{"municipio":"Torrelles de Llobregat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"177","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005519073543993565","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00042604302312426734","rent_m2_median_2020":"8.26282051282051","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12913957683004992","rent_total_median_2020":"629.013333333333","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.035073387834979715"},{"municipio":"Art\u00e9s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"176","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005487892337530324","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00042363600039475174","rent_m2_median_2020":"4.7012987012987","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5045063643693044","rent_total_median_2020":"383","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.06165675504615258"},{"municipio":"Ribadesella","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"176","p_alquileres_provincia_2020":"0.0035674470457079154","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0035674470457079154","rent_m2_median_2020":"4.82456140350877","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17023649142989816","rent_total_median_2020":"361.25","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.0708740878745525"},{"municipio":"Matanza de Acentejo, La","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"175","p_alquileres_provincia_2020":"0.004339524388127061","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0021382141635306194","rent_m2_median_2020":"5.56349206349206","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14018759018759114","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.07024424980417192"},{"municipio":"San Vicente de la Barquera","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"174","p_alquileres_provincia_2020":"0.0076175466246388235","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0076175466246388235","rent_m2_median_2020":"4.71290605794557","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2318666544363345","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.03683933274802438"},{"municipio":"Aller","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"174","p_alquileres_provincia_2020":"0.0035269078747339616","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0035269078747339616","rent_m2_median_2020":"3.74386252045826","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3561030235162383","rent_total_median_2020":"256.063405797101","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.01935921066384175"},{"municipio":"Punta Umbr\u00eda","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"174","p_alquileres_provincia_2020":"0.02740589069144747","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000927406459865686","rent_m2_median_2020":"5.15384615384615","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0019545480830407665","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.06942307692307499"},{"municipio":"Chantada","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"172","p_alquileres_provincia_2020":"0.016165413533834588","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001480703506340338","rent_m2_median_2020":"2.81323511204655","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2225146904245958","rent_total_median_2020":"283.333333333333","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":"0.043241354050594094"},{"municipio":"Cabrera de Mar","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"172","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005363167511677362","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004140079094766892","rent_m2_median_2020":"9.41176470588235","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.00804654030383993","rent_total_median_2020":"721.875","rent_size_median_2020":"76.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.011714639358776906"},{"municipio":"Sant Esteve Sesrovires","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"172","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005363167511677362","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004140079094766892","rent_m2_median_2020":"6.94444444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2680898951894654","rent_total_median_2020":"613.66802359882","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.05177339121439968"},{"municipio":"Reoc\u00edn","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"172","p_alquileres_provincia_2020":"0.007529988617459067","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007529988617459067","rent_m2_median_2020":"5.12345679012346","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16495301271420687","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.024691358024692002"},{"municipio":"Graus","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"171","p_alquileres_provincia_2020":"0.016406025136716875","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024830470326861922","rent_m2_median_2020":"3.52161220043573","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.295677559912854","rent_total_median_2020":"317.558823529412","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.004775928809213272"},{"municipio":"Papiol, El","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"170","p_alquileres_provincia_2020":"0.000530080509875088","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004091938640176579","rent_m2_median_2020":"7.03390589992532","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25866110016038346","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.04295846102340916"},{"municipio":"Benasque","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"170","p_alquileres_provincia_2020":"0.016310083469250697","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024685262898049864","rent_m2_median_2020":"6.17283950617284","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.23456790123456805","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"-0.032921810699589014"},{"municipio":"Morell, El","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"169","p_alquileres_provincia_2020":"0.004509191814082553","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004067868412881423","rent_m2_median_2020":"5.09268707482993","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10976968888980045","rent_total_median_2020":"419.070913978495","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.08779795918367224"},{"municipio":"Consell","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"169","p_alquileres_provincia_2020":"0.002870537079186058","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002870537079186058","rent_m2_median_2020":"5.46414399092971","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3033216411564619","rent_total_median_2020":"582.525","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.033613845685117646"},{"municipio":"Valdetorres de Jarama","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"169","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004151446742342546","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004151446742342546","rent_m2_median_2020":"6.29582246952845","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3956010429252707","rent_total_median_2020":"474.671641791045","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.05627078193222266"},{"municipio":"Albox","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"169","p_alquileres_provincia_2020":"0.010287940585621233","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009007568489500053","rent_m2_median_2020":"2.78617677600635","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4326330928859801","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.007612307468339439"},{"municipio":"Hu\u00e9tor Vega","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"169","p_alquileres_provincia_2020":"0.006023022915998432","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009007568489500053","rent_m2_median_2020":"4.79724571294339","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0495654224264311","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.012282894521244423"},{"municipio":"Palma del R\u00edo","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"168","p_alquileres_provincia_2020":"0.01191912025540972","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008954269267668692","rent_m2_median_2020":"3.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32894736842105304","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.051792828685258675"},{"municipio":"Sils","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"168","p_alquileres_provincia_2020":"0.004505350103247607","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00040437981855862665","rent_m2_median_2020":"6.47058823529412","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.01974024019854044","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.0523318717612903"},{"municipio":"Ceut\u00ed","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"167","p_alquileres_provincia_2020":"0.00438090241343127","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00438090241343127","rent_m2_median_2020":"3.41671878257244","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2312350707339965","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"111.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.018055951063767003"},{"municipio":"Canonja, La","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"165","p_alquileres_provincia_2020":"0.004402465380613143","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039715875037007976","rent_m2_median_2020":"4.70506483238457","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17752823450923452","rent_total_median_2020":"394.964028776978","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.04652980232855156"},{"municipio":"Villanueva de G\u00e1llego","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"165","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030514304736189964","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002395922575398957","rent_m2_median_2020":"5.74609126984127","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09211606622519032","rent_total_median_2020":"449.998333333333","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.050713832199546525"},{"municipio":"Sig\u00fcenza","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"165","p_alquileres_provincia_2020":"0.01572926596758818","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003098358808727983","rent_m2_median_2020":"4.15841171617162","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2888784773235499","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.018810870462047952"},{"municipio":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"164","p_alquileres_provincia_2020":"0.009983563645218239","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008741072380343247","rent_m2_median_2020":"5.64420962291477","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.14936632321173388","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.07051511863789371"},{"municipio":"Priego de C\u00f3rdoba","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"164","p_alquileres_provincia_2020":"0.011635331677899964","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008741072380343247","rent_m2_median_2020":"3.01724137931034","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4600725952813079","rent_total_median_2020":"287.970394736842","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.001076426264800483"},{"municipio":"Valencia de Don Juan","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"163","p_alquileres_provincia_2020":"0.009101569043497683","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017254337401687327","rent_m2_median_2020":"3.54984093319194","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21903499469777407","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.010255276485242168"},{"municipio":"M\u00f3ra d'Ebre","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"163","p_alquileres_provincia_2020":"0.004349102163878438","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039234470491104846","rent_m2_median_2020":"4.12067919951486","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2796821261805202","rent_total_median_2020":"345.5","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.06012989403284973"},{"municipio":"Jonquera, La","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"162","p_alquileres_provincia_2020":"0.0043444447424173345","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00038993768218153286","rent_m2_median_2020":"5.05048821548822","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2040621534391682","rent_total_median_2020":"430","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"-0.022950175865419677"},{"municipio":"Binissalem","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"162","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027516390936576417","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0027516390936576417","rent_m2_median_2020":"5.8411214953271","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2552570093457947","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":"0.03197920314639212"},{"municipio":"Loeches","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"162","p_alquileres_provincia_2020":"0.00039794933269792453","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039794933269792453","rent_m2_median_2020":"6.08695652173913","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4156521739130454","rent_total_median_2020":"502.939648088171","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.014492753623188323"},{"municipio":"Muro de Alcoy","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"162","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028049519522119295","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008557889899048595","rent_m2_median_2020":"2.92682926829268","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4154575407090156","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"113","diff_rent_m2_median_2019":"0.03142267120611521"},{"municipio":"Camarena","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"162","p_alquileres_provincia_2020":"0.008965631744977587","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003042025012205656","rent_m2_median_2020":"4.26666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12484371584699394","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.04106666666666873"},{"municipio":"Chinchilla de Monte-Arag\u00f3n","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"162","p_alquileres_provincia_2020":"0.014483683504693786","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003042025012205656","rent_m2_median_2020":"4.296875","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.054687500000001006","rent_total_median_2020":"348.701492537313","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"-0.011718749999999544"},{"municipio":"Aiguafreda","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"161","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005020174240581716","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003875306594520172","rent_m2_median_2020":"5.43478260869565","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4272007875395816","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.08695652173912993"},{"municipio":"Autol","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"160","p_alquileres_provincia_2020":"0.011822077730161076","p_alquileres_comunidad_2020":"0.011822077730161076","rent_m2_median_2020":"3.35820895522388","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32835820895522405","rent_total_median_2020":"319.477124183006","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.041044776119403825"},{"municipio":"Alberic","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"160","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014825796886582653","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008452236937331946","rent_m2_median_2020":"3.02197802197802","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4137362637362638","rent_total_median_2020":"309","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.09292550767205265"},{"municipio":"Viator","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"160","p_alquileres_provincia_2020":"0.009740062092895843","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008527875493017802","rent_m2_median_2020":"4.69135802469136","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0446689113355784","rent_total_median_2020":"390.548780487805","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.057228385279099896"},{"municipio":"Onil","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"159","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027530083975413383","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008399410456473621","rent_m2_median_2020":"2.90918457462467","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4189815155243117","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"99.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04262762300087823"},{"municipio":"Silleda","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"159","p_alquileres_provincia_2020":"0.0042614778483557126","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013687898692332195","rent_m2_median_2020":"3.04839910647803","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4338687373683654","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.02015743006063287"},{"municipio":"Sarri\u00e0 de Ter","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"159","p_alquileres_provincia_2020":"0.004263992062002199","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003827166139929859","rent_m2_median_2020":"6.15283000949668","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.03033725472414729","rent_total_median_2020":"523.5","rent_size_median_2020":"85.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.1043719813079601"},{"municipio":"B\u00e1rcena de Cicero","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"159","p_alquileres_provincia_2020":"0.006960861570790649","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006960861570790649","rent_m2_median_2020":"4.83645598573783","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21172986023496923","rent_total_median_2020":"350.961538461538","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.008950346051265483"},{"municipio":"Breda","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"157","p_alquileres_provincia_2020":"0.004210356941725442","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00037790256853395467","rent_m2_median_2020":"4.93930341055341","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22158445830045062","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.03637123041092577"},{"municipio":"Santa Comba","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"157","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027726758971460866","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001351572386601355","rent_m2_median_2020":"2.6328875017464","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.47777437981889614","rent_total_median_2020":"230","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.01804983400860962"},{"municipio":"Ol\u00edas del Rey","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"156","p_alquileres_provincia_2020":"0.008633571309978416","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002929357419161002","rent_m2_median_2020":"4.7887323943662","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.017760332486723252","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.06868884948651705"},{"municipio":"Montbri\u00f3 del Camp","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"155","p_alquileres_provincia_2020":"0.0041356492969396195","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00037308852307492337","rent_m2_median_2020":"5.75569358178054","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.006127573258480783","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.05461299028646212"},{"municipio":"Martorelles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"155","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004833087001802274","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00037308852307492337","rent_m2_median_2020":"6.63911134073883","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3002704944761485","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.05133012667279172"},{"municipio":"Creixell","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"155","p_alquileres_provincia_2020":"0.0041356492969396195","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00037308852307492337","rent_m2_median_2020":"6.57943349753695","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1501219382572781","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.0831471088528831"},{"municipio":"Lloseta","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"154","p_alquileres_provincia_2020":"0.0026157556816251656","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0026157556816251656","rent_m2_median_2020":"4.42477876106195","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4358407079646013","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0.0921609419725684"},{"municipio":"Villalbilla","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"154","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003782975137992616","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003782975137992616","rent_m2_median_2020":"6.69384615384615","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3573907692307717","rent_total_median_2020":"530","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"-0.004040961075585532"},{"municipio":"Guadalix de la Sierra","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"154","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003782975137992616","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003782975137992616","rent_m2_median_2020":"5.95505617977528","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42831460674157495","rent_total_median_2020":"440","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"-0.008771293947083031"},{"municipio":"Bonrep\u00f2s i Mirambell","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"154","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014269829503335805","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008135278052181998","rent_m2_median_2020":"5.25641025641026","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.01974358974359089","rent_total_median_2020":"445","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.10396615016682405"},{"municipio":"Sant Hilari Sacalm","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"153","p_alquileres_provincia_2020":"0.0041030867011719275","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003682744776158921","rent_m2_median_2020":"4.3208001004372","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31905824137649996","rent_total_median_2020":"316.895","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.0574589719491054"},{"municipio":"Alar\u00f3","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"152","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025817848286170467","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0025817848286170467","rent_m2_median_2020":"6.09756097560976","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22256097560975552","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.0581061692969876"},{"municipio":"Guardo","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"152","p_alquileres_provincia_2020":"0.02738245361196181","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016089934264150144","rent_m2_median_2020":"3.50877192982456","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2813391315830337","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.08552631578947398"},{"municipio":"Torre del Campo","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"152","p_alquileres_provincia_2020":"0.01607275034366078","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008101481718366912","rent_m2_median_2020":"3.125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21527777777777735","rent_total_median_2020":"349.019226070491","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"0.046380090497736344"},{"municipio":"Celanova","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"151","p_alquileres_provincia_2020":"0.013032970826860004","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012999199387057619","rent_m2_median_2020":"2.75657788893277","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.320044120729916","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.03385046137255251"},{"municipio":"Vega de San Mateo","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"151","p_alquileres_provincia_2020":"0.003637064335091649","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018449733639607057","rent_m2_median_2020":"4.88088485536018","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2406959472950979","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.004067741674094441"},{"municipio":"Callosa d'En Sarri\u00e0","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"150","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025971777335295643","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007923972128748699","rent_m2_median_2020":"3.17588785046729","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3657158910306259","rent_total_median_2020":"303.75","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.1092876173002295"},{"municipio":"Molina de Arag\u00f3n","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"150","p_alquileres_provincia_2020":"0.014299332697807437","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002816689826116348","rent_m2_median_2020":"3.5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4014721246363341","rent_total_median_2020":"302.44","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.031666666666666336"},{"municipio":"Palacios y Villafranca, Los","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"148","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036850754444499776","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007888284831041466","rent_m2_median_2020":"4.03225806451613","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42326490713587445","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.009122878548493063"},{"municipio":"Pedreguer","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"147","p_alquileres_provincia_2020":"0.002545234178858973","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007765492686173726","rent_m2_median_2020":"3.79552208453328","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24196336369133753","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.024790962823986577"},{"municipio":"Viso de San Juan, El","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"147","p_alquileres_provincia_2020":"0.008135480657479661","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002760356029594021","rent_m2_median_2020":"5.07418168250427","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.04078952805726918","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.042419876264703664"},{"municipio":"Sotillo de la Adrada","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"147","p_alquileres_provincia_2020":"0.029005524861878452","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015560660110724154","rent_m2_median_2020":"3.19570135746606","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26042340012928367","rent_total_median_2020":"279.791666666667","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.04586589880707272"},{"municipio":"Briviesca","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"147","p_alquileres_provincia_2020":"0.011163426488456866","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015560660110724154","rent_m2_median_2020":"3.68336946770335","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3695771487969262","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.010052554977630683"},{"municipio":"Matadepera","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"147","p_alquileres_provincia_2020":"0.000458363735009635","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00035383234123879834","rent_m2_median_2020":"8.16901452530698","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.139026264052065","rent_total_median_2020":"711.065","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.011430077761894138"},{"municipio":"Cabrils","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"146","p_alquileres_provincia_2020":"0.00045524561436331094","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003514253185092827","rent_m2_median_2020":"8.125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14366517737167403","rent_total_median_2020":"720.290833333333","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0022011484472546135"},{"municipio":"Ulldecona","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"145","p_alquileres_provincia_2020":"0.0038688332132660957","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00034901829577976704","rent_m2_median_2020":"3.27380952380952","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42771970316008256","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.05962189201118007"},{"municipio":"Sant Joan de Labritja","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"145","p_alquileres_provincia_2020":"0.00246288684308863","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00246288684308863","rent_m2_median_2020":"8.68089033869362","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10681351818343679","rent_total_median_2020":"591.666666666666","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.016904296818395274"},{"municipio":"Tineo","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"145","p_alquileres_provincia_2020":"0.0029390898956116345","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0029390898956116345","rent_m2_median_2020":"3.27144927536232","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43735212347809393","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.075480780208441"},{"municipio":"Cedeira","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"145","p_alquileres_provincia_2020":"0.002560751624752755","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012482674908101687","rent_m2_median_2020":"3.21428571428571","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.362455726092091","rent_total_median_2020":"263.75","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.13571428571428534"},{"municipio":"Campo de Criptana","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"144","p_alquileres_provincia_2020":"0.014860681114551083","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0027040222330716943","rent_m2_median_2020":"3.53690635132558","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19156426255415318","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.006668610052432201"},{"municipio":"Algarrobo","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"144","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028898254063816978","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007675087943716022","rent_m2_median_2020":"6.04938271604938","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15501333456303354","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.03511659807956134"},{"municipio":"Ma\u00e7anet de la Selva","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"144","p_alquileres_provincia_2020":"0.0038617286599265197","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003466112730502514","rent_m2_median_2020":"5.02428571428571","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20819156855544868","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.0048571428571419165"},{"municipio":"Casta\u00f1eda","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"144","p_alquileres_provincia_2020":"0.006304176516942475","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006304176516942475","rent_m2_median_2020":"5.45454545454545","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11099050203527965","rent_total_median_2020":"361.75","rent_size_median_2020":"68.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.019138755980860005"},{"municipio":"Selva del Camp, La","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"142","p_alquileres_provincia_2020":"0.0037887883881640386","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00034179722759122014","rent_m2_median_2020":"5.18518518518519","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09360049955051283","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.08888888888889022"},{"municipio":"Bunyola","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"142","p_alquileres_provincia_2020":"0.002411930563576451","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002411930563576451","rent_m2_median_2020":"5.97345132743363","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23838495575221202","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.0072023771074223855"},{"municipio":"Benahav\u00eds","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"142","p_alquileres_provincia_2020":"0.002849688942404174","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007568489500053299","rent_m2_median_2020":"7.63888888888889","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0670112229369863","rent_total_median_2020":"752.328571428571","rent_size_median_2020":"120.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.029373776908023487"},{"municipio":"N\u00edjar","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"140","p_alquileres_provincia_2020":"0.008522554331283861","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007461891056390577","rent_m2_median_2020":"3.75037503750375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23628726509014614","rent_total_median_2020":"349.999166666667","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.05477214388105597"},{"municipio":"Barbate","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"140","p_alquileres_provincia_2020":"0.006023837184286391","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007461891056390577","rent_m2_median_2020":"4.91525423728814","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1786649952276313","rent_total_median_2020":"366.791836622807","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.04858757062146992"},{"municipio":"Ubrique","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"140","p_alquileres_provincia_2020":"0.006023837184286391","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007461891056390577","rent_m2_median_2020":"3.82870394882626","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3602266690041696","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.06742168173304174"},{"municipio":"A\u00ednsa-Sobrarbe","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"140","p_alquileres_provincia_2020":"0.013431833445265278","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020329040033688125","rent_m2_median_2020":"4.87012987012987","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.025974025974026028","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.09461966604823782"},{"municipio":"Beniel","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"140","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036726128016789086","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0036726128016789086","rent_m2_median_2020":"3.2258064516129","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.274190524180949","rent_total_median_2020":"308.333333333333","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":"0.023041474654377916"},{"municipio":"Ribamont\u00e1n al Mar","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"139","p_alquileres_provincia_2020":"0.006085281498993083","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006085281498993083","rent_m2_median_2020":"6.51598401598402","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.06200814111261852","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"64","diff_rent_m2_median_2019":"0.07040236904961218"},{"municipio":"Cari\u00f1ena","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"139","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025705990050487303","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020183832604876066","rent_m2_median_2020":"3.57264915535592","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43552049265458614","rent_total_median_2020":"284.15","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.050137863067094286"},{"municipio":"Andorra","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"139","p_alquileres_provincia_2020":"0.03180050331731869","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020183832604876066","rent_m2_median_2020":"3.12270172102774","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2366714990663645","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"94.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.040249005629320884"},{"municipio":"Sauzal, El","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"139","p_alquileres_provincia_2020":"0.00344682222828378","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001698352964175749","rent_m2_median_2020":"5.63380281690141","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12932138284250977","rent_total_median_2020":"426.3","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.012376279077557449"},{"municipio":"Albu\u00f1ol","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"139","p_alquileres_provincia_2020":"0.00495384725043658","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007408591834559215","rent_m2_median_2020":"4.02042282430213","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20347026245227873","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06386573196917902"},{"municipio":"Soto del Barco","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"138","p_alquileres_provincia_2020":"0.002797202797202797","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002797202797202797","rent_m2_median_2020":"5.43478260869565","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06528616623526075","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.036789297658862"},{"municipio":"Gualchos","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"138","p_alquileres_provincia_2020":"0.004918208061584518","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007355292612727854","rent_m2_median_2020":"4.3956043956044","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1291389566215262","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.007176129925722777"},{"municipio":"Navacerrada","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"138","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003389938760019357","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003389938760019357","rent_m2_median_2020":"7.01754385964912","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32631578947368667","rent_total_median_2020":"522.314814814815","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.052631578947367495"},{"municipio":"Torres de Cotillas, Las","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"137","p_alquileres_provincia_2020":"0.0035939139559286464","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0035939139559286464","rent_m2_median_2020":"3.57142857142857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19642522320033592","rent_total_median_2020":"341.666666666667","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.012987012987011288"},{"municipio":"Vell\u00f3n, El","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"137","p_alquileres_provincia_2020":"0.00033653739863960286","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00033653739863960286","rent_m2_median_2020":"6.27016129032258","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3980645161290342","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.052233963663329795"},{"municipio":"Ferreries","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"136","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023100180045520944","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023100180045520944","rent_m2_median_2020":"4.36170212765957","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4438829787234047","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"91.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.007487041658666066"},{"municipio":"Oj\u00e9n","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"136","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027292795504716034","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007248694169065132","rent_m2_median_2020":"6.97674418604651","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.025478121968757105","rent_total_median_2020":"458.333333333333","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.03948805993444666"},{"municipio":"Jara\u00edz de la Vera","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"135","p_alquileres_provincia_2020":"0.015337423312883436","p_alquileres_comunidad_2020":"0.006308706014299734","rent_m2_median_2020":"2.64705882352941","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34201680672269014","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.02078886164384867"},{"municipio":"Pego","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"135","p_alquileres_provincia_2020":"0.002337459960176608","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000713157491587383","rent_m2_median_2020":"3.18045977011494","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36480279330283216","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.1449655172413776"},{"municipio":"Mora","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"135","p_alquileres_provincia_2020":"0.007471359787481322","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0025350208435047134","rent_m2_median_2020":"3.17208462332301","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34935864250790993","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.22177464304903086"},{"municipio":"Villamuriel de Cerrato","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"135","p_alquileres_provincia_2020":"0.02431994235272924","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014290402142501774","rent_m2_median_2020":"3.72023809523809","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23802698103111905","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.03869621973303302"},{"municipio":"Pe\u00f1afiel","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"135","p_alquileres_provincia_2020":"0.005782327493896432","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014290402142501774","rent_m2_median_2020":"3.64895625882811","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3476108506943681","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"92.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01500792415490106"},{"municipio":"Bre\u00f1a Alta","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"135","p_alquileres_provincia_2020":"0.0033476330994123044","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016494794975807634","rent_m2_median_2020":"5.17052832512315","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20091834975369538","rent_total_median_2020":"365","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.06365154116819109"},{"municipio":"Arz\u00faa","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"134","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023664877083922013","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011535713363349145","rent_m2_median_2020":"3.03030303030303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3989481592787382","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.056277056277057314"},{"municipio":"Albuixech","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"133","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012323943661971832","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000702592195415718","rent_m2_median_2020":"4.21330074419962","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18261965562527327","rent_total_median_2020":"390.333333333333","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.03889607391223408"},{"municipio":"Cadaqu\u00e9s","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"132","p_alquileres_provincia_2020":"0.0035399179382659767","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003177270002960638","rent_m2_median_2020":"7.79220779220779","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.22802248524499474","rent_total_median_2020":"544.338768115942","rent_size_median_2020":"70.5","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Valderrobres","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"132","p_alquileres_provincia_2020":"0.030199039121482498","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001916738060319166","rent_m2_median_2020":"3.66666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10370204389267182","rent_total_median_2020":"301.980198019802","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.050190435886586234"},{"municipio":"Sant Lloren\u00e7 d'Hortons","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"131","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004084738046684502","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00031531997756654816","rent_m2_median_2020":"6.39122807017544","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3263961654337399","rent_total_median_2020":"479.211699346405","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.11584596563878366"},{"municipio":"San Crist\u00f3bal de Segovia","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"131","p_alquileres_provincia_2020":"0.022244863304465953","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001386698281976098","rent_m2_median_2020":"5.10569550930997","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0169713451531256","rent_total_median_2020":"391.5","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.09847149511832409"},{"municipio":"Moguer","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"131","p_alquileres_provincia_2020":"0.020633170578043786","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006982198059908325","rent_m2_median_2020":"4.67444613563335","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0947906540791676","rent_total_median_2020":"352.892561983471","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.05175038051750485"},{"municipio":"Castellter\u00e7ol","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"130","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004053556840221262","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003129129548370325","rent_m2_median_2020":"4.81707317073171","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4923043077850822","rent_total_median_2020":"408.5","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.01412066752246532"},{"municipio":"Polanco","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"130","p_alquileres_provincia_2020":"0.005691270466684178","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005691270466684178","rent_m2_median_2020":"6.15384615384615","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.002985074626864211","rent_total_median_2020":"386.83580568054","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.011205780520848002"},{"municipio":"Vidreres","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"129","p_alquileres_provincia_2020":"0.0034594652578508406","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003105059321075169","rent_m2_median_2020":"5.71858070376745","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.098773303384296","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"78.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05911248102651928"},{"municipio":"Teguise","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"129","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031071609220319385","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001576169297688285","rent_m2_median_2020":"7.93835616438356","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.23494534004666176","rent_total_median_2020":"541.666666666667","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0120386432972418"},{"municipio":"Peligros","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"129","p_alquileres_provincia_2020":"0.004597455361915963","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006875599616245603","rent_m2_median_2020":"4.47487083922827","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11343461847221181","rent_total_median_2020":"359.579439252336","rent_size_median_2020":"84.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04413652915326197"},{"municipio":"Olivenza","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"128","p_alquileres_provincia_2020":"0.01016114948003493","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005981587924669377","rent_m2_median_2020":"3.2051282051282","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2708333333333353","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.06837606837606665"},{"municipio":"Esquivias","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"128","p_alquileres_provincia_2020":"0.0070839559466489566","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024035753182859504","rent_m2_median_2020":"4.33077853973376","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11169342476805243","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.12846765403743904"},{"municipio":"Espirdo","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"128","p_alquileres_provincia_2020":"0.021735438953982","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013549418327705384","rent_m2_median_2020":"4.8780487804878","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.060801467260151294","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"62","diff_rent_m2_median_2019":"-0.024390243902439934"},{"municipio":"Carolina, La","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"128","p_alquileres_provincia_2020":"0.013534947657819605","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006822300394414241","rent_m2_median_2020":"2.85029761904762","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2842585978835972","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0212070877068139"},{"municipio":"Valdilecha","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"128","p_alquileres_provincia_2020":"0.000314429102378607","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000314429102378607","rent_m2_median_2020":"5.07976858345021","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5123422159887814","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"85.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.003254295231415789"},{"municipio":"Chinch\u00f3n","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"128","p_alquileres_provincia_2020":"0.000314429102378607","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000314429102378607","rent_m2_median_2020":"5.45454545454545","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4763636363636385","rent_total_median_2020":"366.573080929487","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.08214916070975804"},{"municipio":"Yaiza","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"128","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030830744032564975","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015639509310395386","rent_m2_median_2020":"7.94117647058824","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.23538408629750407","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"65.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.007780770734937337"},{"municipio":"Almaz\u00e1n","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"127","p_alquileres_provincia_2020":"0.037221570926143026","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013443563497020188","rent_m2_median_2020":"3.80131362889984","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2625451559934307","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.09448335460376503"},{"municipio":"Torredonjimeno","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"127","p_alquileres_provincia_2020":"0.013429205879242888","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006769001172582881","rent_m2_median_2020":"3.20806868972007","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19441830680362646","rent_total_median_2020":"304.166666666667","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.04199436696586138"},{"municipio":"Bescan\u00f3","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"126","p_alquileres_provincia_2020":"0.003379012577435705","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00030328486391896996","rent_m2_median_2020":"6","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05442268636135381","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.04893396482544937"},{"municipio":"Pont de Suert, El","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"126","p_alquileres_provincia_2020":"0.006307253341342544","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00030328486391896996","rent_m2_median_2020":"4.62962962962963","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.03915284189024767","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.06481481481481534"},{"municipio":"San Mateo de G\u00e1llego","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"126","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023301832707635973","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018296136030319311","rent_m2_median_2020":"4.49230969760167","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2902138848020779","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.048205596107055354"},{"municipio":"Mar\u00eda de Huerva","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"126","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023301832707635973","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018296136030319311","rent_m2_median_2020":"5.20833333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17708196180327068","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.11979166666666703"},{"municipio":"Cardona","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"125","p_alquileres_provincia_2020":"0.00038976508079050594","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00030087784118945437","rent_m2_median_2020":"3.48831845238095","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6323484845303683","rent_total_median_2020":"302.22","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.018161181774123597"},{"municipio":"Villa del Prado","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"125","p_alquileres_provincia_2020":"0.00030705967029160845","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00030705967029160845","rent_m2_median_2020":"4.62821297429621","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5556915544675652","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.0792485087686429"},{"municipio":"Trujillo","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"125","p_alquileres_provincia_2020":"0.014201317882299478","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005841394457684938","rent_m2_median_2020":"3.52526926263463","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12371878328796426","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"-0.021594590121921074"},{"municipio":"Socu\u00e9llamos","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"125","p_alquileres_provincia_2020":"0.012899896800825593","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023472415217636235","rent_m2_median_2020":"3.17821067821068","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.273551844980416","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.08482924482924545"},{"municipio":"Cantalejo","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"125","p_alquileres_provincia_2020":"0.021226014603498048","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001323185383564979","rent_m2_median_2020":"3.58032751180589","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31065913910767723","rent_total_median_2020":"301.648351648352","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.030377620129498035"},{"municipio":"Ribadavia","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"125","p_alquileres_provincia_2020":"0.010788883134817883","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010760926644915248","rent_m2_median_2020":"2.86535303776683","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2932129173508479","rent_total_median_2020":"258.5","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.03152709359605799"},{"municipio":"Verger, el","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"124","p_alquileres_provincia_2020":"0.0021470002597177734","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006550483626432258","rent_m2_median_2020":"4.3956043956044","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12211572047873957","rent_total_median_2020":"354","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.19506728671149132"},{"municipio":"\u00d3lvega","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"124","p_alquileres_provincia_2020":"0.03634232121922626","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001312599900496459","rent_m2_median_2020":"3.50638686131387","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3197609489051089","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.0321239095602633"},{"municipio":"Sant Mart\u00ed Sarroca","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"124","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003866469601441819","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002984708184599387","rent_m2_median_2020":"5.5045871559633","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41984373343458536","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.05963302752293616"},{"municipio":"Tei\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"124","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003866469601441819","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002984708184599387","rent_m2_median_2020":"8.11439393939394","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1447830037135664","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.02416757285212906"},{"municipio":"Artesa de Segre","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"124","p_alquileres_provincia_2020":"0.006207138208940281","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002984708184599387","rent_m2_median_2020":"2.94117647058824","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38957945249497994","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"95.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.057621686586101714"},{"municipio":"Teror","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"124","p_alquileres_provincia_2020":"0.002986728328154732","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001515077464444553","rent_m2_median_2020":"4.92537313432836","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23377504431962443","rent_total_median_2020":"368.991825613079","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.010542336402265769"},{"municipio":"Motilla del Palancar","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"123","p_alquileres_provincia_2020":"0.032198952879581154","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023096856574154052","rent_m2_median_2020":"3.4156862745098","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21059694989106909","rent_total_median_2020":"316.450151057402","rent_size_median_2020":"108.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.10440522875816824"},{"municipio":"\u00cdscar","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"123","p_alquileres_provincia_2020":"0.005268342827772305","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013020144174279394","rent_m2_median_2020":"3.47920795573812","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3779597897316694","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.03366797292335528"},{"municipio":"Quijorna","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"122","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002996902382046098","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002996902382046098","rent_m2_median_2020":"6.75675675675676","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35135135135135315","rent_total_median_2020":"527.5","rent_size_median_2020":"83.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.10840666882698542"},{"municipio":"Monforte del Cid","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"121","p_alquileres_provincia_2020":"0.002095056705047182","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006392004183857284","rent_m2_median_2020":"3.31375271850938","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3381817024504495","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0.07837376602339027"},{"municipio":"Vejer de la Frontera","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"121","p_alquileres_provincia_2020":"0.005206316423561809","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006449205841594712","rent_m2_median_2020":"4.36698717948718","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2702799768331263","rent_total_median_2020":"328.556910569106","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.07061621174524464"},{"municipio":"Miajadas","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"120","p_alquileres_provincia_2020":"0.013633265167007498","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005607738679377541","rent_m2_median_2020":"2.75229357798165","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31585845347313335","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.024600988850992673"},{"municipio":"Mon\u00f3var\/Mon\u00f2ver","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"120","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020777421868236516","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006339177702998959","rent_m2_median_2020":"2.77773148148148","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44523515292631505","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"-0.000016666666667894947"},{"municipio":"Alcoletge","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"119","p_alquileres_provincia_2020":"0.005956850377934625","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002864357048123605","rent_m2_median_2020":"4.89000478240076","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.01488619483557957","rent_total_median_2020":"377.5","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.08430540827147233"},{"municipio":"Sant Esteve de Palautordera","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"118","p_alquileres_provincia_2020":"0.00036793823626623764","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00028402868208284493","rent_m2_median_2020":"6.05063291139241","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36229321095799005","rent_total_median_2020":"520","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.02691029175852896"},{"municipio":"Santa Cristina d'Aro","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"118","p_alquileres_provincia_2020":"0.003164472096328676","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00028402868208284493","rent_m2_median_2020":"5.30307795698925","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16425496523563088","rent_total_median_2020":"461.5","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.012367166669135411"},{"municipio":"Art\u00e0","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"118","p_alquileres_provincia_2020":"0.002004280327479023","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002004280327479023","rent_m2_median_2020":"4.95049504950495","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3688118811881188","rent_total_median_2020":"475","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.005131202201640397"},{"municipio":"Valsequillo de Gran Canaria","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"118","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028422092155020837","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014417672645520747","rent_m2_median_2020":"4.71861471861472","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2659398069875663","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.00016653939443571112"},{"municipio":"Polop","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"118","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020431131503765906","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000623352474128231","rent_m2_median_2020":"4.27123641053989","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14695432949301962","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04797614171849304"},{"municipio":"Hostalets de Pierola, Els","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"117","p_alquileres_provincia_2020":"0.00036482011561991357","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002816216593533293","rent_m2_median_2020":"6.23829588014981","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.342514462026941","rent_total_median_2020":"475","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.07996795003323916"},{"municipio":"Muro","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"117","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019872949009749636","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019872949009749636","rent_m2_median_2020":"5.02227318837384","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3596601684823353","rent_total_median_2020":"462.507462686567","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06585718696246658"},{"municipio":"Bigues i Riells","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"116","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003617019949735895","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00027921463662381363","rent_m2_median_2020":"6.84931506849315","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2781160610087875","rent_total_median_2020":"553","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0010537407797686807"},{"municipio":"Ceheg\u00edn","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"116","p_alquileres_provincia_2020":"0.00304302203567681","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00304302203567681","rent_m2_median_2020":"3.12315634218289","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2972868950375798","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.008082477402235264"},{"municipio":"Tur\u00eds","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"116","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010748702742772423","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006127871779565661","rent_m2_median_2020":"3.29411764705882","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36094117647058865","rent_total_median_2020":"299.704861111111","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.031679233470340774"},{"municipio":"Massalfassar","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"116","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010748702742772423","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006127871779565661","rent_m2_median_2020":"4.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07849999999999958","rent_total_median_2020":"447.102272727273","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.06916376306620321"},{"municipio":"Pilo\u00f1a","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"116","p_alquileres_provincia_2020":"0.002351271916489308","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002351271916489308","rent_m2_median_2020":"3.72744811237928","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3589260939882631","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.006410990342406555"},{"municipio":"Baena","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"116","p_alquileres_provincia_2020":"0.008229868747782901","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006182709732437907","rent_m2_median_2020":"3.37837837837838","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39544807965860607","rent_total_median_2020":"276.739130434783","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.07226792009400732"},{"municipio":"Ca\u00f1iza, A","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"116","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031090027069764947","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009986139926481349","rent_m2_median_2020":"3.62711416490486","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32639308366052533","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.015591966173361296"},{"municipio":"Alba de Tormes","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"114","p_alquileres_provincia_2020":"0.007239014478028956","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001206745069811261","rent_m2_median_2020":"2.88219420819902","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4303427917912526","rent_total_median_2020":"298.021311769435","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.06867875135469163"},{"municipio":"Medina de Pomar","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"114","p_alquileres_provincia_2020":"0.008657351154313488","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001206745069811261","rent_m2_median_2020":"3.48148148148148","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.404131054131054","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.005757077625570259"},{"municipio":"Carboneras","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"114","p_alquileres_provincia_2020":"0.006939794241188287","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006076111288775183","rent_m2_median_2020":"4.52054794520548","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07945205479452129","rent_total_median_2020":"335","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.14689492905293208"},{"municipio":"Aldea, L'","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"114","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030417033538781718","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002744005911647824","rent_m2_median_2020":"3.84615384615385","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32767070021603967","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.05697792580931232"},{"municipio":"Sallent de G\u00e1llego","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"114","p_alquileres_provincia_2020":"0.010937350091144583","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016553646884574615","rent_m2_median_2020":"6.93333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.386666666666666","rent_total_median_2020":"402.197802197802","rent_size_median_2020":"63","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0007073012736385894"},{"municipio":"S\u00e9nia, La","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"113","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030150217455108194","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00027199356843526673","rent_m2_median_2020":"2.66680622009569","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5338272907597247","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.048421266775496394"},{"municipio":"Campdev\u00e0nol","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"113","p_alquileres_provincia_2020":"0.003030384295636783","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00027199356843526673","rent_m2_median_2020":"4.62434973989596","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27121996593726766","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"-0.022985386355435747"},{"municipio":"Sollana","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"113","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010470719051149","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005969392336990687","rent_m2_median_2020":"3.53546297474865","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3141201828987616","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"103.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.026795830275089312"},{"municipio":"Bail\u00e9n","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"113","p_alquileres_provincia_2020":"0.01194882097916887","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006022812066943823","rent_m2_median_2020":"2.98148148148148","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25131687242798345","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.06140740740740834"},{"municipio":"Curtis","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"113","p_alquileres_provincia_2020":"0.001995620231703871","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009727877687003383","rent_m2_median_2020":"2.78673835125448","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44725850884208695","rent_total_median_2020":"271.212574850299","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.0282988994764515"},{"municipio":"Vegadeo","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"112","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022701935745414008","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022701935745414008","rent_m2_median_2020":"3.2258064516129","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44520211157189704","rent_total_median_2020":"278.180335777346","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0036358010365902093"},{"municipio":"Marchena","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"112","p_alquileres_provincia_2020":"0.002788705741745929","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005969512845112461","rent_m2_median_2020":"3.73333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4660202020202022","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.07759465478841654"},{"municipio":"Cazorla","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"111","p_alquileres_provincia_2020":"0.011737337422015439","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00059162136232811","rent_m2_median_2020":"3.36841215398642","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15415428133229855","rent_total_median_2020":"289.998333333333","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.10542806250122436"},{"municipio":"Xeraco","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"109","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010100074128984433","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005758086413557388","rent_m2_median_2020":"3.38337257980115","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3436257195185766","rent_total_median_2020":"333.333333333333","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.025264418121560602"},{"municipio":"Tiemblo, El","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"109","p_alquileres_provincia_2020":"0.021507498026835044","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011538176544686617","rent_m2_median_2020":"3.22930395814298","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25264679825833936","rent_total_median_2020":"283.75","rent_size_median_2020":"86.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.09796334576861142"},{"municipio":"Sant Climent de Llobregat","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"109","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003398751504493212","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002623654775172042","rent_m2_median_2020":"8.71417147357225","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08156941745546943","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.09627086598047385"},{"municipio":"Arico","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"109","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027029037617477126","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001331801964713357","rent_m2_median_2020":"7.94552669552669","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.22794503476321515","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.18300064133397406"},{"municipio":"Casares","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"108","p_alquileres_provincia_2020":"0.0021673690547862733","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005756315957787016","rent_m2_median_2020":"6.61993769470405","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07531737689403069","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.02233532692736469"},{"municipio":"Carlota, La","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"108","p_alquileres_provincia_2020":"0.007662291592763391","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005756315957787016","rent_m2_median_2020":"3.14028314028314","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43805459594933316","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"117","diff_rent_m2_median_2019":"-0.009076361072743119"},{"municipio":"\u00c1greda","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"107","p_alquileres_provincia_2020":"0.0313599062133646","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001132646688331622","rent_m2_median_2020":"2.94117647058824","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4294117647058812","rent_total_median_2020":"297.499166666667","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.07809894433930997"},{"municipio":"Olula del R\u00edo","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"107","p_alquileres_provincia_2020":"0.006513666524624095","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005703016735955656","rent_m2_median_2020":"2.91686922702966","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4060193574048697","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03710905849943471"},{"municipio":"Calldetenes","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"107","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003336389091566731","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025755143205817295","rent_m2_median_2020":"5.98507462686567","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36920272996746983","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.17351257514595797"},{"municipio":"Roquetes","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"107","p_alquileres_provincia_2020":"0.002854932095306705","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025755143205817295","rent_m2_median_2020":"3.89085550920897","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3198565983825726","rent_total_median_2020":"350.272803399743","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.01338202556416284"},{"municipio":"Alberite","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"107","p_alquileres_provincia_2020":"0.007906014482045219","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007906014482045219","rent_m2_median_2020":"3.84226884226884","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23154623154623205","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.09779109779109708"},{"municipio":"Blanca","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"107","p_alquileres_provincia_2020":"0.002806925498426023","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002806925498426023","rent_m2_median_2020":"2.75229357798165","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38073136466814883","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.017931438837295064"},{"municipio":"Prats de Llu\u00e7an\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"106","p_alquileres_provincia_2020":"0.00033052078851034903","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002551444093286573","rent_m2_median_2020":"3.50877192982456","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6301927891483614","rent_total_median_2020":"343.052205438066","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.06610432592332237"},{"municipio":"Ribes de Freser","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"106","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028426613746681327","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002551444093286573","rent_m2_median_2020":"4.38709677419355","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30861013626421546","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"-0.04628330995792388"},{"municipio":"Biescas","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"106","p_alquileres_provincia_2020":"0.01016981675141514","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001539198745407815","rent_m2_median_2020":"5.53191489361702","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10638297872340399","rent_total_median_2020":"371.388888888889","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.037234042553191814"},{"municipio":"Antigua","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"106","p_alquileres_provincia_2020":"0.002553170990196787","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001295146864767118","rent_m2_median_2020":"7.82926829268293","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2179748796613331","rent_total_median_2020":"397.215962441315","rent_size_median_2020":"50","diff_rent_m2_median_2019":"0.033851108799946364"},{"municipio":"Cervera de Pisuerga","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"106","p_alquileres_provincia_2020":"0.019095658439920737","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011220612052631022","rent_m2_median_2020":"3.23533263488738","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33734451611331356","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.012372143034379543"},{"municipio":"Albaida","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"105","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009729429206819867","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005546780490124089","rent_m2_median_2020":"2.65028453815261","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4858447995983934","rent_total_median_2020":"264.998333333333","rent_size_median_2020":"100.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.07115666750334712"},{"municipio":"Vinalesa","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"105","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009729429206819867","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005546780490124089","rent_m2_median_2020":"4.82705470809537","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06355138662949775","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.02624687371221141"},{"municipio":"C\u00e1jar","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"105","p_alquileres_provincia_2020":"0.0037421148294664816","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005596418292292932","rent_m2_median_2020":"4.8243450767841","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.04419647241518497","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"65.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.003575721181229572"},{"municipio":"Osuna","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"105","p_alquileres_provincia_2020":"0.0026144116328868086","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005596418292292932","rent_m2_median_2020":"3.50645397961816","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.49847082473340226","rent_total_median_2020":"335.5","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.04018643239420783"},{"municipio":"Medina de Rioseco","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"104","p_alquileres_provincia_2020":"0.00445453377307577","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011008902391260625","rent_m2_median_2020":"3.91975308641975","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29919566030677186","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03033509700176191"},{"municipio":"Mancha Real","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"104","p_alquileres_provincia_2020":"0.010997144971978429","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005543119070461571","rent_m2_median_2020":"2.93539325842697","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2628901373283382","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"109.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.02319422150883069"},{"municipio":"Molinos, Los","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"104","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002554736456826182","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002554736456826182","rent_m2_median_2020":"5.92105263157895","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43157894736842267","rent_total_median_2020":"481.056910569106","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.03250180245133403"},{"municipio":"Arg\u00e9s","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"103","p_alquileres_provincia_2020":"0.005700370800819083","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019341270139332258","rent_m2_median_2020":"3.60592551314201","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2603714750748718","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.028610486917082803"},{"municipio":"Hu\u00e9tor T\u00e1jar","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"102","p_alquileres_provincia_2020":"0.003635197262910296","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005436520626798849","rent_m2_median_2020":"2.85714285714286","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4339403218039921","rent_total_median_2020":"297.788797207236","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Rianxo","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"102","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018013563153433173","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008780916142250841","rent_m2_median_2020":"3.40047352603077","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32552591219224436","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.05792509698735206"},{"municipio":"R\u00faa, A","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"102","p_alquileres_provincia_2020":"0.008803728638011392","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008780916142250841","rent_m2_median_2020":"2.55102040816327","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3707482993197261","rent_total_median_2020":"265","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00972781408691238"},{"municipio":"Fuenmayor","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"102","p_alquileres_provincia_2020":"0.007536574552977686","p_alquileres_comunidad_2020":"0.007536574552977686","rent_m2_median_2020":"3.94263440860215","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21147311827957002","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.034004095701027665"},{"municipio":"Vilanova del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"101","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003149301852787288","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024310929568107913","rent_m2_median_2020":"7.86893704850361","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1706529462518398","rent_total_median_2020":"664.95","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.07448150806755864"},{"municipio":"Sant Cebri\u00e0 de Vallalta","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"100","p_alquileres_provincia_2020":"0.00031181206463240475","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024070227295156348","rent_m2_median_2020":"7.12987012987013","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24854694485842002","rent_total_median_2020":"520","rent_size_median_2020":"84.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.017032022771748572"},{"municipio":"Albalat dels Sorells","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"100","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009266123054114158","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005282648085832467","rent_m2_median_2020":"4.33734939759036","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15855421686746973","rent_total_median_2020":"401.315789473684","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.007384376214534305"},{"municipio":"Aljaraque","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"100","p_alquileres_provincia_2020":"0.015750511891636478","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005329922183136127","rent_m2_median_2020":"5.97014925373134","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.15612304521456657","rent_total_median_2020":"451.511780104712","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.08821113353576639"},{"municipio":"Llerena","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"99","p_alquileres_provincia_2020":"0.007859014050964515","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004626384410486471","rent_m2_median_2020":"3.34097859327217","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2399273700305822","rent_total_median_2020":"270.316901408451","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.002293577981651975"},{"municipio":"Herv\u00e1s","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"99","p_alquileres_provincia_2020":"0.011247443762781187","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004626384410486471","rent_m2_median_2020":"3.47495721794402","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1362249201110587","rent_total_median_2020":"287.5","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.05407035610968499"},{"municipio":"Cabez\u00f3n de Pisuerga","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"99","p_alquileres_provincia_2020":"0.00424037349552405","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010479628237834633","rent_m2_median_2020":"4.91355585568204","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12151577125684736","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.010788633168876977"},{"municipio":"Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"99","p_alquileres_provincia_2020":"0.00030869394398608073","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00023829525022204786","rent_m2_median_2020":"6.69872230915562","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29398779317573065","rent_total_median_2020":"583.333333333333","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.05118411620595938"},{"municipio":"Rossell\u00f3","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"99","p_alquileres_provincia_2020":"0.004955699053911999","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00023829525022204786","rent_m2_median_2020":"4.9987862604685","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03746302763175462","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.073031386098084"},{"municipio":"Ponts","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"99","p_alquileres_provincia_2020":"0.004955699053911999","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00023829525022204786","rent_m2_median_2020":"3.63067140151515","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2464796155939444","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.09289362865947634"},{"municipio":"Buitrago del Lozoya","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"98","p_alquileres_provincia_2020":"0.00024073478150862102","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024073478150862102","rent_m2_median_2020":"5.11193772223565","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5092539786653791","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0010304344129615825"},{"municipio":"Villafranca de los Barros","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"97","p_alquileres_provincia_2020":"0.00770024609033897","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0045329220991635125","rent_m2_median_2020":"3.12390350877193","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28931195175438673","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.09746214852198812"},{"municipio":"Formentera del Segura","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"97","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016795082676824516","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005124168643257492","rent_m2_median_2020":"5.00706214689265","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0000038105655381888423","rent_total_median_2020":"314.555657246397","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06534839924670581"},{"municipio":"Candeleda","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"97","p_alquileres_provincia_2020":"0.019139700078926597","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010267918576464237","rent_m2_median_2020":"3.32427536231884","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2306677018633546","rent_total_median_2020":"275.205223880597","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.009155020703934681"},{"municipio":"Mag\u00e1n","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"96","p_alquileres_provincia_2020":"0.005312966959986717","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018026814887144628","rent_m2_median_2020":"4.52302631578947","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07226056945642886","rent_total_median_2020":"316.666666666667","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.13980263157894587"},{"municipio":"San Esteban de Gormaz","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"96","p_alquileres_provincia_2020":"0.02813599062133646","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010162063745779038","rent_m2_median_2020":"3.6144578313253","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2987951807228915","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.018036643615882465"},{"municipio":"Ortigueira","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"96","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016953941791466515","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000826439166329491","rent_m2_median_2020":"2.88461538461538","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42784488239033813","rent_total_median_2020":"271.758652694611","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"-0.049773755656111425"},{"municipio":"Porto do Son","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"96","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016953941791466515","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000826439166329491","rent_m2_median_2020":"3.65853658536585","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27433985083652607","rent_total_median_2020":"279.996666666667","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.11761385579750998"},{"municipio":"Chilches\/Xilxes","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"95","p_alquileres_provincia_2020":"0.004021334236369793","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005018515681540843","rent_m2_median_2020":"4.29098650954635","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.05129169483885692","rent_total_median_2020":"300.824175824176","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.1887445371944357"},{"municipio":"Sax","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"95","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016448792312353908","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005018515681540843","rent_m2_median_2020":"3.07700399747528","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3854648429897661","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"-0.014119195207930474"},{"municipio":"Casas-Ib\u00e1\u00f1ez","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"95","p_alquileres_provincia_2020":"0.008493518104604381","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017839035565403538","rent_m2_median_2020":"2.84656191424555","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37375637886597973","rent_total_median_2020":"250.186567164179","rent_size_median_2020":"95.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0816935274133094"},{"municipio":"Camprodon","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"95","p_alquileres_provincia_2020":"0.002547668213145968","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002286671593039853","rent_m2_median_2020":"4.90237666413886","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22740397391313155","rent_total_median_2020":"360.916666666667","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"-0.007623343442772783"},{"municipio":"Alcover","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"95","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025347527948984764","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002286671593039853","rent_m2_median_2020":"4.54763148728666","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20504846768403892","rent_total_median_2020":"399.065420560748","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.011848005921281754"},{"municipio":"Ampuero","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"95","p_alquileres_provincia_2020":"0.004159005341038438","p_alquileres_comunidad_2020":"0.004159005341038438","rent_m2_median_2020":"3.85016025641026","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.372481343283582","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.06056382203624292"},{"municipio":"Calasparra","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"95","p_alquileres_provincia_2020":"0.002492130115424974","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002492130115424974","rent_m2_median_2020":"2.90586932447398","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3461766777295123","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.039984939784549756"},{"municipio":"Tielmes","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"95","p_alquileres_provincia_2020":"0.00023336534942162241","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00023336534942162241","rent_m2_median_2020":"4.92747529955855","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5269623712423808","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"69.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03318030474614736"},{"municipio":"Balsareny","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"94","p_alquileres_provincia_2020":"0.00029310334075446047","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022626013657446966","rent_m2_median_2020":"4.62686387686388","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.512351426791429","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.09016518742546165"},{"municipio":"Vinyols i els Arcs","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"94","p_alquileres_provincia_2020":"0.002508071186531124","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022626013657446966","rent_m2_median_2020":"6.46245969599263","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1296742605950843","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.027946805444442214"},{"municipio":"Espluga de Francol\u00ed, L'","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"94","p_alquileres_provincia_2020":"0.002508071186531124","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022626013657446966","rent_m2_median_2020":"4.26356589147287","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25470472969685065","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.023213180070985197"},{"municipio":"Sant Gregori","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"94","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025208506530075892","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022626013657446966","rent_m2_median_2020":"6.79611650485437","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.07104226463924347","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03795233892321253"},{"municipio":"Moraleja de Enmedio","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"93","p_alquileres_provincia_2020":"0.00022845239469695668","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022845239469695668","rent_m2_median_2020":"5.68181818181818","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4545454545454565","rent_total_median_2020":"495","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"-0.02216154131549623"},{"municipio":"Sant Joan de Mor\u00f3","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"93","p_alquileres_provincia_2020":"0.003936674568235692","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004912862719824194","rent_m2_median_2020":"2.85393327846158","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30078634677691213","rent_total_median_2020":"284.89010989011","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.029405399622418057"},{"municipio":"Alcal\u00e1 del R\u00edo","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"93","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023156217319854587","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004956827630316598","rent_m2_median_2020":"4.1999199919992","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3992841708413263","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"92.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0005746113281944251"},{"municipio":"Jijona\/Xixona","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"92","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015929356765647996","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004860036238965869","rent_m2_median_2020":"3.19148936170213","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36259997790078724","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.03951367781155123"},{"municipio":"Recas","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"92","p_alquileres_provincia_2020":"0.0050915933366539375","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017275697600180268","rent_m2_median_2020":"3.66666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24791256830601033","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.026666666666668077"},{"municipio":"Consuegra","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"92","p_alquileres_provincia_2020":"0.0050915933366539375","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017275697600180268","rent_m2_median_2020":"2.61727688787185","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4631578947368429","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.012699781371091368"},{"municipio":"Riaza","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"92","p_alquileres_provincia_2020":"0.015622346748174563","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009738644423038245","rent_m2_median_2020":"4.27777777777778","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17637506448341475","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03914529914529905"},{"municipio":"Almonte","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"92","p_alquileres_provincia_2020":"0.01449047094030556","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004903528408485236","rent_m2_median_2020":"4.82954545454545","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06475557634986455","rent_total_median_2020":"352.47641509434","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.056428571428569635"},{"municipio":"\u00d2dena","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"92","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002868670994618124","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022144609111543842","rent_m2_median_2020":"6.42855952380952","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32246161482128477","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.001501904761903988"},{"municipio":"Esterri d'\u00c0neu","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"92","p_alquileres_provincia_2020":"0.00460529609050408","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022144609111543842","rent_m2_median_2020":"4.32900432900433","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10154551449477689","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06857608569099935"},{"municipio":"Bustarviejo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"92","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002259959173346238","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002259959173346238","rent_m2_median_2020":"5.3030303030303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4909090909090928","rent_total_median_2020":"398.579545454545","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.10063477145024088"},{"municipio":"Vilanova de Arousa","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"91","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024389590201281124","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00078339545974983","rent_m2_median_2020":"3.91627543035994","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2726917057902962","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.09822109185207299"},{"municipio":"Falset","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"91","p_alquileres_provincia_2020":"0.002428026361429067","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021903906838592277","rent_m2_median_2020":"4.51817269076305","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21019803081423005","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.10199333921050013"},{"municipio":"Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"91","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002837489788154883","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021903906838592277","rent_m2_median_2020":"7.00877192982456","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26131009632385177","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.03131858291881868"},{"municipio":"Caldes de Malavella","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"91","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024403979725924536","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021903906838592277","rent_m2_median_2020":"6.29152823920266","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.008478938148844511","rent_total_median_2020":"467.8","rent_size_median_2020":"84.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.009076026770668837"},{"municipio":"Agaete","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"91","p_alquileres_provincia_2020":"0.002191873208565166","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001111871365035922","rent_m2_median_2020":"5.55555555555556","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1357395281046266","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.03030303030303068"},{"municipio":"Moya","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"91","p_alquileres_provincia_2020":"0.002191873208565166","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001111871365035922","rent_m2_median_2020":"5.52759547765877","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14008919032574257","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.02748245349421806"},{"municipio":"Chiloeches","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"91","p_alquileres_provincia_2020":"0.008674928503336512","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017087918278439179","rent_m2_median_2020":"5.81685729847495","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.005271074242901304","rent_total_median_2020":"370.833333333333","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.09991483462071753"},{"municipio":"Montesinos, Los","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"90","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015583066401177387","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00047543832772492197","rent_m2_median_2020":"3.93258426966292","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2145894858777499","rent_total_median_2020":"316.25","rent_size_median_2020":"85.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.08331310149262304"},{"municipio":"Madridejos","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"90","p_alquileres_provincia_2020":"0.004980906524987548","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001690013895669809","rent_m2_median_2020":"3.08823529411765","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36655737704917984","rent_total_median_2020":"274.550653594771","rent_size_median_2020":"98.5","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Pulp\u00ed","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"90","p_alquileres_provincia_2020":"0.005478784927253911","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00047969299648225136","rent_m2_median_2020":"3.6144578313253","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26396495071193954","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.017185493242004107"},{"municipio":"Sant Jaume d'Enveja","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"90","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024013447530617147","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021663204565640714","rent_m2_median_2020":"4.0625","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28985217710319255","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.0074999999999997855"},{"municipio":"Sant Pere de Riudebitlles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"90","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002806308581691643","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021663204565640714","rent_m2_median_2020":"5.31540364583333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43978273990736716","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.1286834804832708"},{"municipio":"Tamarite de Litera","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"90","p_alquileres_provincia_2020":"0.00863475007195625","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013068668593085222","rent_m2_median_2020":"3.65849593495935","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26830081300812997","rent_total_median_2020":"315","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.07157036293214748"},{"municipio":"Castellbell i el Vilar","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"89","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002775127375228402","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002142250229268915","rent_m2_median_2020":"5.56257143719807","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4137324769193352","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.11713052929620915"},{"municipio":"Daim\u00fas","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"89","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008246849518161601","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00047015567963908946","rent_m2_median_2020":"5.73471055088702","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11253384687208243","rent_total_median_2020":"377.179752066116","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.013582594681708617"},{"municipio":"Borox","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"89","p_alquileres_provincia_2020":"0.004925563119154353","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016712359634956998","rent_m2_median_2020":"4.63453213453213","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.04938908086449168","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.09282244411259492"},{"municipio":"Nava","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"89","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018039931083409344","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018039931083409344","rent_m2_median_2020":"4.25735294117647","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26778916916205664","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.05606536551850344"},{"municipio":"Bellreguard","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"88","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008154188287620459","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000464873031553257","rent_m2_median_2020":"3.59259259259259","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30303703703703727","rent_total_median_2020":"345.059701492537","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03871739285314487"},{"municipio":"Olleria, l'","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"88","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008154188287620459","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000464873031553257","rent_m2_median_2020":"2.48303934871099","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5182903663500678","rent_total_median_2020":"256.952054794521","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":"0.056420377451585034"},{"municipio":"Lerma","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"88","p_alquileres_provincia_2020":"0.006682867557715674","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009315225100297452","rent_m2_median_2020":"3.48837209302326","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4029516994633263","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"86.5","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Bellver de Cerdanya","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"88","p_alquileres_provincia_2020":"0.004405065825699554","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021181800019737587","rent_m2_median_2020":"4.86696787148594","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.010105045552606924","rent_total_median_2020":"420.766423357664","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00934363611810975"},{"municipio":"Pont de Vilomara i Rocafort, El","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"88","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002743946168765162","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021181800019737587","rent_m2_median_2020":"4.44444444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.531577532921258","rent_total_median_2020":"395.148333333333","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"-0.004444444444444433"},{"municipio":"Alpicat","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"88","p_alquileres_provincia_2020":"0.004405065825699554","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021181800019737587","rent_m2_median_2020":"4.9339644012945","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.024009705410877324","rent_total_median_2020":"405.576507947277","rent_size_median_2020":"95.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.10438995925348467"},{"municipio":"Porreres","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"88","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014947175323572375","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014947175323572375","rent_m2_median_2020":"5.19480519480519","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3376623376623381","rent_total_median_2020":"450.1075","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.05567550257961116"},{"municipio":"Sari\u00f1ena","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"88","p_alquileres_provincia_2020":"0.00844286673702389","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012778253735461107","rent_m2_median_2020":"3.59223300970874","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.281553398058252","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.10330484146695514"},{"municipio":"Bag\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"87","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002712764962301921","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020941097746786022","rent_m2_median_2020":"4.04277738390642","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5739112548955925","rent_total_median_2020":"314.221453287197","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0025069981905133033"},{"municipio":"Burgo de Ebro, El","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"87","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016089360679081982","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012633046306649049","rent_m2_median_2020":"5.1359173126615","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18852371213900374","rent_total_median_2020":"389.24","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.04430318690783761"},{"municipio":"Miramar","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"87","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008061527057079318","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00045959038346742454","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19166666666666574","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00005854458169866739"},{"municipio":"Medina-Sidonia","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"87","p_alquileres_provincia_2020":"0.0037433845359493997","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000463703229932843","rent_m2_median_2020":"3.6900871459695","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3833894245687122","rent_total_median_2020":"299.992500374981","rent_size_median_2020":"86.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.08266615529667588"},{"municipio":"Villarcayo de Merindad de Castilla la Vieja","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"86","p_alquileres_provincia_2020":"0.006530984204131228","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009103515438927055","rent_m2_median_2020":"3.73134328358209","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3613662456946034","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.2226592062907711"},{"municipio":"San Juan del Puerto","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"86","p_alquileres_provincia_2020":"0.013545440226807372","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00045837330774970683","rent_m2_median_2020":"4.10958904109589","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2041755750406576","rent_total_median_2020":"332.582417582418","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.041095890410959186"},{"municipio":"Valverde","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"86","p_alquileres_provincia_2020":"0.002132566270736727","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00105077953179219","rent_m2_median_2020":"5.65841284264728","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1255180152272389","rent_total_median_2020":"347.5","rent_size_median_2020":"58","diff_rent_m2_median_2019":"0.05219905945439723"},{"municipio":"Tinajo","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"86","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020714406146879593","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00105077953179219","rent_m2_median_2020":"6.61759803921569","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.029479112753560233","rent_total_median_2020":"429.572864321608","rent_size_median_2020":"63","diff_rent_m2_median_2019":"0.0775960579051521"},{"municipio":"Valle Gran Rey","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"86","p_alquileres_provincia_2020":"0.002132566270736727","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00105077953179219","rent_m2_median_2020":"7.48772504091653","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.15719386995982684","rent_total_median_2020":"412.5","rent_size_median_2020":"56","diff_rent_m2_median_2019":"0.08572013093289704"},{"municipio":"Ll\u00edvia","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"85","p_alquileres_provincia_2020":"0.002279492611762182","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020459693200882895","rent_m2_median_2020":"5.88151737967914","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07309509933399819","rent_total_median_2020":"466.060883333333","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.03199592622437064"},{"municipio":"Albat\u00e0rrec","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"85","p_alquileres_provincia_2020":"0.004254893127096161","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020459693200882895","rent_m2_median_2020":"4.36572750782632","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09392387630107789","rent_total_median_2020":"369.993333333333","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.00526798366258065"},{"municipio":"Cabanes","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"85","p_alquileres_provincia_2020":"0.003598035895699289","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00044902508729575963","rent_m2_median_2020":"3.13383262780853","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23221100618690932","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.0012028686792488917"},{"municipio":"Faura","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"85","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007876204595997035","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00044902508729575963","rent_m2_median_2020":"3.50496277915633","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32003722084367164","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.09722441095500521"},{"municipio":"Betx\u00ed","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"84","p_alquileres_provincia_2020":"0.0035557060616322384","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00044374243920992717","rent_m2_median_2020":"2.94117647058824","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27941176470588047","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.019607843137258097"},{"municipio":"Gata de Gorgos","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"84","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014544195307765562","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00044374243920992717","rent_m2_median_2020":"3.06122448979592","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38861630533340824","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.10204081632653035"},{"municipio":"Ventas de Retamosa, Las","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"84","p_alquileres_provincia_2020":"0.004648846089988378","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015773463026251548","rent_m2_median_2020":"4.28036800249493","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12203336971776142","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.1464797282730813"},{"municipio":"Aracena","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"84","p_alquileres_provincia_2020":"0.013230429988974642","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004477134633834346","rent_m2_median_2020":"3.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37063551726132","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.0069479452054781714"},{"municipio":"Alfacar","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"84","p_alquileres_provincia_2020":"0.002993691863573185","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004477134633834346","rent_m2_median_2020":"3.76344086021505","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2543837572149373","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.032258064516128955"},{"municipio":"Ponteceso","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"84","p_alquileres_provincia_2020":"0.00148346990675332","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007231342705383046","rent_m2_median_2020":"2.60416666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4834710743801649","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.14583333333333628"},{"municipio":"Alp","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"84","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022526750516238033","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020218990927931333","rent_m2_median_2020":"6.14751366120219","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.031175091113925798","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.07581489071038404"},{"municipio":"Sineu","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"84","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014267758263409995","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014267758263409995","rent_m2_median_2020":"5.97428036109692","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23827925396014263","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"0.13129989816516235"},{"municipio":"Almenar","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"83","p_alquileres_provincia_2020":"0.004154777994693898","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019978288654979768","rent_m2_median_2020":"3.38625672043011","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29720616836565056","rent_total_median_2020":"327.5","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.003860042335950224"},{"municipio":"Pedrola","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"83","p_alquileres_provincia_2020":"0.001534961995820465","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012052216591400815","rent_m2_median_2020":"3.98090162574652","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3710164948262083","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"98.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0361250806737504"},{"municipio":"Vall d'Alba","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"83","p_alquileres_provincia_2020":"0.003513376227565188","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004384597911240947","rent_m2_median_2020":"3.05380200860832","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25181850789096083","rent_total_median_2020":"255","rent_size_median_2020":"99.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.19051933247584354"},{"municipio":"Bernuy de Porreros","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"83","p_alquileres_provincia_2020":"0.014094073696722704","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008785950946871461","rent_m2_median_2020":"4.71363636363636","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09245672689772372","rent_total_median_2020":"298.013039215686","rent_size_median_2020":"78.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.036860571505191536"},{"municipio":"Gines","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"83","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020666301479010008","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00044238354120029847","rent_m2_median_2020":"5.39811419591409","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2279060907662267","rent_total_median_2020":"400.547945205479","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.07962283918281798"},{"municipio":"Ribadumia","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"83","p_alquileres_provincia_2020":"0.00222454504033663","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007145255292223724","rent_m2_median_2020":"3.77700950734659","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2985553772070612","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03867761452031131"},{"municipio":"Alameda de la Sagra","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"82","p_alquileres_provincia_2020":"0.004538159278321988","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001539790438276937","rent_m2_median_2020":"3.41272378516624","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30000000000000016","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.05794437340153555"},{"municipio":"Meng\u00edbar","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"82","p_alquileres_provincia_2020":"0.008670825843290684","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00043705361901716236","rent_m2_median_2020":"2.97190741740121","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2537210262970291","rent_total_median_2020":"310.446428571429","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.042286063699570754"},{"municipio":"Sant Juli\u00e0 de Vilatorta","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"82","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002556858929985719","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019737586382028206","rent_m2_median_2020":"5.04587155963303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4681900889817028","rent_total_median_2020":"409.72","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.02062507089294145"},{"municipio":"Santa Susanna","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"82","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002556858929985719","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019737586382028206","rent_m2_median_2020":"7.59401709401709","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1996281500010338","rent_total_median_2020":"532.666666666667","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.04775424253685005"},{"municipio":"Santa B\u00e0rbara","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"82","p_alquileres_provincia_2020":"0.0021878918861228955","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019737586382028206","rent_m2_median_2020":"3.45744680851064","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3956188741303764","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.19190929451287683"},{"municipio":"Val de San Vicente","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"82","p_alquileres_provincia_2020":"0.00358987829437002","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00358987829437002","rent_m2_median_2020":"5.01302083333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18295242537313547","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"59","diff_rent_m2_median_2019":"0.06381249593654414"},{"municipio":"San Clemente","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"81","p_alquileres_provincia_2020":"0.021204188481675393","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001521012506102828","rent_m2_median_2020":"2.92378917378917","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3242798353909479","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"113","diff_rent_m2_median_2019":"0.058768576201137006"},{"municipio":"Cacabelos","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"81","p_alquileres_provincia_2020":"0.004522865598302529","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008574241285501064","rent_m2_median_2020":"3.32297782126549","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26894487932159294","rent_total_median_2020":"300.647267206478","rent_size_median_2020":"106.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04290380852024664"},{"municipio":"Torrecaballeros","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"81","p_alquileres_provincia_2020":"0.013754457463066735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008574241285501064","rent_m2_median_2020":"4.72891963109354","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0895141523116166","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.03405709266578689"},{"municipio":"Berja","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"80","p_alquileres_provincia_2020":"0.004870031046447921","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004263937746508901","rent_m2_median_2020":"3.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23636363636363703","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.09017199017198918"},{"municipio":"Fuentes de Ebro","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"80","p_alquileres_provincia_2020":"0.001479481441754665","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011616594304964642","rent_m2_median_2020":"3.98936170212766","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36967980053016436","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.14361702127659462"},{"municipio":"Alcorisa","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"79","p_alquileres_provincia_2020":"0.018073667353008464","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011471386876152584","rent_m2_median_2020":"2.9557367501456","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27748523419632315","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.1053969571010258"},{"municipio":"Calanda","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"79","p_alquileres_provincia_2020":"0.018073667353008464","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011471386876152584","rent_m2_median_2020":"3.21557417666222","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2139693012034955","rent_total_median_2020":"250.552496653449","rent_size_median_2020":"84.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.09385758704881594"},{"municipio":"Albelda de Iregua","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"79","p_alquileres_provincia_2020":"0.005837150879267031","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005837150879267031","rent_m2_median_2020":"3.51767676767677","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.296464646464646","rent_total_median_2020":"349.048913043478","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"-0.015050505050503975"},{"municipio":"Perales de Taju\u00f1a","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"79","p_alquileres_provincia_2020":"0.00019406171162429653","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019406171162429653","rent_m2_median_2020":"5.59475228564369","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.46290378057820747","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.06152858900978752"},{"municipio":"Quintanar del Rey","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"79","p_alquileres_provincia_2020":"0.020680628272251308","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00148345664175461","rent_m2_median_2020":"2.57515473032714","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4048531289910614","rent_total_median_2020":"275.083333333333","rent_size_median_2020":"124","diff_rent_m2_median_2019":"0.034336007865840165"},{"municipio":"Bollullos Par del Condado","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"79","p_alquileres_provincia_2020":"0.012442904394392818","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000421063852467754","rent_m2_median_2020":"3.57142006802721","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3083923249980042","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.025293018078057266"},{"municipio":"Pontecesures","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"79","p_alquileres_provincia_2020":"0.0021173380504408887","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006800905639586436","rent_m2_median_2020":"3.13748325417123","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4173245385110568","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.03536947387650602"},{"municipio":"Salda\u00f1a","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"78","p_alquileres_provincia_2020":"0.01405152224824356","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008256676793445469","rent_m2_median_2020":"3.24675324675325","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3350053652635205","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.038961038961039945"},{"municipio":"Franco, El","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"78","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015810276679841897","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015810276679841897","rent_m2_median_2020":"3.6231884057971","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3768574441568404","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0007616146230009903"},{"municipio":"Tapia de Casariego","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"78","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015810276679841897","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015810276679841897","rent_m2_median_2020":"4.69387755102041","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19271246030767752","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"64.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0010527524060189896"},{"municipio":"Estepa","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"78","p_alquileres_provincia_2020":"0.001942134355858772","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00041573393028461784","rent_m2_median_2020":"3.47061646832959","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5035966748328584","rent_total_median_2020":"302","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.09076517576072893"},{"municipio":"Padul","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"78","p_alquileres_provincia_2020":"0.002779856730460815","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00041573393028461784","rent_m2_median_2020":"3.49206349206349","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30814928220488036","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.058922587084648995"},{"municipio":"Gibrale\u00f3n","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"78","p_alquileres_provincia_2020":"0.012285399275476453","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00041573393028461784","rent_m2_median_2020":"4","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22539755970623998","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.06666666666666667"},{"municipio":"Mugardos","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"78","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013775077705566543","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006714818226427114","rent_m2_median_2020":"3.61633647798742","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28271012006861135","rent_total_median_2020":"286.236363636364","rent_size_median_2020":"96.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.062012726022013506"},{"municipio":"Vilob\u00ed d'Onyar","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"78","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020917696907935316","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001877477729022195","rent_m2_median_2020":"5.32600418410042","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16064187852835582","rent_total_median_2020":"467.32","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.045833548877901295"},{"municipio":"Limpias","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"78","p_alquileres_provincia_2020":"0.003414762280010507","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003414762280010507","rent_m2_median_2020":"4.77941176470588","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22102721685689308","rent_total_median_2020":"366.666666666667","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.027035967761337487"},{"municipio":"\u00c9pila","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"77","p_alquileres_provincia_2020":"0.001424000887688865","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011180972018528467","rent_m2_median_2020":"4.27871148459384","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3239624587049382","rent_total_median_2020":"349.998333333333","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.08394024276377324"},{"municipio":"Barco de \u00c1vila, El","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"77","p_alquileres_provincia_2020":"0.015193370165745856","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008150821962760271","rent_m2_median_2020":"3.61097011825912","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1643183440600327","rent_total_median_2020":"287.375","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.009694385868402785"},{"municipio":"Olmedo","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"77","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032980682742964835","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008150821962760271","rent_m2_median_2020":"3.55654761904762","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36413239538239517","rent_total_median_2020":"337.5","rent_size_median_2020":"101.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.010915541001501931"},{"municipio":"Rosal, O","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"77","p_alquileres_provincia_2020":"0.002063734555493018","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006628730813267792","rent_m2_median_2020":"3.89057290592944","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2774650317559605","rent_total_median_2020":"289.999166666667","rent_size_median_2020":"78.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05117470664790197"},{"municipio":"Herencia","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"76","p_alquileres_provincia_2020":"0.00784313725490196","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001427122845232283","rent_m2_median_2020":"3.03333244906621","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30666686878486626","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.021591140110324314"},{"municipio":"Lora del R\u00edo","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"76","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018923360390418803","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004050740859183456","rent_m2_median_2020":"3.93845379842361","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43668175974062273","rent_total_median_2020":"301.648351648352","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0022583710660184536"},{"municipio":"Lebrija","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"76","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018923360390418803","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004050740859183456","rent_m2_median_2020":"3.47826086956522","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.502503293807641","rent_total_median_2020":"319.17533557047","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.08547583793242756"},{"municipio":"Cervo","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"76","p_alquileres_provincia_2020":"0.007142857142857143","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006542643400108471","rent_m2_median_2020":"2.9126213592233","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19504761281601993","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.027180795419089413"},{"municipio":"Dosrius","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"76","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002369771691206276","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018293372744318824","rent_m2_median_2020":"7.42574257425743","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2173634522818037","rent_total_median_2020":"600","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.0006222775357817338"},{"municipio":"Sant Quint\u00ed de Mediona","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"76","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002369771691206276","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018293372744318824","rent_m2_median_2020":"5.06329113924051","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4663541514292804","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.1030262609905673"},{"municipio":"Viladecavalls","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"76","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002369771691206276","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018293372744318824","rent_m2_median_2020":"8.10256472491909","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14602974442484687","rent_total_median_2020":"632.712765957447","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.11791907509028526"},{"municipio":"Marina de Cudeyo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"76","p_alquileres_provincia_2020":"0.0033272042728307505","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0033272042728307505","rent_m2_median_2020":"6.06060606060606","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.012211668928087772","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.06263053489814943"},{"municipio":"Castej\u00f3n de Sos","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"75","p_alquileres_provincia_2020":"0.007195625059963543","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010890557160904352","rent_m2_median_2020":"5.53042479908152","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10608495981630402","rent_total_median_2020":"363.333333333333","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.06561268822728812"},{"municipio":"Golmayo","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"75","p_alquileres_provincia_2020":"0.021981242672919107","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007939112301389874","rent_m2_median_2020":"6.41437669958494","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.24438907971947893","rent_total_median_2020":"400.934793471019","rent_size_median_2020":"63.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05837215543151528"},{"municipio":"\u00d3rgiva","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"75","p_alquileres_provincia_2020":"0.0026729391639046295","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039974416373520947","rent_m2_median_2020":"2.85785033015407","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43380015662322186","rent_total_median_2020":"299.019607843137","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.05798023022239522"},{"municipio":"Morella","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"74","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031324077209617337","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003909159583516025","rent_m2_median_2020":"3.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08124999999999902","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.10357142857143008"},{"municipio":"Ametlla del Vall\u00e8s, L'","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"74","p_alquileres_provincia_2020":"0.00023074092782797952","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017811968198415697","rent_m2_median_2020":"7.30769230769231","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22980536663014442","rent_total_median_2020":"592.773428270042","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.10948905109489115"},{"municipio":"Avi\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"74","p_alquileres_provincia_2020":"0.00023074092782797952","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017811968198415697","rent_m2_median_2020":"4.14893617021277","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5627226437642586","rent_total_median_2020":"358.77","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.21148936170212715"},{"municipio":"Riudellots de la Selva","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"74","p_alquileres_provincia_2020":"0.001984499450240017","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017811968198415697","rent_m2_median_2020":"5.96590909090909","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05979528473430082","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.007575757575757038"},{"municipio":"Noja","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"74","p_alquileres_provincia_2020":"0.003239646265650994","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003239646265650994","rent_m2_median_2020":"5.39217532228361","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.121155902696463","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"-0.056369318600367466"},{"municipio":"Bullas","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"74","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019412381951731375","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0019412381951731375","rent_m2_median_2020":"3.09290604077334","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30409324121450426","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"129.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01630844544164282"},{"municipio":"San Andr\u00e9s y Sauces","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"74","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018349988841223001","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009041591320072332","rent_m2_median_2020":"3.5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4590909090909093","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.005789473684210506"},{"municipio":"Porqueres","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"73","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019576818901016384","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017571265925464134","rent_m2_median_2020":"5.53513071895425","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1276843273554154","rent_total_median_2020":"465.083333333333","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.0227958937198076"},{"municipio":"Sant Joan les Fonts","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"73","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019576818901016384","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017571265925464134","rent_m2_median_2020":"4.8018031105018","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24325398569166873","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.07951578317250746"},{"municipio":"Riells i Viabrea","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"73","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019576818901016384","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017571265925464134","rent_m2_median_2020":"7.13203463203463","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.12398169135618263","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"63.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.017894916645550468"},{"municipio":"Mora de Rubielos","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"73","p_alquileres_provincia_2020":"0.016700983756577442","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010600142303280235","rent_m2_median_2020":"3.80965076489533","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06875031071134527","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"78.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.036225008051530984"},{"municipio":"Mocej\u00f3n","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"73","p_alquileres_provincia_2020":"0.0040400686258232335","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001370789048709956","rent_m2_median_2020":"4.13778792280556","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1512786477025711","rent_total_median_2020":"322.5","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.1598968133510625"},{"municipio":"Illa de Arousa, A","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"73","p_alquileres_provincia_2020":"0.001956527565597277","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006284381160630504","rent_m2_median_2020":"4.83055757343471","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10289645064783873","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.11606446091230109"},{"municipio":"Biar","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"72","p_alquileres_provincia_2020":"0.001246645312094191","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00038035066217993757","rent_m2_median_2020":"3.09073613915204","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38272227786851876","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.0005798727778558543"},{"municipio":"Piles","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"72","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006671608598962194","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00038035066217993757","rent_m2_median_2020":"3.55833333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30968333333333364","rent_total_median_2020":"313.169642857143","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"-0.059091326518283215"},{"municipio":"Sant Lloren\u00e7 Savall","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"72","p_alquileres_provincia_2020":"0.00022450468653533142","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001733056365251257","rent_m2_median_2020":"4.02542372881356","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5757402443301644","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"101.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.044897223223945994"},{"municipio":"Call\u00fas","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"71","p_alquileres_provincia_2020":"0.00022138656588900738","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017089861379561007","rent_m2_median_2020":"4.89395714763977","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.48420111680311007","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.04870510306566435"},{"municipio":"Potes","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"71","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031083092548813587","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0031083092548813587","rent_m2_median_2020":"4.3112370783862","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29733270304511544","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.034696898812687255"},{"municipio":"Esporles","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"71","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012059652817882256","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012059652817882256","rent_m2_median_2020":"7.43933588761175","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05148467432950171","rent_total_median_2020":"672.916666666667","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.06381405714424193"},{"municipio":"Navalafuente","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"71","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001744098927256336","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001744098927256336","rent_m2_median_2020":"5.68143459915612","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45458227848101423","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.0653893975358886"},{"municipio":"V\u00e9lez-Rubio","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"71","p_alquileres_provincia_2020":"0.00432215255372253","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00037842447500266495","rent_m2_median_2020":"2.22864066565264","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5461677189943719","rent_total_median_2020":"249.182009803922","rent_size_median_2020":"105.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.1152667418761185"},{"municipio":"Alc\u00fadia de Crespins, l'","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"70","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006486286137879911","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00036978536600827265","rent_m2_median_2020":"2.85712698412698","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44571736507936566","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"0.15427930158729763"},{"municipio":"Banyeres de Mariola","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"70","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012120162756471301","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00036978536600827265","rent_m2_median_2020":"2.54430379746835","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.49185502035685674","rent_total_median_2020":"259.477611940299","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.09117262098226109"},{"municipio":"Lominchar","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"70","p_alquileres_provincia_2020":"0.003874038408323648","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001314455252187629","rent_m2_median_2020":"3.44827586206897","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2927077444884107","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.06206896551724181"},{"municipio":"Brenes","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"70","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017429410885912056","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00037309455281952884","rent_m2_median_2020":"4.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38020202020202026","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.022547945205477583"},{"municipio":"G\u00f3jar","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"70","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024947432196443207","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00037309455281952884","rent_m2_median_2020":"4.17910447761194","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17203211248942216","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"-0.020895522388060046"},{"municipio":"Sant Mart\u00ed de Centelles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"70","p_alquileres_provincia_2020":"0.00021826844524268333","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016849159106609445","rent_m2_median_2020":"5.74126984126984","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3948985487772103","rent_total_median_2020":"424.998333333333","rent_size_median_2020":"74.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.21424557562488503"},{"municipio":"Fla\u00e7\u00e0","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"69","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018504116495481242","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001660845683365788","rent_m2_median_2020":"5.38914637445887","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15069090807228863","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.05668872671185317"},{"municipio":"Ramales de la Victoria","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"69","p_alquileres_provincia_2020":"0.003020751247701602","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003020751247701602","rent_m2_median_2020":"4.49226699226699","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26782752902155976","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.09226112331702432"},{"municipio":"Valldemossa","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"69","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011719944287801067","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011719944287801067","rent_m2_median_2020":"6.36989157631359","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1878388240200172","rent_total_median_2020":"588.75","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"-0.027143831981197578"},{"municipio":"Cabrera, La","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"69","p_alquileres_provincia_2020":"0.00016949693800096785","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016949693800096785","rent_m2_median_2020":"5.33482142857143","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4878571428571444","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"-0.07834213451917736"},{"municipio":"Ayora","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"69","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006393624907338769","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00036450271792244014","rent_m2_median_2020":"2.78848107398493","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4590346716469233","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.010892051067752755"},{"municipio":"Pedro Mu\u00f1oz","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"69","p_alquileres_provincia_2020":"0.0071207430340557275","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00129567732001352","rent_m2_median_2020":"3.55623689739053","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1871458520250217","rent_total_median_2020":"241.807677304965","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.11428756118236533"},{"municipio":"Neda","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"69","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012185645662616557","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005940031507993217","rent_m2_median_2020":"2.99107142857143","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4067296340023613","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Brihuega","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"68","p_alquileres_provincia_2020":"0.006482364156339371","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012768993878394112","rent_m2_median_2020":"3.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3587201335389294","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.09999999999999969"},{"municipio":"Castro de Rei","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"68","p_alquileres_provincia_2020":"0.006390977443609023","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005853944094833894","rent_m2_median_2020":"3","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17089904120050028","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"-0.014109760345348487"},{"municipio":"Pradej\u00f3n","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"68","p_alquileres_provincia_2020":"0.005024383035318457","p_alquileres_comunidad_2020":"0.005024383035318457","rent_m2_median_2020":"3.6036036036036","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27927927927928","rent_total_median_2020":"360","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.021021021021020703"},{"municipio":"Masies de Voltreg\u00e0, Les","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"67","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002089140833037112","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016127052287754753","rent_m2_median_2020":"4.78053281977211","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.49615548008757654","rent_total_median_2020":"402.498","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.04888273961305166"},{"municipio":"Navalagamella","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"67","p_alquileres_provincia_2020":"0.00016458398327630212","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016458398327630212","rent_m2_median_2020":"5.80128205128205","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.443076923076925","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.04279835390946537"},{"municipio":"Villanueva de Castell\u00f3n","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"67","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006208302446256487","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003539374217507752","rent_m2_median_2020":"2.97120048019208","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4235871068427362","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":"0.036940454118611625"},{"municipio":"Villarrubia de los Ojos","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.006811145510835914","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001239343523491193","rent_m2_median_2020":"2.5776631773399","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41081984517945147","rent_total_median_2020":"240","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.027895363359808623"},{"municipio":"Sonseca","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036526647849908682","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001239343523491193","rent_m2_median_2020":"2.75862068965517","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43416619559072983","rent_total_median_2020":"311.333333333333","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":"0.023192586176309118"},{"municipio":"Valverde del Majano","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.011207335710646969","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006986418825223089","rent_m2_median_2020":"4.38697318007663","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15535105135110616","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.05287356321839052"},{"municipio":"Villamart\u00edn","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028398089583064412","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003517748640869843","rent_m2_median_2020":"3.24675324675325","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4574701603048617","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.0060273972602744065"},{"municipio":"Turre","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.004017775613319535","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003517748640869843","rent_m2_median_2020":"3.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23636363636363703","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.012500000000000967"},{"municipio":"Cabanas","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.001165583498163323","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000568176926851525","rent_m2_median_2020":"4.91525423728814","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.025073539711443826","rent_total_median_2020":"320.833333333333","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"-0.001310262600216897"},{"municipio":"Vallgorguina","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.00020579596265738714","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001588635001480319","rent_m2_median_2020":"5.61868686868687","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4078181879260215","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.04391115117723349"},{"municipio":"Amer","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017699589691329883","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001588635001480319","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3433490877509397","rent_total_median_2020":"379.998333333333","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.04921227870716305"},{"municipio":"Vilallonga del Camp","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017609861522452574","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001588635001480319","rent_m2_median_2020":"4.67606330365974","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1825978646592942","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.07654507269352094"},{"municipio":"Villanueva del R\u00edo Segura","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"66","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017313746065057713","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017313746065057713","rent_m2_median_2020":"5.29411764705882","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1911814338442076","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.028571428571428133"},{"municipio":"Besal\u00fa","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017431414089946096","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015645647741851625","rent_m2_median_2020":"5.11785246617198","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19344580223969643","rent_total_median_2020":"355.416666666667","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.03279184902930117"},{"municipio":"Sant Juli\u00e0 de Ramis","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017431414089946096","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015645647741851625","rent_m2_median_2020":"7.46670953042941","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1767251899172532","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"0.09964267629960466"},{"municipio":"Flix","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.001734304543877905","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015645647741851625","rent_m2_median_2020":"3.48024608286071","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3916334328889415","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"85.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.09890241290395245"},{"municipio":"Mogente\/Moixent","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006022979985174203","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003433721255791103","rent_m2_median_2020":"2.57705073494547","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5000521574205786","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.13089710146036193"},{"municipio":"Agost","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011254436845294779","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003433721255791103","rent_m2_median_2020":"2.78531177553883","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44372122665175073","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.03584099839794403"},{"municipio":"Catral","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011254436845294779","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003433721255791103","rent_m2_median_2020":"3.54627766599598","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2917421283615887","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"97.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0066223026230790025"},{"municipio":"Redov\u00e1n","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011254436845294779","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003433721255791103","rent_m2_median_2020":"2.83545727136432","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43370623473891656","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.003315649867374341"},{"municipio":"Puebla de Montalb\u00e1n, La","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.0035973213791576733","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012205655913170841","rent_m2_median_2020":"2.69348320684406","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4475268543601168","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.03411589325002126"},{"municipio":"Roa","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.004936208991494532","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006880563994537891","rent_m2_median_2020":"4.41123307245979","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24500049336745852","rent_total_median_2020":"315","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.014687383545042412"},{"municipio":"D\u00farcal","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"65","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023165472753840124","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003464449419038482","rent_m2_median_2020":"2.81779836241833","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4417352880118853","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.07126576442227943"},{"municipio":"Pin\u00f3s, el\/Pinoso","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"64","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011081291663059475","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00033808947749327785","rent_m2_median_2020":"2.59148068426419","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.48243291510183467","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.01765516469526622"},{"municipio":"Salas","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"64","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012972534711665146","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012972534711665146","rent_m2_median_2020":"3.46974912947135","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40324705797415383","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0007122507122506367"},{"municipio":"Mairena del Alcor","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"64","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015935461381405309","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00034111501972071206","rent_m2_median_2020":"3.93256554307116","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4375239586880035","rent_total_median_2020":"366.666666666667","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.11094976591760192"},{"municipio":"Monterroso","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"64","p_alquileres_provincia_2020":"0.006015037593984963","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005509594442196607","rent_m2_median_2020":"3","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17089904120050028","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.017857142857143373"},{"municipio":"Corcubi\u00f3n","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"64","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011302627860977678","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005509594442196607","rent_m2_median_2020":"3.34620073141","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3362907640178516","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.20463226330759915"},{"municipio":"Alfarr\u00e0s","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"64","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032036842368724032","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015404945468900063","rent_m2_median_2020":"3.06372549019608","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3641452630156048","rent_total_median_2020":"300.529647435897","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"0.021241830065359995"},{"municipio":"Quart","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"64","p_alquileres_provincia_2020":"0.001716323848856231","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015404945468900063","rent_m2_median_2020":"6.31578947368421","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.004655459327740983","rent_total_median_2020":"569.4675","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.06749736299918216"},{"municipio":"Comillas","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"64","p_alquileres_provincia_2020":"0.002801856229752211","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002801856229752211","rent_m2_median_2020":"5.66037735849057","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07744297381019438","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0008005282317660413"},{"municipio":"Fortuna","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016526757607555089","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016526757607555089","rent_m2_median_2020":"3.03030303030303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3181789772608909","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"105.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.020202020202020204"},{"municipio":"Moraleja","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.007157464212678937","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002944062806673209","rent_m2_median_2020":"2.52822009159288","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3715567200897704","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.037335578678807727"},{"municipio":"Villalonga","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.000583765752409192","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00033280682940744534","rent_m2_median_2020":"3.22425381635908","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3744947596263382","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"84.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.02090057680085524"},{"municipio":"Benitachell\/Poble Nou de Benitatxell, el","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.001090814648082417","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00033280682940744534","rent_m2_median_2020":"4.36687906046977","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12785270631028747","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.05694784186854015"},{"municipio":"Tobarra","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.005632543585158694","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011830097269688662","rent_m2_median_2020":"2.4896694214876","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45227272727272855","rent_total_median_2020":"250.293427230047","rent_size_median_2020":"109.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.016911316605282608"},{"municipio":"Villanubla","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.0026984194971516684","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006668854333167494","rent_m2_median_2020":"3.9031438253012","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30216519487039145","rent_total_median_2020":"329.37125748503","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.008984204645207714"},{"municipio":"Mansilla de las Mulas","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.0035177843542353007","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006668854333167494","rent_m2_median_2020":"3.42552681992337","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24638409961685936","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.11580940407044482"},{"municipio":"Muros de Nal\u00f3n","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.001276983885679538","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001276983885679538","rent_m2_median_2020":"5.701362135388","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.019437861098066195","rent_total_median_2020":"345.923913043478","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.0719341823041147"},{"municipio":"Guillena","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.001568646979732085","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00033578509753757595","rent_m2_median_2020":"4.3056959892147","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3841549979062607","rent_total_median_2020":"428.006294964029","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"0.038721270765990995"},{"municipio":"Benahadux","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"63","p_alquileres_provincia_2020":"0.003835149449077738","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00033578509753757595","rent_m2_median_2020":"3.54605558045719","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2778941363432638","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03222458692743988"},{"municipio":"Azuaga","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.004921806779391919","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0028973316510117297","rent_m2_median_2020":"2.78481012658228","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.366455696202532","rent_total_median_2020":"251.719871038053","rent_size_median_2020":"104.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.1888997078870514"},{"municipio":"Serra","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005744996293550778","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003275241813216129","rent_m2_median_2020":"3.65127487562189","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29165267412935303","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.09538246268656812"},{"municipio":"Benisan\u00f3","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005744996293550778","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003275241813216129","rent_m2_median_2020":"3.35438662644545","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3492489944695824","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.024370527284110724"},{"municipio":"Enguera","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005744996293550778","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003275241813216129","rent_m2_median_2020":"3.02325581395349","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41348837209302264","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.208374402233694"},{"municipio":"Bigastro","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010735001298588867","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003275241813216129","rent_m2_median_2020":"2.82608695652174","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43557766159040745","rent_total_median_2020":"299.508137254902","rent_size_median_2020":"95.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0387122397962758"},{"municipio":"M\u00e9ntrida","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.0034312911616580883","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011642317947947573","rent_m2_median_2020":"4.22535211267606","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1333179404294615","rent_total_median_2020":"342.845911949686","rent_size_median_2020":"84.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.23943661971831046"},{"municipio":"Adrada, La","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.0122336227308603","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006562999502482295","rent_m2_median_2020":"3.02631578947368","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2996240601503773","rent_total_median_2020":"249.183006535948","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.03645793315405101"},{"municipio":"Sahag\u00fan","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.003461946507342677","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006562999502482295","rent_m2_median_2020":"3.17071138211382","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30244349593496034","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.03999333333333233"},{"municipio":"Quiroga","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.005827067669172932","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005337419615877963","rent_m2_median_2020":"2.26384615384615","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3743476610905324","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"0.01399730051381584"},{"municipio":"Pelayos de la Presa","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"62","p_alquileres_provincia_2020":"0.00015230159646463778","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015230159646463778","rent_m2_median_2020":"4.48578276500708","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5693648545593216","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.012505252673027387"},{"municipio":"Bell-lloc d'Urgell","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"61","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030535115382690093","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014682838650045374","rent_m2_median_2020":"3.94514863306983","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18121207188036445","rent_total_median_2020":"349.046413043478","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.014466791360813091"},{"municipio":"Sant Pere Pescador","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"61","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016358711684410952","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014682838650045374","rent_m2_median_2020":"4.8860453272218","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22997773086149173","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.013838053171858896"},{"municipio":"Rinc\u00f3n de Soto","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"61","p_alquileres_provincia_2020":"0.00450716713462391","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00450716713462391","rent_m2_median_2020":"3.18445195557702","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36310960888459604","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.01902462578464636"},{"municipio":"Jerez de los Caballeros","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"61","p_alquileres_provincia_2020":"0.004842422799079146","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00285060049535025","rent_m2_median_2020":"2.77777777777778","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36805555555555575","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"97.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03333333333333521"},{"municipio":"Tarazona de la Mancha","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"61","p_alquileres_provincia_2020":"0.005453732677693339","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011454538626206481","rent_m2_median_2020":"2.32590367844365","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.48830119074239753","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0.006918406132874831"},{"municipio":"Alcaudete","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"61","p_alquileres_provincia_2020":"0.0064502484931796555","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003251252531713037","rent_m2_median_2020":"3.07780918115149","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22712791673306984","rent_total_median_2020":"284.999166666667","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.013926677526700435"},{"municipio":"Guitiriz","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"61","p_alquileres_provincia_2020":"0.005733082706766917","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000525133220271864","rent_m2_median_2020":"2.82034013716144","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2205510960462459","rent_total_median_2020":"265","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.04108435336511197"},{"municipio":"Beniparrell","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005559673832468495","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00031695888514994796","rent_m2_median_2020":"3.84615384615385","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2538461538461528","rent_total_median_2020":"392","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"-0.002403846153845775"},{"municipio":"Cox","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010388710934118258","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00031695888514994796","rent_m2_median_2020":"3.07692307692308","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3854810043351177","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Rojales","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010388710934118258","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00031695888514994796","rent_m2_median_2020":"4.2","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16118157091743654","rent_total_median_2020":"300.986842105263","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03399999999999951"},{"municipio":"Fuensalda\u00f1a","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025699233306206363","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006351289841111899","rent_m2_median_2020":"4.88372093023256","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12684989429175436","rent_total_median_2020":"380.567164179104","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"-0.061407460471023904"},{"municipio":"Cari\u00f1o","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010596213619666573","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005165244789559319","rent_m2_median_2020":"2.40384615384615","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5232040686586151","rent_total_median_2020":"239.203725490196","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.15896211564697305"},{"municipio":"Laxe","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010596213619666573","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005165244789559319","rent_m2_median_2020":"2.55572314395844","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.49307970698345027","rent_total_median_2020":"259.505950263558","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.06792717086834947"},{"municipio":"Muros","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010596213619666573","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005165244789559319","rent_m2_median_2020":"2.93367346938776","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41811435317928763","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.052176786031975286"},{"municipio":"Lli\u00e7\u00e0 de Vall","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.00018708723877944287","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001444213637709381","rent_m2_median_2020":"6.49350649350649","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3156165253719676","rent_total_median_2020":"549.998333333333","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.07070771892755613"},{"municipio":"Monreal del Campo","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.013726835964310227","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008712445728723482","rent_m2_median_2020":"2.66442770616555","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34869424348220446","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0009631921779989748"},{"municipio":"Lorqu\u00ed","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015739769150052466","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015739769150052466","rent_m2_median_2020":"3.34990458752835","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2462683272574856","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.06892410020222936"},{"municipio":"Librilla","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015739769150052466","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015739769150052466","rent_m2_median_2020":"2.82608695652174","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3641277853150479","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"113","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Tazacorte","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"60","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014878369330721354","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007331019989247837","rent_m2_median_2020":"5.68365306122449","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12161725417439738","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.027894702561876365"},{"municipio":"Sant Fost de Campsentelles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"59","p_alquileres_provincia_2020":"0.00018396911813311882","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014201434104142246","rent_m2_median_2020":"7.53846153846154","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2054834308395175","rent_total_median_2020":"606.218333333333","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.050815850815851195"},{"municipio":"Sant Quirze de Besora","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"59","p_alquileres_provincia_2020":"0.00018396911813311882","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014201434104142246","rent_m2_median_2020":"4.27899184149184","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5490154191246808","rent_total_median_2020":"370.451388888889","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03419956060108683"},{"municipio":"Caba\u00f1as de la Sagra","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"59","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032652609441585034","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011078979982724303","rent_m2_median_2020":"3.92156862745098","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1956284153005467","rent_total_median_2020":"329.166666666667","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.22352941176470767"},{"municipio":"Carrizo","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"59","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032944329666648054","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006245435010426701","rent_m2_median_2020":"2.40436768484156","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4710391093348574","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"-0.04302590175712093"},{"municipio":"Vilafam\u00e9s","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024551303758889266","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00030639358897828305","rent_m2_median_2020":"3.35246702491451","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1786455788959442","rent_total_median_2020":"262.5","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03616573033707912"},{"municipio":"Mond\u00e9jar","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.005529075309818875","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010891200660983213","rent_m2_median_2020":"3.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3587201335389294","rent_total_median_2020":"309.369627507163","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.12500000000000114"},{"municipio":"Almagro","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.005985552115583075","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010891200660983213","rent_m2_median_2020":"2.92857142857143","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3306122448979588","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.11610162432319994"},{"municipio":"Poblete","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.005985552115583075","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010891200660983213","rent_m2_median_2020":"3.73134328358209","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14712153518123655","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"-0.02590113499355495"},{"municipio":"Boecillo","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024842592195999484","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006139580179741502","rent_m2_median_2020":"5.05883988139362","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09554074847811023","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.09608197430194987"},{"municipio":"Val do Dubra","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.001024300649901102","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004993069963240674","rent_m2_median_2020":"2.59259259259259","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.48576675849403206","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01481481481481541"},{"municipio":"Fornells de la Selva","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015554184880259593","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013960731831190681","rent_m2_median_2020":"7.53528138528139","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.18753185496761224","rent_total_median_2020":"645.757122507123","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"-0.030949115990693384"},{"municipio":"Borges del Camp, Les","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015475332853064382","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013960731831190681","rent_m2_median_2020":"4.19934913217624","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2659301799880481","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.061502141744548544"},{"municipio":"Santa Maria de Corc\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.00018085099748679475","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013960731831190681","rent_m2_median_2020":"3.88349514563107","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5906988151739142","rent_total_median_2020":"343.333333333333","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.04769877095671447"},{"municipio":"Algaida","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.000985154737235452","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000985154737235452","rent_m2_median_2020":"4.66666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4049999999999995","rent_total_median_2020":"599.019607843137","rent_size_median_2020":"110.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.021480654273138142"},{"municipio":"Aldea del Fresno","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001424756870153063","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001424756870153063","rent_m2_median_2020":"5.26315789473684","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.494736842105265","rent_total_median_2020":"365.809968847352","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.06445890005913706"},{"municipio":"Torrej\u00f3n de Velasco","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"58","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001424756870153063","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001424756870153063","rent_m2_median_2020":"5.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.48800000000000193","rent_total_median_2020":"472.5","rent_size_median_2020":"96.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.008560311284046001"},{"municipio":"Ponte Caldelas","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"57","p_alquileres_provincia_2020":"0.001527699606014312","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004906982550081353","rent_m2_median_2020":"3.55110392082223","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34050927184729957","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03379370248048611"},{"municipio":"Sant Lloren\u00e7 de Morunys","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"57","p_alquileres_provincia_2020":"0.002853281273464484","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001372002955823912","rent_m2_median_2020":"3.95001416323602","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18020226522046212","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.20674056979316693"},{"municipio":"Port de la Selva, El","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"57","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015286009278875808","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001372002955823912","rent_m2_median_2020":"6.75984920634921","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.06532667552367002","rent_total_median_2020":"410.580065359477","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.0633681519895113"},{"municipio":"Pobla de Montorn\u00e8s, La","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"57","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015208516769390859","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001372002955823912","rent_m2_median_2020":"5.74024035493827","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.0034262623910915595","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"-0.008872232760534376"},{"municipio":"Altura","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"57","p_alquileres_provincia_2020":"0.002412800541821876","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003011109408924506","rent_m2_median_2020":"2.91091745340111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2868252239167273","rent_total_median_2020":"247.498333333333","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.14981239409343997"},{"municipio":"Villafranca del Bierzo","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"57","p_alquileres_provincia_2020":"0.003182757272879558","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006033725349056304","rent_m2_median_2020":"3.20016780674257","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29596308251663533","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.023163990339934843"},{"municipio":"Palos de la Frontera","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"57","p_alquileres_provincia_2020":"0.008977791778232793","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00030380556443875917","rent_m2_median_2020":"4.6059586068766","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10805330580533462","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.0016636418632788846"},{"municipio":"Frigiliana","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"57","p_alquileres_provincia_2020":"0.001143889223359422","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00030380556443875917","rent_m2_median_2020":"6.69154228855721","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06531554202426341","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.05329832319881989"},{"municipio":"Pino, O","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"57","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010066402938683245","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004906982550081353","rent_m2_median_2020":"3.46534653465347","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3126585385811303","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Jarandilla de la Vera","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"56","p_alquileres_provincia_2020":"0.006362190411270166","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0026169447170428526","rent_m2_median_2020":"3","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.254285714285715","rent_total_median_2020":"270.633802816901","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.10618309219490235"},{"municipio":"Dolores","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"56","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009696130205177041","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002958282928066181","rent_m2_median_2020":"2.97029702970297","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4067762170561787","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.0876479060994893"},{"municipio":"San Miguel de Salinas","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"56","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009696130205177041","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002958282928066181","rent_m2_median_2020":"2.84090909090909","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4326174045707771","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"-0.006042568542570641"},{"municipio":"Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"56","p_alquileres_provincia_2020":"0.003126919425986934","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005927870518371106","rent_m2_median_2020":"3.125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3125000000000007","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.10831766917293373"},{"municipio":"Navarrete","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"56","p_alquileres_provincia_2020":"0.0041377272055563765","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0041377272055563765","rent_m2_median_2020":"3.65423277548359","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26915344490328197","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"-0.010531070092752837"},{"municipio":"Paso, El","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"56","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013886478042006596","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006842285323297981","rent_m2_median_2020":"5.14705882352941","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2045454545454551","rent_total_median_2020":"340","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.10460809008742003"},{"municipio":"Seva","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"55","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001714966355478226","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013238625012335992","rent_m2_median_2020":"4.30138330135545","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5466554699787491","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.015412784180794411"},{"municipio":"Torrelles de Foix","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"55","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001714966355478226","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013238625012335992","rent_m2_median_2020":"4.47761194029851","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.528081842868431","rent_total_median_2020":"335.416666666667","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.15603799185888753"},{"municipio":"Linyola","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"55","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027531661410622214","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013238625012335992","rent_m2_median_2020":"3.97295164299039","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17544175217744593","rent_total_median_2020":"323.353333333333","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.16539914861051405"},{"municipio":"Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"55","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014674884602043812","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013238625012335992","rent_m2_median_2020":"4.65221318879855","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18676699872563587","rent_total_median_2020":"488","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.09423216550415098"},{"municipio":"Vimianzo","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"55","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009713195818027692","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004734807723762709","rent_m2_median_2020":"2.19601677148847","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5644264254898904","rent_total_median_2020":"220","rent_size_median_2020":"101.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.038117019249092804"},{"municipio":"J\u00e9rica","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022858110396207247","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00028526299663495316","rent_m2_median_2020":"3.21518987341772","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21227848101265775","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.007426160337551584"},{"municipio":"Font d'En Carr\u00f2s, la","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005003706449221646","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00028526299663495316","rent_m2_median_2020":"2.81480721903199","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4539273995077937","rent_total_median_2020":"301.125","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"-0.004373842314127454"},{"municipio":"Cebreros","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.010655090765588003","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005716160857000709","rent_m2_median_2020":"3.2967032967033","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23704866562009383","rent_total_median_2020":"232.139917695473","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.20000000000000007"},{"municipio":"Villacarrillo","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.0057100560431426455","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002878157978893508","rent_m2_median_2020":"2.46376811594203","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38132045088566763","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"R\u00e1bade","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.0050751879699248124","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00046487203106033867","rent_m2_median_2020":"2.14946410218764","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4059590839903739","rent_total_median_2020":"250.228102189781","rent_size_median_2020":"122.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.005949199823814155"},{"municipio":"San Cibrao das Vi\u00f1as","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.004660797514241326","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00046487203106033867","rent_m2_median_2020":"3.98550724637681","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.016908212560385823","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"-0.004680187207488885"},{"municipio":"Cellera de Ter, La","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.001448148247472445","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012997922739384427","rent_m2_median_2020":"4.46808510638298","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29584668133292286","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.06988806092637072"},{"municipio":"Li\u00e9rganes","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.002364066193853428","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002364066193853428","rent_m2_median_2020":"4.81927710843374","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21452976083438213","rent_total_median_2020":"359.996666666667","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.046861667633709116"},{"municipio":"Meruelo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.002364066193853428","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002364066193853428","rent_m2_median_2020":"4.53333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26113432835821015","rent_total_median_2020":"349.99976340694","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"-0.010611353486075139"},{"municipio":"Ezcaray","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.003989951233929363","p_alquileres_comunidad_2020":"0.003989951233929363","rent_m2_median_2020":"5.20833333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.041666666666666075","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.050228310502283144"},{"municipio":"Colmenar del Arroyo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013264977756597483","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013264977756597483","rent_m2_median_2020":"4.35294117647059","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5821176470588247","rent_total_median_2020":"349.998333333333","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.08371010375981311"},{"municipio":"Casarrubuelos","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013264977756597483","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013264977756597483","rent_m2_median_2020":"5.70261437908497","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4525490196078446","rent_total_median_2020":"493.75","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.037304275986137114"},{"municipio":"Frontera","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"54","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013390532397649217","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006597917990323053","rent_m2_median_2020":"5.29411764705882","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18181818181818274","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"62","diff_rent_m2_median_2019":"0.27058823529411585"},{"municipio":"Castellgal\u00ed","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.00016526039425517451","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012757220466432865","rent_m2_median_2020":"5.95180892641678","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37270877029897836","rent_total_median_2020":"447.931445694716","rent_size_median_2020":"69.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.09116496984307737"},{"municipio":"Vallromanes","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.00016526039425517451","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012757220466432865","rent_m2_median_2020":"7.80214862670238","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17769211564713608","rent_total_median_2020":"700","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.05558481420090981"},{"municipio":"Santa Coloma de Queralt","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014141252434696763","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012757220466432865","rent_m2_median_2020":"3.74921000682629","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3446170279555411","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06940163642590601"},{"municipio":"Panticosa","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.00508490837570757","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007695993727039075","rent_m2_median_2020":"5.90392655367232","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.18078531073446397","rent_total_median_2020":"405.36496350365","rent_size_median_2020":"69.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.014178910874742278"},{"municipio":"Pina de Ebro","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009801564551624655","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007695993727039075","rent_m2_median_2020":"3.81614208507183","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39704854563956066","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"-0.08832715692412528"},{"municipio":"Robledo de Chavela","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013019330020364197","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013019330020364197","rent_m2_median_2020":"5.20387700534759","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.500427807486633","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"64.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.01587646802957804"},{"municipio":"Caraba\u00f1a","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013019330020364197","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013019330020364197","rent_m2_median_2020":"4.86656062212796","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5328101802757174","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"-0.05572620855157464"},{"municipio":"Sant Jordi\/San Jorge","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.002243481205553674","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002799803485491207","rent_m2_median_2020":"4.17155712050078","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.022031494522692183","rent_total_median_2020":"333.333333333333","rent_size_median_2020":"80.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0010707650659840873"},{"municipio":"Benifair\u00f3 de les Valls","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004911045218680504","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002799803485491207","rent_m2_median_2020":"3.45328282828283","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33006313131313064","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.011743450767839954"},{"municipio":"Villanueva de la Torre","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.005052430886558627","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009952304052277764","rent_m2_median_2020":"7.01739468910753","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.20003038110280075","rent_total_median_2020":"439","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.014823231963242306"},{"municipio":"Vitigudino","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.003365506731013462","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005610306026315511","rent_m2_median_2020":"2.74739012362775","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4569864226241624","rent_total_median_2020":"269.557156862745","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06485466471033363"},{"municipio":"Puebla del R\u00edo, La","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"53","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013196553956476272","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002824858757062147","rent_m2_median_2020":"4.48717948717949","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35819735819735743","rent_total_median_2020":"375.625","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.01630498706186872"},{"municipio":"San Crist\u00f3bal de la Cuesta","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"52","p_alquileres_provincia_2020":"0.003302006604013208","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005504451195630312","rent_m2_median_2020":"4.12973744292237","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18376954069299045","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.10126331811263209"},{"municipio":"Salas de los Infantes","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"52","p_alquileres_provincia_2020":"0.003948967193195626","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005504451195630312","rent_m2_median_2020":"3.57142857142857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38873626373626363","rent_total_median_2020":"300.352112676056","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"-0.04301001976688826"},{"municipio":"Cerceda","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"52","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009183385137044363","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00044765454842847426","rent_m2_median_2020":"3.10895833333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38334710743801753","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01899957942097205"},{"municipio":"Villamantilla","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"52","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001277368228413091","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001277368228413091","rent_m2_median_2020":"5.65476190476191","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45714285714285835","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.008022774327122428"},{"municipio":"Folgueroles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.00015902415296252642","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012275815920529738","rent_m2_median_2020":"5.92191775309834","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37585915215766136","rent_total_median_2020":"475","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.0647752260962529"},{"municipio":"Santa Eug\u00e8nia de Berga","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.00015902415296252642","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012275815920529738","rent_m2_median_2020":"5.65120419465454","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40439102256419107","rent_total_median_2020":"450.795","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.2876787870451302"},{"municipio":"Cillorigo de Li\u00e9bana","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.002232729183083793","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002232729183083793","rent_m2_median_2020":"4.4485111662531","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2749590755897938","rent_total_median_2020":"315","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0029199110122358277"},{"municipio":"Illueca","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.000943169419118599","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007405578869414959","rent_m2_median_2020":"2.97071820087669","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5306257419710533","rent_total_median_2020":"284.999166666667","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.05757567951210312"},{"municipio":"Bolta\u00f1a","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.004893025040775208","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007405578869414959","rent_m2_median_2020":"4.14078066659588","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17184386668082396","rent_total_median_2020":"345","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.07140199276751291"},{"municipio":"Serranillos del Valle","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012528034547897623","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012528034547897623","rent_m2_median_2020":"6.06065908976868","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41817672738220857","rent_total_median_2020":"583.75","rent_size_median_2020":"101.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.045706830972065356"},{"municipio":"Arafo","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.001264661393111315","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006231366990860662","rent_m2_median_2020":"4.88569232894038","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2449384582546688","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.07485231236688254"},{"municipio":"Real","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004725722757598221","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002694150523774558","rent_m2_median_2020":"3.27974033816425","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36373037439613526","rent_total_median_2020":"308.826754385965","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.009746828521435998"},{"municipio":"Calvarrasa de Abajo","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.003238506477012954","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005398596364945115","rent_m2_median_2020":"4.59954233409611","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09091398573159243","rent_total_median_2020":"290.565409090909","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.24698703279939146"},{"municipio":"Archidona","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010234798314268513","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00027182603133994244","rent_m2_median_2020":"3.18587662337662","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5549920726062693","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.23401810818047997"},{"municipio":"Fisterra","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"51","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009006781576716586","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00043904580711254205","rent_m2_median_2020":"3.42327238402754","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.321003824655695","rent_total_median_2020":"259.99875","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.23237805824991342"},{"municipio":"Casar de C\u00e1ceres","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.005680527152919791","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0023365577830739754","rent_m2_median_2020":"2.89320066334992","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2808329779673062","rent_total_median_2020":"260.388059701493","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.02997943615257295"},{"municipio":"Ont\u00edgola","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027671702916597487","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009388966087054494","rent_m2_median_2020":"6","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.23068852459016376","rent_total_median_2020":"390","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.002493765586035255"},{"municipio":"Cabrerizos","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031750063500127","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005292741534259916","rent_m2_median_2020":"4.09090909090909","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19144385026737998","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.045454545454545074"},{"municipio":"Cistierna","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.002791892344631191","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005292741534259916","rent_m2_median_2020":"3.47368421052632","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23578947368421044","rent_total_median_2020":"294.729591836735","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.11157894736842237"},{"municipio":"Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.00015590603231620237","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012035113647578174","rent_m2_median_2020":"6.81813852813853","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28140191419706295","rent_total_median_2020":"497.1","rent_size_median_2020":"74.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0010634249471462727"},{"municipio":"Begur","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013408780069189305","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012035113647578174","rent_m2_median_2020":"6.49090909090909","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.022942730209080775","rent_total_median_2020":"491.342465753425","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.054772727272727875"},{"municipio":"Bordils","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013408780069189305","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012035113647578174","rent_m2_median_2020":"5.5444944598338","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1262086371976665","rent_total_median_2020":"485","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.08408081327324016"},{"municipio":"Vila-rodona","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013340804183676193","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012035113647578174","rent_m2_median_2020":"3.77358490566038","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34035615870252967","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03773584905660293"},{"municipio":"Naut Aran","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.002502878310056565","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012035113647578174","rent_m2_median_2020":"5.5045871559633","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1424384558809526","rent_total_median_2020":"537.5","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.08522875383384328"},{"municipio":"Alajer\u00f3","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"50","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012398641108934461","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006109183324373198","rent_m2_median_2020":"6.52173913043478","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.007905138339920051","rent_total_median_2020":"375.886009389671","rent_size_median_2020":"56","diff_rent_m2_median_2019":"0.02484472049689456"},{"municipio":"Tor\u00e0","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.002452820743855434","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001179441137462661","rent_m2_median_2020":"3.33030303030303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30881896430083206","rent_total_median_2020":"309.718181818182","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.03984230477634497"},{"municipio":"Camarles","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013073988100002667","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001179441137462661","rent_m2_median_2020":"3.93730288985732","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3117373353064654","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.1859230217310635"},{"municipio":"Migjorn Gran, Es","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008322858986989164","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008322858986989164","rent_m2_median_2020":"4.67431535087719","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4040247927631581","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.06989884697855718"},{"municipio":"Vilafranca de Bonany","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008322858986989164","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008322858986989164","rent_m2_median_2020":"5.07281553398058","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35321601941747593","rent_total_median_2020":"535","rent_size_median_2020":"92.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.016689909372447204"},{"municipio":"Xal\u00f3","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008484113929529911","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002588497562057908","rent_m2_median_2020":"3.91434408288341","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21823239178740725","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"-0.027005899397553233"},{"municipio":"Benig\u00e1nim","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004540400296515938","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002588497562057908","rent_m2_median_2020":"2.72618946002275","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4711192447555863","rent_total_median_2020":"280.255474452555","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.10800448168535319"},{"municipio":"San Isidro","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008484113929529911","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002588497562057908","rent_m2_median_2020":"3.86337543053961","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2284117834282362","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"-0.04188289322617688"},{"municipio":"Pobla Llarga, la","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004540400296515938","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002588497562057908","rent_m2_median_2020":"3.06122448979592","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40612244897959127","rent_total_median_2020":"308.324175824176","rent_size_median_2020":"113.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.030612244897959894"},{"municipio":"Villaca\u00f1as","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027118268858265537","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009201186765313403","rent_m2_median_2020":"3.28729799425112","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3257266802611475","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"84.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.027438233381280534"},{"municipio":"Ugena","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027118268858265537","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009201186765313403","rent_m2_median_2020":"5.79185520361991","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1879949558638083","rent_total_median_2020":"443.75","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.06000271511193584"},{"municipio":"Vegas del Genil","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017463202537510245","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002611661869736702","rent_m2_median_2020":"4.52047027930294","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10440041694110674","rent_total_median_2020":"319.583333333333","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0027493484818562207"},{"municipio":"Viso del Alcor, El","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.001220058762013844","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002611661869736702","rent_m2_median_2020":"3.6561924893175","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4770536803157997","rent_total_median_2020":"350.319343065693","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"-0.12323865917196138"},{"municipio":"Vila de Cruces","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013132856262228296","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004218283244806777","rent_m2_median_2020":"2.36285240464345","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5611845534233589","rent_total_median_2020":"235.630201465201","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"-0.09423991155334309"},{"municipio":"Meira","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"49","p_alquileres_provincia_2020":"0.004605263157894736","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004218283244806777","rent_m2_median_2020":"3.14367728908604","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13119138182085077","rent_total_median_2020":"269.487334390745","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.04370085997656671"},{"municipio":"Valencia de Alc\u00e1ntara","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.0054533060668029995","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022430954717510164","rent_m2_median_2020":"2.6","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3537142857142863","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.012142857142857646"},{"municipio":"Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.002031832035218422","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025356710811995836","rent_m2_median_2020":"3.84615384615385","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.057692307692305794","rent_total_median_2020":"315","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.058823529411766495"},{"municipio":"Beniarbeig","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008310968747294607","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025356710811995836","rent_m2_median_2020":"5.4","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.07848083739186733","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.07300918259822327"},{"municipio":"Villarejo de \u00d3rbigo","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.0026802166508459436","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005081031872889519","rent_m2_median_2020":"3.31012658227848","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27177215189873516","rent_total_median_2020":"300.982828947368","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.1088924050632914"},{"municipio":"Aldeatejada","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.003048006096012192","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005081031872889519","rent_m2_median_2020":"4.11111111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1874509803921572","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03682539682539738"},{"municipio":"Terradillos","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.003048006096012192","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005081031872889519","rent_m2_median_2020":"3.16455696202532","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37453462397617215","rent_total_median_2020":"254.672819648693","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.0455390334572511"},{"municipio":"Coa\u00f1a","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.000972940103374886","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000972940103374886","rent_m2_median_2020":"5.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09706643658326147","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.07801372867482728"},{"municipio":"Cijuela","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017106810648989629","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025583626479053407","rent_m2_median_2020":"4.22404241848686","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16312896776676516","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.09823782248356087"},{"municipio":"Villa del R\u00edo","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.003405462930117063","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025583626479053407","rent_m2_median_2020":"3.33344445555667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40348888690038576","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.13337111488926595"},{"municipio":"L\u00e1char","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017106810648989629","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025583626479053407","rent_m2_median_2020":"3.40909090909091","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32458788397067284","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.022727272727274064"},{"municipio":"V\u00e9lez de Benaudalla","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017106810648989629","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025583626479053407","rent_m2_median_2020":"4.71007246376812","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06683626390783984","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.13041739130434804"},{"municipio":"Pontenova, A","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.004511278195488722","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004132195831647455","rent_m2_median_2020":"2.27912087912088","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3701262313003066","rent_total_median_2020":"220","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01744566544566538"},{"municipio":"Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012872428866421734","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011553709101675047","rent_m2_median_2020":"5.34642857142857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15742307231127803","rent_total_median_2020":"374.25","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0007885462287765748"},{"municipio":"Sant Guim de Freixenet","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"48","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024027631776543023","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011553709101675047","rent_m2_median_2020":"2.97872340425532","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3817868497608741","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.05400981996726666"},{"municipio":"Vilafant","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"47","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012604253265037946","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011313006828723483","rent_m2_median_2020":"5.62158562367865","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1140593612620515","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.009423794690106875"},{"municipio":"Juneda","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"47","p_alquileres_provincia_2020":"0.002352705611453171","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011313006828723483","rent_m2_median_2020":"3.52112676056338","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2692148374939913","rent_total_median_2020":"312.499166666667","rent_size_median_2020":"94.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.07981220657277037"},{"municipio":"Oliana","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"47","p_alquileres_provincia_2020":"0.002352705611453171","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011313006828723483","rent_m2_median_2020":"2.8618925831202","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40603426725381286","rent_total_median_2020":"299.64953271028","rent_size_median_2020":"100.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.08842931602281638"},{"municipio":"Cella","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"47","p_alquileres_provincia_2020":"0.010752688172043012","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006824749154166727","rent_m2_median_2020":"3.21546732837055","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21399541972316022","rent_total_median_2020":"281.666666666667","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00963606286187149"},{"municipio":"Cadalso de los Vidrios","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"47","p_alquileres_provincia_2020":"0.00011545443602964477","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011545443602964477","rent_m2_median_2020":"3.45651481363492","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6681745778910487","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"63","diff_rent_m2_median_2019":"0.08372576665121134"},{"municipio":"Solana, La","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"47","p_alquileres_provincia_2020":"0.004850361197110423","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008825628121831224","rent_m2_median_2020":"3.38993871297242","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22515686560630396","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.1254596527068451"},{"municipio":"Robla, La","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"47","p_alquileres_provincia_2020":"0.0026243788039533194","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004975177042204321","rent_m2_median_2020":"2.97268720456091","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34600881499660047","rent_total_median_2020":"299.178152173913","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.02892217984343656"},{"municipio":"Palma del Condado, La","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"47","p_alquileres_provincia_2020":"0.007402740589069145","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002505063426073979","rent_m2_median_2020":"3.60202839695027","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30246500342872507","rent_total_median_2020":"326.922940340909","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.029150970557220064"},{"municipio":"Montoro","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"47","p_alquileres_provincia_2020":"0.003334515785739624","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002505063426073979","rent_m2_median_2020":"3.16632231404959","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43339495432796843","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.004095004095005416"},{"municipio":"Villanueva de la Vera","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.005226084980686207","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0021496331604280573","rent_m2_median_2020":"3.60824742268041","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10309278350515601","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"80.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0839079675018754"},{"municipio":"Bola\u00f1os de Calatrava","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.004747162022703818","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008637848800090134","rent_m2_median_2020":"2.97029702970297","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32107496463932117","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.023102310231024006"},{"municipio":"Arcos de Jal\u00f3n","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.013481828839390387","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00048693222115191225","rent_m2_median_2020":"3.84615384615385","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2538461538461528","rent_total_median_2020":"281.538461538461","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.05734265734265767"},{"municipio":"Valverde del Camino","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.00724523547015278","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002451764204242618","rent_m2_median_2020":"3.20964285714286","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37845070259642616","rent_total_median_2020":"349.998333333333","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0.05749015860337666"},{"municipio":"Otura","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016394026871948395","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002451764204242618","rent_m2_median_2020":"4.66008771929825","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07673928583710334","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.13007127192982457"},{"municipio":"Fonsagrada, A","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.004323308270676692","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039600210053288107","rent_m2_median_2020":"2.63157894736842","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27271845719342164","rent_total_median_2020":"267.427536231884","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"-0.05161317698977563"},{"municipio":"Gandesa","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012273539848982097","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011072304555771921","rent_m2_median_2020":"3.09102634973282","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45967122885429473","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.11366245694604024"},{"municipio":"Perell\u00f3, El","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012273539848982097","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011072304555771921","rent_m2_median_2020":"3.37837837837838","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4094404799194946","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.031187722294535866"},{"municipio":"Vall de Bo\u00ed, La","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.00230264804525204","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011072304555771921","rent_m2_median_2020":"6.14035087719298","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.27438675707188154","rent_total_median_2020":"348.856209150327","rent_size_median_2020":"59","diff_rent_m2_median_2019":"0.020242914979756475"},{"municipio":"Ricla","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008507018290089324","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006679541725354669","rent_m2_median_2020":"4.05405405405405","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3594583918901137","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.03534303534303422"},{"municipio":"Valdeavero","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"46","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001129979586673119","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001129979586673119","rent_m2_median_2020":"6.34920634920635","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39047619047619236","rent_total_median_2020":"437","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.02564102564102584"},{"municipio":"Sant Pere de Torell\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"45","p_alquileres_provincia_2020":"0.00014031542908458214","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010831602282820357","rent_m2_median_2020":"4.19651077567931","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5577085156000984","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.011356288655794381"},{"municipio":"Campoo de Enmedio","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"45","p_alquileres_provincia_2020":"0.001970055161544523","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001970055161544523","rent_m2_median_2020":"4.08182154757497","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3347240104549457","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.006849315068493608"},{"municipio":"Daroca","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"45","p_alquileres_provincia_2020":"0.000832208310986999","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006534334296542611","rent_m2_median_2020":"4.38642213642214","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30694414735221465","rent_total_median_2020":"305.416666666667","rent_size_median_2020":"78.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.052741312741312815"},{"municipio":"Yepes","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"45","p_alquileres_provincia_2020":"0.002490453262493774","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008450069478349045","rent_m2_median_2020":"3.96432500392896","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18685845165312887","rent_total_median_2020":"300.493421052632","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.2958447349404588"},{"municipio":"Saced\u00f3n","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"45","p_alquileres_provincia_2020":"0.004289799809342231","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008450069478349045","rent_m2_median_2020":"3.17893070175439","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45637753175731927","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"-0.015571216227764487"},{"municipio":"Malag\u00f3n","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"45","p_alquileres_provincia_2020":"0.0046439628482972135","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008450069478349045","rent_m2_median_2020":"2.66250365693686","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3914277355572891","rent_total_median_2020":"262.5","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.011751389636007272"},{"municipio":"Puebla de Sanabria","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"45","p_alquileres_provincia_2020":"0.01028101439342015","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004763467380833924","rent_m2_median_2020":"4.25030108390205","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.049255129598965657","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0314369420089532"},{"municipio":"Hu\u00e9scar","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"45","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016037634983427777","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00023984649824112568","rent_m2_median_2020":"2.74093421152245","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4569636817942112","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"0.17259499681778395"},{"municipio":"Fregenal de la Sierra","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.003492895133762007","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0020561708491050983","rent_m2_median_2020":"3.059129442356","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3040480518640108","rent_total_median_2020":"273.505434782609","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.059876745292645264"},{"municipio":"Guadassuar","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.00040770941438102295","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002324365157766285","rent_m2_median_2020":"2.98369565217391","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4211630434782612","rent_total_median_2020":"303.38","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":"0.023044150704144187"},{"municipio":"Rafal","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007618388018353389","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002324365157766285","rent_m2_median_2020":"3.24154589371981","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3526027537216464","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.1760762225983491"},{"municipio":"Almad\u00e9n","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.004540763673890609","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008262290156607954","rent_m2_median_2020":"2.10526315789474","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5187969924812024","rent_total_median_2020":"201.666666666667","rent_size_median_2020":"99.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.1666666666666641"},{"municipio":"Pedro\u00f1eras, Las","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.011518324607329843","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008262290156607954","rent_m2_median_2020":"3.24074074074074","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2510288065843629","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.10185185185184988"},{"municipio":"Morales del Vino","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.010052547406899703","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004657612550148726","rent_m2_median_2020":"3.81129006664551","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05912179540324912","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00137207061104864"},{"municipio":"Pilas","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.001095562969971615","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00023451657605798955","rent_m2_median_2020":"4.20560747663551","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39847068819031456","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.0011839685618561912"},{"municipio":"Mea\u00f1o","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011792768888531531","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003787846179010167","rent_m2_median_2020":"3.82352941176471","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2899159663865532","rent_total_median_2020":"341.417910447761","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.09134357304888394"},{"municipio":"Mondo\u00f1edo","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.004135338345864661","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003787846179010167","rent_m2_median_2020":"2.64150943396226","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26997399854132215","rent_total_median_2020":"264.122420924574","rent_size_median_2020":"105.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.032590051457977755"},{"municipio":"Perafort","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.001173990768163505","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010590900009868794","rent_m2_median_2020":"4.49438202247191","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2143567732861594","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0006246096189890838"},{"municipio":"Corvera de Toranzo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"44","p_alquileres_provincia_2020":"0.001926276157954645","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001926276157954645","rent_m2_median_2020":"4","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34805970149253784","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Bruc, El","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013407918779193405","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001035019773691723","rent_m2_median_2020":"8.99996666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05144801733404944","rent_total_median_2020":"476.301369863014","rent_size_median_2020":"56","diff_rent_m2_median_2019":"0.06553488224902464"},{"municipio":"Pla del Pened\u00e8s, El","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013407918779193405","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001035019773691723","rent_m2_median_2020":"5.68541062913635","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4007858335174553","rent_total_median_2020":"430","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.13279124988075292"},{"municipio":"Bellvei","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011473091597961524","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001035019773691723","rent_m2_median_2020":"5.10950897590299","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10682912607773423","rent_total_median_2020":"366.041666666667","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"0.17518706445768834"},{"municipio":"Alguazas","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011280167890870933","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011280167890870933","rent_m2_median_2020":"3.1542464794892","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29029158499653485","rent_total_median_2020":"310.273722627737","rent_size_median_2020":"103.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05141549316306667"},{"municipio":"Malpartida de C\u00e1ceres","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.00488525335151102","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002009439693443619","rent_m2_median_2020":"2.39802272811298","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40392006472620273","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"105.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.012421015568497526"},{"municipio":"Torrej\u00f3n del Rey","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.004099142040038132","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008074510834866865","rent_m2_median_2020":"5.16826923076923","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11618479942865281","rent_total_median_2020":"430","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.019297542735042146"},{"municipio":"Pedrajas de San Esteban","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018417783869447894","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00045517577194635275","rent_m2_median_2020":"3.2520325203252","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4185760039418581","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03318672530987336"},{"municipio":"Santiponce","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010706638115631692","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022918665387485342","rent_m2_median_2020":"5.28950550573941","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24344042463363552","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.029925796034086745"},{"municipio":"Villanueva de C\u00f3rdoba","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030507272082298687","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022918665387485342","rent_m2_median_2020":"2.37638293068413","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5747525281933664","rent_total_median_2020":"205","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.02365592352918608"},{"municipio":"\u00c1lora","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.000862933975516757","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022918665387485342","rent_m2_median_2020":"4.12878787878788","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4232848431398437","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"-0.009955468935900356"},{"municipio":"Xove","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.004041353383458647","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003701758765850845","rent_m2_median_2020":"3.01738249211191","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16609509424173052","rent_total_median_2020":"282.5","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.030339283612761073"},{"municipio":"Mos","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"43","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011524751413792178","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003701758765850845","rent_m2_median_2020":"4.44722222222222","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1740873015873012","rent_total_median_2020":"376.190298507463","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.07560786046425873"},{"municipio":"Navarr\u00e9s","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.00038917716827279467","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022187121960496359","rent_m2_median_2020":"2.08333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5958333333333338","rent_total_median_2020":"206.666666666667","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.06598984771573396"},{"municipio":"Pozo de Guadalajara","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.004003813155386082","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007886731513125774","rent_m2_median_2020":"5.91836734693878","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.01208795250998975","rent_total_median_2020":"430","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Carbonero el Mayor","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.007131940906775344","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004445902888778329","rent_m2_median_2020":"3.14285714285714","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39488780247761174","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"118","diff_rent_m2_median_2019":"0.04751107904771592"},{"municipio":"Due\u00f1as","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.007566204287515763","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004445902888778329","rent_m2_median_2020":"4.10958904109589","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1582807637034159","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.0803703725394866"},{"municipio":"Cudillero","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008513225904530252","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008513225904530252","rent_m2_median_2020":"4.25531914893617","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2681389556905868","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"70.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03292447827098961"},{"municipio":"Camari\u00f1as","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.00074173495337666","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003615671352691523","rent_m2_median_2020":"2.06185567010309","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5910368918803791","rent_total_median_2020":"208.8","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.146414678005197"},{"municipio":"Valdovi\u00f1o","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.00074173495337666","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003615671352691523","rent_m2_median_2020":"3.3349755623461","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3385172438321789","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.05051730213902301"},{"municipio":"Banyeres del Pened\u00e8s","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011206275514288","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010109495463965666","rent_m2_median_2020":"4.6526582278481","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1866892033995701","rent_total_median_2020":"397.826086956522","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.14344990345419392"},{"municipio":"Riudecols","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011206275514288","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010109495463965666","rent_m2_median_2020":"6.7741935483871","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.18416708929691014","rent_total_median_2020":"419.375","rent_size_median_2020":"59","diff_rent_m2_median_2019":"0.11850024073182569"},{"municipio":"Guardiola de Bergued\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013096106714561","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010109495463965666","rent_m2_median_2020":"4.32098765432099","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5445892681178891","rent_total_median_2020":"300.547445255474","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.06390832150006835"},{"municipio":"Boss\u00f2st","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.0021024177804475144","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010109495463965666","rent_m2_median_2020":"4.70588235294118","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.023327123991968648","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.08341382754047881"},{"municipio":"Hazas de Cesto","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018387181507748883","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018387181507748883","rent_m2_median_2020":"4.28571428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3014925373134327","rent_total_median_2020":"340","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.2226872776506277"},{"municipio":"Canfranc","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.004029550033579583","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006098712010106437","rent_m2_median_2020":"5.88235294117647","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.17647058823529402","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"61","diff_rent_m2_median_2019":"0.15294117647058836"},{"municipio":"Fresnedillas de la Oliva","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.00010317204921798043","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010317204921798043","rent_m2_median_2020":"4.44444444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5733333333333351","rent_total_median_2020":"320.583333333333","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":"0.05920745920745853"},{"municipio":"Silos, Los","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"42","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010414858531504947","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005131713992473486","rent_m2_median_2020":"5.37037037037037","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1700336700336704","rent_total_median_2020":"334.4149543379","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.09197530864197447"},{"municipio":"Peralada","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.001099519965673523","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009868793191014103","rent_m2_median_2020":"5.59706127889438","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11792430527202784","rent_total_median_2020":"478.992537313433","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.006381769932355678"},{"municipio":"Casserres","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012784294649928596","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009868793191014103","rent_m2_median_2020":"4.28468397587202","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5484154963080866","rent_total_median_2020":"342.5","rent_size_median_2020":"83.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.16757638342512607"},{"municipio":"Sant Pere de Vilamajor","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012784294649928596","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009868793191014103","rent_m2_median_2020":"6.15703366466062","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3510790977053804","rent_total_median_2020":"560.263333333333","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.0639095156218125"},{"municipio":"Cornell\u00e0 del Terri","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.001099519965673523","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009868793191014103","rent_m2_median_2020":"5.16725085259568","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1856608033175954","rent_total_median_2020":"459.451901565996","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.005265165868614292"},{"municipio":"Secuita, La","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010939459430614478","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009868793191014103","rent_m2_median_2020":"5.06493506493506","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11462089612865652","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.05327655963539784"},{"municipio":"Mall\u00e9n","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007582342388992658","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000595350458129438","rent_m2_median_2020":"3.85043494019572","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3916302654995192","rent_total_median_2020":"344.048913043478","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"-0.047017352301559186"},{"municipio":"Montroy","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003799110452186805","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002165885715191311","rent_m2_median_2020":"2.97343835242771","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.423152959629024","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"114.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.050614884524458566"},{"municipio":"Villaseca de la Sagra","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.002269079639160994","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007698952191384685","rent_m2_median_2020":"3.40784215784216","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30100129378817875","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"101.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0037644174007821526"},{"municipio":"Colunga","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008310530049660484","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008310530049660484","rent_m2_median_2020":"4.49992890068733","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22606917382484237","rent_total_median_2020":"348.898050974513","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"-0.010015641848788509"},{"municipio":"Olivares","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010208654947462775","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021852680950858118","rent_m2_median_2020":"4.71586352701028","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32548861068216556","rent_total_median_2020":"366.460493706385","rent_size_median_2020":"70.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.07285895239483763"},{"municipio":"Malpica de Berganti\u00f1os","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"41","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007240745973438825","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003529583939532201","rent_m2_median_2020":"3.79280821917808","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24770746065889365","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.09991438356164173"},{"municipio":"Malpartida de Plasencia","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"40","p_alquileres_provincia_2020":"0.0045444217223358325","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0018692462264591804","rent_m2_median_2020":"2.93269230769231","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2710164835164836","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.17483040128780036"},{"municipio":"Aguilar de la Frontera","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"40","p_alquileres_provincia_2020":"0.002837885775097552","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021319688732544505","rent_m2_median_2020":"3.32244008714597","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4054580896686163","rent_total_median_2020":"275.741758241758","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.07630651711987929"},{"municipio":"Posadas","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"40","p_alquileres_provincia_2020":"0.002837885775097552","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021319688732544505","rent_m2_median_2020":"3.45679012345679","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38141650422352213","rent_total_median_2020":"299.575","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.04371945664632309"},{"municipio":"Mux\u00eda","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"40","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007064142413111048","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003443496526372879","rent_m2_median_2020":"2.77128764278297","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.450323112175279","rent_total_median_2020":"245.831666666667","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.20535085520583166"},{"municipio":"Zas","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"40","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007064142413111048","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003443496526372879","rent_m2_median_2020":"2.1551724137931","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5725277856939308","rent_total_median_2020":"249.998333333333","rent_size_median_2020":"118","diff_rent_m2_median_2019":"-0.019033674963399"},{"municipio":"Cercs","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"40","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001247248258529619","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009628090918062539","rent_m2_median_2020":"2.98780487804878","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6851001402717601","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"-0.010101010101010475"},{"municipio":"Gallur","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"40","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007397407208773325","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005808297152482321","rent_m2_median_2020":"3.28467153284672","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4810210328452733","rent_total_median_2020":"252","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"-0.007509321010343807"},{"municipio":"Badia del Vall\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012160670520663785","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009387388645110976","rent_m2_median_2020":"6.25212121212121","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3410573404021402","rent_total_median_2020":"429.8025","rent_size_median_2020":"74.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.055913804713804"},{"municipio":"Ull\u00e0","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010458848453967658","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009387388645110976","rent_m2_median_2020":"4.59643004115226","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2756200048932123","rent_total_median_2020":"364.998333333333","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.011214609053496135"},{"municipio":"Aviny\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012160670520663785","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009387388645110976","rent_m2_median_2020":"4.62905797101449","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5121201801175469","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.17710331262939924"},{"municipio":"Pobla de Claramunt, La","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012160670520663785","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009387388645110976","rent_m2_median_2020":"4.72448165869219","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5020629952976055","rent_total_median_2020":"386.625","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.08477509270578223"},{"municipio":"Voto","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017073811400052535","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0017073811400052535","rent_m2_median_2020":"3.97507897507898","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35212145659906824","rent_total_median_2020":"322.915833333333","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.02109203798392956"},{"municipio":"Simat de la Valldigna","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.00036137879911045216","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020602327534746618","rent_m2_median_2020":"2.93512938674229","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4305848989719955","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.08687529846580598"},{"municipio":"San Antonio de Benag\u00e9ber","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.00036137879911045216","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020602327534746618","rent_m2_median_2020":"4.89632026848855","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0501138679132209","rent_total_median_2020":"416.666666666667","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.0929286313590512"},{"municipio":"Iniesta","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.010209424083769634","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007323393547902505","rent_m2_median_2020":"2.80537793080833","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3516459893242976","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"112.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0005847953216374227"},{"municipio":"Horche","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.003717826501429933","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007323393547902505","rent_m2_median_2020":"4.89046293953959","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16369188778646307","rent_total_median_2020":"357.057584269663","rent_size_median_2020":"94.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.1519757146471047"},{"municipio":"Jadraque","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.003717826501429933","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007323393547902505","rent_m2_median_2020":"3.04129204129204","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4799148389042997","rent_total_median_2020":"256.416666666667","rent_size_median_2020":"92.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.044176934176934"},{"municipio":"Piedralaves","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.007695343330702447","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004128338396722734","rent_m2_median_2020":"3.11966311849339","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27802082114867305","rent_total_median_2020":"250.686813186813","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0041415662650613055"},{"municipio":"Portillo","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016704501649034138","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004128338396722734","rent_m2_median_2020":"3.60921052631579","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35471690590111626","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"92.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.020535390199636804"},{"municipio":"Simancas","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016704501649034138","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004128338396722734","rent_m2_median_2020":"4.61445953593662","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17499056781739214","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":"0.008545927331507238"},{"municipio":"Camponaraya","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.002177676028812329","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004128338396722734","rent_m2_median_2020":"3.50923234280792","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2279688845822584","rent_total_median_2020":"300.352112676056","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0.07002822256110303"},{"municipio":"Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027669386307201133","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020786696514230892","rent_m2_median_2020":"3.29566466766617","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4102494805228963","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.024010093167703174"},{"municipio":"Alhama de Almer\u00eda","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023741401351433616","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020786696514230892","rent_m2_median_2020":"3.3362480127186","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3206185865009403","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.08984101748807537"},{"municipio":"Cantillana","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.000971067177929386","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020786696514230892","rent_m2_median_2020":"3.06317873000588","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.56187261801128","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"-0.031675067647364184"},{"municipio":"Becerre\u00e1","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"39","p_alquileres_provincia_2020":"0.0036654135338345865","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003357409113213557","rent_m2_median_2020":"2.04063536124605","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43603575514357884","rent_total_median_2020":"249.998333333333","rent_size_median_2020":"118","diff_rent_m2_median_2019":"0.12097582512500042"},{"municipio":"Burguillos de Toledo","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"38","p_alquileres_provincia_2020":"0.002103049421661409","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007135614226161416","rent_m2_median_2020":"4.63450292397661","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.04939507238040428","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.05757837215990768"},{"municipio":"Morc\u00edn","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"38","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007702442485051181","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007702442485051181","rent_m2_median_2020":"4.375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24755536381938456","rent_total_median_2020":"314.311526479751","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"-0.04450532724505334"},{"municipio":"Viana do Bolo","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"38","p_alquileres_provincia_2020":"0.003279820472984637","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00032713217000542353","rent_m2_median_2020":"2.10084033613445","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4817927170868352","rent_total_median_2020":"230","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.0519623200636252"},{"municipio":"Granada, La","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"38","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001184885845603138","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009146686372159412","rent_m2_median_2020":"5.28169014084507","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4433359766229734","rent_total_median_2020":"435","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.1408450704225351"},{"municipio":"Ullastrell","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"38","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001184885845603138","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009146686372159412","rent_m2_median_2020":"6.30117948717949","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3358868407996191","rent_total_median_2020":"516.859583333333","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.08391491947300282"},{"municipio":"Selva","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"38","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006454462071542617","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006454462071542617","rent_m2_median_2020":"4.72508591065292","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3975515463917526","rent_total_median_2020":"503.666666666667","rent_size_median_2020":"105.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0511988879879541"},{"municipio":"Navas del Rey","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"38","p_alquileres_provincia_2020":"0.00009334613976864896","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009334613976864896","rent_m2_median_2020":"5.00746268656716","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5192835820895542","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.06766080778987457"},{"municipio":"Pals","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009922497251200085","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008905984099207848","rent_m2_median_2020":"5.2871130952381","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1667709670835083","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"-0.11881448412698337"},{"municipio":"M\u00f3ra la Nova","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009872195095920382","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008905984099207848","rent_m2_median_2020":"3.399446752048","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40575760984110515","rent_total_median_2020":"302.5","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.05884407031003405"},{"municipio":"Cenicero","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.002733855475099749","p_alquileres_comunidad_2020":"0.002733855475099749","rent_m2_median_2020":"3.58552631578947","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28289473684210603","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.10130074406390184"},{"municipio":"Rascafr\u00eda","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.0000908896624063161","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000908896624063161","rent_m2_median_2020":"4.52196177805934","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5658916693063047","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"78.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.066876405942135"},{"municipio":"Garachico","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009174994420611501","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004520795660036166","rent_m2_median_2020":"5.33686440677966","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17521186440678016","rent_total_median_2020":"372.916666666667","rent_size_median_2020":"63.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.17166140579610722"},{"municipio":"Favara","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003428465530022239","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019545797917580124","rent_m2_median_2020":"3.13530230166652","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3917513534766948","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06767866130775227"},{"municipio":"Santa Cruz de la Zarza","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.002047706015828214","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006947834904420325","rent_m2_median_2020":"2.9880753968254","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38710164975279676","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03243272864701424"},{"municipio":"Villamalea","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.0033080017881090746","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006947834904420325","rent_m2_median_2020":"3.04372480335771","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33038054326130456","rent_total_median_2020":"299.9975","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"-0.09165574539943787"},{"municipio":"Nava de la Asunci\u00f3n","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.006282900322635422","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039166287353523376","rent_m2_median_2020":"3.48771571565689","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3284902160344736","rent_total_median_2020":"318.954248366013","rent_size_median_2020":"96.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.27627249649580954"},{"municipio":"Belorado","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.002809842041312272","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039166287353523376","rent_m2_median_2020":"3.66542648477332","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37264815933687373","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.08915529833264214"},{"municipio":"Valle de Mena","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.002809842041312272","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039166287353523376","rent_m2_median_2020":"4.08422459893048","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30096925133689817","rent_total_median_2020":"358.333333333333","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.00689004468537077"},{"municipio":"Rute","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"37","p_alquileres_provincia_2020":"0.002625044341965236","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019720712077603666","rent_m2_median_2020":"2.81231700175678","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4967432733698397","rent_total_median_2020":"274.25","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06017612524461998"},{"municipio":"Castuera","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028578232912598238","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016823216038132623","rent_m2_median_2020":"2.50260688216893","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43065693430656904","rent_total_median_2020":"249.183006535948","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.12869249987753317"},{"municipio":"Loriguilla","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003335804299481097","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019017533108996878","rent_m2_median_2020":"6.29623456790123","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2214695061728392","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.07132318306099739"},{"municipio":"Emperador","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003335804299481097","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019017533108996878","rent_m2_median_2020":"4.89130434782609","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.05108695652173819","rent_total_median_2020":"395.833333333333","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.0027173913043492997"},{"municipio":"Navajas","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015238740264138164","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019017533108996878","rent_m2_median_2020":"4.05405405405405","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.006756756756756704","rent_total_median_2020":"272.277384069831","rent_size_median_2020":"61","diff_rent_m2_median_2019":"0.17117117117117053"},{"municipio":"Corral de Almaguer","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.001992362609995019","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006760055582679236","rent_m2_median_2020":"3.125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35901639344262304","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.005235602094240001"},{"municipio":"Cobeja","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.001992362609995019","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006760055582679236","rent_m2_median_2020":"4.59369546016605","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.057765285285285184","rent_total_median_2020":"354.166666666667","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.06402806472683394"},{"municipio":"Carri\u00f3n de los Condes","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.006485317960727797","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00038107739046671393","rent_m2_median_2020":"3.08641975308642","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36784460648507555","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.05967078189300456"},{"municipio":"Torreperogil","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.003806704028761764","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019187719859290055","rent_m2_median_2020":"2.70763464194121","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3200828565792069","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"116","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0002579783601673353"},{"municipio":"Pla de Santa Maria, El","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009605379012246858","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008665281826256285","rent_m2_median_2020":"4.90740740740741","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14215761564602133","rent_total_median_2020":"395","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.09259259259259416"},{"municipio":"Utrillas","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.008236101578586136","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005227467437234089","rent_m2_median_2020":"3.05","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2544430637834505","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"-0.07483333333333433"},{"municipio":"Zarzalejo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.00008843318504398323","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008843318504398323","rent_m2_median_2020":"4.42083333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5756000000000017","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.07573611111111038"},{"municipio":"Aldea de San Nicol\u00e1s, La","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"36","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008671146759158899","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004398611993548702","rent_m2_median_2020":"6.36643026004728","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.009594276249260326","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.31455950588334547"},{"municipio":"B\u00e0scara","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009386146048432514","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008424579553304722","rent_m2_median_2020":"5.55247305009512","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1249512415400127","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"-0.017442557033859458"},{"municipio":"Gualba","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.00010913422262134167","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008424579553304722","rent_m2_median_2020":"4.4888278315849","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5268997433883879","rent_total_median_2020":"399.5625","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.09003259806618087"},{"municipio":"Portbou","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009386146048432514","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008424579553304722","rent_m2_median_2020":"4.63383838383838","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2697245915290765","rent_total_median_2020":"399.999166666667","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.054042705662363105"},{"municipio":"H\u00edjar","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.008007320979180966","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005082260008422031","rent_m2_median_2020":"2.87336392346597","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2976208513395237","rent_total_median_2020":"255.411184210526","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.14096951674373823"},{"municipio":"Santos de Maimona, Los","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.002778439310947051","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0016355904481517827","rent_m2_median_2020":"2.44170641229465","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44451179120296774","rent_total_median_2020":"266.09693877551","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"-0.018862320749110876"},{"municipio":"Llosa de Ranes, la","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.00032431430689399554","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018489268300413633","rent_m2_median_2020":"2.35571587125416","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5429911209766928","rent_total_median_2020":"220","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.016868858711256225"},{"municipio":"Corbera","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.00032431430689399554","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018489268300413633","rent_m2_median_2020":"2.55760343888939","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5038249328554582","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"0.033271789311311535"},{"municipio":"Uceda","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.003336510962821735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006572276260938145","rent_m2_median_2020":"4.83113911794103","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17383673375784586","rent_total_median_2020":"323.916666666667","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"0.19570693169040504"},{"municipio":"Fabero","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.001954324641241834","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003704919073981941","rent_m2_median_2020":"2.43876023944549","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4634727473219928","rent_total_median_2020":"265.5","rent_size_median_2020":"120","diff_rent_m2_median_2019":"0.08153714966713202"},{"municipio":"Villalob\u00f3n","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.006305170239596469","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003704919073981941","rent_m2_median_2020":"5.97588854382333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.22397161638311675","rent_total_median_2020":"356.181100444303","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.26865064785686193"},{"municipio":"Campillos","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007023881196066627","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018654727640976442","rent_m2_median_2020":"3.25439266615737","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5454216510879475","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.00559680182752491"},{"municipio":"Pulianas","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012473716098221604","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018654727640976442","rent_m2_median_2020":"4.14637445887446","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17851661284528267","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.0033090197473758564"},{"municipio":"Lanjar\u00f3n","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012473716098221604","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018654727640976442","rent_m2_median_2020":"3.34558823529412","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3371690900535718","rent_total_median_2020":"269.847161572052","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.011474380243636312"},{"municipio":"Barreiros","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.003289473684210526","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003013059460576269","rent_m2_median_2020":"4.10539215686275","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.13459485783428396","rent_total_median_2020":"282.291666666667","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.026435574229691224"},{"municipio":"Boqueix\u00f3n","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006181124611472167","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003013059460576269","rent_m2_median_2020":"3.9333928925948","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2198228973365691","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"92.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.12774483745655332"},{"municipio":"Mondariz","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"35","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009380611615877355","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003013059460576269","rent_m2_median_2020":"4.05185504749273","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24751263403706367","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.08514822303780084"},{"municipio":"San Vicente de Alc\u00e1ntara","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.002699055330634278","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015888592924903032","rent_m2_median_2020":"2.12121212121212","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5174242424242432","rent_total_median_2020":"210","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.08646140868831816"},{"municipio":"Madrigal de la Vera","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0038627584639854577","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015888592924903032","rent_m2_median_2020":"3.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17142857142857304","rent_total_median_2020":"271.752717391304","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.044748858447487716"},{"municipio":"Montehermoso","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0038627584639854577","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015888592924903032","rent_m2_median_2020":"1.64835164835165","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5902668759811617","rent_total_median_2020":"183.058095238095","rent_size_median_2020":"118","diff_rent_m2_median_2019":"0.005627901244712614"},{"municipio":"Soneja","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014392143582797156","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017961003491830384","rent_m2_median_2020":"2.80388151174668","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3130490296220626","rent_total_median_2020":"249.545454545455","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.10286006128702856"},{"municipio":"Real de Gand\u00eda","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.00031504818383988137","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017961003491830384","rent_m2_median_2020":"3.68421052631579","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28526315789473644","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.20165231774036207"},{"municipio":"Almoines","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.00031504818383988137","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017961003491830384","rent_m2_median_2020":"4.04040404040404","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21616161616161592","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.06589322940270184"},{"municipio":"Bocairent","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.00031504818383988137","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017961003491830384","rent_m2_median_2020":"3.125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3937499999999997","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"-0.023255813953487817"},{"municipio":"Coves de Vinrom\u00e0, les","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014392143582797156","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017961003491830384","rent_m2_median_2020":"2.71739130434783","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3342391304347809","rent_total_median_2020":"220.328358208955","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.2839314469749279"},{"municipio":"Gerindote","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.001881675798328629","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006384496939197056","rent_m2_median_2020":"2.77777777777778","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43023679417122007","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.038062007939107585"},{"municipio":"Santa Cruz del Retamar","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.001881675798328629","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006384496939197056","rent_m2_median_2020":"4.1304347826087","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15278688524590092","rent_total_median_2020":"317.88","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.18899220909776349"},{"municipio":"Miguel Esteban","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.001881675798328629","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006384496939197056","rent_m2_median_2020":"2.85714285714286","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4139578454332548","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.07931801334321875"},{"municipio":"Piedrah\u00edta","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.006708760852407261","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00035990642432967427","rent_m2_median_2020":"3.22444353810381","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25377163832454724","rent_total_median_2020":"298.369565217391","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.12893818887530048"},{"municipio":"Benalup-Casas Viejas","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014629318876124091","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001812173542266283","rent_m2_median_2020":"3.78787878787879","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36704852035567226","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.18796111830389234"},{"municipio":"Cuntis","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009112594141138002","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002926972047416947","rent_m2_median_2020":"3.20987654320988","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.403880070546736","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.1983539094650212"},{"municipio":"Mondariz-Balneario","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009112594141138002","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002926972047416947","rent_m2_median_2020":"4.84985872922005","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09931195028770419","rent_total_median_2020":"282.694029850746","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"-0.007292671660263681"},{"municipio":"Rois","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006004521051144391","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002926972047416947","rent_m2_median_2020":"4","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20661157024793436","rent_total_median_2020":"250.369492537313","rent_size_median_2020":"64","diff_rent_m2_median_2019":"0.20000000000000123"},{"municipio":"Meis","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009112594141138002","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002926972047416947","rent_m2_median_2020":"3.83358471593766","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2880485527544339","rent_total_median_2020":"347.174919354839","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.12451818334171326"},{"municipio":"Montesquiu","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.00010601610197501762","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008183877280353159","rent_m2_median_2020":"4.72972972972973","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5015098745614734","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.3564507904130537"},{"municipio":"Vacarisses","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.00010601610197501762","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008183877280353159","rent_m2_median_2020":"5.96330275229358","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37149737788746695","rent_total_median_2020":"530.833333333333","rent_size_median_2020":"86.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.02317845324041628"},{"municipio":"Riudarenes","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009117970447048727","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008183877280353159","rent_m2_median_2020":"5.81395348837209","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0837429131408472","rent_total_median_2020":"447.554347826087","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.0885632366995851"},{"municipio":"Entrena","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"34","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025121915176592284","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0025121915176592284","rent_m2_median_2020":"3","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03665680898820328"},{"municipio":"Rubielos de Mora","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.0075497597803706245","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004791845150797915","rent_m2_median_2020":"3.59196428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12196265971920889","rent_total_median_2020":"288.25","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.1666208791208815"},{"municipio":"Broto","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.0031660750263839584","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004791845150797915","rent_m2_median_2020":"5.18980848153215","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03796169630643007","rent_total_median_2020":"364.355","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"0.0656406748746016"},{"municipio":"Murillo de R\u00edo Leza","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024383035318457217","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0024383035318457217","rent_m2_median_2020":"2.91039660246121","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.417920679507758","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"113","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03692330609465362"},{"municipio":"Villamanta","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.00008106375295698462","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008106375295698462","rent_m2_median_2020":"4.89818381948266","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5297743533296662","rent_total_median_2020":"400.000416666667","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.19314734064321115"},{"municipio":"Belmonte de Tajo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.00008106375295698462","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008106375295698462","rent_m2_median_2020":"4.9989853979797","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5200974017939504","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0376953108889069"},{"municipio":"Puebla de la Calzada","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.002619671350321505","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015421281368288237","rent_m2_median_2020":"2.75412848551595","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3734357695451221","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"-0.028710587821947624"},{"municipio":"Losar de la Vera","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.003749147920927062","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0015421281368288237","rent_m2_median_2020":"2.04662609629497","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.49126722749239365","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.03762886143426829"},{"municipio":"Massalav\u00e9s","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.00030578206078576726","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017432738683247138","rent_m2_median_2020":"2.77243197278912","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4621481972789105","rent_total_median_2020":"259.558823529412","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"-0.12938489527729183"},{"municipio":"Castell\u00f3 de Rugat","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.00030578206078576726","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017432738683247138","rent_m2_median_2020":"2.22656779087092","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5680458485710413","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":"0.04966767283914852"},{"municipio":"Font de la Figuera, la","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.00030578206078576726","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017432738683247138","rent_m2_median_2020":"2.16970238714268","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5790777368943198","rent_total_median_2020":"218.33596214511","rent_size_median_2020":"113.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06424458406755332"},{"municipio":"Alfoz de Quintanadue\u00f1as","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.002506075334143378","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00034932094126115444","rent_m2_median_2020":"5.21738576091391","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10702436015127259","rent_total_median_2020":"415.833333333333","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.0686308953252657"},{"municipio":"Alcal\u00e1 de los Gazules","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014199044791532206","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017588743204349216","rent_m2_median_2020":"3.50344530577089","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4145771250028663","rent_total_median_2020":"272.5","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.0641715116279071"},{"municipio":"Constantina","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008216722274787112","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017588743204349216","rent_m2_median_2020":"3.51643535806157","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4970431851499812","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.23075237532154838"},{"municipio":"Espartinas","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"33","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008216722274787112","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017588743204349216","rent_m2_median_2020":"7.22972670250896","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03407000108613059","rent_total_median_2020":"483.333333333333","rent_size_median_2020":"60","diff_rent_m2_median_2019":"0.01916407744127322"},{"municipio":"Gilet","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002965159377316531","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016904473874663892","rent_m2_median_2020":"3.44827586206897","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33103448275861946","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.0439432855184113"},{"municipio":"Argamasilla de Alba","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.003302373581011352","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006008938295714876","rent_m2_median_2020":"3.28947368421053","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24812030075187883","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.029748283752862967"},{"municipio":"Pantoja","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017709889866622391","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006008938295714876","rent_m2_median_2020":"3.48101265822785","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28599294459431385","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.004520795660035371"},{"municipio":"Herrera de Pisuerga","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.005764727076202486","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003387354581926346","rent_m2_median_2020":"3.28162790697674","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3278623949869619","rent_total_median_2020":"282.22","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.09269340037712097"},{"municipio":"Burguillos","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007967730690702654","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017055750986035603","rent_m2_median_2020":"3.37078651685393","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5178753830439224","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03585864204398148"},{"municipio":"Mollina","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006421834236403773","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017055750986035603","rent_m2_median_2020":"3.35563393747921","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5312801215676085","rent_total_median_2020":"312.577639751553","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.02481706595705054"},{"municipio":"Valadouro, O","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030075187969924814","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00027547972210983034","rent_m2_median_2020":"2.51373626373626","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3052862845223982","rent_total_median_2020":"230.551181102362","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.030631868131867617"},{"municipio":"Sant Jaume dels Domenys","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008538114677552762","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007702472734450032","rent_m2_median_2020":"4.25531914893617","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25614630662200205","rent_total_median_2020":"420.344827586207","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"-0.003487523317742034"},{"municipio":"Figar\u00f3-Montmany","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.00009977986068236953","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007702472734450032","rent_m2_median_2020":"5.28169014084507","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4433359766229734","rent_total_median_2020":"439.998333333333","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.011092780458978057"},{"municipio":"Alam\u00fas, Els","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016018421184362016","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007702472734450032","rent_m2_median_2020":"4.79572501828336","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.004680908943024278","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.01212304898500127"},{"municipio":"Selaya","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014009281148761054","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014009281148761054","rent_m2_median_2020":"3.27102803738318","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4668712512205329","rent_total_median_2020":"299.999166666667","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01600307258993605"},{"municipio":"Villan\u00faa","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.003070133358917778","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00046466377219858565","rent_m2_median_2020":"5.51470588235294","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10294117647058805","rent_total_median_2020":"371.083333333333","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03250773993808069"},{"municipio":"Anchuelo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"32","p_alquileres_provincia_2020":"0.00007860727559465176","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007860727559465176","rent_m2_median_2020":"6.45155913978495","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38065032258064674","rent_total_median_2020":"415.833333333333","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"0.015864550264551365"},{"municipio":"Mora\u00f1a","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008308541716919943","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00026687098079389814","rent_m2_median_2020":"3.15089067538063","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41483458885788244","rent_total_median_2020":"299.184782608696","rent_size_median_2020":"97.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0023959633438806163"},{"municipio":"Castellv\u00ed de la Marca","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.00009666174003604548","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007461770461498468","rent_m2_median_2020":"4.16114936440678","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5614354334893229","rent_total_median_2020":"342.925","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03371710526315796"},{"municipio":"Bisbal del Pened\u00e8s, La","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008271298593879239","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007461770461498468","rent_m2_median_2020":"4.08382707921878","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2861240838414167","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00021715214732646925"},{"municipio":"Ribamont\u00e1n al Monte","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013571491112862272","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013571491112862272","rent_m2_median_2020":"4.9508152173913","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19309101232965742","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.005396321070234041"},{"municipio":"Sojuela","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022905275602187083","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022905275602187083","rent_m2_median_2020":"3.55605629859361","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.288788740281278","rent_total_median_2020":"380.210227272727","rent_size_median_2020":"152","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Quel","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022905275602187083","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0022905275602187083","rent_m2_median_2020":"3.12360925678683","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.375278148642634","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06291722296395001"},{"municipio":"Corpa","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.00007615079823231889","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007615079823231889","rent_m2_median_2020":"6.75044217687075","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3519575510204101","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"65.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06363034489469904"},{"municipio":"Chapiner\u00eda","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.00007615079823231889","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007615079823231889","rent_m2_median_2020":"4.27339290146438","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5897542814594209","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"-0.09101208437546451"},{"municipio":"C\u00e0lig","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013122248560785642","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016376209066080644","rent_m2_median_2020":"3.44619973486522","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15568106495802025","rent_total_median_2020":"251.133333333333","rent_size_median_2020":"80.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.14218352827323175"},{"municipio":"Manuel","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002872498146775389","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016376209066080644","rent_m2_median_2020":"3.04478154237442","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4093123807793623","rent_total_median_2020":"291.666666666667","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"-0.023878858474082568"},{"municipio":"Villar del Arzobispo","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002872498146775389","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016376209066080644","rent_m2_median_2020":"2.5379953076121","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5076289103232524","rent_total_median_2020":"211.260126012601","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.0015136175036110874"},{"municipio":"Catadau","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002872498146775389","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016376209066080644","rent_m2_median_2020":"2.95363908275174","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42699401794616215","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"114.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.1465832771728777"},{"municipio":"Chella","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002872498146775389","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016376209066080644","rent_m2_median_2020":"2.45969711773327","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5228187591597454","rent_total_median_2020":"222.5","rent_size_median_2020":"91.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.18065461651197154"},{"municipio":"Anna","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002872498146775389","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016376209066080644","rent_m2_median_2020":"2.41015832008479","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5324292859035505","rent_total_median_2020":"260.245636716225","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00018456531536008782"},{"municipio":"Argamasilla de Calatrava","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.003199174406604747","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005821158973973786","rent_m2_median_2020":"3.28642904575577","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2488162181129669","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"-0.010382172245623754"},{"municipio":"Pozuelo de Calatrava","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.003199174406604747","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005821158973973786","rent_m2_median_2020":"2.55981837606838","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.414898656898656","rent_total_median_2020":"239.444444444444","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0410873023802915"},{"municipio":"San Leonardo de Yag\u00fce","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.009085580304806565","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003281499751241148","rent_m2_median_2020":"3.09583333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3994083333333337","rent_total_median_2020":"274.703587207069","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06869516348773884"},{"municipio":"Cabrales","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006283571500962805","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006283571500962805","rent_m2_median_2020":"3.92307692307692","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32528041415013004","rent_total_median_2020":"253.885","rent_size_median_2020":"72.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03291139240506332"},{"municipio":"Polopos","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011048148544139135","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016522758767721993","rent_m2_median_2020":"4.0331998665332","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20093886350751303","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"75.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.007420233395553326"},{"municipio":"Salteras","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007718739106618197","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016522758767721993","rent_m2_median_2020":"4.82781582952816","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30947603892809306","rent_total_median_2020":"373.283582089552","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.1053157293919743"},{"municipio":"Peal de Becerro","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"31","p_alquileres_provincia_2020":"0.0032779951358781856","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016522758767721993","rent_m2_median_2020":"2.59714752715385","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34782739873692176","rent_total_median_2020":"283.541666666667","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":"-0.05900451914715572"},{"municipio":"Albalat de la Ribera","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.00027798369162342475","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015847944257497398","rent_m2_median_2020":"2.79229448788861","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4582948693496094","rent_total_median_2020":"298.775510204082","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.061071905397672266"},{"municipio":"Jacarilla","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005194355467059129","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015847944257497398","rent_m2_median_2020":"3.65853658536585","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2693219258862696","rent_total_median_2020":"312.5","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.09140103417955421"},{"municipio":"Santa Olalla","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016603021749958492","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005633379652232696","rent_m2_median_2020":"3.73134328358209","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2346464399314901","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.46980831881203305"},{"municipio":"Moriscos","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.00190500381000762","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00031756449205559494","rent_m2_median_2020":"4.30769230769231","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14859728506787293","rent_total_median_2020":"290.529197080292","rent_size_median_2020":"65","diff_rent_m2_median_2019":"-0.061964369189215926"},{"municipio":"Pechina","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018262616424179704","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001598976654940838","rent_m2_median_2020":"3.71653038319705","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24317926742169227","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0025739857490432038"},{"municipio":"Fuente Palmera","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.002128414331323164","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001598976654940838","rent_m2_median_2020":"3.28561723602484","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41204744197450266","rent_total_median_2020":"283.333333333333","rent_size_median_2020":"91.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04222963940466721"},{"municipio":"Monda","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006020469596628537","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001598976654940838","rent_m2_median_2020":"5.16431924882629","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27864029998626305","rent_total_median_2020":"420","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"-0.046171171171171"},{"municipio":"Pobra de Trives, A","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.002589331952356292","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025826223947796593","rent_m2_median_2020":"2.5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3833333333333327","rent_total_median_2020":"274.998333333333","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"-0.038314014752371374"},{"municipio":"Oza dos R\u00edos","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005298106809833287","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025826223947796593","rent_m2_median_2020":"3.52460526315789","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3009047411918239","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"-0.014070418812991729"},{"municipio":"Calatorao","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005548055406579994","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004356222864361741","rent_m2_median_2020":"4.10958904109589","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35068384931326535","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.19765166340508722"},{"municipio":"Villa de Mazo","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"30","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007439184665360677","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00036655099946239186","rent_m2_median_2020":"4.65116279069767","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.281183932346724","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.009966777408636312"},{"municipio":"Vilalba Sasserra","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.00009042549874339737","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006980365915595341","rent_m2_median_2020":"7.58739216391086","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.20032638487456528","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"71.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.22486556431621366"},{"municipio":"Colera","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007777092440129797","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006980365915595341","rent_m2_median_2020":"5.09212412513703","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19750049150639767","rent_total_median_2020":"339.628333333333","rent_size_median_2020":"66","diff_rent_m2_median_2019":"0.04604442098929625"},{"municipio":"Sant Feliu de Pallerols","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007777092440129797","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006980365915595341","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21201890530112819","rent_total_median_2020":"351.661538461538","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.09364269888340619"},{"municipio":"Bareyo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012695911041064704","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012695911041064704","rent_m2_median_2020":"5.11239443616493","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16675601129968667","rent_total_median_2020":"329.9975","rent_size_median_2020":"66.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.13802809231804192"},{"municipio":"Altorric\u00f3n","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027823083565192363","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004211015435549683","rent_m2_median_2020":"3.30028127014829","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.339943745970342","rent_total_median_2020":"299.998333333333","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.13468275111331113"},{"municipio":"Ayerbe","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.0027823083565192363","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004211015435549683","rent_m2_median_2020":"3.29268292682927","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34146341463414603","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.09843478260869437"},{"municipio":"Muel","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.000536312022636066","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004211015435549683","rent_m2_median_2020":"3.92530864197531","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3798002009015696","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.06350726753025666"},{"municipio":"Monesterio","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023021354290704136","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0013552035141829058","rent_m2_median_2020":"2.79411764705882","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3643382352941192","rent_total_median_2020":"252.916666666667","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"-0.007606490872210735"},{"municipio":"Petr\u00e9s","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002687175685693106","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015319679448914152","rent_m2_median_2020":"3.3436213026633","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3513374672833195","rent_total_median_2020":"292.5","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.15020572811617383"},{"municipio":"Arcas del Villar","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.0075916230366492145","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005445600330491607","rent_m2_median_2020":"3.43851924331376","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2053199971008205","rent_total_median_2020":"299.999166666667","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.02988388357274329"},{"municipio":"Villalbilla de Burgos","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022023086269744837","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003069790089870751","rent_m2_median_2020":"6.46114035087719","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.10584902159244278","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"62.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06806605800214814"},{"municipio":"Maceda","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"29","p_alquileres_provincia_2020":"0.002503020887277749","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002496534981620337","rent_m2_median_2020":"1.96968013468013","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5141455667789008","rent_total_median_2020":"230.377493190449","rent_size_median_2020":"108.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0005975084175080609"},{"municipio":"Benej\u00fazar","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.00048480651025885205","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014791414640330904","rent_m2_median_2020":"3.33355557778","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33422670166361035","rent_total_median_2020":"295","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.00039234221885657257"},{"municipio":"Mota del Cuervo","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.007329842931937173","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005257821008750516","rent_m2_median_2020":"2.40601503759398","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44394319131161397","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"115","diff_rent_m2_median_2019":"0.022436365838841996"},{"municipio":"Renedo de Esgueva","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011992975542896305","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002963935259185553","rent_m2_median_2020":"4.28571428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2337662337662329","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Bo\u00f1ar","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.001563459712993467","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002963935259185553","rent_m2_median_2020":"3.27165459908823","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28023598820059015","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"-0.05122016626441459"},{"municipio":"Ribadedeva","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005675483936353502","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005675483936353502","rent_m2_median_2020":"4.49924574893723","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22618666728085612","rent_total_median_2020":"313.211538461539","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.00949170757284584"},{"municipio":"Villafranca de C\u00f3rdoba","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019865200425682864","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014923782112781153","rent_m2_median_2020":"3.68421052631579","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3407202216066485","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"0.14821277793413856"},{"municipio":"Guardia de Ja\u00e9n, La","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0029607698001480384","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014923782112781153","rent_m2_median_2020":"3.71897810218978","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06612327656123247","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"-0.054942035208245275"},{"municipio":"Pinos Genil","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009978972878577283","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014923782112781153","rent_m2_median_2020":"3.63247863247863","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2803301099858459","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.15203275056016843"},{"municipio":"Vall d'en Bas, La","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007508916838746011","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006739663642643777","rent_m2_median_2020":"5.54397727272727","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12629014393014","rent_total_median_2020":"455","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.08581829050333299"},{"municipio":"Sarral","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007470850342858668","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006739663642643777","rent_m2_median_2020":"3.52941176470588","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3830389954923668","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.07618129218900555"},{"municipio":"Riera de Gai\u00e0, La","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007470850342858668","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006739663642643777","rent_m2_median_2020":"4.65116279069767","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18695061421474715","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"-0.11208383099902297"},{"municipio":"Rialp","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014016118536316765","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006739663642643777","rent_m2_median_2020":"4.34782608695652","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.09763919064475478","rent_total_median_2020":"335","rent_size_median_2020":"89.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05482489489769242"},{"municipio":"Campo","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.002686366689053056","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00040658080067376245","rent_m2_median_2020":"3.94736842105263","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21052631578947398","rent_total_median_2020":"299.184782608696","rent_size_median_2020":"70.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04114832535885051"},{"municipio":"Lozoya","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.00006878136614532028","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006878136614532028","rent_m2_median_2020":"3.80434782608696","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.634782608695653","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.005237371177564431"},{"municipio":"Har\u00eda","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"28","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006744225257123588","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00034211426616489907","rent_m2_median_2020":"5.66037735849057","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11943272674811019","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"0.11566858080393753"},{"municipio":"Palau d'Anglesola, El","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013515542874305451","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006498961369692214","rent_m2_median_2020":"4.45454545454545","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0754903344151266","rent_total_median_2020":"367.5","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.06161474888747534"},{"municipio":"Llanars","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007240741237362224","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006498961369692214","rent_m2_median_2020":"5.11363636363636","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19411024405797261","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"71.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.19580419580419617"},{"municipio":"Aitona","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013515542874305451","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006498961369692214","rent_m2_median_2020":"2.85414072229141","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40764311159845235","rent_total_median_2020":"349.950464411138","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0006722139457146048"},{"municipio":"Santa Oliva","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007204034259185143","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006498961369692214","rent_m2_median_2020":"4.61720736155632","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19288621398834888","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.010300572554699612"},{"municipio":"Puente Viesgo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.001182033096926714","p_alquileres_comunidad_2020":"0.001182033096926714","rent_m2_median_2020":"4.46864478114478","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27167759686416476","rent_total_median_2020":"362.052083333333","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03797455145399741"},{"municipio":"Almud\u00e9var","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.002590425021586875","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039206005779255667","rent_m2_median_2020":"3.83830455259027","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.232339089481946","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.28583202511774114"},{"municipio":"Fr\u00edas de Albarrac\u00edn","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.0061770761839396015","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039206005779255667","rent_m2_median_2020":"3.98599686643165","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.025643406063754697","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"0.024970622796709682"},{"municipio":"Poliny\u00e0 de X\u00faquer","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002501853224610823","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014263149831747658","rent_m2_median_2020":"3.11754506976971","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39519625646467604","rent_total_median_2020":"271.378571428571","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.08074895752016774"},{"municipio":"Vallada","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002501853224610823","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014263149831747658","rent_m2_median_2020":"2.29478274774006","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5548121469384282","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.1473913738700301"},{"municipio":"Cifuentes","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025738798856053385","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005070041687009427","rent_m2_median_2020":"4.02111170946787","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31235787198063925","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"78.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03987817201426286"},{"municipio":"Navaluenga","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.005327545382794002","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00028580804285003545","rent_m2_median_2020":"3.10570987654321","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28125000000000033","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Arapiles","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"27","p_alquileres_provincia_2020":"0.001714503429006858","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00028580804285003545","rent_m2_median_2020":"3.64766081871345","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2790505675954594","rent_total_median_2020":"286","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.13077485380117068"},{"municipio":"Ademuz","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.00024091919940696813","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013734885023164412","rent_m2_median_2020":"1.76","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6585599999999999","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"121","diff_rent_m2_median_2019":"0.05599999999999785"},{"municipio":"A\u00f1over de Tajo","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014389285516630693","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004882262365268337","rent_m2_median_2020":"3.24074074074074","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33527625986642406","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"-0.030236609902770297"},{"municipio":"Cobisa","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014389285516630693","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004882262365268337","rent_m2_median_2020":"4.81927710843374","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.011495160971755024","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0020731171351646067"},{"municipio":"Fontanar","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.002478551000953289","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004882262365268337","rent_m2_median_2020":"4.43548387096774","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24149693214282","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.0645161290322569"},{"municipio":"Y\u00e9benes, Los","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014389285516630693","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004882262365268337","rent_m2_median_2020":"3.37078651685393","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3086019524774366","rent_total_median_2020":"295","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.3124030796855037"},{"municipio":"Boceguillas","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.004415011037527594","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002752225597815156","rent_m2_median_2020":"3.44827586206897","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33608379582182957","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.10027855153203594"},{"municipio":"Villanueva del Arzobispo","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.002749286242994607","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013857797676153927","rent_m2_median_2020":"2.53623188405797","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3631239935587761","rent_total_median_2020":"250.822368421053","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.07773386034255642"},{"municipio":"Outes","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.00045916925685221815","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022382727421423713","rent_m2_median_2020":"2.33644859813084","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5365721788831395","rent_total_median_2020":"260.001666666667","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.013824884792624746"},{"municipio":"Sant Iscle de Vallalta","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.00008107113680442523","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000625825909674065","rent_m2_median_2020":"5.55555555555556","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41447191615157153","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.19753086419753144"},{"municipio":"Torrelavit","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.00008107113680442523","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000625825909674065","rent_m2_median_2020":"5.26315789473684","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4452891837225421","rent_total_median_2020":"481.06","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.022002025699536406"},{"municipio":"Botarell","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.000693721817551162","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000625825909674065","rent_m2_median_2020":"5.26315789473684","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07997043187458187","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"-0.017543859649123816"},{"municipio":"Catllar, El","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.000693721817551162","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000625825909674065","rent_m2_median_2020":"4.4578313253012","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22074604049136326","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.05013341958437536"},{"municipio":"Vallfogona de Balaguer","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013014967212294137","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000625825909674065","rent_m2_median_2020":"3.66666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23900905077707546","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.08509485094851021"},{"municipio":"Navata","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006972565635978439","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000625825909674065","rent_m2_median_2020":"6.42857142857143","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.013118550327121092","rent_total_median_2020":"508.634166666667","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.007795889440113696"},{"municipio":"Benabarre","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024944833541206946","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003775393149113509","rent_m2_median_2020":"3.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.06500000000000007"},{"municipio":"Pinseque","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004808314685702661","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003775393149113509","rent_m2_median_2020":"4","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3679989466649115","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.009090909090910128"},{"municipio":"Moratalla","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006820566631689402","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006820566631689402","rent_m2_median_2020":"2.99019607843137","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3272030790324384","rent_total_median_2020":"258.333333333333","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.07177116727552772"},{"municipio":"Pozuelo del Rey","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.00006386841142065455","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006386841142065455","rent_m2_median_2020":"6.25","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4000000000000019","rent_total_median_2020":"410","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.04579256360078306"},{"municipio":"Colmenar de Oreja","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.00006386841142065455","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006386841142065455","rent_m2_median_2020":"3.84982638888889","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6304166666666677","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.09995039682539719"},{"municipio":"Valdelaguna","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.00006386841142065455","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006386841142065455","rent_m2_median_2020":"4.71014492753623","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5478260869565234","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.012681159420290296"},{"municipio":"Buenavista del Norte","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.000644729337664592","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003176775328674063","rent_m2_median_2020":"4.30232558139535","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3350951374207189","rent_total_median_2020":"347.303082191781","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"-0.07492414485077437"},{"municipio":"Firgas","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"26","p_alquileres_provincia_2020":"0.000626249488161476","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003176775328674063","rent_m2_median_2020":"4.10958904109589","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3606840344883545","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.09944849670877144"},{"municipio":"Alguaire","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012514391550282826","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006017556823789087","rent_m2_median_2020":"3.73015873015873","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22583171832299964","rent_total_median_2020":"295","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"-0.026365348399246532"},{"municipio":"Ol\u00e8rdola","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.00007795301615810119","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006017556823789087","rent_m2_median_2020":"6.68181818181818","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2957694046077545","rent_total_median_2020":"515","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.17442894373754436"},{"municipio":"Bellv\u00eds","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012514391550282826","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006017556823789087","rent_m2_median_2020":"3.79092469953397","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21322016758245918","rent_total_median_2020":"350.010417708438","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06702161756508436"},{"municipio":"Vilallonga de Ter","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006704390034594652","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006017556823789087","rent_m2_median_2020":"4.54545454545455","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2836535502737521","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.043771043771044744"},{"municipio":"Viladrau","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006704390034594652","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006017556823789087","rent_m2_median_2020":"4.48701788407671","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2928629471543637","rent_total_median_2020":"405","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Guriezo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010944750897469574","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010944750897469574","rent_m2_median_2020":"4.69865332254029","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23418963758000114","rent_total_median_2020":"481.248333333333","rent_size_median_2020":"100.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.00806207635260597"},{"municipio":"Talavera la Real","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019845995078193223","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0011682788915369877","rent_m2_median_2020":"3.51838755304102","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19956683168316888","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"98.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.05238095238095126"},{"municipio":"Sant Mateu","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010582458516762614","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013206620214581166","rent_m2_median_2020":"2.62652947719689","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3565002780867612","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Chelva","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.00023165307635285396","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013206620214581166","rent_m2_median_2020":"3.24675324675325","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37012987012986925","rent_total_median_2020":"245","rent_size_median_2020":"76.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.2422360248447233"},{"municipio":"Villar de Olalla","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.006544502617801047","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004694483043527247","rent_m2_median_2020":"3.87833081950729","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10367465504720474","rent_total_median_2020":"291.232876712329","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Noblejas","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013835851458298743","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004694483043527247","rent_m2_median_2020":"3.27536231884058","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3281748633879782","rent_total_median_2020":"280.5","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.2959556322921587"},{"municipio":"Barraco, El","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.004932912391475927","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002646370767129958","rent_m2_median_2020":"2.64784946236559","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3872119815668209","rent_total_median_2020":"211.63","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.23037281675837407"},{"municipio":"Castropol","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005067396371744198","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005067396371744198","rent_m2_median_2020":"4.39318600708425","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24442760073730768","rent_total_median_2020":"301.061320754717","rent_size_median_2020":"68.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.33626074382146026"},{"municipio":"G\u00fcejar Sierra","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"25","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008909797213015432","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013324805457840317","rent_m2_median_2020":"4.88414357110404","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.032349141657212054","rent_total_median_2020":"321.035353535354","rent_size_median_2020":"70.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03402493815942336"},{"municipio":"Quartell","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.00022238695329873981","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012678355405997918","rent_m2_median_2020":"3.08988764044944","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4005617977528083","rent_total_median_2020":"315","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.13358074538534692"},{"municipio":"Carranque","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013282417399966794","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004506703721786157","rent_m2_median_2020":"4.83870967741935","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.00750925436277223","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.010044427274481795"},{"municipio":"Toreno","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013401083254229718","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00025405159364447595","rent_m2_median_2020":"2.22222222222222","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5111111111111121","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.12222222222222129"},{"municipio":"Jimena de la Frontera","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.001032657803020524","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012791813239526704","rent_m2_median_2020":"4.26829268292683","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28677174732761135","rent_total_median_2020":"307.337406793703","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.08041158536585315"},{"municipio":"Almod\u00f3var del R\u00edo","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017027314650585315","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012791813239526704","rent_m2_median_2020":"4.13106567164179","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26075666928515384","rent_total_median_2020":"330.485253731343","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.0740770746268643"},{"municipio":"Do\u00f1a Menc\u00eda","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017027314650585315","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012791813239526704","rent_m2_median_2020":"3.01754463107906","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4600183291753264","rent_total_median_2020":"250.456204379562","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.11045642423709245"},{"municipio":"Rambla, La","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017027314650585315","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012791813239526704","rent_m2_median_2020":"3.37078651685393","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39680662329982336","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"98.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.02890173410404632"},{"municipio":"Preses, Les","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006436214433210867","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000057768545508375233","rent_m2_median_2020":"4.80769230769231","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24232587048185364","rent_total_median_2020":"363.249258160237","rent_size_median_2020":"72.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.01491621643495826"},{"municipio":"Prades","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006403586008164572","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000057768545508375233","rent_m2_median_2020":"3.38888888888889","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40760318363479975","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.01666666666666809"},{"municipio":"Organy\u00e0","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012013815888271512","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000057768545508375233","rent_m2_median_2020":"4.04040404040404","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1614424801951254","rent_total_median_2020":"300.44776119403","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.2749719416386091"},{"municipio":"Alforja","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006403586008164572","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000057768545508375233","rent_m2_median_2020":"4.19047619047619","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.267481220044905","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"-0.1199999999999998"},{"municipio":"Alfoz de Lloredo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010506960861570791","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010506960861570791","rent_m2_median_2020":"5.76680672268908","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06009657594381039","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.1614979179286684"},{"municipio":"Tardienta","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023026000191883333","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00034849782914893925","rent_m2_median_2020":"2.67857142857143","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.46428571428571397","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.34210526315789624"},{"municipio":"Alcolea de Cinca","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023026000191883333","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00034849782914893925","rent_m2_median_2020":"3.40192771084337","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31961445783132597","rent_total_median_2020":"282.36","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.10891302813832138"},{"municipio":"Villaconejos","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.00005895545669598882","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005895545669598882","rent_m2_median_2020":"3.57142857142857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6571428571428585","rent_total_median_2020":"398.367346938776","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.023809523809522188"},{"municipio":"San Juan de la Rambla","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"24","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005951347732288541","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002932407995699135","rent_m2_median_2020":"4.98366013071895","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2297979797979808","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0.14336012182650737"},{"municipio":"Jorba","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0000717167748654531","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000055361522778859604","rent_m2_median_2020":"5.6049417562724","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4092668548062001","rent_total_median_2020":"481.95","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.011467773262616087"},{"municipio":"Vallbona d'Anoia","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0000717167748654531","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000055361522778859604","rent_m2_median_2020":"4.15570618088794","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5620091181161708","rent_total_median_2020":"386.8","rent_size_median_2020":"84.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.0017054345752649904"},{"municipio":"Torres de Segre","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.00115132402262602","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000055361522778859604","rent_m2_median_2020":"5.49334811529933","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1401058718200719","rent_total_median_2020":"274.371890547264","rent_size_median_2020":"42","diff_rent_m2_median_2019":"0.2902879614688178"},{"municipio":"S\u00e1daba","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004253509145044662","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00033397708626773347","rent_m2_median_2020":"3.18615013169447","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.49658744017134104","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01964611332477845"},{"municipio":"Campanario","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018258315471937764","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010748165802140287","rent_m2_median_2020":"1.69973524445658","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6133102318861285","rent_total_median_2020":"179.705882352941","rent_size_median_2020":"121.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03149245746059323"},{"municipio":"Montanejos","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009735861835421606","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012150090597414672","rent_m2_median_2020":"4.27348290598291","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.04700331196581396","rent_total_median_2020":"202.5","rent_size_median_2020":"55","diff_rent_m2_median_2019":"0.23176860231272137"},{"municipio":"Siete Aguas","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.00021312083024462565","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012150090597414672","rent_m2_median_2020":"2.92776998597475","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43201262272089824","rent_total_median_2020":"202.5","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.03293788553373993"},{"municipio":"Llombai","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.00021312083024462565","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012150090597414672","rent_m2_median_2020":"2.97397428514369","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42304898868212387","rent_total_median_2020":"300.223880597015","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.12697972910708202"},{"municipio":"Pastrana","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.00219256434699714","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004318924400045067","rent_m2_median_2020":"3.21209059526817","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4507069258681512","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"142","diff_rent_m2_median_2019":"0.018691588785049344"},{"municipio":"Elche de la Sierra","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.002056325435851587","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004318924400045067","rent_m2_median_2020":"2.49087591240876","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4520072992700734","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"0.056029611294691715"},{"municipio":"Pola de Gord\u00f3n, La","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012842704785303478","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024346611057595612","rent_m2_median_2020":"3.09574468085106","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31893617021276754","rent_total_median_2020":"249.489795918367","rent_size_median_2020":"80.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.09886061992077357"},{"municipio":"Antas","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014001339258537773","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001225882102121309","rent_m2_median_2020":"3.17090469916557","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3542884976244663","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.05696823305519002"},{"municipio":"G\u00e1dor","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014001339258537773","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001225882102121309","rent_m2_median_2020":"3.05361305361305","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37817334180970674","rent_total_median_2020":"244.813988095238","rent_size_median_2020":"74.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.13322489658911535"},{"municipio":"Huelma","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024320609072644604","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001225882102121309","rent_m2_median_2020":"2.89468864468864","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27311151811151885","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"99.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.07366633366633156"},{"municipio":"Iruela, La","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024320609072644604","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001225882102121309","rent_m2_median_2020":"4.66455314009662","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1713211218464853","rent_total_median_2020":"250.686813186813","rent_size_median_2020":"62.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0004528985507248654"},{"municipio":"Cortegana","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.00362261773507639","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001225882102121309","rent_m2_median_2020":"3.19280617445755","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3817111364700493","rent_total_median_2020":"273.776595744681","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.07998275968228409"},{"municipio":"Beas de Segura","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0024320609072644604","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001225882102121309","rent_m2_median_2020":"2.53348214285714","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36381448412698447","rent_total_median_2020":"265.289469214437","rent_size_median_2020":"92.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.017597806757558024"},{"municipio":"Bergondo","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"23","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004061881887538853","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019800105026644054","rent_m2_median_2020":"4.09825870646766","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1871222400394729","rent_total_median_2020":"304.999166666667","rent_size_median_2020":"77.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.016417910447762328"},{"municipio":"Alburquerque","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017464475668810034","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010280854245525491","rent_m2_median_2020":"2.38095238095238","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45833333333333415","rent_total_median_2020":"240","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.2454212454212469"},{"municipio":"Burguillos del Cerro","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017464475668810034","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010280854245525491","rent_m2_median_2020":"2.19046825396825","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5016684722222237","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"-0.07526718575718767"},{"municipio":"Talayuela","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.002499431947284708","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0010280854245525491","rent_m2_median_2020":"2.95733678086619","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.264890571613262","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.1499225808391324"},{"municipio":"Genov\u00e9s","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.00020385470719051148","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011621825788831425","rent_m2_median_2020":"2.4131715210356","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5318447249190934","rent_total_median_2020":"267.5","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":"0.045707659115425625"},{"municipio":"Casinos","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.00020385470719051148","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011621825788831425","rent_m2_median_2020":"3.14735828288387","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3894124931205289","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.12461867416516456"},{"municipio":"Villafranca del Cid\/Vilafranca","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009312563494751101","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011621825788831425","rent_m2_median_2020":"3.27762394514768","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19698213343881757","rent_total_median_2020":"250.586854460094","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.08358634397706378"},{"municipio":"Oropesa","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012175549283302894","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004131145078303977","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1453551912568301","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.28333333333333305"},{"municipio":"Madrigueras","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019669199821189093","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004131145078303977","rent_m2_median_2020":"2.68817204301075","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40860215053763566","rent_total_median_2020":"292.5","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"-0.004048582995953271"},{"municipio":"Grijota","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.003963249864889209","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002328806275074363","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.024091737494177444","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Medinaceli","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.006447831184056272","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002328806275074363","rent_m2_median_2020":"3.6","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30159999999999965","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.07428571428571457"},{"municipio":"Covaleda","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.006447831184056272","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002328806275074363","rent_m2_median_2020":"2.83018867924528","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4509433962264154","rent_total_median_2020":"263.255494505495","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.13207547169811207"},{"municipio":"Mojados","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009423052212275667","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002328806275074363","rent_m2_median_2020":"3.97590361445783","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2891566265060242","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.29044550294199817"},{"municipio":"Arahal","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005477814849858075","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011725828802899477","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40404040404040326","rent_total_median_2020":"324.708333333333","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.24673629242820103"},{"municipio":"L\u00e1ncara","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020676691729323306","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018939230895050836","rent_m2_median_2020":"1.99115044247788","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4497117530091805","rent_total_median_2020":"235","rent_size_median_2020":"119.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.08738938053097081"},{"municipio":"Rodeiro","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005896384444265766","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018939230895050836","rent_m2_median_2020":"2.25223723723724","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5817273702273693","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"-0.1694875187687674"},{"municipio":"Les","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011012664564248886","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005295450004934397","rent_m2_median_2020":"5.04240271867251","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.04651531761277594","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"-0.12127759787705548"},{"municipio":"Subirats","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.00006859865421912905","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005295450004934397","rent_m2_median_2020":"5.36083333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4349946754904597","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.031513391598534904"},{"municipio":"Ser\u00f2s","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"22","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011012664564248886","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005295450004934397","rent_m2_median_2020":"4.93827160493827","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.024903635317068885","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Seriny\u00e0","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005631687629059508","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005054747731982833","rent_m2_median_2020":"5.61422084859585","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1152200219684426","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.004728180246197314"},{"municipio":"Avinyonet del Pened\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.000065480533572805","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005054747731982833","rent_m2_median_2020":"5.54787590458322","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4152813133888941","rent_total_median_2020":"427.5","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.10262585828042213"},{"municipio":"Torre de Claramunt, La","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.000065480533572805","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005054747731982833","rent_m2_median_2020":"5.23755656108597","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44798743769312255","rent_total_median_2020":"375.958186813187","rent_size_median_2020":"73.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.146749226006192"},{"municipio":"Montell\u00e0 i Martinet","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010512088902237572","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005054747731982833","rent_m2_median_2020":"3.74511082138201","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22272851666130736","rent_total_median_2020":"387.5","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.11283292978208147"},{"municipio":"Sant Joan","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.00035669395658524986","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00035669395658524986","rent_m2_median_2020":"5.36735372340425","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31566240026595804","rent_total_median_2020":"476.666666666667","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.09078478894989608"},{"municipio":"Santos de la Humosa, Los","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.00005158602460899022","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005158602460899022","rent_m2_median_2020":"4.82217772692601","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5370709382151045","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.10609308022045243"},{"municipio":"Guancha, La","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005207429265752473","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002565856996236743","rent_m2_median_2020":"4.25286388140162","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34273921832884086","rent_total_median_2020":"396.833333333333","rent_size_median_2020":"83.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.02536022099401954"},{"municipio":"Alc\u00e0ntera de X\u00faquer","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.00019458858413639733","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011093560980248179","rent_m2_median_2020":"2.957150414389","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42631281960853373","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"106.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.08919476801476993"},{"municipio":"Xeresa","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.00019458858413639733","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011093560980248179","rent_m2_median_2020":"3.66027566632527","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2899065207328973","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.26668789084110955"},{"municipio":"Villaluenga de la Sagra","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011622115224970944","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003943365756562887","rent_m2_median_2020":"3.96940091373072","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18581730766231544","rent_total_median_2020":"342.704022834477","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.24043778554084988"},{"municipio":"Hoyo de Pinares, El","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.004143646408839779","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022229514443891646","rent_m2_median_2020":"2.6896490606168","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3775383602572551","rent_total_median_2020":"216.898045897079","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.13667662181294932"},{"municipio":"Navalperal de Pinares","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.004143646408839779","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022229514443891646","rent_m2_median_2020":"2.64154505111785","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38867100245558356","rent_total_median_2020":"199.999583333333","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"-0.20753648466464414"},{"municipio":"Puente de Domingo Fl\u00f3rez","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011725947847451002","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022229514443891646","rent_m2_median_2020":"2.21153846153846","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5134615384615393","rent_total_median_2020":"235.171641791045","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":"0.04300620633602819"},{"municipio":"Castro del R\u00edo","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.001489890031926215","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011192836584585866","rent_m2_median_2020":"2.92025136481555","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4774287031382703","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"95.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.026582878394816618"},{"municipio":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.001489890031926215","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011192836584585866","rent_m2_median_2020":"2.83879575160627","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4920049707651941","rent_total_median_2020":"277.960526315789","rent_size_median_2020":"94.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.06123219837595487"},{"municipio":"Bornos","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009035755776429585","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011192836584585866","rent_m2_median_2020":"3.61188381207912","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39645713836605756","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.10363116480195435"},{"municipio":"Arjona","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"21","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022205773501110288","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011192836584585866","rent_m2_median_2020":"2.59615384615385","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3480769230769218","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"113","diff_rent_m2_median_2019":"0.013131827855608496"},{"municipio":"Agullent","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.00018532246108228317","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010565296171664932","rent_m2_median_2020":"2.04819277108434","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6026506024096379","rent_total_median_2020":"208.333333333333","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.0054764512595837775"},{"municipio":"Aielo de Malferit","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.00018532246108228317","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010565296171664932","rent_m2_median_2020":"2.36220472440945","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5417322834645665","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":"0.046049874261619446"},{"municipio":"Tu\u00e9jar","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.00018532246108228317","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010565296171664932","rent_m2_median_2020":"3.3917878528657","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3419931565440539","rent_total_median_2020":"253.139016620499","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Algorfa","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003462903644706086","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010565296171664932","rent_m2_median_2020":"5.08474576271186","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.015518679276710226","rent_total_median_2020":"373.766535947712","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Santa Cruz de Mudela","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020639834881320948","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003755586434821797","rent_m2_median_2020":"2.77777777777778","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3650793650793646","rent_total_median_2020":"255","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03846153846153815"},{"municipio":"Pozo Ca\u00f1ada","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.001788109074653554","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003755586434821797","rent_m2_median_2020":"2.6865671641791","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4089552238805987","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.07462686567163992"},{"municipio":"Santa Mar\u00eda del Ti\u00e9tar","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.003946329913180742","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021170966137039663","rent_m2_median_2020":"2.35294117647059","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45546218487394946","rent_total_median_2020":"224.474299065421","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Otero de Herreros","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.0033961623365596876","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021170966137039663","rent_m2_median_2020":"3.93682065217391","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24202148306275684","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.11355009679575973"},{"municipio":"Ayll\u00f3n","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.0033961623365596876","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021170966137039663","rent_m2_median_2020":"2.8735632183908","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44673649651819297","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"-0.09503581542562084"},{"municipio":"Pelabravo","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.00127000254000508","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021170966137039663","rent_m2_median_2020":"3.23529411764706","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3605536332179929","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"-0.09411764705882274"},{"municipio":"Ria\u00f1o","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011167569378524765","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021170966137039663","rent_m2_median_2020":"4.22077922077922","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07142857142857258","rent_total_median_2020":"299.019607843137","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":"0.3756613756613746"},{"municipio":"Bosque, El","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.00086054816918377","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010659844366272253","rent_m2_median_2020":"4.27570093457944","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2855338344725058","rent_total_median_2020":"269.369158878505","rent_size_median_2020":"63","diff_rent_m2_median_2019":"0.12691471555049944"},{"municipio":"Trigueros","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.003150102378327296","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010659844366272253","rent_m2_median_2020":"3.02469135802469","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.414266673234657","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.08024691358024655"},{"municipio":"Catoira","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005360349494787061","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017217482631864394","rent_m2_median_2020":"3.57142857142857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33673469387755073","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.08218356328734083"},{"municipio":"Borred\u00e0","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.00006236241292648096","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000048140454590312696","rent_m2_median_2020":"2.87234042553191","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.697269522606026","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"0.09148936170212629"},{"municipio":"\u00d2rrius","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.00006236241292648096","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000048140454590312696","rent_m2_median_2020":"5.56","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4140034936844933","rent_total_median_2020":"558.931666666667","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.05640000000000039"},{"municipio":"Pobla de Lillet, La","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.00006236241292648096","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000048140454590312696","rent_m2_median_2020":"3.996723996724","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5787650541748898","rent_total_median_2020":"280.000500050005","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.06791827629315132"},{"municipio":"Vilablareix","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005363512027675722","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000048140454590312696","rent_m2_median_2020":"7.09057335671396","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.11744755113322403","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.23654419013524927"},{"municipio":"Montu\u00efri","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.00033970853008119035","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00033970853008119035","rent_m2_median_2020":"5.99999122807018","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23500111842105192","rent_total_median_2020":"559.166666666667","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"-0.062020059067989554"},{"municipio":"Ateca","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"20","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003698703604386662","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00029041485762411605","rent_m2_median_2020":"3.51851851851852","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4440731475293201","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0027508966902900106"},{"municipio":"Torre de Cabdella, La","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009510937578214948","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00004573343186079706","rent_m2_median_2020":"4.5175782778865","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06240831403335206","rent_total_median_2020":"340","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.11433597521200443"},{"municipio":"Ud\u00edas","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008318010682076876","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008318010682076876","rent_m2_median_2020":"5.64478407835943","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07998444573604592","rent_total_median_2020":"361.325625","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Puigpunyent","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.00032272310357713083","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00032272310357713083","rent_m2_median_2020":"6.05888520006989","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22749213699108894","rent_total_median_2020":"750","rent_size_median_2020":"155","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0364561951209768"},{"municipio":"Casalarreina","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014038717304566278","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0014038717304566278","rent_m2_median_2020":"3.55106100795756","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28978779840848795","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.08222811671087549"},{"municipio":"Cubas de la Sagra","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.00004667306988432448","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00004667306988432448","rent_m2_median_2020":"5.22710265662461","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.498198144964039","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.022717352012050204"},{"municipio":"Guare\u00f1a","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015082956259426848","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008878919575681107","rent_m2_median_2020":"2.3474540057603","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.46595421368953227","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"-0.05266157750232169"},{"municipio":"Cabezuela del Valle","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0021586003181095206","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008878919575681107","rent_m2_median_2020":"2.86021378521379","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2890325733897158","rent_total_median_2020":"272.231404958678","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"0.01915008089792106"},{"municipio":"C\u00e0rcer","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.00017605633802816902","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010037031363081685","rent_m2_median_2020":"2.81481481481481","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4539259259259266","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Calera y Chozas","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010515247108307045","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003567807113080708","rent_m2_median_2020":"2.71117579908676","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4438978426528928","rent_total_median_2020":"254.705","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":"0.01852280019745946"},{"municipio":"Villatobas","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010515247108307045","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003567807113080708","rent_m2_median_2020":"3.51449275362319","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2791256830601091","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Tur\u00e9gano","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.003226354219731703","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002011241783018768","rent_m2_median_2020":"3.53620841919341","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3191536394524055","rent_total_median_2020":"283.720930232558","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":"0.08665334891259416"},{"municipio":"Quintanar de la Sierra","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.001442891859052248","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002011241783018768","rent_m2_median_2020":"3.24250317124736","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44503311107497073","rent_total_median_2020":"295","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.04832809295967393"},{"municipio":"Pinos Puente","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006771445881891728","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001012685214795864","rent_m2_median_2020":"2.7290863146695","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4593109976321693","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.04949327081437914"},{"municipio":"Arriate","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.000381296407786474","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001012685214795864","rent_m2_median_2020":"3.04970972423803","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5740120651322421","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.13736782085838692"},{"municipio":"J\u00f3dar","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0020090937929575976","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001012685214795864","rent_m2_median_2020":"2.36456487290987","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.406231487469299","rent_total_median_2020":"259","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.061426898506207084"},{"municipio":"Umbrete","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004730840097604701","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001012685214795864","rent_m2_median_2020":"4.553176606618","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34875777020494025","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"78.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.024464736489050967"},{"municipio":"Carnota","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003355467646227748","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016356608500271176","rent_m2_median_2020":"2.80623928133932","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44339055576740793","rent_total_median_2020":"240","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Savi\u00f1ao, O","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"19","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017857142857142857","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016356608500271176","rent_m2_median_2020":"2.22643498105801","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3846868741666859","rent_total_median_2020":"222.496666666667","rent_size_median_2020":"108.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.19647580330903797"},{"municipio":"Viver","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007619370132069082","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009508766554498439","rent_m2_median_2020":"2.31528340080972","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.432755566801618","rent_total_median_2020":"240.789473684211","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"0.06022762385415935"},{"municipio":"Godelleta","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.00016679021497405485","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009508766554498439","rent_m2_median_2020":"2.78496078431373","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45971760784313614","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Pedralba","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.00016679021497405485","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009508766554498439","rent_m2_median_2020":"3.07692307692308","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40307692307692217","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.16387959866220875"},{"municipio":"Balazote","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016092981671881985","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003380027791339618","rent_m2_median_2020":"2.91666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3583333333333333","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"132","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Almorox","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009961813049975095","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003380027791339618","rent_m2_median_2020":"3.04878048780488","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37465013994402213","rent_total_median_2020":"264.333333333333","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"-0.10278745644599127"},{"municipio":"Carde\u00f1adijo","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013669501822600244","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019053869523335697","rent_m2_median_2020":"5.31914893617021","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0896072013093289","rent_total_median_2020":"347.407633136095","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":"0.11002442782308476"},{"municipio":"Villadangos del P\u00e1ramo","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010050812440672288","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019053869523335697","rent_m2_median_2020":"4.78571428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.052857142857142686","rent_total_median_2020":"285","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.00500000000000129"},{"municipio":"Sep\u00falveda","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.003056546102903719","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00019053869523335697","rent_m2_median_2020":"3.35121739130435","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3547710163549111","rent_total_median_2020":"305","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.028725494972385697"},{"municipio":"Boal","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.00036485253876558226","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00036485253876558226","rent_m2_median_2020":"3.23522358323495","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4435824841028185","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.13672155241062584"},{"municipio":"Prado del Rey","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007744933522653931","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009593859929645028","rent_m2_median_2020":"3.24675324675325","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4574701603048617","rent_total_median_2020":"230","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":"0.12987012987013274"},{"municipio":"Collbat\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.000056126171633832856","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000043326409131281423","rent_m2_median_2020":"6.56438806706114","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3081459580221168","rent_total_median_2020":"550","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.050625360071343314"},{"municipio":"Castellfollit de la Roca","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.00048271608249081496","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000043326409131281423","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3433490877509397","rent_total_median_2020":"429.456666666667","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":"0.09289617486338876"},{"municipio":"Pallaresos, Els","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004802689506123429","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000043326409131281423","rent_m2_median_2020":"5.90903535631299","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03293257691222907","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Vall de Card\u00f3s","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009010361916203634","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000043326409131281423","rent_m2_median_2020":"4.18596899224806","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.13123149541038814","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.1303005571410497"},{"municipio":"Sant Pau de Seg\u00faries","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.00048271608249081496","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000043326409131281423","rent_m2_median_2020":"4.65116279069767","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.266994330512678","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.2862415603900947"},{"municipio":"Asc\u00f3","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004802689506123429","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000043326409131281423","rent_m2_median_2020":"3.46031746031746","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3951170680673836","rent_total_median_2020":"349.996666666667","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.0778037991152757"},{"municipio":"Vald\u00e1liga","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007880220646178094","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007880220646178094","rent_m2_median_2020":"4.52931301652893","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2617895799925988","rent_total_median_2020":"331.666666666667","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.013445122939962995"},{"municipio":"Campanet","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003057376770730713","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003057376770730713","rent_m2_median_2020":"4.70588235294118","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3999999999999994","rent_total_median_2020":"491.881818181818","rent_size_median_2020":"118","diff_rent_m2_median_2019":"0.07058823529411731"},{"municipio":"Sarri\u00f3n","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.004118050789293068","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002613733718617044","rent_m2_median_2020":"2.71739130434783","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3357475621734224","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.01902173913043501"},{"municipio":"Orusco de Taju\u00f1a","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"18","p_alquileres_provincia_2020":"0.000044216592521991614","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000044216592521991614","rent_m2_median_2020":"4.10958904109589","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6054794520547958","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Masdenverge","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004535873422449905","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000040919386401765794","rent_m2_median_2020":"2.99800465580313","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.47593194354385593","rent_total_median_2020":"257.5","rent_size_median_2020":"104.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Vallmoll","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004535873422449905","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000040919386401765794","rent_m2_median_2020":"3.72970040929815","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34802741520728303","rent_total_median_2020":"325.998333333333","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"-0.012891320245902949"},{"municipio":"Setcases","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.00045589852235243636","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000040919386401765794","rent_m2_median_2020":"4.89534428794992","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22851224981067064","rent_total_median_2020":"323.958333333333","rent_size_median_2020":"66.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05878750765462212"},{"municipio":"Torregrossa","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008509786254192321","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000040919386401765794","rent_m2_median_2020":"3.67812239055231","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23663149563332028","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.054395085291661045"},{"municipio":"Benavent de Segri\u00e0","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008509786254192321","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000040919386401765794","rent_m2_median_2020":"3.87439503932244","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19589648400766252","rent_total_median_2020":"426.671741516966","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Zaid\u00edn","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016310083469250696","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024685262898049864","rent_m2_median_2020":"3.58927714646465","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28214457070707005","rent_total_median_2020":"358.333333333333","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":"0.055247481060606146"},{"municipio":"Cervera del R\u00edo Alhama","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012560957588296142","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0012560957588296142","rent_m2_median_2020":"4.09698996655518","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18060200668896406","rent_total_median_2020":"299.184782608696","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.09974424552429607"},{"municipio":"Villanueva de Perales","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.000041760115159658746","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000041760115159658746","rent_m2_median_2020":"5.02426713259561","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.517670355270823","rent_total_median_2020":"405","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.07150192684398628"},{"municipio":"Fasnia","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.00042155379770377166","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020771223302868872","rent_m2_median_2020":"5.28209890875319","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1836756231926891","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"65.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.03881278538812841"},{"municipio":"Calamonte","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.001349527665317139","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007944296462451516","rent_m2_median_2020":"2.33947368421053","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.46776973684210504","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"0.08727998274374534"},{"municipio":"Benasal","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007196071791398578","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008980501745915192","rent_m2_median_2020":"2.01180607302534","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5071075121087911","rent_total_median_2020":"242.08041958042","rent_size_median_2020":"122.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Macastre","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.00015752409191994069","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008980501745915192","rent_m2_median_2020":"2.16273088613514","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5804302080897826","rent_total_median_2020":"202","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.014711316081179949"},{"municipio":"Humanes","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016205910390848428","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003192248469598528","rent_m2_median_2020":"4.47672188986041","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.23444490247652394","rent_total_median_2020":"312.716619318182","rent_size_median_2020":"80.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.08674873446847532"},{"municipio":"Carri\u00f3n de Calatrava","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017543859649122807","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003192248469598528","rent_m2_median_2020":"3.35585585585586","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.232947232947232","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Torre de Esteban Hambr\u00e1n, La","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009408378991643145","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003192248469598528","rent_m2_median_2020":"3.30801993117993","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32147630526355286","rent_total_median_2020":"255.472222222222","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.13202306107001385"},{"municipio":"G\u00e1lvez","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009408378991643145","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003192248469598528","rent_m2_median_2020":"2.74808500927481","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4363272190812063","rent_total_median_2020":"283.333333333333","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01760765262847318"},{"municipio":"Magaz de Pisuerga","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0030625112592325707","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017995321216483713","rent_m2_median_2020":"2.98254281949934","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3891205083656276","rent_total_median_2020":"284.509803921569","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"0.12330418903764019"},{"municipio":"Berlanga de Duero","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.004982415005861665","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017995321216483713","rent_m2_median_2020":"3.26164215686275","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3672414215686262","rent_total_median_2020":"289.509803921569","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.11746246377725249"},{"municipio":"Allande","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.00034458295327860543","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00034458295327860543","rent_m2_median_2020":"4.06768926914846","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30040892063538144","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05949115847587905"},{"municipio":"Paterna de Rivera","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007314659438062046","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009060867711331415","rent_m2_median_2020":"2.91820789053988","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5123698234120804","rent_total_median_2020":"278.507255976363","rent_size_median_2020":"95.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.023909774543555997"},{"municipio":"Macael","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010348815973701831","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009060867711331415","rent_m2_median_2020":"3.26317148760331","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3354996243425993","rent_total_median_2020":"291.642335766423","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.11700946019464552"},{"municipio":"Fines","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010348815973701831","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009060867711331415","rent_m2_median_2020":"3.14144736842105","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36028708133971404","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"-0.015679824561405004"},{"municipio":"Chauchina","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006058662104850494","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009060867711331415","rent_m2_median_2020":"3.69367894134249","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26820505048650534","rent_total_median_2020":"315.875","rent_size_median_2020":"83.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04214512987877533"},{"municipio":"Quesada","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017976102358041662","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009060867711331415","rent_m2_median_2020":"2.36924584811969","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40505604258327754","rent_total_median_2020":"248.641304347826","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":"-0.16182395948463"},{"municipio":"Castro Caldelas","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014672881063352323","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014634860237084735","rent_m2_median_2020":"2.3701473759885","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41536364725616937","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.04080384771668785"},{"municipio":"Carballeda de Valdeorras","provincia":"Ourense (Orense)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014672881063352323","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014634860237084735","rent_m2_median_2020":"1.76884849577375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5636840377091412","rent_total_median_2020":"202.5","rent_size_median_2020":"106","diff_rent_m2_median_2019":"0.015216954461686156"},{"municipio":"Lourenz\u00e1","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"17","p_alquileres_provincia_2020":"0.0015977443609022557","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014634860237084735","rent_m2_median_2020":"1.95665467576515","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45924524409453","rent_total_median_2020":"240","rent_size_median_2020":"127","diff_rent_m2_median_2019":"0.06637679829200731"},{"municipio":"Almaraz","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018177686889343332","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007476984905836721","rent_m2_median_2020":"2.14283333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4673528571428585","rent_total_median_2020":"150","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":"-0.000011111111111479976"},{"municipio":"Cabeza del Buey","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012701436850043662","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007476984905836721","rent_m2_median_2020":"1.99997435897436","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5450058333333336","rent_total_median_2020":"220.200729927007","rent_size_median_2020":"120","diff_rent_m2_median_2019":"0.04408182961093128"},{"municipio":"Fuente del Maestre","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012701436850043662","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007476984905836721","rent_m2_median_2020":"2.6219512195122","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4035060975609751","rent_total_median_2020":"230.01100110011","rent_size_median_2020":"106.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Quesa","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00014825796886582654","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008452236937331946","rent_m2_median_2020":"1.31782945736434","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.7443410852713179","rent_total_median_2020":"160.165","rent_size_median_2020":"125","diff_rent_m2_median_2019":"0.16133720930232007"},{"municipio":"Benimodo","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00014825796886582654","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008452236937331946","rent_m2_median_2020":"3.13953488372093","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3909302325581393","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Potr\u00edes","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00014825796886582654","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008452236937331946","rent_m2_median_2020":"3.1625","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3864749999999997","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.04422169811320715"},{"municipio":"Vilavella, la","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006772773450728074","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008452236937331946","rent_m2_median_2020":"3.09278350515464","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24226804123711235","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.16196238984421787"},{"municipio":"Orba","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002770322915764869","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008452236937331946","rent_m2_median_2020":"3.13049853372434","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37478098516573355","rent_total_median_2020":"349.996666666667","rent_size_median_2020":"113","diff_rent_m2_median_2019":"0.037536656891497266"},{"municipio":"Benij\u00f3far","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002770322915764869","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008452236937331946","rent_m2_median_2020":"4.22535211267606","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1561182806010422","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":"-0.023797960174840517"},{"municipio":"Beniarj\u00f3","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00014825796886582654","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008452236937331946","rent_m2_median_2020":"3.8125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2603749999999997","rent_total_median_2020":"346.5625","rent_size_median_2020":"98.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.04571428571428669"},{"municipio":"Membrilla","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.001651186790505676","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003004469147857438","rent_m2_median_2020":"3.09734513274336","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2920353982300891","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"107","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06194690265486807"},{"municipio":"Nambroca","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008854944933311196","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003004469147857438","rent_m2_median_2020":"4.06976744186047","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.16523065192527558","rent_total_median_2020":"333.333333333333","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Cebolla","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008854944933311196","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003004469147857438","rent_m2_median_2020":"2.91228144627398","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40264810728229455","rent_total_median_2020":"249.998333333333","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Horcajo de Santiago","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.004188481675392671","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003004469147857438","rent_m2_median_2020":"2.63157894736842","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3918128654970767","rent_total_median_2020":"298.369565217391","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.007259528130672111"},{"municipio":"Villacast\u00edn","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00271692986924775","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001693677290963173","rent_m2_median_2020":"3.28571428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36738270259022904","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.22467532467532741"},{"municipio":"Santovenia de la Valdoncina","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008934055502819811","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001693677290963173","rent_m2_median_2020":"3.82791044776119","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15785970149253908","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.0010362116752924337"},{"municipio":"Carpio, El","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.001135154310039021","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00008527875493017801","rent_m2_median_2020":"3.05343511450382","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4535958216151062","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Olivella","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00004988993034118476","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003851236367225016","rent_m2_median_2020":"7.37179487179487","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22304927335497074","rent_total_median_2020":"617.346715328467","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":"0.0984518374602564"},{"municipio":"Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00004988993034118476","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003851236367225016","rent_m2_median_2020":"5.10545698024774","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.46191008029329267","rent_total_median_2020":"415.694166666667","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.05456980247740231"},{"municipio":"Alt \u00c0neu","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008009210592181008","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003851236367225016","rent_m2_median_2020":"4.60526315789474","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.044209932196087876","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.08851674641148417"},{"municipio":"Montferrer i Castellb\u00f2","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008009210592181008","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003851236367225016","rent_m2_median_2020":"5.22388059701492","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.08417977840443573","rent_total_median_2020":"460","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Verges","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00042908096221405776","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003851236367225016","rent_m2_median_2020":"4.47395034488699","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29492234192151084","rent_total_median_2020":"440.374166666667","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0008177563085726514"},{"municipio":"Mediona","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00004988993034118476","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003851236367225016","rent_m2_median_2020":"3.60582278481013","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.619964108940362","rent_total_median_2020":"370","rent_size_median_2020":"128","diff_rent_m2_median_2019":"0.15971057133082625"},{"municipio":"Espinelves","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00042908096221405776","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003851236367225016","rent_m2_median_2020":"4.3681914893617","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31158953767169445","rent_total_median_2020":"403.04","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Riba, La","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004269057338776381","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003851236367225016","rent_m2_median_2020":"4.20444444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2650394907783887","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"65","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Vilanova de la Barca","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008009210592181008","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003851236367225016","rent_m2_median_2020":"3.6165552660398","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2494093205034206","rent_total_median_2020":"372.916666666667","rent_size_median_2020":"122","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Riotuerto","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007004640574380527","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007004640574380527","rent_m2_median_2020":"3.1578947368421","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.48531029065200443","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Sah\u00fan","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.001535066679458889","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00023233188609929283","rent_m2_median_2020":"4.47761194029851","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10447761194029806","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"-0.014054054054053066"},{"municipio":"Bielsa","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.001535066679458889","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00023233188609929283","rent_m2_median_2020":"4.06315789473684","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18736842105263207","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":"0.10553195814515398"},{"municipio":"Santorcaz","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"16","p_alquileres_provincia_2020":"0.00003930363779732588","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003930363779732588","rent_m2_median_2020":"5","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5200000000000016","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":"0.7374999999999993"},{"municipio":"Olost","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.000046771809694860717","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003610534094273452","rent_m2_median_2020":"4.38135258445303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5382271029809548","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03288073613603735"},{"municipio":"Castellcir","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.000046771809694860717","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003610534094273452","rent_m2_median_2020":"5.5405722326454","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4160510842951598","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"-0.01500938086304002"},{"municipio":"Arbeca","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007508634930169695","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003610534094273452","rent_m2_median_2020":"3.15928038613427","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3443135145711772","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"114","diff_rent_m2_median_2019":"-0.23152639256193402"},{"municipio":"Planes d'Hostoles, Les","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.00040226340207567916","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003610534094273452","rent_m2_median_2020":"4.05701754385965","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.360629374915389","rent_total_median_2020":"360.540833333333","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"-0.026315789473684726"},{"municipio":"Santa Eug\u00e8nia","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002547813975608928","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002547813975608928","rent_m2_median_2020":"5.05341889166346","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3556890913129087","rent_total_median_2020":"551.25","rent_size_median_2020":"123.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.07364440714685967"},{"municipio":"Brea de Arag\u00f3n","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002774027703289997","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00021781114321808704","rent_m2_median_2020":"2.36111111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6269438226841494","rent_total_median_2020":"197.5","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03200984918436524"},{"municipio":"Abanilla","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.00039349422875131166","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00039349422875131166","rent_m2_median_2020":"3.03691106072058","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3166921642218878","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"96.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Arroyo de la Luz","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017041581458759373","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007009673349221927","rent_m2_median_2020":"2.12526457732738","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.47171994792148025","rent_total_median_2020":"239.998333333333","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":"0.12278128613522146"},{"municipio":"Navaconcejo","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017041581458759373","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0007009673349221927","rent_m2_median_2020":"2.42860500187442","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39631818524835905","rent_total_median_2020":"262.166666666667","rent_size_median_2020":"108.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.05105731299410501"},{"municipio":"Palmera","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013899184581171237","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007923972128748699","rent_m2_median_2020":"2.89861837191934","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43766803584764774","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":"0.004854368932039471"},{"municipio":"Y\u00e1tova","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013899184581171237","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007923972128748699","rent_m2_median_2020":"2.75030321156553","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4664411769562869","rent_total_median_2020":"296.585068027211","rent_size_median_2020":"103.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Benirredr\u00e0","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.00013899184581171237","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007923972128748699","rent_m2_median_2020":"4.0324976219734","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21769546133716003","rent_total_median_2020":"377.5","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"-0.023362219774113607"},{"municipio":"Lucena del Cid","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006349475110057569","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007923972128748699","rent_m2_median_2020":"2.50223140826744","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38695330497447655","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"0.31259910445114913"},{"municipio":"Benimantell","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.00025971777335295646","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007923972128748699","rent_m2_median_2020":"4.61647727272727","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07800328242751306","rent_total_median_2020":"312.5","rent_size_median_2020":"61.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Portillo de Toledo","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008301510874979246","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002816689826116348","rent_m2_median_2020":"3.31604358292613","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3198305359086601","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"87.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Guardia, La","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008301510874979246","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002816689826116348","rent_m2_median_2020":"2.67665255617063","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45097906913431285","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"98.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.19676923610228253"},{"municipio":"Benavides","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008375677033893573","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015878224602779747","rent_m2_median_2020":"3.07599701573521","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3232806565382545","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.07720089527943602"},{"municipio":"Hontanares de Eresma","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0025471217524197657","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015878224602779747","rent_m2_median_2020":"4.7166313559322","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0918800839619107","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"73.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.021936793785308852"},{"municipio":"Guisando","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0029597474348855564","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015878224602779747","rent_m2_median_2020":"2.75042824074074","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36347232142857194","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":"-0.11696777534113204"},{"municipio":"Villadiego","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011391251518833535","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015878224602779747","rent_m2_median_2020":"3.36283111375391","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4244385209151958","rent_total_median_2020":"288.652139687992","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.10500696501466457"},{"municipio":"Villal\u00f3n de Campos","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006424808326551591","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015878224602779747","rent_m2_median_2020":"2.66798418972332","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5229967660797701","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":"0.022727272727273814"},{"municipio":"Olvera","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006454111268878275","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000799488327470419","rent_m2_median_2020":"3.10372846318305","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4813694858789156","rent_total_median_2020":"272.5","rent_size_median_2020":"100.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.1352460722348953"},{"municipio":"Bujalance","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.001064207165661582","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000799488327470419","rent_m2_median_2020":"3.32676640926641","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40468390571022167","rent_total_median_2020":"306.248333333333","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.12359383818514695"},{"municipio":"T\u00edjola","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009131308212089852","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000799488327470419","rent_m2_median_2020":"2.65557552958931","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4592282557927228","rent_total_median_2020":"249.772727272727","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Pozo Alc\u00f3n","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.001586126678650735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000799488327470419","rent_m2_median_2020":"2.53865979381443","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3625143184421538","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Santisteban del Puerto","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.001586126678650735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000799488327470419","rent_m2_median_2020":"2.28571428571429","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42603174603174465","rent_total_median_2020":"249.333085482461","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Casabermeja","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.00030102347983142685","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000799488327470419","rent_m2_median_2020":"4.376026272578","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3887502210564292","rent_total_median_2020":"381.666666666667","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Puebla de Cazalla, La","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003734873761266869","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000799488327470419","rent_m2_median_2020":"3.3377643002534","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5225985606910286","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Tocina","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003734873761266869","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000799488327470419","rent_m2_median_2020":"3.69554379506059","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4714252511307274","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.2195294523699949"},{"municipio":"Villares, Los","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.001586126678650735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0000799488327470419","rent_m2_median_2020":"3.55533949116837","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1072147499954977","rent_total_median_2020":"352.892561983471","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Cabana de Berganti\u00f1os","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"15","p_alquileres_provincia_2020":"0.00026490534049166434","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012913111973898296","rent_m2_median_2020":"4.0519545606415","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19630653342647986","rent_total_median_2020":"282.441703296703","rent_size_median_2020":"86.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Pobla del Duc, la","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012972572275759823","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007395707320165452","rent_m2_median_2020":"2.56410256410256","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5025641025641031","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":"0.03353057199210929"},{"municipio":"Estivella","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012972572275759823","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007395707320165452","rent_m2_median_2020":"3.43763417775869","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3330989695148138","rent_total_median_2020":"326.2875","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Alfarp","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012972572275759823","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007395707320165452","rent_m2_median_2020":"3.00970873786408","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.41611650485436824","rent_total_median_2020":"291.666666666667","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Calzada de Calatrava","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014447884416924665","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002628910504375258","rent_m2_median_2020":"2.35294117647059","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4621848739495794","rent_total_median_2020":"225","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.07058823529411731"},{"municipio":"Fresnillo de las Due\u00f1as","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00106318347509113","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014819676295927764","rent_m2_median_2020":"5.64814814814815","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.033297720797719955","rent_total_median_2020":"386.922446590576","rent_size_median_2020":"65","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Grajera","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023773136355917813","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014819676295927764","rent_m2_median_2020":"3.80681818181818","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26705159959194164","rent_total_median_2020":"263.108913043478","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Aldealengua","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.000889001778003556","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014819676295927764","rent_m2_median_2020":"3.88888888888889","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2313725490196077","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Toral de los Vados","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007817298564967335","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014819676295927764","rent_m2_median_2020":"2.51666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44633333333333314","rent_total_median_2020":"249.183006535948","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"-0.09399999999999943"},{"municipio":"Galende","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.003198537811286269","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014819676295927764","rent_m2_median_2020":"4.92957746478873","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.2169454209433224","rent_total_median_2020":"301.648351648352","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Ledesma","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.000889001778003556","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014819676295927764","rent_m2_median_2020":"2.94117647058824","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4186851211072656","rent_total_median_2020":"273","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Villaturiel","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007817298564967335","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014819676295927764","rent_m2_median_2020":"3.03030303030303","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33333333333333415","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":"0.3213782126142956"},{"municipio":"Vinuesa","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.004103165298944901","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014819676295927764","rent_m2_median_2020":"4.77043407070737","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.07453579028276988","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"60","diff_rent_m2_median_2019":"0.054142755336981645"},{"municipio":"Jamilena","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014803849000740192","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007461891056390577","rent_m2_median_2020":"2.8689381270903","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27957775919732425","rent_total_median_2020":"298.369565217391","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":"0.05094836670179197"},{"municipio":"Marmolejo","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014803849000740192","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007461891056390577","rent_m2_median_2020":"2.61904761904762","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3423280423280417","rent_total_median_2020":"299.998333333333","rent_size_median_2020":"115","diff_rent_m2_median_2019":"0.0045662100456613985"},{"municipio":"Cortes de la Frontera","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00028095524784266506","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007461891056390577","rent_m2_median_2020":"2.68421052631579","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.625065530083769","rent_total_median_2020":"254.166666666667","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Bonares","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.002205071664829107","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007461891056390577","rent_m2_median_2020":"3.60576923076923","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30174058867750014","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Cabezas de San Juan, Las","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003485882177182411","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007461891056390577","rent_m2_median_2020":"3.60824742268041","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.48391127772571074","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.165884055924304"},{"municipio":"Puerta de Segura, La","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0014803849000740192","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007461891056390577","rent_m2_median_2020":"2.21238938053097","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44444444444444503","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Ug\u00edjar","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004989486439288641","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00007461891056390577","rent_m2_median_2020":"2.19298245614035","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5655243698056962","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.013181192209324425"},{"municipio":"Palas de Rei","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013157894736842105","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012052237842305077","rent_m2_median_2020":"2.42718446601942","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32920634401334903","rent_total_median_2020":"222.034801136364","rent_size_median_2020":"115","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Calders","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00004365368904853666","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"3.35","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.646926565439398","rent_total_median_2020":"285","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.04921700223713745"},{"municipio":"Castellv\u00ed de Rosanes","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00004365368904853666","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"5.93093093093093","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37490920778343506","rent_total_median_2020":"650","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00004365368904853666","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"2.94261261261261","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.68986318157717","rent_total_median_2020":"266.54","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"-0.06089431608229727"},{"municipio":"Vimbod\u00ed i Poblet","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003735425171429334","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"3.6144578313253","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.368172465263267","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":"0.12499999999999963"},{"municipio":"Carme","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00004365368904853666","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"3.491375","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6320263395256651","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"0.1387253846153834"},{"municipio":"Santa Pau","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00037544584193730055","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"3.96039603960396","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.375856558654359","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Fuliola, La","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007008059268158383","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"2.5974025974026","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4609273086968657","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"173","diff_rent_m2_median_2019":"-0.11387715788693643"},{"municipio":"Cornudella de Montsant","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003735425171429334","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"4.16666666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2716432585673765","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Palau-saverdera","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00037544584193730055","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"4.34782608695652","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.31479904808793785","rent_total_median_2020":"415.0125","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Anglesola","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007008059268158383","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000033698318213218886","rent_m2_median_2020":"3.42261904761905","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2896594223974326","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.24957884097034996"},{"municipio":"Ruiloba","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006129060502582961","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006129060502582961","rent_m2_median_2020":"6.40070921985816","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.043220069863448556","rent_total_median_2020":"333.333333333333","rent_size_median_2020":"51","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Beceite","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.003202928391672386","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020329040033688123","rent_m2_median_2020":"3.72961956521739","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08831352908302399","rent_total_median_2020":"299.019607843137","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Gra\u00f1\u00e9n","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.001343183344526528","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020329040033688123","rent_m2_median_2020":"3.07692307692308","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38461538461538397","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.338242320339511"},{"municipio":"Ribatejada","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00003439068307266014","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003439068307266014","rent_m2_median_2020":"5.71428571428571","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45142857142857357","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Fresno de Torote","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00003439068307266014","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003439068307266014","rent_m2_median_2020":"6.32911392405063","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39240506329114144","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Montejo de la Sierra","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"14","p_alquileres_provincia_2020":"0.00003439068307266014","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003439068307266014","rent_m2_median_2020":"4.79166666666667","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5400000000000011","rent_total_median_2020":"272.5","rent_size_median_2020":"65","diff_rent_m2_median_2019":"0.24837397888607776"},{"municipio":"Fontanals de Cerdanya","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00034862828179892195","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003129129548370325","rent_m2_median_2020":"6.86049107142857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.08118745292722417","rent_total_median_2020":"568.75","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03953124999999973"},{"municipio":"Albesa","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006507483606147069","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003129129548370325","rent_m2_median_2020":"4.32882623705409","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.10158247622993916","rent_total_median_2020":"389.116043613707","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Saus, Camallera i Llampaies","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00034862828179892195","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00003129129548370325","rent_m2_median_2020":"4.08888269713012","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35560754724402655","rent_total_median_2020":"391.5","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Penagos","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005691270466684178","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005691270466684178","rent_m2_median_2020":"4.49971030203349","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26661438062379594","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"0.014003166450629169"},{"municipio":"Villacarriedo","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005691270466684178","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005691270466684178","rent_m2_median_2020":"3.40909090909091","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.44436906377204916","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.045479452054794825"},{"municipio":"Argo\u00f1os","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005691270466684178","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005691270466684178","rent_m2_median_2020":"3.92492307141835","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3602961203001739","rent_total_median_2020":"315.030864197531","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Maria de la Salut","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00022081054455277372","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022081054455277372","rent_m2_median_2020":"6.84523809523809","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12723214285714343","rent_total_median_2020":"599.018774509804","rent_size_median_2020":"124.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Igri\u00e9s","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012472416770603473","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018876965745567544","rent_m2_median_2020":"5.17767558528428","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.03553511705685608","rent_total_median_2020":"352.898913043478","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Mequinenza","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00024041573428513306","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018876965745567544","rent_m2_median_2020":"5.1","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19419865699776226","rent_total_median_2020":"332.5","rent_size_median_2020":"63","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Alhama de Arag\u00f3n","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00024041573428513306","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018876965745567544","rent_m2_median_2020":"2.81890284203569","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5546126086460423","rent_total_median_2020":"258.054585152838","rent_size_median_2020":"80.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Agoncillo","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009605438155755874","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0009605438155755874","rent_m2_median_2020":"3.28703703703704","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.342592592592592","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Pliego","provincia":"Murcia","ca":"Murcia, Regi\u00f3n de","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003410283315844701","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0003410283315844701","rent_m2_median_2020":"2.36788908990402","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4672227348663246","rent_total_median_2020":"250.375","rent_size_median_2020":"117","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Fuentidue\u00f1a de Tajo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.000031934205710327275","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000031934205710327275","rent_m2_median_2020":"3.75829928498468","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6392032686414718","rent_total_median_2020":"348.577235772358","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Orellana la Vieja","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010319917440660474","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006075050235992336","rent_m2_median_2020":"3.32792207792208","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24289772727272765","rent_total_median_2020":"264.583333333333","rent_size_median_2020":"98.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Santa Marta","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010319917440660474","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0006075050235992336","rent_m2_median_2020":"2.90195370510207","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3398055320892798","rent_total_median_2020":"250.411184210526","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Tales","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005502878428716559","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006867442511582206","rent_m2_median_2020":"2.77704369274137","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3196242952783636","rent_total_median_2020":"255","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":"0.1006551090739863"},{"municipio":"Granja de Rocamora","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002250887369058956","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006867442511582206","rent_m2_median_2020":"4.42512531328321","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11621984195673615","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Benidoleig","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002250887369058956","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006867442511582206","rent_m2_median_2020":"3.8510781671159","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2308677765680198","rent_total_median_2020":"345.833333333333","rent_size_median_2020":"80.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Llosa, la","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005502878428716559","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006867442511582206","rent_m2_median_2020":"4.80358504958047","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1768783371472165","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"68","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Guardamar de la Safor","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00012045959970348406","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006867442511582206","rent_m2_median_2020":"4.18441150044924","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.18822416891284705","rent_total_median_2020":"379.477299270073","rent_size_median_2020":"85.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Trijueque","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012392755004766445","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024411311826341684","rent_m2_median_2020":"3.88755980861244","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33519631068629047","rent_total_median_2020":"336.666666666667","rent_size_median_2020":"99.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Casas de Juan N\u00fa\u00f1ez","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00116227089852481","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024411311826341684","rent_m2_median_2020":"2.67878497966994","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4106673044726138","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"160.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Yeste","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00116227089852481","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024411311826341684","rent_m2_median_2020":"2.32909005186233","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.487600188590288","rent_total_median_2020":"239.489795918367","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Cogolludo","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012392755004766445","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024411311826341684","rent_m2_median_2020":"3.55670103092784","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3917757967585713","rent_total_median_2020":"316.851679104478","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Gineta, La","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00116227089852481","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00024411311826341684","rent_m2_median_2020":"2.84985302984625","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3730323334338257","rent_total_median_2020":"296.015833333333","rent_size_median_2020":"101","diff_rent_m2_median_2019":"0.021175243810955254"},{"municipio":"Villalpando","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.002970070824765821","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001376112798907578","rent_m2_median_2020":"3.34047349289525","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17535043317639715","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"86.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Calzada de Valdunciel","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.000825501651003302","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001376112798907578","rent_m2_median_2020":"3.64762845849802","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.279056963496862","rent_total_median_2020":"303.6","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Lumbrales","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.000825501651003302","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001376112798907578","rent_m2_median_2020":"1.70242011278195","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6635216718266264","rent_total_median_2020":"198.083333333333","rent_size_median_2020":"113","diff_rent_m2_median_2019":"0.001312880044221725"},{"municipio":"Mayorga","provincia":"Valladolid","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005568167216344713","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001376112798907578","rent_m2_median_2020":"2.92888563049853","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4763507509108688","rent_total_median_2020":"272.5","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"-0.008684863523572981"},{"municipio":"Alberca, La","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.000825501651003302","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001376112798907578","rent_m2_median_2020":"3.25148875212224","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35735281134525143","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.022036706831648482"},{"municipio":"Gallardos, Los","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007913800450477872","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006928898838076964","rent_m2_median_2020":"3.06409588327254","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3760386564972288","rent_total_median_2020":"286.12","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009223128769067045","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006928898838076964","rent_m2_median_2020":"2.73904550118633","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5098550155771833","rent_total_median_2020":"258.125","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Mojonera, La","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007913800450477872","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006928898838076964","rent_m2_median_2020":"3.68434472208057","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2497334384126846","rent_total_median_2020":"310","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":"-0.02506570431098757"},{"municipio":"Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00046330945507680243","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006928898838076964","rent_m2_median_2020":"2.6306080283353","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.47882160310724037","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"116.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Caniles","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.00046330945507680243","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006928898838076964","rent_m2_median_2020":"2.07305372807018","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5892847558319462","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"125.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.015109714703165918"},{"municipio":"Forcarei","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003484227171611589","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011191363710711856","rent_m2_median_2020":"2.74136030603644","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4908902288789464","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"104.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Neves, As","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003484227171611589","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011191363710711856","rent_m2_median_2020":"3.12827391823609","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4190348437561542","rent_total_median_2020":"251.665","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Vicedo, O","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"13","p_alquileres_provincia_2020":"0.0012218045112781955","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011191363710711856","rent_m2_median_2020":"2.1749231678487","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.39892303874046586","rent_total_median_2020":"244.705093457944","rent_size_median_2020":"90.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.13742984504246578"},{"municipio":"Guadalupe","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013633265167007499","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005607738679377541","rent_m2_median_2020":"2.46928652205202","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3862059216613556","rent_total_median_2020":"204.166666666667","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Mont\u00e1nchez","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0013633265167007499","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005607738679377541","rent_m2_median_2020":"2.11864406779661","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4733656174334146","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"137","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Llutxent","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.00011119347664936991","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006339177702998959","rent_m2_median_2020":"2.38416222952305","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5374725274725282","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Caudiel","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005079580088046055","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006339177702998959","rent_m2_median_2020":"2.59259259259259","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3648148148148148","rent_total_median_2020":"245","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Puebla de Almoradiel, La","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006641208699983397","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022533518608930785","rent_m2_median_2020":"2.72727272727273","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4405961251862886","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"110","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Pepino","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006641208699983397","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022533518608930785","rent_m2_median_2020":"4.09090909090909","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.160894187779434","rent_total_median_2020":"294.595317725753","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Fuentealbilla","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010728654447921323","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022533518608930785","rent_m2_median_2020":"2.49997311827957","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4500059139784952","rent_total_median_2020":"261.128078817734","rent_size_median_2020":"112","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Pol\u00e1n","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006641208699983397","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00022533518608930785","rent_m2_median_2020":"3.43137254901961","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2961748633879778","rent_total_median_2020":"312.5","rent_size_median_2020":"101.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Casavieja","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0023677979479084454","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012702579682223798","rent_m2_median_2020":"1.78703703703704","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.586428571428571","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"96.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Do\u00f1inos de Salamanca","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.000762001524003048","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012702579682223798","rent_m2_median_2020":"3.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3411764705882361","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Candelario","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.000762001524003048","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012702579682223798","rent_m2_median_2020":"3.37837837837838","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33227344992050856","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"71","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Vega de Espinareda","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006700541627114859","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012702579682223798","rent_m2_median_2020":"2.25961538461538","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5028846153846169","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"119","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Somiedo","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002432350258437215","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002432350258437215","rent_m2_median_2020":"4.91803278688525","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15416059633092347","rent_total_median_2020":"290.833333333333","rent_size_median_2020":"62","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Dal\u00edas","provincia":"Almer\u00eda","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007305046569671882","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006395906619763352","rent_m2_median_2020":"3.79310344827586","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22758620689655285","rent_total_median_2020":"325.416666666667","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":"0.049425287356321596"},{"municipio":"Alhama de Granada","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004276702662247407","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006395906619763352","rent_m2_median_2020":"3.19148936170213","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.367699295632119","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":"0.18723404255319354"},{"municipio":"Bollullos de la Mitaci\u00f3n","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.00029878990090134955","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00006395906619763352","rent_m2_median_2020":"4.26834239130435","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.38949769433465015","rent_total_median_2020":"392.6875","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"-0.10018727967097413"},{"municipio":"Baralla","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011278195488721805","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010330489579118637","rent_m2_median_2020":"2.27272727272727","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37189321303068285","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"123","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Montseny","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.00003741744775588857","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000028884272754187617","rent_m2_median_2020":"6.61764705882353","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.30253272365113715","rent_total_median_2020":"330","rent_size_median_2020":"46","diff_rent_m2_median_2019":"0.08088235294117598"},{"municipio":"Canyelles","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.00003741744775588857","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000028884272754187617","rent_m2_median_2020":"7.11534188034188","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25007815051785065","rent_total_median_2020":"554.996666666667","rent_size_median_2020":"74","diff_rent_m2_median_2019":"-0.030528735396247397"},{"municipio":"Olvan","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.00003741744775588857","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000028884272754187617","rent_m2_median_2020":"2.76923076923077","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.7081367705124758","rent_total_median_2020":"299.007647058824","rent_size_median_2020":"65","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Coma i la Pedra, La","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006006907944135756","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000028884272754187617","rent_m2_median_2020":"3.125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3514281682759172","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"57","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Espot","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006006907944135756","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000028884272754187617","rent_m2_median_2020":"5.26315789473684","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.09233150606161268","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"60","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Puigpelat","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003201793004082286","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000028884272754187617","rent_m2_median_2020":"5.24565134099617","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0830306758192866","rent_total_median_2020":"450","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Sant Jordi Desvalls","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.00032181072166054335","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000028884272754187617","rent_m2_median_2020":"5.21367521367521","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.17834449954476667","rent_total_median_2020":"430","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Almoster","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003201793004082286","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000028884272754187617","rent_m2_median_2020":"5.22222222222222","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.08712621740444629","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Bellcaire d'Urgell","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006006907944135756","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000028884272754187617","rent_m2_median_2020":"3.54430379746835","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26440460604458554","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"87","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Arnuero","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005253480430785396","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005253480430785396","rent_m2_median_2020":"4.3010752688172","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29898892633606294","rent_total_median_2020":"377.752293577982","rent_size_median_2020":"72","diff_rent_m2_median_2019":"-0.03942652329749258"},{"municipio":"Escalante","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005253480430785396","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005253480430785396","rent_m2_median_2020":"3.47826086956522","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43309539260220636","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"88","diff_rent_m2_median_2019":"0.010526315789473332"},{"municipio":"Santillana del Mar","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005253480430785396","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005253480430785396","rent_m2_median_2020":"4.39251112856769","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2840862459110577","rent_total_median_2020":"358.333333333333","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Lloret de Vistalegre","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002038251180487142","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002038251180487142","rent_m2_median_2020":"5.21739130434783","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33478260869565163","rent_total_median_2020":"500","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.09258312020460528"},{"municipio":"Mas de las Matas","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.002745367192862045","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017424891457446963","rent_m2_median_2020":"2.56410256410256","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.37321821251235954","rent_total_median_2020":"240","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Montalb\u00e1n","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.002745367192862045","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017424891457446963","rent_m2_median_2020":"3.85875421727395","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.056747222346407826","rent_total_median_2020":"265","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Figueruelas","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.00022192221626319975","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00017424891457446963","rent_m2_median_2020":"3.20350681642802","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4938450794128389","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"115","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"San Vicente de la Sonsierra","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008866558297620806","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008866558297620806","rent_m2_median_2020":"3.73134328358209","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.253731343283582","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":"0.009852216748769075"},{"municipio":"Arr\u00fabal","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008866558297620806","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008866558297620806","rent_m2_median_2020":"4.41176470588235","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11764705882353006","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"San Asensio","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008866558297620806","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008866558297620806","rent_m2_median_2020":"2.8169014084507","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.43661971830986","rent_total_median_2020":"286.752136752137","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Cenicientos","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"12","p_alquileres_provincia_2020":"0.00002947772834799441","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00002947772834799441","rent_m2_median_2020":"3.55555555555556","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6586666666666674","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Sant Feliu Sasserra","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.000034299327109564524","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000026477250024671984","rent_m2_median_2020":"2.86557501904037","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6979825629959265","rent_total_median_2020":"283.75","rent_size_median_2020":"138","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Montmajor","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.000034299327109564524","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000026477250024671984","rent_m2_median_2020":"2.37438118811881","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.7497519638671071","rent_total_median_2020":"242.5","rent_size_median_2020":"80","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Talarn","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005506332282124443","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000026477250024671984","rent_m2_median_2020":"3.55789391771252","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26158407190694966","rent_total_median_2020":"316.930434782609","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Aleixar, L'","provincia":"Tarragona (Tarragona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00029349769204087625","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000026477250024671984","rent_m2_median_2020":"4.26030650607196","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2552744885759737","rent_total_median_2020":"355","rent_size_median_2020":"82.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Albons","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002949931615221647","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000026477250024671984","rent_m2_median_2020":"6.11293233524885","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.03662497733009608","rent_total_median_2020":"576.25","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Rionansa","provincia":"Cantabria","ca":"Cantabria","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00048156903948866125","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00048156903948866125","rent_m2_median_2020":"3.92504766501556","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36027581340343456","rent_total_median_2020":"301.958504182385","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Sencelles","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001868396915446547","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0001868396915446547","rent_m2_median_2020":"5.43264503441495","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3073377581120938","rent_total_median_2020":"605","rent_size_median_2020":"134","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Torrente de Cinca","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010553583421279863","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00015972817169326384","rent_m2_median_2020":"3.16516553290478","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36696689341904404","rent_total_median_2020":"342.933913043478","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Arnedillo","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008127678439485739","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008127678439485739","rent_m2_median_2020":"4.37895029806795","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.12420994038640991","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"68.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Ba\u00f1os de R\u00edo Tob\u00eda","provincia":"La Rioja","ca":"Rioja, La","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008127678439485739","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0008127678439485739","rent_m2_median_2020":"2.80092592592593","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.439814814814814","rent_total_median_2020":"240.473251028807","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Villamanrique de Tajo","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.000027021250985661542","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000027021250985661542","rent_m2_median_2020":"4.94824053137366","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5249689089881302","rent_total_median_2020":"303.125","rent_size_median_2020":"61","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias","provincia":"Madrid","ca":"Madrid, Comunidad de","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.000027021250985661542","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000027021250985661542","rent_m2_median_2020":"3.33333333333333","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6800000000000013","rent_total_median_2020":"340","rent_size_median_2020":"88.5","diff_rent_m2_median_2019":"0"},{"municipio":"Puntagorda","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00027277010439655816","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00013440203313621035","rent_m2_median_2020":"5.26477832512315","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1863524406627862","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"49","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Aldeanueva de la Vera","provincia":"C\u00e1ceres","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.001249715973642354","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005140427122762746","rent_m2_median_2020":"1.98518530872658","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5065396518308221","rent_total_median_2020":"235.186567164179","rent_size_median_2020":"91","diff_rent_m2_median_2019":"-0.047111051811240014"},{"municipio":"Puebla de Sancho P\u00e9rez","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0008732237834405017","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0005140427122762746","rent_m2_median_2020":"3.07935393258427","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29944698033707934","rent_total_median_2020":"240.301265822785","rent_size_median_2020":"74.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"R\u00f3tova","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00010192735359525574","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000058109128944157125","rent_m2_median_2020":"3.29896907216495","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3599999999999994","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Alboc\u00e0sser","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00046562817473755504","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000058109128944157125","rent_m2_median_2020":"3.10096153846154","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24026442307692186","rent_total_median_2020":"250.228102189781","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Orxeta","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00019045970045883473","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000058109128944157125","rent_m2_median_2020":"3.65900546821599","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26922828122536996","rent_total_median_2020":"295.045833333333","rent_size_median_2020":"79.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"San Fulgencio","provincia":"Alicante\/Alacant\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00019045970045883473","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000058109128944157125","rent_m2_median_2020":"2.44250594766059","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5121859518948871","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"104.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Artana","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00046562817473755504","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000058109128944157125","rent_m2_median_2020":"2.66798418972332","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.34634387351778595","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"103.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Navahermosa","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006087774641651447","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020655725391519885","rent_m2_median_2020":"1.82308878607623","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6260575919444953","rent_total_median_2020":"225","rent_size_median_2020":"116.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Cenizate","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009834599910594547","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020655725391519885","rent_m2_median_2020":"4.4378283073136","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.023677772391009037","rent_total_median_2020":"297.271062271062","rent_size_median_2020":"62.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Ri\u00f3par","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009834599910594547","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020655725391519885","rent_m2_median_2020":"2.5487012987013","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4392857142857146","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"91.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Belmonte","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028795811518324606","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020655725391519885","rent_m2_median_2020":"2.84529320987654","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3424211248285335","rent_total_median_2020":"262.25","rent_size_median_2020":"96.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Ca\u00f1ete","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028795811518324606","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020655725391519885","rent_m2_median_2020":"2.06186565107857","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5234799384173976","rent_total_median_2020":"207.498333333333","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Valdeaveruelo","provincia":"Guadalajara","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010486177311725452","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020655725391519885","rent_m2_median_2020":"4.24236393405601","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2745219794371465","rent_total_median_2020":"365","rent_size_median_2020":"93.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Villarrubia de Santiago","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006087774641651447","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020655725391519885","rent_m2_median_2020":"2.09451256590477","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5703845700885167","rent_total_median_2020":"254.999166666667","rent_size_median_2020":"127.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Casasimarro","provincia":"Cuenca","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0028795811518324606","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00020655725391519885","rent_m2_median_2020":"2.87367543859649","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3358616764132561","rent_total_median_2020":"297.915","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":"0.0344579951863789"},{"municipio":"Herrad\u00f3n de Pinares","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.002170481452249408","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011644031375371815","rent_m2_median_2020":"2.76369168356998","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.36040278180237645","rent_total_median_2020":"150","rent_size_median_2020":"58","diff_rent_m2_median_2019":"0.06862745098039384"},{"municipio":"Pedro Bernardo","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.002170481452249408","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011644031375371815","rent_m2_median_2020":"2.33031674208145","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4606981254040076","rent_total_median_2020":"199.766355140187","rent_size_median_2020":"75.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.009803921568627213"},{"municipio":"Peguerinos","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.002170481452249408","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011644031375371815","rent_m2_median_2020":"2.53375977256574","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.413615595491929","rent_total_median_2020":"235.848278985507","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Monfarracinos","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.002513136851724926","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011644031375371815","rent_m2_median_2020":"3.27838362012097","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.19067831612363312","rent_total_median_2020":"292.781142829542","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Sariegos","provincia":"Le\u00f3n","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0006142163158188621","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011644031375371815","rent_m2_median_2020":"4.83160870385763","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.06295391484867749","rent_total_median_2020":"285","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Coca","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018678892851078282","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011644031375371815","rent_m2_median_2020":"3.93869355327951","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.24166088273883582","rent_total_median_2020":"305.696107784431","rent_size_median_2020":"76.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Villaralbo","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.002513136851724926","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011644031375371815","rent_m2_median_2020":"3.13660531242773","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.22567856991187052","rent_total_median_2020":"281.915845476057","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Paredes de Nava","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0019816249324446046","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00011644031375371815","rent_m2_median_2020":"3.42502268602541","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2984925133022526","rent_total_median_2020":"302.993421052632","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Riosa","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002229654403567447","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002229654403567447","rent_m2_median_2020":"2.33138041467787","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5990320713323652","rent_total_median_2020":"215","rent_size_median_2020":"92","diff_rent_m2_median_2019":"-0.02230036114716488"},{"municipio":"Pe\u00f1amellera Baja","provincia":"Asturias","ca":"Asturias, Principado de","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002229654403567447","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0002229654403567447","rent_m2_median_2020":"4.75791917931656","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1816981106611151","rent_total_median_2020":"294.836244541485","rent_size_median_2020":"67","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Hinojosa del Duque","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007804185881518269","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"1.65403672398718","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.7040144809707153","rent_total_median_2020":"215.191605839416","rent_size_median_2020":"144","diff_rent_m2_median_2019":"0.41895235555666566"},{"municipio":"Grazalema","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0004733014930510735","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"3.16183926986944","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.47165921711498987","rent_total_median_2020":"291.468333333333","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Guadalc\u00e1zar","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007804185881518269","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"3.1229683291539","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4411530358356182","rent_total_median_2020":"334.221068249258","rent_size_median_2020":"109","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Arjonilla","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011631595643438722","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"2.6867816091954","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3253192848020436","rent_total_median_2020":"252.083333333333","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Beas","provincia":"Huelva","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0017325563080800126","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"2.76784226190476","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4640056573950931","rent_total_median_2020":"309.998333333333","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":"0.00456080915206056"},{"municipio":"Pizarra","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002207505518763797","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"3.7448924523938","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4769079203117705","rent_total_median_2020":"399.065420560748","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Cuervo de Sevilla, El","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00027389074249290374","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"3.44551282051282","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.507187257187257","rent_total_median_2020":"284.583333333333","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Valencina de la Concepci\u00f3n","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00027389074249290374","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"7.01416387450503","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.00323798447465942","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"49","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Siles","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011631595643438722","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"2.91369047619048","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.26833994708994574","rent_total_median_2020":"230.171641791045","rent_size_median_2020":"70","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Villatorres","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011631595643438722","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"2.70463023919245","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3208372954916732","rent_total_median_2020":"273.333333333333","rent_size_median_2020":"104","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Guarrom\u00e1n","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0011631595643438722","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005862914401449739","rent_m2_median_2020":"2.86269953525965","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.28114433892368745","rent_total_median_2020":"252.083333333333","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Valga","provincia":"Pontevedra (Pontevedra)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002948192222132883","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009469615447525418","rent_m2_median_2020":"3.18665377176015","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4081928709588287","rent_total_median_2020":"335.125","rent_size_median_2020":"115.5","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Friol","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010338345864661653","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009469615447525418","rent_m2_median_2020":"2.20218643934012","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3913883705626167","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"124","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Mazaricos","provincia":"A Coru\u00f1a (La Coru\u00f1a)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.00019426391636055384","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009469615447525418","rent_m2_median_2020":"2.85356956748306","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4340027304165835","rent_total_median_2020":"243.156601123595","rent_size_median_2020":"95","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Taboada","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010338345864661653","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009469615447525418","rent_m2_median_2020":"3.39785459638401","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.06094516542557675","rent_total_median_2020":"216.833333333333","rent_size_median_2020":"81.5","diff_rent_m2_median_2019":"0.6528699592290341"},{"municipio":"Ribas de Sil","provincia":"Lugo (Lugo)\u200b","ca":"Galicia","n_alquileres_2020":"11","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010338345864661653","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00009469615447525418","rent_m2_median_2020":"2.621336996337","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.27554899433346425","rent_total_median_2020":"275","rent_size_median_2020":"111","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Arroyo de San Serv\u00e1n","provincia":"Badajoz","ca":"Extremadura","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007938398031277288","p_alquileres_comunidad_2020":"0.0004673115566147951","rent_m2_median_2020":"2.5841200677802","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4121126845800051","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"100","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Novel\u00e9\/Novetl\u00e8","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00009266123054114158","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005282648085832466","rent_m2_median_2020":"3.42892720306513","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3347881226053645","rent_total_median_2020":"398.367346938776","rent_size_median_2020":"143","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Montaverner","provincia":"Valencia\/Val\u00e8ncia\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00009266123054114158","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005282648085832466","rent_m2_median_2020":"2.48091603053435","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.518702290076336","rent_total_median_2020":"291.640109489051","rent_size_median_2020":"102","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Eslida","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00042329834067050457","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005282648085832466","rent_m2_median_2020":"1.67910447761194","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5886194029850743","rent_total_median_2020":"131.25","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Sueras\/Suera","provincia":"Castell\u00f3n\/Castell\u00f3\u200b","ca":"Comunitat Valenciana","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00042329834067050457","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005282648085832466","rent_m2_median_2020":"3.20987654320988","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.21358024691357852","rent_total_median_2020":"259.575163398693","rent_size_median_2020":"75","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Huerta de Valdecar\u00e1banos","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005534340583319497","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018777932174108986","rent_m2_median_2020":"2.76190476190476","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4334925839188139","rent_total_median_2020":"290","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Alcal\u00e1 del J\u00facar","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000894054537326777","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018777932174108986","rent_m2_median_2020":"3.35551623326666","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2617864286813356","rent_total_median_2020":"318.260869565217","rent_size_median_2020":"97","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Almod\u00f3var del Campo","provincia":"Ciudad Real","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010319917440660474","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018777932174108986","rent_m2_median_2020":"2.94235341195302","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3274620772678812","rent_total_median_2020":"375","rent_size_median_2020":"116","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Alcaraz","provincia":"Albacete","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000894054537326777","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018777932174108986","rent_m2_median_2020":"3.01073476702509","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.33763835125448094","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":"0.04658089654833773"},{"municipio":"Villafranca de los Caballeros","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005534340583319497","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018777932174108986","rent_m2_median_2020":"2.25694444444444","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5370673952641175","rent_total_median_2020":"216.666666666667","rent_size_median_2020":"96","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Pulgar","provincia":"Toledo","ca":"Castilla-La Mancha","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0005534340583319497","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00018777932174108986","rent_m2_median_2020":"3.125","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.35901639344262304","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"90","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Melgar de Fernamental","provincia":"Burgos","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0007594167679222357","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010585483068519831","rent_m2_median_2020":"3.35164835164835","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4263524936601859","rent_total_median_2020":"251.373626373626","rent_size_median_2020":"76","diff_rent_m2_median_2019":"0.15445665445665507"},{"municipio":"Cuevas del Valle","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.001973164956590371","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010585483068519831","rent_m2_median_2020":"3.7037037037037","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.14285714285714413","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"54","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Navarredonda de Gredos","provincia":"\u00c1vila","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.001973164956590371","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010585483068519831","rent_m2_median_2020":"4.04411764705882","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.0640756302521022","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"54","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Fuentesa\u00faco","provincia":"Zamora","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.002284669865204478","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010585483068519831","rent_m2_median_2020":"2.65486725663717","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3446033510469584","rent_total_median_2020":"254.166666666667","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Alar del Rey","provincia":"Palencia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0018014772113132769","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010585483068519831","rent_m2_median_2020":"3.24074074074074","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3362368368093296","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"89","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Cantimpalos","provincia":"Segovia","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0016980811682798438","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010585483068519831","rent_m2_median_2020":"3.47222222222222","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3314732666261491","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"61","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Garray","provincia":"Soria","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0029308323563892145","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010585483068519831","rent_m2_median_2020":"5.97628757736516","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.1593997900088416","rent_total_median_2020":"400","rent_size_median_2020":"61","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Fuentes de O\u00f1oro","provincia":"Salamanca","ca":"Castilla y Le\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00063500127000254","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00010585483068519831","rent_m2_median_2020":"2.1978021978022","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5656108597285063","rent_total_median_2020":"200","rent_size_median_2020":"86","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Sorvil\u00e1n","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003563918885206173","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"3.11111111111111","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3836239059643478","rent_total_median_2020":"280","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Porcuna","provincia":"Ja\u00e9n","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0010574177857671566","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"2.30088495575221","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.42222222222222244","rent_total_median_2020":"260","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":"0.10347104406437545"},{"municipio":"Hornachuelos","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000709471443774388","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"2.58620689655172","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5372050816696925","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"116","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Trebujena","provincia":"C\u00e1diz","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000430274084591885","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"3.75","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3733780351521159","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Nueva Carteya","provincia":"C\u00f3rdoba","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000709471443774388","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"3.76543209876543","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.32618583495776554","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"99","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"C\u00fallar","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003563918885206173","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"2.23880597014925","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5564457745479054","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"126","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Malah\u00e1, La","provincia":"Granada","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0003563918885206173","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"3.77906976744186","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.25128734424656013","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Villamanrique de la Condesa","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00024899158408445794","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"4.82758620689655","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3095088819226749","rent_total_median_2020":"246.556886227545","rent_size_median_2020":"50","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Cazalla de la Sierra","provincia":"Sevilla","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00024899158408445794","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"3.01724137931034","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5684430512016724","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"82","diff_rent_m2_median_2019":"-0.23872679045092937"},{"municipio":"Villanueva de Algaidas","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002006823198876179","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"2.8735632183908","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5986164678606954","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"C\u00f3mpeta","provincia":"M\u00e1laga","ca":"Andaluc\u00eda","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002006823198876179","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00005329922183136126","rent_m2_median_2020":"3.79746835443038","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4695640410716018","rent_total_median_2020":"325","rent_size_median_2020":"83.5","diff_rent_m2_median_2019":"-0.0017434620174339524"},{"municipio":"Santa Maria d'Ol\u00f3","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00003118120646324048","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"3.70967741935484","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.6090183440108883","rent_total_median_2020":"350","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Vilada","provincia":"Barcelona (Barcelona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00003118120646324048","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"2.33766233766234","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.7536219491339079","rent_total_median_2020":"270","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Soses","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000500575662011313","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"2.88461538461538","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.40131830917777067","rent_total_median_2020":"320","rent_size_median_2020":"117","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Coll de Narg\u00f3","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000500575662011313","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"2.6404386302424","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.45199548192917066","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"105","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Vilabertran","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002681756013837861","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"5.23255813953488","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1753686218267627","rent_total_median_2020":"414.83922829582","rent_size_median_2020":"84","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Senterada","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000500575662011313","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"2.8169014084507","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4153718699951938","rent_total_median_2020":"250","rent_size_median_2020":"93","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Planoles","provincia":"Girona (Gerona)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0002681756013837861","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"5.59322033898305","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.11852962287922825","rent_total_median_2020":"412.5","rent_size_median_2020":"81","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Miralcamp","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000500575662011313","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"3.83466918120383","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2041413072290378","rent_total_median_2020":"320.583941605839","rent_size_median_2020":"108","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Castellser\u00e0","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000500575662011313","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"2.26923076923077","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.529037069886512","rent_total_median_2020":"295","rent_size_median_2020":"136","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Isona i Conca Dell\u00e0","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000500575662011313","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"2.71317829457364","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.4368988747821924","rent_total_median_2020":"306.361607142857","rent_size_median_2020":"128","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Valls de Valira, Les","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000500575662011313","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"5.15873015873016","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.07065826189372425","rent_total_median_2020":"430.000500050005","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"\u00c0ger","provincia":"Lleida (L\u00e9rida)\u200b","ca":"Catalu\u00f1a","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.000500575662011313","p_alquileres_comunidad_2020":"0.000024070227295156348","rent_m2_median_2020":"4.91584559508288","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.02024927426421353","rent_total_median_2020":"358.823529411765","rent_size_median_2020":"69","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Banyalbufar","provincia":"Balears (Baleares)\u200b","ca":"Balears, Illes","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00016985426504059517","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00016985426504059517","rent_m2_median_2020":"7.96296296296296","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.015277777777777574","rent_total_median_2020":"451.480263157895","rent_size_median_2020":"60","diff_rent_m2_median_2019":"0.07499999999999922"},{"municipio":"Bronchales","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022878059940517046","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014520742881205803","rent_m2_median_2020":"4.03846153846154","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.012818684706964234","rent_total_median_2020":"269.166666666667","rent_size_median_2020":"83","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Albalate del Arzobispo","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022878059940517046","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014520742881205803","rent_m2_median_2020":"3.00704225352113","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.2649438657019926","rent_total_median_2020":"282.314049586777","rent_size_median_2020":"98","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Alcal\u00e1 de la Selva","provincia":"Teruel","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0022878059940517046","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014520742881205803","rent_m2_median_2020":"3.54320987654321","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.1338804262531887","rent_total_median_2020":"287","rent_size_median_2020":"94","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Villanova","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009594166746618056","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014520742881205803","rent_m2_median_2020":"6.06060606060606","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.21212121212121193","rent_total_median_2020":"380","rent_size_median_2020":"73","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Puente la Reina de Jaca","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009594166746618056","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014520742881205803","rent_m2_median_2020":"4.20953703703704","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.15809259259259195","rent_total_median_2020":"300","rent_size_median_2020":"79","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Castiello de Jaca","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009594166746618056","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014520742881205803","rent_m2_median_2020":"5.71303696303696","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.14260739260739203","rent_total_median_2020":"377.06043956044","rent_size_median_2020":"60","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Maella","provincia":"Zaragoza","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0001849351802193331","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014520742881205803","rent_m2_median_2020":"3.03074358974359","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.5211417147233709","rent_total_median_2020":"299.999166666667","rent_size_median_2020":"103","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Sesu\u00e9","provincia":"Huesca","ca":"Arag\u00f3n","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.0009594166746618056","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00014520742881205803","rent_m2_median_2020":"6.03448275862069","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"0.20689655172413807","rent_total_median_2020":"433.333333333333","rent_size_median_2020":"85","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Pinar de El Hierro, El","provincia":"Santa Cruz de Tenerife","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00024797282217868923","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012218366648746395","rent_m2_median_2020":"3.8961038961039","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.3978748524203066","rent_total_median_2020":"336.645021645022","rent_size_median_2020":"77","diff_rent_m2_median_2019":null},{"municipio":"Valleseco","provincia":"Las Palmas","ca":"Canarias","n_alquileres_2020":"10","p_alquileres_provincia_2020":"0.00024086518775441384","p_alquileres_comunidad_2020":"0.00012218366648746395","rent_m2_median_2020":"4.51183431952663","diff_rent_sqm_median_provincia_2020":"-0.29810798954059176","rent_total_median_2020":"333.333333333333","rent_size_median_2020":"78","diff_rent_m2_median_2019":null}]